{"version":"1.0","provider_name":"Mannheimer Swartling","provider_url":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se","title":"Mannheimer Swartling r\u00e5dger Volvo Cars i samband med b\u00f6rsnoteringen p\u00e5 Nasdaq Stockholm - Mannheimer Swartling","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"WndWbBq0KT\"><a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/mannheimer-swartling-radger-volvo-cars-i-samband-med-borsnoteringen-pa-nasdaq-stockholm\/\">Mannheimer Swartling r\u00e5dger Volvo Cars i samband med b\u00f6rsnoteringen p\u00e5 Nasdaq Stockholm<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/mannheimer-swartling-radger-volvo-cars-i-samband-med-borsnoteringen-pa-nasdaq-stockholm\/embed\/#?secret=WndWbBq0KT\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8221;Mannheimer Swartling r\u00e5dger Volvo Cars i samband med b\u00f6rsnoteringen p\u00e5 Nasdaq Stockholm&#8221; &#8212; Mannheimer Swartling\" data-secret=\"WndWbBq0KT\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script>\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/10\/msa-skog-1170x1425px-scaled-e1635843055248.jpg","thumbnail_width":1170,"thumbnail_height":1425,"description":"Den 29 oktober 2021 b\u00f6rsnoterades Volvo Car AB (publ) (\u201dVolvo Cars\u201d) p\u00e5 Nasdaq Stockholm Erbjudandepriset uppgick till 53 SEK per aktie, vilket motsvarar"}