{"id":10972,"date":"2019-01-09T15:35:49","date_gmt":"2019-01-09T14:35:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=10972"},"modified":"2021-03-11T15:18:22","modified_gmt":"2021-03-11T14:18:22","slug":"vastra-gotalandsregionen-implementerar-helt-nytt-it-stod-for-halso-och-sjukvarden","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/vastra-gotalandsregionen-implementerar-helt-nytt-it-stod-for-halso-och-sjukvarden\/","title":{"rendered":"V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen implementerar helt nytt IT-st\u00f6d f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen (&#8221;VGR&#8221;) har inom ramen f\u00f6r programmet Framtidens v\u00e5rdinformationsmilj\u00f6 genomf\u00f6rt en strategisk upphandling avseende ett nytt samlat IT-st\u00f6d f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden i regionen. IT-st\u00f6det utg\u00f6r ett viktigt verktyg f\u00f6r utvecklingen av v\u00e5rden inom regionen.<\/p>\n<p>Systemet ska ers\u00e4tta ett flertal av v\u00e5rdens nuvarande IT-system och bidra till att skapa en ny, modern och gemensam v\u00e5rdinformationsmilj\u00f6 samt \u00f6kad och f\u00f6renklad samverkan inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. Systemet kommer i ett f\u00f6rsta skede att anv\u00e4ndas av totalt ca 50 000 anv\u00e4ndare inom VGR. Den mycket omfattande upphandlingen har genomf\u00f6rts i samverkan med samtliga 49 kommuner i V\u00e4stra G\u00f6taland, vilket m\u00f6jligg\u00f6r att v\u00e5rdinformationsmilj\u00f6n \u00e4ven kan komma att anv\u00e4ndas inom ramen f\u00f6r den kommunala h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. Den nya v\u00e5rdinformationsmilj\u00f6n kommer att f\u00e5 en stor p\u00e5verkan p\u00e5 v\u00e5rden inom regionen och \u00e4r en viktig pusselbit i digitaliseringen och standardiseringen av v\u00e5rden. Avtalet str\u00e4cker sig \u00f6ver tio \u00e5r efter avslutad implementering med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning med ytterligare fyra \u00e5r. Det totala kontraktsv\u00e4rdet uppg\u00e5r till drygt tv\u00e5 miljarder kronor.<\/p>\n<p>Upphandlingen har genomf\u00f6rts som en s.k. konkurrenspr\u00e4glad dialog och har engagerat n\u00e4rmare 1 500 medarbetare inom VGR. Dialog har f\u00f6rts med ett flertal anbudsgivare och totalt inkom tre anbud i upphandlingen. Cerner Sverige AB, som ing\u00e5r i en av v\u00e4rldens st\u00f6rsta koncerner inom IT-system f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden \u2013 Cerner Corporation \u2013 tilldelades kontraktet.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling har r\u00e5dgivit VGR under hela upphandlingsprojektet. Uppdraget har bl.a. omfattat uppr\u00e4ttande av avtalspaket, kravspecifikation och upphandlingsdokumentation, kvalificering av leverant\u00f6rer, bitr\u00e4de i samband med dialogm\u00f6ten med anbudsgivare, utbildningstillf\u00e4llen och r\u00e5dgivning vid utv\u00e4rdering av anbud. D\u00e4rtill bitr\u00e4dde byr\u00e5n framg\u00e5ngsrikt VGR i den efterf\u00f6ljande \u00f6verpr\u00f6vningsprocessen i f\u00f6rvaltningsdomstol.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen (&#8221;VGR&#8221;) har inom ramen f\u00f6r programmet Framtidens v\u00e5rdinformationsmilj\u00f6 genomf\u00f6rt en strategisk upphandling avseende ett nytt samlat IT-st\u00f6d f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden i regionen.\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-10972","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-immaterialratt-marknadsratt-och-medieratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":10972,"en":10974},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10972"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10972"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10972\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14590,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10972\/revisions\/14590"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10972"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10972"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10972"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}