{"id":10992,"date":"2019-01-14T16:18:32","date_gmt":"2019-01-14T15:18:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=10992"},"modified":"2021-03-11T15:17:05","modified_gmt":"2021-03-11T14:17:05","slug":"castellum-koper-save-flygplats","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/castellum-koper-save-flygplats\/","title":{"rendered":"Castellum k\u00f6per S\u00e4ve flygplats"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Castellum har ing\u00e5tt avtal med Serneke om att f\u00f6rv\u00e4rva bolagets samtliga fastigheter i och kring S\u00e4ve flygplats. Tilltr\u00e4de skedde den 21 december 2018.<\/p>\n<p>Omr\u00e5det har pekats ut som l\u00e4mplig mark f\u00f6r logistik och tyngre industri av Business Region G\u00f6teborg, och m\u00f6jligg\u00f6r byggnation av omfattande logistik- och produktionsanl\u00e4ggningar. Den nuvarande flygverksamheten kommer att p\u00e5g\u00e5 som tidigare. Castellum ser f\u00f6rv\u00e4rvet som en unik m\u00f6jlighet att driva p\u00e5 den v\u00e4xande logistikmarknaden i G\u00f6teborg.<\/p>\n<p>Serneke \u00e4r preferred partner till Castellum, och kommer fortsatt att agera i rollen som utvecklare och entrepren\u00f6r i arbetet med att utveckla flygplatsen mot en ny detaljplan.<\/p>\n<p>I transaktionen ing\u00e5r sammanlagt fem angr\u00e4nsande fastigheter inneh\u00e5llande ett st\u00f6rre antal byggnader samt cirka tre miljoner kvadratmeter mark. Investeringen uppg\u00e5r till minst 1,1 miljarder kronor, varav 750 miljoner kronor erlagts vid tilltr\u00e4desdagen, och resterande likvid erl\u00e4gges tillsammans med ytterligare till\u00e4ggsk\u00f6peskillingar i takt med detaljplanens utvecklande och erh\u00e5llande av bygglov, d\u00e4r en bortre tidsgr\u00e4ns \u00e4r 2030. Niv\u00e5n p\u00e5 till\u00e4ggsk\u00f6peskillingarna \u00e4r beroende av byggbar yta och maximal till\u00e4ggsk\u00f6peskilling ber\u00e4knas i nul\u00e4get till cirka 1 miljard kronor.<\/p>\n<p>Castellum \u00e4r ett av de st\u00f6rsta b\u00f6rsnoterade fastighetsbolagen i Sverige. Fastigheternas v\u00e4rde uppg\u00e5r till 87,5 miljarder kronor och utg\u00f6rs i huvudsak av lokaler f\u00f6r kontor, lager\/logistik och samh\u00e4llsfastigheter med en uthyrningsbar yta om 4,4 miljoner kvm.<\/p>\n<p>Castellum r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Castellum har ing\u00e5tt avtal med Serneke om att f\u00f6rv\u00e4rva bolagets samtliga fastigheter i och kring S\u00e4ve flygplats. Tilltr\u00e4de skedde den 21 december 2018. Omr\u00e5det har\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-10992","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt","business-group-miljoratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":10992,"en":10997},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10992"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10992"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10992\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14588,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10992\/revisions\/14588"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10992"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10992"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10992"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}