{"id":11021,"date":"2019-02-07T16:35:27","date_gmt":"2019-02-07T15:35:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11021"},"modified":"2021-03-11T15:08:00","modified_gmt":"2021-03-11T14:08:00","slug":"valedo-partners-fund-ii-ab-ingar-avtal-om-att-salja-samtliga-aktier-i-cambio-holding-ab-till-investcorp","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/valedo-partners-fund-ii-ab-ingar-avtal-om-att-salja-samtliga-aktier-i-cambio-holding-ab-till-investcorp\/","title":{"rendered":"Valedo Partners Fund II AB ing\u00e5r avtal om att s\u00e4lja samtliga aktier i Cambio Holding AB till Investcorp"},"content":{"rendered":"<p>Valedo Partners Fund II AB och minoritets\u00e4gare har ing\u00e5tt avtal om att s\u00e4lja samtliga aktier i Cambio Holding AB till Investcorp, en global f\u00f6rvaltare av alternativa investeringsprodukter. Cambio \u00e4r verksamt inom marknaden f\u00f6r elektroniska journalsystem och erbjuder mjukvarul\u00f6sningar f\u00f6r prim\u00e4r-, akut- och socialv\u00e5rd samt patient-centrerad v\u00e5rd. Bolaget har kunder prim\u00e4rt i Sverige, Danmark och Storbritannien med mer \u00e4n 150 000 anv\u00e4ndare av Cambios mjukvarul\u00f6sningar.<\/p>\n<p>Valedo r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Valedo Partners Fund II AB och minoritets\u00e4gare har ing\u00e5tt avtal om att s\u00e4lja samtliga aktier i Cambio Holding AB till Investcorp, en global f\u00f6rvaltare av\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11021","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-immaterialratt-marknadsratt-och-medieratt","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11021,"en":11023},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11021"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11021"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11021\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14565,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11021\/revisions\/14565"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11021"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11021"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11021"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}