{"id":11048,"date":"2018-01-12T11:22:30","date_gmt":"2018-01-12T10:22:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11048"},"modified":"2021-03-12T11:26:23","modified_gmt":"2021-03-12T10:26:23","slug":"eolus-vind-saljer-232-mw-vindkraft-till-aquila-capital","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/eolus-vind-saljer-232-mw-vindkraft-till-aquila-capital\/","title":{"rendered":"Eolus Vind s\u00e4ljer 232 MW vindkraft till Aquila Capital"},"content":{"rendered":"<p>Eolus Vind har tecknat avtal med Aquila Capital avseende f\u00f6rs\u00e4ljning av vindkraftparkerna Kr\u00e5ktorpet och Nylandsbergen best\u00e5ende av 61 Vestas V136 3,8 MW vindkraftverk med en total installerad effekt om 232 MW. Den prelimin\u00e4ra k\u00f6peskillingen uppg\u00e5r till EUR 264 miljoner.<\/p>\n<p>Transaktionen omfattar en f\u00f6rs\u00e4ljning av samtliga aktier i projektbolagen som \u00e4ger r\u00e4ttigheterna till vindkraftparkerna. Eolus Vind kommer att uppf\u00f6ra b\u00e5da vindkraftparkerna. Kr\u00e5ktorpet best\u00e5r av 43 vindkraftverk med en effekt om 163,4 MW och blir f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r projektfinansiering. Nylandsbergen best\u00e5r av 18 vindkraftverk med en effekt om 68,4 MW. B\u00e5da vindkraftparkerna kommer att drifts\u00e4ttas under 2019.<\/p>\n<p>Som en del i transaktionen har parterna kommit \u00f6verens om att Eolus Vind skall leverera tekniska och administrativa tj\u00e4nster under sju \u00e5r i f\u00f6rh\u00e5llande till b\u00e5da vindkraftparkerna.<\/p>\n<p>Eolus Vind \u00e4r en av Sveriges ledande projekt\u00f6rer av vindkraftsanl\u00e4ggningar. Eolus Vind skapar v\u00e4rden i alla led inom ramen f\u00f6r projektutveckling och drift av vindkraftsanl\u00e4ggningar och erbjuder s\u00e5v\u00e4l lokala som internationella investerare attraktiva och konkurrenskraftiga investeringsobjekt i Norden och Baltikum. Sedan starten 1990 har Eolus Vind medverkat vid uppf\u00f6randet av mer \u00e4n 500 av de cirka 3 400 vindkraftverk som finns i Sverige. Eolus Vinds B-aktie handlas p\u00e5 Nasdaq Stockholm Small Cap.<\/p>\n<p>Aquila Capital grundades 2001 och tillhandah\u00e5ller institutionella investerare \u00f6ver hela v\u00e4rlden alternativa investeringsl\u00f6sningar inom fastigheter, finansiella och privata marknader. Aquila Capital \u00e4r en reglerad alternativ fondf\u00f6rvaltare (AIFM). Aquila Capital har 6,1 miljarder euro i f\u00f6rvaltat kapital (per december 2016).<\/p>\n<p>Eolus Vind r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Eolus Vind har tecknat avtal med Aquila Capital avseende f\u00f6rs\u00e4ljning av vindkraftparkerna Kr\u00e5ktorpet och Nylandsbergen best\u00e5ende av 61 Vestas V136 3,8 MW vindkraftverk med en\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11048","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt","business-group-foretagsoverlatelser","industry-energi"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11048,"en":11050},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11048"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11048"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11048\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14914,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11048\/revisions\/14914"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11048"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11048"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11048"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}