{"id":11171,"date":"2018-04-24T14:03:01","date_gmt":"2018-04-24T12:03:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11171"},"modified":"2021-03-11T17:10:27","modified_gmt":"2021-03-11T16:10:27","slug":"accent-equity-saljer-stal-hyr-koncernen-till-renta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/accent-equity-saljer-stal-hyr-koncernen-till-renta\/","title":{"rendered":"Accent Equity s\u00e4ljer St\u00e5l &#038; Hyr-koncernen till Renta"},"content":{"rendered":"<p>Accent Equity 2012 och minoritets\u00e4gare har ing\u00e5tt avtal om att s\u00e4lja St\u00e5l &amp; Hyr-koncernen, verksam inom uthyrning av maskiner och utrustning, till Renta, en finsk uthyrningskoncern etablerad av Intera \u00e5r 2016. St\u00e5l &amp; Hyr har sitt huvudkontor i Varberg och bedriver verksamhet under tv\u00e5 varum\u00e4rken, St\u00e5l &amp; Hyrmaskiner och Dennis Maskinuthyrning. Accent Equity investerade i St\u00e5l &amp; Hyr i mars 2017.<\/p>\n<p>Accent Equity r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen, som f\u00f6rv\u00e4ntas slutf\u00f6ras under andra kvartalet 2018 efter sedvanligt godk\u00e4nnande fr\u00e5n Konkurrensverket.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Accent Equity 2012 och minoritets\u00e4gare har ing\u00e5tt avtal om att s\u00e4lja St\u00e5l &amp; Hyr-koncernen, verksam inom uthyrning av maskiner och utrustning, till Renta, en finsk\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11171","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fonder-och-investeringar","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11171,"en":11173},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11171"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11171"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11171\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14742,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11171\/revisions\/14742"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11171"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11171"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}