{"id":11187,"date":"2019-03-05T14:16:06","date_gmt":"2019-03-05T13:16:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11187"},"modified":"2021-03-11T14:43:12","modified_gmt":"2021-03-11T13:43:12","slug":"altor-stanger-sin-femte-fond","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/altor-stanger-sin-femte-fond\/","title":{"rendered":"Altor st\u00e4nger sin femte fond"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Altor har st\u00e4ngt sin femte fond, Altor Fund V, p\u00e5 sitt m\u00e5l- och takbelopp om 2,5 miljarder euro.<\/p>\n<p>Altor Fund V \u00e4r, likt Altor Fund IV, baserad i Sverige och grundar sig p\u00e5 en svensk AB-struktur d\u00e4r investerarna investerar genom kapitalandelsl\u00e5n. Investerarbasen utg\u00f6rs i huvudsak av amerikanska universitetsstiftelser, v\u00e4lg\u00f6renhetsstiftelser, f\u00f6rs\u00e4kringsbolag och pensionsfonder. Nordiska och investerare fr\u00e5n DACH-regionen (\u00d6sterrike, Tyskland och Schweiz) representerar 32 procent av det investerade kapitalet i fonden, medan \u00e5terst\u00e5ende kapital kommer fr\u00e5n USA, Mellan\u00f6stern och \u00f6vriga delar av Europa.<\/p>\n<p>Sedan starten har Altors fonder samlat in cirka 8,3 miljarder euro i totala utf\u00e4sta insatser och investerat \u00f6ver 4,2 miljarder euro i cirka 60 f\u00f6retag.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling har varit en del av det team av r\u00e5dgivare som bitr\u00e4tt Altor i samband med struktureringen och fondresningen av Altor Fund V.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Altor har st\u00e4ngt sin femte fond, Altor Fund V, p\u00e5 sitt m\u00e5l- och takbelopp om 2,5 miljarder euro. Altor Fund V \u00e4r, likt Altor Fund\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11187","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fonder-och-investeringar","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11187,"en":11189},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11187"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11187"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11187\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14518,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11187\/revisions\/14518"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11187"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11187"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11187"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}