{"id":11250,"date":"2019-05-24T15:15:08","date_gmt":"2019-05-24T13:15:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11250"},"modified":"2021-03-11T14:23:33","modified_gmt":"2021-03-11T13:23:33","slug":"tosito-forvarvar-projektet-karnekulla","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/tosito-forvarvar-projektet-karnekulla\/","title":{"rendered":"Tosito f\u00f6rv\u00e4rvar projektet K\u00e4rnekulla"},"content":{"rendered":"<p>Tosito har tecknat avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva projektet K\u00e4rnekulla i Habo, n\u00e4ra kommungr\u00e4nsen till J\u00f6nk\u00f6ping. I f\u00f6rsta etappen av projektet planeras det bland annat f\u00f6r runt 800 bost\u00e4der, skola, f\u00f6rskola, idrottshall samt kommersiella lokaler f\u00f6r livsmedelsbutik. Bost\u00e4derna kommer att inneh\u00e5lla b\u00e5de hyresr\u00e4tter, bostadsr\u00e4tter och radhus. Detaljplanearbetet f\u00f6r den andra etappen kommer att p\u00e5b\u00f6rjas det n\u00e4rmsta \u00e5ret. Tosito inv\u00e4ntar nu den f\u00e4rdiga detaljplanen, och planerar f\u00f6r byggstart v\u00e5ren 2020 med f\u00f6rsta inflyttning 2021.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling var k\u00f6parens legala r\u00e5dgivare, och Feka Juridik var r\u00e5dgivare \u00e5t s\u00e4ljaren.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tosito har tecknat avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva projektet K\u00e4rnekulla i Habo, n\u00e4ra kommungr\u00e4nsen till J\u00f6nk\u00f6ping. I f\u00f6rsta etappen av projektet planeras det bland annat f\u00f6r\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11250","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11250,"en":11252},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11250"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11250"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11250\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14483,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11250\/revisions\/14483"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11250"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11250"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11250"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}