{"id":11264,"date":"2019-06-13T15:56:11","date_gmt":"2019-06-13T13:56:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11264"},"modified":"2021-03-11T14:21:58","modified_gmt":"2021-03-11T13:21:58","slug":"accent-equity-forvarvar-majoritetsandel-i-gotessons-koncernen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/accent-equity-forvarvar-majoritetsandel-i-gotessons-koncernen\/","title":{"rendered":"Accent Equity f\u00f6rv\u00e4rvar majoritetsandel i G\u00f6tessons-koncernen"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har bitr\u00e4tt investeringsfonden Accent Equity 2017 i dess f\u00f6rv\u00e4rv av majoriteten av aktierna i G\u00f6tessons-gruppen fr\u00e5n Connecting Capital.<\/p>\n<p>G\u00f6tessons, med huvudkontor i Ulricehamn, Sverige, grundades 1984 och har sedan dess utvecklats till en internationell koncern som erbjuder ett komplett utbud av arbetsmilj\u00f6l\u00f6sningar, huvudsakligen f\u00f6r kontor, hotell och andra milj\u00f6er. Koncernen erbjuder \u00e4ven konsultexpertis i akustikfr\u00e5gor via Akustikmilj\u00f6, baserat i Falkenberg. G\u00f6tessons breda produktutbud inkluderar idag bords- och golvsk\u00e4rmar, belysning, v\u00e4gg- och takabsorberande l\u00f6sningar, sittm\u00f6bler samt tillbeh\u00f6r f\u00f6r kontorsmilj\u00f6.<\/p>\n<p>Bolagsledningen sitter kvar som del\u00e4gare i G\u00f6tessons, och tillsammans med ledningen kommer Accent Equity att verka f\u00f6r fortsatt h\u00f6g tillv\u00e4xt och f\u00f6r en internationell expansion av verksamheten.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har bitr\u00e4tt investeringsfonden Accent Equity 2017 i dess f\u00f6rv\u00e4rv av majoriteten av aktierna i G\u00f6tessons-gruppen fr\u00e5n Connecting Capital. G\u00f6tessons, med huvudkontor i Ulricehamn,\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11264","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11264,"en":11266},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11264"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11264"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11264\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14479,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11264\/revisions\/14479"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11264"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11264"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11264"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}