{"id":11381,"date":"2016-12-15T13:07:11","date_gmt":"2016-12-15T12:07:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11381"},"modified":"2021-03-12T11:33:30","modified_gmt":"2021-03-12T10:33:30","slug":"nordic-capital-och-apax-france-saljer-sina-andelar-i-unilabs","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/nordic-capital-och-apax-france-saljer-sina-andelar-i-unilabs\/","title":{"rendered":"Nordic Capital och Apax France s\u00e4ljer sina andelar i Unilabs"},"content":{"rendered":"<p>Riskkapitalfonderna Nordic Capital Fund VI och Apax France VII s\u00e4ljer sina \u00e4garandelar i Unilabs till Apax IX. Transaktionen markerar fullbordandet av ett lyckat sam\u00e4gande mellan Apax Partners LLP, Nordic Capital och Apax Partners France (tillsammans med Altamir), genom vilket Unilabs avnoterats fr\u00e5n den schweiziska b\u00f6rsen 2007, och fusionerats med den europeiska v\u00e5rdgivaren Capios diagnostikdivision 2008. De finansiella villkoren f\u00f6r transaktionen \u00e4r inte publika.<\/p>\n<p>Med \u00f6ver 5.300 anst\u00e4llda, 112 laboratorier och 43 anl\u00e4ggningar f\u00f6r bild- och funktionsdiagnostik f\u00f6rdelade \u00f6ver tio europeiska l\u00e4nder och med stark tillv\u00e4xt i Mellan\u00f6stern och Latinamerika har Unilabs vuxit fram som en ledande akt\u00f6r inom medicinsk diagnostik i Europa.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling bitr\u00e4dde Nordic Capital i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Riskkapitalfonderna Nordic Capital Fund VI och Apax France VII s\u00e4ljer sina \u00e4garandelar i Unilabs till Apax IX. Transaktionen markerar fullbordandet av ett lyckat sam\u00e4gande mellan\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11381","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11381,"en":11383},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11381"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11381"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11381\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14929,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11381\/revisions\/14929"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11381"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11381"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11381"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}