{"id":11518,"date":"2017-02-21T13:51:24","date_gmt":"2017-02-21T12:51:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11518"},"modified":"2021-03-12T10:56:41","modified_gmt":"2021-03-12T09:56:41","slug":"summa-equity-etablerar-sin-forsta-fond","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/summa-equity-etablerar-sin-forsta-fond\/","title":{"rendered":"Summa Equity etablerar sin f\u00f6rsta fond"},"content":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har agerat r\u00e5dgivare \u00e5t Summa Equity i anslutning till struktur, etablering samt fondresning till dess f\u00f6rsta fond, Summa Equity Fund I, som st\u00e4ngde vid dess hard cap p\u00e5 4,5 miljarder kronor efter att ha \u00f6vertecknats avsev\u00e4rt.<\/p>\n<p>Summa Equity grundades 2016 och \u00e4r ett riskkapitalbolag som fokuserar p\u00e5 det nedre nordiska mellanklassegmentet. Fonden \u00e4r uppbyggd enligt svensk AB-struktur, d\u00e4r investerarna antingen investerar genom kapitalandelsl\u00e5n eller preferensaktier, och fondf\u00f6rvaltaren regleras som en AIFM (Alternative Investment Fund Manager) och st\u00e5r under tillsyn av Finansinspektionen.<\/p>\n<p>Summa Equity r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har agerat r\u00e5dgivare \u00e5t Summa Equity i anslutning till struktur, etablering samt fondresning till dess f\u00f6rsta fond, Summa Equity Fund I, som st\u00e4ngde\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11518","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-corporate-sustainability-risk-management","business-group-fonder-och-investeringar","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11518,"en":11520},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11518"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11518"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11518\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14887,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11518\/revisions\/14887"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11518"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11518"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11518"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}