{"id":11516,"date":"2017-12-14T13:51:10","date_gmt":"2017-12-14T12:51:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11516"},"modified":"2021-03-10T13:18:25","modified_gmt":"2021-03-10T12:18:25","slug":"fidelio-capital-tar-in-ytterligare-3-miljarder-kronor-i-kapital","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/fidelio-capital-tar-in-ytterligare-3-miljarder-kronor-i-kapital\/","title":{"rendered":"Fidelio Capital tar in ytterligare 3 miljarder kronor i kapital"},"content":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har r\u00e5dgivit Fidelio Capital i samband med resningen av ytterligare 3 miljarder kronor.<\/p>\n<p>Fidelio Capital \u00e4r ett Stockholmsbaserat investeringsbolag. Fidelio Capitals investeringsstrategi kommer att f\u00f6rbli densamma som innan kapitalresningen, med ett fortsatt prim\u00e4rt fokus p\u00e5 sm\u00e5 och medelstora f\u00f6retag i norra Europa. Fidelio Capitals tidigare investeringar inkluderar bland annat AniCura, Greenfood och Lyko.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har r\u00e5dgivit Fidelio Capital i samband med resningen av ytterligare 3 miljarder kronor. Fidelio Capital \u00e4r ett Stockholmsbaserat investeringsbolag. Fidelio Capitals investeringsstrategi kommer\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11516","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fonder-och-investeringar","business-group-foretagsbeskattning","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11516,"en":11541},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11516"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11516"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11516\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14245,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11516\/revisions\/14245"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11516"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11516"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11516"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}