{"id":11512,"date":"2018-06-28T13:50:57","date_gmt":"2018-06-28T11:50:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11512"},"modified":"2021-03-11T16:43:26","modified_gmt":"2021-03-11T15:43:26","slug":"stena-adactum-amf-och-klp-ingar-partnerskap-for-att-fortsatta-utveckla-stena-renewable","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/stena-adactum-amf-och-klp-ingar-partnerskap-for-att-fortsatta-utveckla-stena-renewable\/","title":{"rendered":"Stena Adactum, AMF och KLP ing\u00e5r partnerskap f\u00f6r att forts\u00e4tta utveckla Stena Renewable"},"content":{"rendered":"<p>AMF Pensionsf\u00f6rs\u00e4kring AB (\u201dAMF\u201d) och Kommunal Landspensjonskasse gjensidige forsikringsselskap (\u201dKLP\u201d) har tecknat avtal att f\u00f6rv\u00e4rva en betydande andel av aktierna i Stena Renewable AB fr\u00e5n Stena Adactum AB f\u00f6r att gemensamt realisera Stena Renewables omfattande projektportf\u00f6lj.<\/p>\n<p>Stena Renewable \u00e4r ett av Sveriges st\u00f6rsta landbaserade vindkraftsbolag med 94 verk och en installerad kapacitet om 244 MW. Bolaget har ocks\u00e5 en konkurrenskraftig projektportf\u00f6lj p\u00e5 150-200 verk, \u00f6verstigande 600 MW, som inneb\u00e4r investeringar omfattande cirka sex miljarder kronor.<\/p>\n<p>Stena Adactum f\u00f6retr\u00e4ddes i transaktionen av Mannheimer Swartling.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>AMF Pensionsf\u00f6rs\u00e4kring AB (\u201dAMF\u201d) och Kommunal Landspensjonskasse gjensidige forsikringsselskap (\u201dKLP\u201d) har tecknat avtal att f\u00f6rv\u00e4rva en betydande andel av aktierna i Stena Renewable AB fr\u00e5n\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11512","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-eu-och-konkurrensratt","business-group-fastighetsratt","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11512,"en":11524},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11512"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11512"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11512\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14711,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11512\/revisions\/14711"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11512"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11512"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11512"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}