{"id":11510,"date":"2017-02-21T13:50:38","date_gmt":"2017-02-21T12:50:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11510"},"modified":"2021-03-12T11:16:47","modified_gmt":"2021-03-12T10:16:47","slug":"accent-equity-koper-stal-och-hyrmaskiner-i-varberg-ab","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/accent-equity-koper-stal-och-hyrmaskiner-i-varberg-ab\/","title":{"rendered":"Accent Equity k\u00f6per St\u00e5l och Hyrmaskiner i Varberg AB"},"content":{"rendered":"<p>Accent Equity har f\u00f6rv\u00e4rvat St\u00e5l och Hyrmaskiner i Varberg AB. Bolaget, som \u00e4r ett familjef\u00f6retag i andra generationen, hyr ut maskiner och annan utrustning till fr\u00e4mst byggindustrin. Bolaget etablerar \u00e4ven fullst\u00e4ndiga byggarbetsplatser \u00e5t sina kunder. St\u00e5l och Hyrmaskiner i Varberg AB har sitt huvudkontor och en dep\u00e5 i Varberg, samt ytterligare dep\u00e5er i Kungsbacka, Falkenberg och G\u00f6teborg.<\/p>\n<p>Accent Equity grundades 1994 och dess fonder har sedan starten investerat i cirka 70 bolag, varav 55 av dessa har f\u00e5tt nya \u00e4gare. Accent Equity Partners AB har varit r\u00e5dgivare \u00e5t sju fonder med ett totalt f\u00f6rvaltat kapital p\u00e5 cirka 12 miljarder kronor. Accents Equitys m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att utveckla portf\u00f6ljbolagen till nordiska, europeiska eller globala akt\u00f6rer genom h\u00e5llbara f\u00f6rb\u00e4ttringar av f\u00f6retagens aff\u00e4rsverksamhet och strategiska positioner.<\/p>\n<p>Accent Equity r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Accent Equity har f\u00f6rv\u00e4rvat St\u00e5l och Hyrmaskiner i Varberg AB. Bolaget, som \u00e4r ett familjef\u00f6retag i andra generationen, hyr ut maskiner och annan utrustning till\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11510","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-arbetsratt-och-pensioner","business-group-eu-och-konkurrensratt","business-group-fonder-och-investeringar","business-group-foretagsbeskattning","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11510,"en":11515},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11510"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11510"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11510\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14894,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11510\/revisions\/14894"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11510"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11510"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11510"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}