{"id":11530,"date":"2017-03-08T13:53:39","date_gmt":"2017-03-08T12:53:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11530"},"modified":"2021-03-12T10:50:29","modified_gmt":"2021-03-12T09:50:29","slug":"ikea-centres-avyttrar-25-europeiska-handelsplatser-till-pradera","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/ikea-centres-avyttrar-25-europeiska-handelsplatser-till-pradera\/","title":{"rendered":"IKEA Centres avyttrar 25 europeiska handelsplatser till Pradera"},"content":{"rendered":"<p>I en aff\u00e4r p\u00e5 totalt EUR 900 miljoner f\u00f6rv\u00e4rvar Pradera 25 handelsfastigheter fr\u00e5n IKEA Centres. Handelsplatserna \u00e4r bel\u00e4gna i Tyskland, Frankrike, Polen, Sverige, Finland, Danmark, Tjeckien och Schweiz. Den totala uthyrningsbara ytan i de 25 handelsfastigheterna uppg\u00e5r till ca 538 000 kvadratmeter. IKEA Centres \u00e4ger och utvecklar m\u00f6tesplatser runtom i v\u00e4rlden, alltid med ett IKEA-varuhus som granne. Aff\u00e4ren \u00e4r den f\u00f6rsta f\u00f6r den nybildade fonden Pradera European Retail Parks SCSp som f\u00f6rvaltas av Pradera.<\/p>\n<p>IKEA Centres anlitade Mannheimer Swartling som lead counsel i transaktionen. Lokala ombud var NautaDutilh, Castr\u00e9n &amp; Snellman, Wardynski &amp; Partners, Havel, Hol\u00e1sek &amp; Partners, De Pardieu Brocas Maffei, Plesner, kallan och Homburger.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>I en aff\u00e4r p\u00e5 totalt EUR 900 miljoner f\u00f6rv\u00e4rvar Pradera 25 handelsfastigheter fr\u00e5n IKEA Centres. Handelsplatserna \u00e4r bel\u00e4gna i Tyskland, Frankrike, Polen, Sverige, Finland, Danmark,\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11530","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11530,"en":11534},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11530"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11530"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11530\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14881,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11530\/revisions\/14881"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11530"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11530"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11530"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}