{"id":11546,"date":"2017-03-23T13:58:11","date_gmt":"2017-03-23T12:58:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11546"},"modified":"2021-03-12T10:43:10","modified_gmt":"2021-03-12T09:43:10","slug":"providence-equity-partners-ingar-avtal-om-att-forvarva-mtgs-baltiska-tv-och-radioverksamhet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/providence-equity-partners-ingar-avtal-om-att-forvarva-mtgs-baltiska-tv-och-radioverksamhet\/","title":{"rendered":"Providence Equity Partners ing\u00e5r avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva MTG:s baltiska TV- och radioverksamhet"},"content":{"rendered":"<p>MTG har ing\u00e5tt avtal avseende f\u00f6rs\u00e4ljningen av sina free-TV-, betal-TV-, digital- och radioverksamheter i Baltikum med Providence Equity Partners, en ledande global kapitalf\u00f6rvaltare och \u00e4gare av den litauiska och lettiska mobiloperat\u00f6ren Bit\u0117.<\/p>\n<p>Verksamheten omfattar bland annat tre TV-kanaler i Estland (TV3, TV3+ and TV6), fem TV-kanaler i Lettland (TV3, TV3+, TV6, Kan\u0101ls 2 and LNT), tre TV-kanaler i Litauen (TV3, TV6 and TV8) samt vissa ledande betal-TV-kanaler inom sport och underh\u00e5llning.<\/p>\n<p>Verksamheten v\u00e4rderas till 115 miljoner euro p\u00e5 en kassa- och skuldfri basis.<\/p>\n<p>Providence bitr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>MTG har ing\u00e5tt avtal avseende f\u00f6rs\u00e4ljningen av sina free-TV-, betal-TV-, digital- och radioverksamheter i Baltikum med Providence Equity Partners, en ledande global kapitalf\u00f6rvaltare och \u00e4gare\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11546","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-immaterialratt-marknadsratt-och-medieratt","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11546,"en":11548},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11546"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11546"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11546\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14874,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11546\/revisions\/14874"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11546"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11546"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11546"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}