{"id":11668,"date":"2017-11-17T14:14:38","date_gmt":"2017-11-17T13:14:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11668"},"modified":"2021-03-11T10:51:40","modified_gmt":"2021-03-11T09:51:40","slug":"northern-horizon-forvarvar-fastighet-for-narmare-en-kvarts-miljard","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/northern-horizon-forvarvar-fastighet-for-narmare-en-kvarts-miljard\/","title":{"rendered":"Northern Horizon f\u00f6rv\u00e4rvar fastighet f\u00f6r n\u00e4rmare en kvarts miljard"},"content":{"rendered":"<p>Northern Horizons v\u00e5rdfastighetsfond har f\u00f6rv\u00e4rvat ett v\u00e5rdboende i Angered, G\u00f6teborg, under uppf\u00f6rande f\u00f6r cirka 240 miljoner kronor.<\/p>\n<p>Projektet omfattar ett \u00e4ldreboende med 72 l\u00e4genheter p\u00e5 fem v\u00e5ningar p\u00e5 cirka 5 300 kvadratmeter. Fastigheten \u00e4r utvecklad av Skanska Sverige AB och hyresg\u00e4st blir Ambea. Byggnadsarbetena har p\u00e5b\u00f6rjats och projektet planeras att f\u00e4rdigst\u00e4llas under det f\u00f6rsta kvartalet 2019.<\/p>\n<p>Northern Horizon f\u00f6retr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Northern Horizons v\u00e5rdfastighetsfond har f\u00f6rv\u00e4rvat ett v\u00e5rdboende i Angered, G\u00f6teborg, under uppf\u00f6rande f\u00f6r cirka 240 miljoner kronor. Projektet omfattar ett \u00e4ldreboende med 72 l\u00e4genheter p\u00e5\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11668","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11668,"en":11673},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11668"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11668"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11668\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14358,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11668\/revisions\/14358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11668"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11668"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11668"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}