{"id":11719,"date":"2017-11-06T14:22:22","date_gmt":"2017-11-06T13:22:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11719"},"modified":"2021-04-15T17:26:50","modified_gmt":"2021-04-15T15:26:50","slug":"intrum-avyttrar-affarsverksamheter-till-lowell","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/intrum-avyttrar-affarsverksamheter-till-lowell\/","title":{"rendered":"Intrum avyttrar aff\u00e4rsverksamheter till Lowell"},"content":{"rendered":"<p>Intrum har ing\u00e5tt bindande avtal om att avyttra Lindorffs verksamheter i Danmark, Estland, Finland och Sverige samt Intrum Justitias verksamhet i Norge till det europeiska kreditfordringsbolaget Lowell.<\/p>\n<p>Den avyttrade koncernen v\u00e4rderas i transaktionen till ett enterprise value om 730 miljoner euro och f\u00f6rs\u00e4ljningen bed\u00f6ms fullt ut uppfylla de \u00e5taganden som Intrums majoritets\u00e4gare, Nordic Capital, gjorde i f\u00f6rh\u00e5llande till Europeiska kommissionen i samband med godk\u00e4nnandet av fusionen mellan Intrum Justitia och Lindorff den 12 juni 2017.<\/p>\n<p>Aff\u00e4ren \u00e4r villkorad av godk\u00e4nnande fr\u00e5n Europeiska kommissionen och lokala tillsyns- och konkurrensmyndigheter. Aff\u00e4ren ber\u00e4knas kunna slutf\u00f6ras under f\u00f6rsta halv\u00e5ret 2018.<\/p>\n<p>Intrum och Nordic Capital r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Intrum har ing\u00e5tt bindande avtal om att avyttra Lindorffs verksamheter i Danmark, Estland, Finland och Sverige samt Intrum Justitias verksamhet i Norge till det europeiska\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11719","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-bank-och-finans","business-group-eu-och-konkurrensratt","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-immaterialratt-marknadsratt-och-medieratt","business-group-it-tech","business-group-private-equity","industry-technology"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11719,"en":11723},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11719"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11719"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11719\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14368,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11719\/revisions\/14368"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11719"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11719"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11719"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}