{"id":11785,"date":"2017-10-12T14:29:24","date_gmt":"2017-10-12T12:29:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11785"},"modified":"2021-03-11T13:35:22","modified_gmt":"2021-03-11T12:35:22","slug":"accent-stanger-2017-ars-fond-pa-target-om-3-miljarder-kr","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/accent-stanger-2017-ars-fond-pa-target-om-3-miljarder-kr\/","title":{"rendered":"Accent st\u00e4nger 2017 \u00e5rs fond p\u00e5 target om 3 miljarder kr"},"content":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har bitr\u00e4tt Accent Equity i samband med bildande och efterf\u00f6ljande st\u00e4ngning av Accent Equity 2017 p\u00e5 dess target om 3 miljarder kr.<\/p>\n<p>Accent Equity \u00e4r baserat p\u00e5 Jersey och fonden kommer att r\u00e5dges av sin svenska r\u00e5dgivare, Accent Equity Partners AB, exklusiv investeringsr\u00e5dgivare till Accent Equity-fonderna. Investeringsstrategin f\u00f6r fonden \u00e4r generellt sett densamma som f\u00f6r de tidigare Accent Equity-fonderna, med fokus p\u00e5 det nordiska lower mid market-segmentet.<\/p>\n<p>Accent Equity r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har bitr\u00e4tt Accent Equity i samband med bildande och efterf\u00f6ljande st\u00e4ngning av Accent Equity 2017 p\u00e5 dess target om 3 miljarder kr. Accent\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11785","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fonder-och-investeringar","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11785,"en":11787},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11785"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11785"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11785\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14414,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11785\/revisions\/14414"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11785"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11785"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11785"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}