{"id":11798,"date":"2017-07-21T14:31:30","date_gmt":"2017-07-21T12:31:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11798"},"modified":"2021-03-11T14:21:15","modified_gmt":"2021-03-11T13:21:15","slug":"accent-equity-2012-och-minoritetsagare-saljer-akademibokhandeln","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/accent-equity-2012-och-minoritetsagare-saljer-akademibokhandeln\/","title":{"rendered":"Accent Equity 2012 och minoritets\u00e4gare s\u00e4ljer Akademibokhandeln"},"content":{"rendered":"<p>Investeringsfonden Accent Equity 2012 har avyttrat sitt majoritets\u00e4gande i Akademibokhandeln till Volati. \u00d6vriga minoritetss\u00e4ljare innefattade bl.a. J.P. Killberg &amp; Son Bokhandelsaktiebolag och Stiftelsen Bokf\u00f6rlaget Natur &amp; Kultur. Ledningen \u00e5terinvesterade\u00a0tillsammans med\u00a0Volati.<\/p>\n<p>Akademibokhandeln \u00e4r den ledande bokhandelsakt\u00f6ren i Sverige med en marknadsandel om cirka 35 procent av konsumentbokhandeln. Med 108 butiker \u00f6ver hela landet, varav 80 egen\u00e4gda och 28 drivna av franchisetagare,\u00a0best\u00e5r sortimentet av b\u00f6cker, s\u00e4llskapsspel\u00a0och kontorsvaror\u00a0under varum\u00e4rkena Akademibokhandeln och Bokus.<\/p>\n<p>Verksamheten v\u00e4rderades till ca 760 miljoner kronor p\u00e5 en kassa- och skuldfri basis.<\/p>\n<p>Accent Equity 2012 bitr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Investeringsfonden Accent Equity 2012 har avyttrat sitt majoritets\u00e4gande i Akademibokhandeln till Volati. \u00d6vriga minoritetss\u00e4ljare innefattade bl.a. J.P. Killberg &amp; Son Bokhandelsaktiebolag och Stiftelsen Bokf\u00f6rlaget Natur\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11798","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11798,"en":11802},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11798"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11798"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11798\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14477,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11798\/revisions\/14477"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11798"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11798"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11798"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}