{"id":11844,"date":"2020-01-08T14:44:15","date_gmt":"2020-01-08T13:44:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11844"},"modified":"2021-03-10T10:09:06","modified_gmt":"2021-03-10T09:09:06","slug":"castellum-slutreglerar-forvarvet-av-save-flygplats","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/castellum-slutreglerar-forvarvet-av-save-flygplats\/","title":{"rendered":"Castellum slutreglerar f\u00f6rv\u00e4rvet av S\u00e4ve flygplats"},"content":{"rendered":"<p>Castellum och Serneke har kommit \u00f6verens om att Castellum i f\u00f6rtid ska fullf\u00f6lja sitt \u00e5tagande om utbetalning av till\u00e4ggsk\u00f6peskilling f\u00f6r S\u00e4ve flygplats. Det sker genom att erl\u00e4gga ett eng\u00e5ngsbelopp om 300 miljoner kronor efter avdrag f\u00f6r uppskjuten skatt om 60 miljoner kronor.<\/p>\n<p>\u00d6verenskommelsen ger Castellum fullt f\u00f6rfogande \u00f6ver ett utvecklingsomr\u00e5de p\u00e5 3 miljoner kvm mark och inneb\u00e4r \u00e4ven att Castellum ut\u00f6kar sitt \u00e4gande p\u00e5 S\u00e4ve med 200 000 kvm mark, samt \u00f6vertar ansvaret f\u00f6r sanering av eventuella f\u00f6roreningar.<\/p>\n<p>Castellum r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i samband med slutregleringen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Castellum och Serneke har kommit \u00f6verens om att Castellum i f\u00f6rtid ska fullf\u00f6lja sitt \u00e5tagande om utbetalning av till\u00e4ggsk\u00f6peskilling f\u00f6r S\u00e4ve flygplats. Det sker genom\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11844","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt","business-group-miljoratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11844,"en":11846},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11844"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11844"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11844\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14195,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11844\/revisions\/14195"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11844"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11844"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11844"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}