{"id":11888,"date":"2020-02-26T14:56:04","date_gmt":"2020-02-26T13:56:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11888"},"modified":"2025-01-20T12:48:01","modified_gmt":"2025-01-20T11:48:01","slug":"valedo-saljer-aditro-logistics","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/valedo-saljer-aditro-logistics\/","title":{"rendered":"Valedo s\u00e4ljer Aditro Logistics"},"content":{"rendered":"<p>Valedo Partners Fund II AB och minoritets\u00e4garna har s\u00e5lt samtliga aktier i Aditro Logistics till Posti, Finlands ledande post- och logistiktj\u00e4nstf\u00f6retag. Aditro Logistics grundades 1973 i J\u00f6nk\u00f6ping och erbjuder ett brett utbud av lager-, bemannings- och transporttj\u00e4nster. 2019 uppgick Aditro Logistics nettooms\u00e4ttning till omkring 100 miljoner EUR. F\u00f6retaget har i dag 1 100 heltidsanst\u00e4llda varav 1 050 \u00e4r baserade i Sverige och 50 i Norge.<\/p>\n<p>Valedo Partners r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Valedo Partners Fund II AB och minoritets\u00e4garna har s\u00e5lt samtliga aktier i Aditro Logistics till Posti, Finlands ledande post- och logistiktj\u00e4nstf\u00f6retag. Aditro Logistics grundades 1973\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11888","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity","industry-shipping-transport-and-logistics"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11888,"en":11890},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11888"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11888"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11888\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14172,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11888\/revisions\/14172"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11888"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11888"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11888"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}