{"id":11964,"date":"2020-04-16T15:22:54","date_gmt":"2020-04-16T13:22:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11964"},"modified":"2021-10-29T15:43:06","modified_gmt":"2021-10-29T13:43:06","slug":"aktierna-i-electrolux-professional-har-delats-ut-till-aktieagarna-i-electrolux-och-noterats-pa-nasdaq-stockholm","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/aktierna-i-electrolux-professional-har-delats-ut-till-aktieagarna-i-electrolux-och-noterats-pa-nasdaq-stockholm\/","title":{"rendered":"Aktierna i Electrolux Professional har delats ut till aktie\u00e4garna i Electrolux och noterats p\u00e5 Nasdaq Stockholm"},"content":{"rendered":"<p>Electrolux Professional AB (publ) (&#8221;Electrolux Professional&#8221;), det tidigare aff\u00e4rsomr\u00e5det Professionella Produkter inom AB Electrolux (&#8221;Electrolux&#8221;), \u00e4r nu ett separat noterat bolag vars aktier av serie A och serie B \u00e4r upptagna till handel p\u00e5 Nasdaq Stockholm.<\/p>\n<p>Den 23 mars 2020 upptogs Electrolux Professionals aktier av serie A och serie B till handel p\u00e5 Nasdaq Stockholm efter att aktierna delats ut till aktie\u00e4garna i Electrolux. Efter beslutet om utdelningen och noteringen av Electrolux Professional \u00e4r Electrolux-koncernen uppdelad i tv\u00e5 fr\u00e5n varandra frist\u00e5ende noterade bolag, Electrolux Professional som best\u00e5r av det tidigare aff\u00e4rsomr\u00e5det Professionella Produkter samt Electrolux, ett ledande globalt vitvaruf\u00f6retag. Electrolux och Electrolux Professional f\u00f6rv\u00e4ntas som separata bolag vara b\u00e4ttre positionerade f\u00f6r att m\u00f6ta de olika faktorer som driver efterfr\u00e5gan och de utmaningar som st\u00e4lls p\u00e5 deras respektive slutmarknader.<\/p>\n<p>Electrolux Professional \u00e4r en av de ledande globala leverant\u00f6rerna av stork\u00f6k, dryck och tv\u00e4tt f\u00f6r professionella anv\u00e4ndare. Electrolux Professionals innovativa produkter och v\u00e4rldsomsp\u00e4nnande servicen\u00e4tverk g\u00f6r det dagliga arbetet f\u00f6r deras kunder enklare, mer l\u00f6nsamt och verkligt h\u00e5llbart varje dag. Electrolux Professionals l\u00f6sningar och produkter tillverkas i 12 fabriker i sju l\u00e4nder och s\u00e4ljs i mer \u00e4n 110 l\u00e4nder. \u00c5r 2019 hade Electrolux Professional en global f\u00f6rs\u00e4ljning p\u00e5 9,3 miljarder kronor och cirka 3.600 anst\u00e4llda.<\/p>\n<p>Electrolux och Electrolux Professional har bitr\u00e4tts av Mannheimer Swartling i separationen, utdelningen och noteringen av Electrolux Professional.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Electrolux Professional AB (publ) (&#8221;Electrolux Professional&#8221;), det tidigare aff\u00e4rsomr\u00e5det Professionella Produkter inom AB Electrolux (&#8221;Electrolux&#8221;), \u00e4r nu ett separat noterat bolag vars aktier av serie\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11964","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-immaterialratt-marknadsratt-och-medieratt","business-group-publik-ma-och-aktiemarknad"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11964,"en":11966},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11964"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11964"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11964\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19831,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11964\/revisions\/19831"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11964"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11964"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11964"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}