{"id":11984,"date":"2020-05-07T15:27:24","date_gmt":"2020-05-07T13:27:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11984"},"modified":"2021-03-09T13:06:56","modified_gmt":"2021-03-09T12:06:56","slug":"castellum-beslutar-om-aterkop-av-egna-aktier","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/castellum-beslutar-om-aterkop-av-egna-aktier\/","title":{"rendered":"Castellum beslutar om \u00e5terk\u00f6p av egna aktier"},"content":{"rendered":"<p>Styrelsen f\u00f6r Castellum AB (publ) har beslutat om \u00e5terk\u00f6p av egna aktier, med st\u00f6d av bemyndigandet fr\u00e5n \u00e5rsst\u00e4mman 2020. Syftet med \u00e5terk\u00f6pen \u00e4r att kunna anpassa bolagets kapitalstruktur till kapitalbehovet f\u00f6r att d\u00e4rmed kunna bidra till \u00f6kat aktie\u00e4garv\u00e4rde. \u00c5terk\u00f6p f\u00e5r ske p\u00e5 Nasdaq Stockholm och av h\u00f6gst s\u00e5 m\u00e5nga aktier s\u00e5 att bolaget innehar tio procent av samtliga aktier i bolaget.<\/p>\n<p>Castellum \u00e4r ett av de st\u00f6rsta b\u00f6rsnoterade fastighetsbolagen i Sverige. Fastigheternas v\u00e4rde uppg\u00e5r till 96,3 miljarder kronor och utg\u00f6rs i huvudsak av lokaler f\u00f6r kontor, lager\/logistik och samh\u00e4llsfastigheter med en uthyrningsbar yta om 4,3 miljoner kvm.<\/p>\n<p>Castellum bitr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling i samband med styrelsens beslut om \u00e5terk\u00f6p av egna aktier.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Styrelsen f\u00f6r Castellum AB (publ) har beslutat om \u00e5terk\u00f6p av egna aktier, med st\u00f6d av bemyndigandet fr\u00e5n \u00e5rsst\u00e4mman 2020. Syftet med \u00e5terk\u00f6pen \u00e4r att kunna\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11984","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-publik-ma-och-aktiemarknad"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11984,"en":11986},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11984"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11984"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11984\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14137,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11984\/revisions\/14137"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11984"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11984"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11984"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}