{"id":11992,"date":"2020-05-19T15:28:52","date_gmt":"2020-05-19T13:28:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=11992"},"modified":"2021-03-09T13:03:27","modified_gmt":"2021-03-09T12:03:27","slug":"nordiska-vardhem-koper-nybyggt-vardboende-i-centrala-gavle","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/nordiska-vardhem-koper-nybyggt-vardboende-i-centrala-gavle\/","title":{"rendered":"Nordiska V\u00e5rdhem k\u00f6per nybyggt v\u00e5rdboende i centrala G\u00e4vle"},"content":{"rendered":"<p>Northern Horizons v\u00e5rdfastighetsfond, Nordiska V\u00e5rdhem, har f\u00f6rv\u00e4rvat en nybyggd fastighet i centrala G\u00e4vle fr\u00e5n ProNordic. Fastigheten inrymmer ett nytt, modernt \u00e4ldreboende med inriktningarna Kultur &amp; N\u00f6je respektive Sport &amp; Spa.<\/p>\n<p>Den sex v\u00e5ningar h\u00f6ga, milj\u00f6certifierade byggnaden med tillh\u00f6rande parkeringsgarage omfattar en bruttoarea om 8 300 kvadratmeter. V\u00e5rdoperat\u00f6r \u00e4r Attendo Sverige, som har tecknat ett 15-\u00e5rigt hyresavtal.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling var Nordiska V\u00e5rdhems juridiska r\u00e5dgivare.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Northern Horizons v\u00e5rdfastighetsfond, Nordiska V\u00e5rdhem, har f\u00f6rv\u00e4rvat en nybyggd fastighet i centrala G\u00e4vle fr\u00e5n ProNordic. Fastigheten inrymmer ett nytt, modernt \u00e4ldreboende med inriktningarna Kultur &amp;\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-11992","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":11992,"en":11994},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11992"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11992"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11992\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14133,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11992\/revisions\/14133"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11992"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11992"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11992"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}