{"id":12016,"date":"2020-06-03T15:33:43","date_gmt":"2020-06-03T13:33:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=12016"},"modified":"2021-03-09T10:21:25","modified_gmt":"2021-03-09T09:21:25","slug":"forsaljning-av-projektfastighet-for-studentbostader-i-goteborg","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/forsaljning-av-projektfastighet-for-studentbostader-i-goteborg\/","title":{"rendered":"F\u00f6rs\u00e4ljning av projektfastighet f\u00f6r studentbost\u00e4der i G\u00f6teborg"},"content":{"rendered":"<p>Ett lokalt investerarkonsortie har ing\u00e5tt avtal med Offentliga Hus i Norden AB (publ) avseende \u00f6verl\u00e5telse av ett fastighets\u00e4gande bolag med en obebyggd fastighet vid Opaltorget i G\u00f6teborg med tilltr\u00e4de den 1 juli 2020.<\/p>\n<p>Fastigheten \u00e4r en projektfastighet med en avtalad projektentreprenad f\u00f6r uppf\u00f6rande av ca 10 250 kvadratmeter bruttoarea (BTA), huvudsakligen f\u00f6r studentbost\u00e4der. Ett 20-\u00e5rigt blockhyresavtal \u00e4r tecknat med Stiftelsen G\u00f6teborgs Studentbost\u00e4der. Hyresv\u00e4rdet f\u00f6r fastigheten uppg\u00e5r efter f\u00e4rdigst\u00e4llande till drygt 16 miljoner kronor per \u00e5r och inflytt ber\u00e4knas till augusti 2022.<\/p>\n<p>S\u00e4ljarna r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ett lokalt investerarkonsortie har ing\u00e5tt avtal med Offentliga Hus i Norden AB (publ) avseende \u00f6verl\u00e5telse av ett fastighets\u00e4gande bolag med en obebyggd fastighet vid Opaltorget\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-12016","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":12016,"en":12018},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12016"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12016"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12016\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14120,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12016\/revisions\/14120"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12016"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12016"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12016"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}