{"id":12024,"date":"2020-06-08T15:35:07","date_gmt":"2020-06-08T13:35:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=12024"},"modified":"2021-03-24T14:24:16","modified_gmt":"2021-03-24T13:24:16","slug":"barings-koper-portfolj-med-logistikfastigheter-fran-postnord-i-en-sale-and-leaseback-transaktion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/barings-koper-portfolj-med-logistikfastigheter-fran-postnord-i-en-sale-and-leaseback-transaktion\/","title":{"rendered":"Barings k\u00f6per logistikfastigheter fr\u00e5n PostNord via sale and leaseback"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Barings har ing\u00e5tt avtal med PostNord i en s\u00e5 kallad sale and leaseback-transaktion avseende f\u00f6rv\u00e4rv av en portf\u00f6lj med logistikfastigheter i Norrk\u00f6ping.<\/p>\n<p>Fastigheternas totala yta uppg\u00e5r till ca 122 000 kvadratmeter och det underliggande fastighetsv\u00e4rdet uppg\u00e5r till 960 miljoner kronor. Kapitalf\u00f6rvaltningsbolaget Barings \u2013 via Barings European Core Property Fund (BECPF) \u2013 blir ny \u00e4gare fr\u00e5n den 1 juli 2020.<\/p>\n<p>Barings r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Barings har ing\u00e5tt avtal med PostNord i en s\u00e5 kallad sale and leaseback-transaktion avseende f\u00f6rv\u00e4rv av en portf\u00f6lj med logistikfastigheter i Norrk\u00f6ping. Fastigheternas totala yta\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-12024","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":12024,"en":12026},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12024"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12024"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12024\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15732,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12024\/revisions\/15732"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12024"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12024"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12024"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}