{"id":12056,"date":"2020-07-17T15:43:27","date_gmt":"2020-07-17T13:43:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=12056"},"modified":"2021-03-05T14:36:58","modified_gmt":"2021-03-05T13:36:58","slug":"accent-equity-saljer-samtliga-aktier-i-bogfelts-holding-ab","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/accent-equity-saljer-samtliga-aktier-i-bogfelts-holding-ab\/","title":{"rendered":"Accent Equity s\u00e4ljer samtliga aktier i Bogfelts Holding AB"},"content":{"rendered":"<p>Accent Equity 2012 L.P. och minoritets\u00e4garna har s\u00e5lt samtliga deras aktier i Bogfelts Holding AB med dotterbolag till Joakim Bogfelt, bolagets grundare och VD. Bolaget \u00e4r en ledande full-service leverant\u00f6r av installation och service av park- och v\u00e4gbelysning med en stark kundbas inom Stockholmsregionen.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling har bitr\u00e4tt investeringsfonden Accent Equity i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Accent Equity 2012 L.P. och minoritets\u00e4garna har s\u00e5lt samtliga deras aktier i Bogfelts Holding AB med dotterbolag till Joakim Bogfelt, bolagets grundare och VD. Bolaget\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-12056","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":12056,"en":12058},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12056"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12056"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12056\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14032,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12056\/revisions\/14032"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12056"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12056"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12056"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}