{"id":12096,"date":"2020-09-29T15:53:54","date_gmt":"2020-09-29T13:53:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=12096"},"modified":"2021-03-05T13:07:26","modified_gmt":"2021-03-05T12:07:26","slug":"eolus-vind-saljer-vindparker-till-commerz-real","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/eolus-vind-saljer-vindparker-till-commerz-real\/","title":{"rendered":"Eolus Vind s\u00e4ljer vindparker till Commerz Real"},"content":{"rendered":"<p>Eolus Vind AB (publ) har tecknat avtal med Commerz Real avseende f\u00f6rs\u00e4ljning av tre vindparker i s\u00f6dra Sverige med en total installerad effekt om 68 MW. Den prelimin\u00e4ra k\u00f6peskillingen f\u00f6r vindparkerna uppg\u00e5r till 82,5 MEUR.<\/p>\n<p>Aff\u00e4ren omfattar f\u00f6rs\u00e4ljning av samtliga aktier i de tre projektbolag som \u00e4ger r\u00e4ttigheterna till vindparkerna Boarp (24 MW) i Vaggeryds kommun, D\u00e5llebo (26 MW) i Ulricehamns kommun och Rosenskog (18 MW) i Falk\u00f6pings kommun i s\u00f6dra Sverige. Eolus kommer att uppf\u00f6ra vindparkerna och Commerz Real kommer att bidra med finansiering under byggnationen. Vindparkerna ber\u00e4knas \u00f6verl\u00e4mnas till Commerz Real under h\u00f6sten 2023.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling var juridisk r\u00e5dgivare till Eolus Vind AB (publ) under transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Eolus Vind AB (publ) har tecknat avtal med Commerz Real avseende f\u00f6rs\u00e4ljning av tre vindparker i s\u00f6dra Sverige med en total installerad effekt om 68\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-12096","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","industry-energi"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":12096,"en":12098},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12096"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12096"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12096\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14010,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12096\/revisions\/14010"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12096"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12096"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12096"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}