{"id":12092,"date":"2020-09-24T15:53:01","date_gmt":"2020-09-24T13:53:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=12092"},"modified":"2022-04-20T11:05:11","modified_gmt":"2022-04-20T09:05:11","slug":"infracapital-och-amp-capital-har-salt-adven-till-jp-morgan-asset-management","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/infracapital-och-amp-capital-har-salt-adven-till-jp-morgan-asset-management\/","title":{"rendered":"Infracapital och AMP Capital har s\u00e5lt Adven till JP Morgan Asset Management"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Infrastrukturfonderna Infracapital och AMP Capital har s\u00e5lt deras gemensamma innehav i Adven till institutionella investerare representerade av JP Morgan Asset Management.<\/p>\n<p>Adven \u00e4r en ledande leverant\u00f6r av rena energil\u00f6sningar i Norden och Baltikum. Infracapital och AMP Capital har \u00e4gt Adven sedan i januari 2016. Under den perioden har ett antal viktiga milstolpar uppn\u00e5tts i verksamheten, inklusive en betydande expansion p\u00e5 den svenska marknaden.<\/p>\n<p>Infracapital och AMP Capital bitr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling g\u00e4llande svenska legala fr\u00e5gor i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Infrastrukturfonderna Infracapital och AMP Capital har s\u00e5lt deras gemensamma innehav i Adven till institutionella investerare representerade av JP Morgan Asset Management. Adven \u00e4r en ledande\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-12092","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity","business-group-tvistlosning"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":12092,"en":12094},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12092"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12092"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12092\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":21344,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12092\/revisions\/21344"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12092"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12092"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12092"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}