{"id":12108,"date":"2020-10-07T15:56:22","date_gmt":"2020-10-07T13:56:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=12108"},"modified":"2021-12-22T12:43:19","modified_gmt":"2021-12-22T11:43:19","slug":"telia-saljer-telia-carrier-till-polhem-infra","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/telia-saljer-telia-carrier-till-polhem-infra\/","title":{"rendered":"Telia s\u00e4ljer Telia Carrier till Polhem Infra"},"content":{"rendered":"<p>Telia Company har den 5 oktober 2020 tr\u00e4ffat avtal om f\u00f6rs\u00e4ljning av sin internationella carrier\u2011verksamhet Carrier till Polhem Infra till ett v\u00e4rde av 9 450 miljoner kronor p\u00e5 skuld- och kassafri bas. I samband med f\u00f6rs\u00e4ljningen ing\u00e5r Telia ett l\u00e5ngsiktigt strategiskt partnerskap med Carrier. Carrier innehar toppositionen i den globala s\u00e5 kallade internet backbone-rankingen. Carriers n\u00e4tverk str\u00e4cker sig \u00f6ver Europa, Nordamerika och Asien och kopplar ihop kunder i \u00f6ver 120 l\u00e4nder.<\/p>\n<p>Transaktionen \u00e4r villkorad av myndighetsgodk\u00e4nnanden (relaterade till t.ex. konkurrens och utl\u00e4ndska direktinvesteringar) i bland annat EU och USA.<\/p>\n<p>Telia Company representerades av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Telia Company har den 5 oktober 2020 tr\u00e4ffat avtal om f\u00f6rs\u00e4ljning av sin internationella carrier\u2011verksamhet Carrier till Polhem Infra till ett v\u00e4rde av 9 450\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-12108","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-corporate-commercial","business-group-eu-och-konkurrensratt","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":12108,"en":12110},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12108"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12108"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12108\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20647,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12108\/revisions\/20647"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12108"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12108"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12108"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}