{"id":12123,"date":"2018-10-04T15:58:24","date_gmt":"2018-10-04T13:58:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=12123"},"modified":"2021-03-11T15:47:18","modified_gmt":"2021-03-11T14:47:18","slug":"castellum-uppfor-ny-domstolsbyggnad-i-malmo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/castellum-uppfor-ny-domstolsbyggnad-i-malmo\/","title":{"rendered":"Castellum uppf\u00f6r ny domstolsbyggnad i Malm\u00f6"},"content":{"rendered":"<p>Castellum ska uppf\u00f6ra en ny domstolsbyggnad i Malm\u00f6 efter att regeringen har givit sitt godk\u00e4nnande till att Domstolsverket tecknar ett tjugo\u00e5rigt hyresavtal f\u00f6r en samlokalisering av Malm\u00f6 tingsr\u00e4tt, F\u00f6rvaltningsr\u00e4tten och Hyresn\u00e4mnden. F\u00f6rhyrningen omfattar cirka 23 000 kvadratmeter.<\/p>\n<p>Den blivande byggnaden har ritats av Henning Larsen Architects och kommer med sina tolv v\u00e5ningar och en uthyrningsbar area om ca 27000 kvadratmeter att bli ett landm\u00e4rke i Malm\u00f6s nya stadsdel S\u00f6dra Nyhamnen. Byggstart \u00e4r planerad till andra halv\u00e5ret 2019 och byggnaden ber\u00e4knas var klar f\u00f6r inflyttning under 2021.<\/p>\n<p>Castellum bitr\u00e4ds av Mannheimer Swartling i projektet.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Castellum ska uppf\u00f6ra en ny domstolsbyggnad i Malm\u00f6 efter att regeringen har givit sitt godk\u00e4nnande till att Domstolsverket tecknar ett tjugo\u00e5rigt hyresavtal f\u00f6r en samlokalisering\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-12123","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-entreprenadratt","business-group-fastighetsratt","industry-construction-infrastructure-and-industrial-projects"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":12123,"en":12131},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12123"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12123"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12123\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14662,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12123\/revisions\/14662"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12123"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12123"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12123"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}