{"id":12176,"date":"2020-12-02T16:06:42","date_gmt":"2020-12-02T15:06:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=12176"},"modified":"2021-11-18T15:20:53","modified_gmt":"2021-11-18T14:20:53","slug":"concejo-forvarvar-sbf-management-ab","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/concejo-forvarvar-sbf-management-ab\/","title":{"rendered":"Concejo f\u00f6rv\u00e4rvar SBF Management AB"},"content":{"rendered":"<p>Concejo AB (publ), tidigare Consilium AB (publ), har ing\u00e5tt avtal med Platanen AB om att f\u00f6rv\u00e4rva SBF Management AB (SBM). Transaktionen \u00e4r bland annat villkorad av godk\u00e4nnande av Consiliums aktie\u00e4gare och Finansinspektionen.<\/p>\n<p>SBM \u00e4r en f\u00f6rvaltare av alternativa investeringsfonder enligt lag (2013:561) om f\u00f6rvaltare av alternativa investeringsfonder. Deras verksamhet innefattar att attrahera kapital till fastighetsfonder som \u00e4ger hyresbost\u00e4der i Sverige, d\u00e4r SBM skapar v\u00e4rde genom att f\u00f6rv\u00e4rva, utveckla och l\u00e5ngsiktigt f\u00f6rvalta bostadshyresfastigheter. SBM har f\u00f6r n\u00e4rvarande cirka 3 miljarder kronor under f\u00f6rvaltning i form av cirka 2 700 l\u00e4genheter f\u00f6rdelat p\u00e5 17 orter.<\/p>\n<p>Concejo r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen, som f\u00f6rv\u00e4ntas slutf\u00f6ras under f\u00f6rsta halv\u00e5ret 2021.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Concejo AB (publ), tidigare Consilium AB (publ), har ing\u00e5tt avtal med Platanen AB om att f\u00f6rv\u00e4rva SBF Management AB (SBM). Transaktionen \u00e4r bland annat villkorad\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-12176","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-finansiell-reglering","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-publik-ma-och-aktiemarknad"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":12176,"en":12178},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12176"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12176"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12176\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20184,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12176\/revisions\/20184"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12176"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12176"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12176"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}