{"id":12184,"date":"2020-12-04T16:08:18","date_gmt":"2020-12-04T15:08:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=12184"},"modified":"2021-03-04T14:35:54","modified_gmt":"2021-03-04T13:35:54","slug":"ursvik-entre-tecknar-hyresavtal-med-sida","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/ursvik-entre-tecknar-hyresavtal-med-sida\/","title":{"rendered":"Ursvik Entr\u00e9 tecknar hyresavtal med Sida"},"content":{"rendered":"<p>Ursvik Entr\u00e9 som \u00e4gs av Nordisk Renting har tecknat ett hyresavtal med Sida, Styrelsen f\u00f6r internationellt utvecklingssamarbete. Hyresavtalet avser funktionella och flexibla ytor om 11 500 kvm.<\/p>\n<p>Ursvik Entr\u00e9 i Rissne, Sundbyberg, erbjuder kontorslokaler, galleria, restauranger, eventytor och tr\u00e4ning. Sedan tidigare \u00e4r ca 35% av ytorna i Ursvik Entr\u00e9 uthyrda till l\u00e5ngsiktiga och samh\u00e4llsviktiga kunder och servicefunktioner.<\/p>\n<p>Ursvik Entr\u00e9 r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i \u00e4rendet.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ursvik Entr\u00e9 som \u00e4gs av Nordisk Renting har tecknat ett hyresavtal med Sida, Styrelsen f\u00f6r internationellt utvecklingssamarbete. Hyresavtalet avser funktionella och flexibla ytor om 11\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-12184","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":12184,"en":12186},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12184"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12184"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12184\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13963,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12184\/revisions\/13963"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12184"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12184"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12184"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}