{"id":12290,"date":"2018-12-04T13:01:56","date_gmt":"2018-12-04T12:01:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=12290"},"modified":"2021-03-11T15:32:46","modified_gmt":"2021-03-11T14:32:46","slug":"stora-enso-undertecknar-avtal-om-att-forvarva-skogstillgangar-i-bergvik-skog","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/stora-enso-undertecknar-avtal-om-att-forvarva-skogstillgangar-i-bergvik-skog\/","title":{"rendered":"Stora Enso undertecknar avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva skogstillg\u00e5ngar i Bergvik Skog"},"content":{"rendered":"<p>Stora Enso och \u00f6vriga aktie\u00e4gare i Bergvik Skog AB har undertecknat avtal om att omstrukturera \u00e4gandet i Bergvik Skog. Som ett resultat av omstruktureringen omvandlar Stora Enso sitt \u00e4gande av 49,8 procent av aktierna i Bergvik Skog till ett direkt \u00e4gande av ungef\u00e4r 69,8 procent av skogstillg\u00e5ngarna i Bergvik V\u00e4st AB. Det totala v\u00e4rdet av aff\u00e4ren i Stora Ensos balansr\u00e4kning ber\u00e4knas uppg\u00e5 till cirka 1 miljard EUR, motsvarande drygt 10 miljarder SEK.<\/p>\n<p>Transaktionen, som f\u00f6rv\u00e4ntas slutf\u00f6ras under f\u00f6rsta halv\u00e5ret 2019, medf\u00f6r att Stora Enso genom direkt \u00e4gande av skogstillg\u00e5ngar s\u00e4krar en konkurrenskraftig r\u00e5varuf\u00f6rs\u00f6rjning p\u00e5 l\u00e5ng sikt.<\/p>\n<p>Stora Enso r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Stora Enso och \u00f6vriga aktie\u00e4gare i Bergvik Skog AB har undertecknat avtal om att omstrukturera \u00e4gandet i Bergvik Skog. Som ett resultat av omstruktureringen omvandlar\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-12290","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-corporate-commercial","business-group-eu-och-konkurrensratt","business-group-miljoratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":12290,"en":12292},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12290"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12290"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12290\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14624,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12290\/revisions\/14624"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12290"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12290"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12290"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}