{"id":12341,"date":"2019-08-30T15:13:14","date_gmt":"2019-08-30T13:13:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=12341"},"modified":"2021-03-24T14:28:27","modified_gmt":"2021-03-24T13:28:27","slug":"allmanna-reklamationsnamnden-finner-att-passagerare-inte-har-ratt-till-extra-kompensation-i-anledning-av-pilotstrejken-hos-sas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/allmanna-reklamationsnamnden-finner-att-passagerare-inte-har-ratt-till-extra-kompensation-i-anledning-av-pilotstrejken-hos-sas\/","title":{"rendered":"ARN: Ingen extra passagerarkompensation med anledning av SAS pilotstrejk"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Under tiden den 26 april till den 2 maj 2019 gick SAS piloter vid pilotfacken i Danmark, Norge och Sverige ut i strejk vilket resulterade i ca 4 000 inst\u00e4llda flygningar.<\/p>\n<p>Enligt EU-f\u00f6rordning 261\/2004 har passagerare r\u00e4tt till en extra, standardiserad kompensation vid f\u00f6rsenade eller inst\u00e4llda flyg, s\u00e5vida inte orsaken \u00e4r en s.k. extraordin\u00e4r omst\u00e4ndighet utanf\u00f6r flygbolagets kontroll.<\/p>\n<p>Allm\u00e4nna reklamationsn\u00e4mnden har i ett v\u00e4gledande beslut den 29 augusti 2019 funnit att pilotstrejken hos SAS utg\u00f6r en extraordin\u00e4r omst\u00e4ndighet. N\u00e4mnden fann vidare att SAS ocks\u00e5 bevisat att bolaget gjort allt som \u00e4r rimligt f\u00f6r att undvika strejken och att den flygning som bed\u00f6mdes i \u00e4rendet st\u00e4lldes in. I och med det \u00e4r SAS inte skyldigt att betala ut standardiserad kompensation enligt EU-f\u00f6rordning 261\/2004.<\/p>\n<p>SAS har bitr\u00e4tts av Mannheimer Swartling.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Under tiden den 26 april till den 2 maj 2019 gick SAS piloter vid pilotfacken i Danmark, Norge och Sverige ut i strejk vilket resulterade\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-12341","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-eu-och-konkurrensratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":12341,"en":12343},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12341"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12341"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12341\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15741,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12341\/revisions\/15741"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12341"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12341"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12341"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}