{"id":12358,"date":"2019-09-12T15:48:15","date_gmt":"2019-09-12T13:48:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=12358"},"modified":"2021-03-10T16:58:56","modified_gmt":"2021-03-10T15:58:56","slug":"kpa-pension-forvarvar-fastigheten-stockholm-bradstapeln-16","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/kpa-pension-forvarvar-fastigheten-stockholm-bradstapeln-16\/","title":{"rendered":"KPA Pension f\u00f6rv\u00e4rvar fastigheten Stockholm Br\u00e4dstapeln 16"},"content":{"rendered":"<p>KPA Pension, som \u00e4r det ledande pensionsbolaget inom kommun- och regionsektorn och en del av Folksamgruppen, har tecknat avtal om f\u00f6rv\u00e4rv av fastigheten Br\u00e4dstapeln 16 p\u00e5 Kungsholmen i Stockholm fr\u00e5n Areim Property Holding 5 AB. Bygganden p\u00e5 fastigheten inneh\u00e5ller 36.700 kvadratmeter uthyrningsbar area och det \u00f6verenskomna fastighetsv\u00e4rdet f\u00f6r f\u00f6rv\u00e4rvet uppg\u00e5r till 4,3 miljarder kronor, vilket \u00e4r ett av de h\u00f6gsta f\u00f6rv\u00e4rvsbeloppen f\u00f6r en enskild fastighet hittills i Sverige. K\u00f6parens tilltr\u00e4de till det fastighets\u00e4gande bolaget avses ske i november 2019.<\/p>\n<p>K\u00f6paren r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>KPA Pension, som \u00e4r det ledande pensionsbolaget inom kommun- och regionsektorn och en del av Folksamgruppen, har tecknat avtal om f\u00f6rv\u00e4rv av fastigheten Br\u00e4dstapeln 16\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-12358","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":12358,"en":12360},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12358"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12358"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12358\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14331,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12358\/revisions\/14331"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12358"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12358"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12358"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}