{"id":12406,"date":"2021-02-08T16:16:49","date_gmt":"2021-02-08T15:16:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=12406"},"modified":"2021-10-22T15:43:47","modified_gmt":"2021-10-22T13:43:47","slug":"handicares-aktieagare-foremal-for-uppkopserbjudande-fran-savaria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/handicares-aktieagare-foremal-for-uppkopserbjudande-fran-savaria\/","title":{"rendered":"Handicares aktie\u00e4gare f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r uppk\u00f6pserbjudande fr\u00e5n Savaria"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Handicare bitr\u00e4ds av Mannheimer Swartling i anledning av Savarias uppk\u00f6pserbjudande till aktie\u00e4garna i Handicare.<\/p>\n<p>Handicare erbjuder l\u00f6sningar f\u00f6r att \u00f6ka oberoendet f\u00f6r funktionshindrade och \u00e4ldre samt f\u00f6r att underl\u00e4tta arbetet f\u00f6r v\u00e5rdgivare och anh\u00f6riga. Erbjudandet omfattar ett brett utbud av raka och sv\u00e4ngda trapphissar, hj\u00e4lpmedel f\u00f6r f\u00f6rflyttning och lyft, samt produkter f\u00f6r anpassningar av fordon. Handicare \u00e4r en global akt\u00f6r med f\u00f6rs\u00e4ljning i ett 40-tal l\u00e4nder och koncernen \u00e4r en av marknadsledarna inom omr\u00e5det.<\/p>\n<p>Erbjudandet v\u00e4rderar Handicare till cirka 2,9 miljarder kronor.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Handicare bitr\u00e4ds av Mannheimer Swartling i anledning av Savarias uppk\u00f6pserbjudande till aktie\u00e4garna i Handicare. Handicare erbjuder l\u00f6sningar f\u00f6r att \u00f6ka oberoendet f\u00f6r funktionshindrade och \u00e4ldre\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-12406","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-arbetsratt-och-pensioner","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-immaterialratt-marknadsratt-och-medieratt","business-group-private-equity","business-group-publik-ma-och-aktiemarknad"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":12406,"en":12421},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12406"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12406"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12406\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19746,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12406\/revisions\/19746"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12406"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12406"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12406"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}