{"id":14002,"date":"2021-03-05T11:47:42","date_gmt":"2021-03-05T10:47:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=14002"},"modified":"2021-04-07T14:35:52","modified_gmt":"2021-04-07T12:35:52","slug":"mannheimer-swartling-och-stadsmissionen-i-nytt-samarbete","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-och-stadsmissionen-i-nytt-samarbete\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling och Stadsmissionen i nytt samarbete"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Med ett starkt driv att g\u00f6ra skillnad har Stadsmissionen i m\u00e5nga \u00e5r arbetat med att se och st\u00f6tta de som beh\u00f6ver det mest. Nu g\u00e5r Mannheimer Swartling in i ett nytt samarbete med Stockholms, G\u00f6teborgs och Sk\u00e5ne stadsmissioner. Med insatser som kostnadsfri juridisk r\u00e5dgivning, volont\u00e4rarbete och donationer hoppas advokatbyr\u00e5n kunna bidra till stadsmissionens viktiga arbete och vision om ett m\u00e4nskligare samh\u00e4lle.<\/p>\n<p>&#8211; Vi har stort f\u00f6rtroende f\u00f6r Stadsmissionen och delar deras vision. Vi \u00e4r ocks\u00e5 \u00f6vertygade om att v\u00e5r st\u00f6rsta m\u00f6jlighet att bidra till en positiv samh\u00e4llsutveckling \u00e4r att g\u00f6ra det vi kan b\u00e4st \u2013 juridisk r\u00e5dgivning. Det ska bli fantastiskt roligt att se vad vi kan \u00e5stadkomma tillsammans, s\u00e4ger Jan Dernestam, Managing Partner p\u00e5 Mannheimer Swartling.<\/p>\n<p>Stadsmissionens verksamhet \u00e4r omfattande. Runt om i landet driver organisationen bland annat st\u00f6dboenden f\u00f6r unga och f\u00f6r vuxna, akutboenden, aktivitetscenter f\u00f6r \u00e4ldre, dagverksamheter f\u00f6r ungdomar, r\u00e5dgivning och st\u00f6d till asyls\u00f6kande och EU-medborgare, h\u00e4rb\u00e4rgen f\u00f6r m\u00e4nniskor i heml\u00f6shet, arbetsintegration, l\u00e4xhj\u00e4lp samt mobila nattjourer. Stadsmissionerna driver ocks\u00e5 caf\u00e9er och second hand-butiker. Ut\u00f6ver det driver Stockholms Stadsmission ocks\u00e5 gymnasieskola och yrkesh\u00f6gskola, samt Matmissionen som \u00e4r sociala matbutiker.<\/p>\n<p>Grundpremissen \u2013 att hj\u00e4lpa de allra mest n\u00f6dst\u00e4llda i samh\u00e4llet \u2013 genomsyrar samtliga stadsmissioner. G\u00f6teborgs Stadsmission, Sk\u00e5ne Stadsmission och Stockholms Stadsmission \u00e4r tre av totalt tio stadsmissioner som \u00e4r medlem i Riksf\u00f6reningen Sveriges Stadsmissioner, och som Mannheimer Swartling startar sitt samarbete med.<\/p>\n<p>H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om\u00a0Stockholms,\u00a0G\u00f6teborgs\u00a0och\u00a0Sk\u00e5ne\u00a0stadsmissioner.<\/p>\n<p>F\u00f6r mer information, v\u00e4nligen kontakta:<\/p>\n<p>Jan Dernestam, Managing Partner<br \/>\n+46 70 977 73 48, <a href=\"mailto:jan.dernestam@msa.se\">jan.dernestam@msa.se<\/a><\/p>\n<p>Helena Sj\u00f6holm, Head of Marketing and Communications<br \/>\n+46 70 977 79 34, <a href=\"mailto:helena.sjoholm@msa.se\">helena.sjoholm@msa.se<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Med ett starkt driv att g\u00f6ra skillnad har Stadsmissionen i m\u00e5nga \u00e5r arbetat med att se och st\u00f6tta de som beh\u00f6ver det mest. Nu g\u00e5r\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":15719,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-14002","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":14002,"en":14007},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14002"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14002"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14002\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17246,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14002\/revisions\/17246"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15719"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14002"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14002"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14002"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}