{"id":14090,"date":"2021-03-08T16:42:38","date_gmt":"2021-03-08T15:42:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=14090"},"modified":"2021-12-22T12:44:21","modified_gmt":"2021-12-22T11:44:21","slug":"summa-equity-saljer-sortera-till-nordic-capital","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/summa-equity-saljer-sortera-till-nordic-capital\/","title":{"rendered":"Summa Equity s\u00e4ljer Sortera till Nordic Capital"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Summa Equity s\u00e4ljer \u00e5tervinnings- och avfallshanteringsbolaget Sortera till Nordic Capital.<\/p>\n<p>Sedan Summa Equitys f\u00f6rv\u00e4rv av f\u00f6retaget 2016 har Sortera utvecklats fr\u00e5n att vara ett Stockholmsbaserat f\u00f6retag med fokus p\u00e5 insamling av byggavfall till att bli en nordisk j\u00e4tte inom insamling, \u00e5tervinning, bearbetning och f\u00f6rs\u00e4ljning av restprodukter fr\u00e5n bygg- och anl\u00e4ggningssektorn.<\/p>\n<p>Summa Equity \u00e4r ett riskkapitalbolag som \u00e4r specifikt inriktat p\u00e5 h\u00e5llbarhet. F\u00f6rs\u00e4ljningen av Sortera \u00e4r Summa Equitys f\u00f6rsta full-exit.<\/p>\n<p>Transaktionen \u00e4r f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r sedvanliga myndighetsgodk\u00e4nnanden. Summa Equity r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Summa Equity s\u00e4ljer \u00e5tervinnings- och avfallshanteringsbolaget Sortera till Nordic Capital. Sedan Summa Equitys f\u00f6rv\u00e4rv av f\u00f6retaget 2016 har Sortera utvecklats fr\u00e5n att vara ett Stockholmsbaserat\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":15606,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-14090","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-bank-och-finans","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity","business-group-publik-ma-och-aktiemarknad"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":14090,"en":14092},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14090"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14090"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14090\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20649,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14090\/revisions\/20649"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15606"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14090"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14090"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14090"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}