{"id":14510,"date":"2019-03-14T14:38:35","date_gmt":"2019-03-14T13:38:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=14510"},"modified":"2021-03-11T18:29:45","modified_gmt":"2021-03-11T17:29:45","slug":"mark-och-miljooverdomstolen-utvecklar-praxis-kring-fororenaransvaret","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/mark-och-miljooverdomstolen-utvecklar-praxis-kring-fororenaransvaret\/","title":{"rendered":"Mark- och milj\u00f6\u00f6verdomstolen utvecklar praxis kring f\u00f6rorenaransvaret"},"content":{"rendered":"<p>ABB AB har framg\u00e5ngsrikt f\u00f6rsvarat sig mot ett krav p\u00e5 ers\u00e4ttning f\u00f6r saneringskostnader som riktades mot ABB av S\u00f6derport V\u00e4st AB, vilket \u00e4gs av Sagax och Nyfosa. Domen \u00e4r principiellt intressant. Den utvecklar praxis kring verksamhetsut\u00f6vares m\u00f6jligheter att f\u00f6rsvara sig mot krav fr\u00e5n senare fastighets\u00e4gare och exploat\u00f6rer i en s.k. f\u00f6rdelningstalan enligt milj\u00f6balkens regler, och s\u00e4rskilt betydelsen av avtalsm\u00e4ssiga ansvarsregleringar avseende milj\u00f6risker i samband med fastighets\u00f6verl\u00e5telser.<\/p>\n<p>Efter att ABB:s kabel- och kondensatortillverkning i V\u00e4stberga lagts ned genomf\u00f6rdes sanering p\u00e5 fastigheten och d\u00e4refter s\u00e5ldes den. Vid f\u00f6rs\u00e4ljningen reglerade ABB och k\u00f6paren hur det framtida ansvaret f\u00f6r f\u00f6roreningar skulle f\u00f6rdelas. Sedan S\u00f6derport i senare led f\u00f6rv\u00e4rvat fastigheten genomf\u00f6rdes en ombyggnation vid vilken ytterligare f\u00f6rorening uppt\u00e4cktes. S\u00f6derport kr\u00e4vde med st\u00f6d av 10 kap. milj\u00f6balken ers\u00e4ttning fr\u00e5n ABB samt yrkade fastst\u00e4llelse att ABB \u00e4r ensamt ansvarig f\u00f6r samtliga f\u00f6roreningar p\u00e5 fastigheten. Mark- och milj\u00f6domstolen ogillade S\u00f6derports talan om ers\u00e4ttning samt avvisade fullg\u00f6relsetalan. Domen har nu fastst\u00e4llts av Mark- och milj\u00f6\u00f6verdomstolen.<\/p>\n<p>ABB f\u00f6retr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling, som \u00e4ven f\u00f6retr\u00e4dde ABB i samband med den tidigare fastighetsf\u00f6rs\u00e4ljningen. Byr\u00e5ns team bestod av jurister fr\u00e5n grupperna Tvistl\u00f6sning, Milj\u00f6r\u00e4tt och Fastighetsr\u00e4tt.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ABB AB har framg\u00e5ngsrikt f\u00f6rsvarat sig mot ett krav p\u00e5 ers\u00e4ttning f\u00f6r saneringskostnader som riktades mot ABB av S\u00f6derport V\u00e4st AB, vilket \u00e4gs av Sagax\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-14510","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt","business-group-miljoratt","business-group-tvistlosning"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":14510},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14510"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14510"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14510\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14511,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14510\/revisions\/14511"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14510"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14510"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14510"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}