{"id":14733,"date":"2018-05-17T17:02:40","date_gmt":"2018-05-17T15:02:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=14733"},"modified":"2021-03-11T17:03:18","modified_gmt":"2021-03-11T16:03:18","slug":"vattenfall-ingar-partnerskap-med-vestas-och-pka-om-byggnation-av-353-mw-landbaserad-vindkraft","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/vattenfall-ingar-partnerskap-med-vestas-och-pka-om-byggnation-av-353-mw-landbaserad-vindkraft\/","title":{"rendered":"Vattenfall ing\u00e5r partnerskap med Vestas och PKA om byggnation av 353 MW landbaserad vindkraft"},"content":{"rendered":"<p>Vattenfall, Vestas och PKA, ett danskt pensionsbolag, g\u00e5r in i ett gemensamt \u00e4gande av vindkraftparken Blakliden\/F\u00e4bodberget best\u00e5ende av totalt 84 vindkraftverk med en total kapacitet om 353 MW, vilket g\u00f6r vindkraftparken till en av Sveriges st\u00f6rsta. Den totala investeringen uppg\u00e5r till cirka 3,5 miljarder SEK.<\/p>\n<p>Vattenfalls \u00e4garandel i vindkraftparken kommer att uppg\u00e5 till 30 % och Vestas och PKA skall \u00e4ga 70 % tillsammans.<\/p>\n<p>Vindkraftparken best\u00e5r av de tv\u00e5 omr\u00e5dena Blakliden, bel\u00e4get i \u00c5sele kommun och F\u00e4bodberget, bel\u00e4get i \u00c5sele och Lycksele kommuner. Vindkraftparken har b\u00f6rjat byggas och kommer att drifts\u00e4ttas under 2021\/2022. Den totala kapaciteten om 353 MW \u00e4r tillr\u00e4cklig f\u00f6r att producera f\u00f6rnybar energi till 220.000 svenska hem. Det har ing\u00e5tts ett 20-\u00e5rigt elhandelsavtal r\u00f6rande 60 % av produktionen i vindkraftparken (PPA) med Norsk Hydro, en av v\u00e4rldens st\u00f6rsta aluminiumproducenter. Detta g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r Norsk Hydro att s\u00e4kra ett fast pris p\u00e5 en betydande andel av sina anl\u00e4ggningars elf\u00f6rbrukningsbehov, vilka \u00e5rligen producerar totalt uppskattningsvis 100.000 ton aluminium. Transaktionen \u00e4r villkorad vid att projektfinansiering kommer p\u00e5 plats.<\/p>\n<p>Vattenfall \u00e4r ett ledande europeiskt energif\u00f6retag med cirka 20.000 anst\u00e4llda och \u00e4r verksamma fr\u00e4mst i Sverige, Tyskland, Nederl\u00e4nderna, Danmark, Storbritannien och Finland. Vattenfall \u00e4ger ca. 1.100 vindkraftverk i flera olika l\u00e4nder. Vattenfall \u00e4gs av den svenska staten.<\/p>\n<p>Vattenfall r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vattenfall, Vestas och PKA, ett danskt pensionsbolag, g\u00e5r in i ett gemensamt \u00e4gande av vindkraftparken Blakliden\/F\u00e4bodberget best\u00e5ende av totalt 84 vindkraftverk med en total kapacitet\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-14733","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uppdrag","business-group-bank-och-finans","business-group-fastighetsratt","business-group-foretagsbeskattning"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":14733,"en":14736},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14733"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14733"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14733\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14734,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14733\/revisions\/14734"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14733"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14733"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14733"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}