{"id":14766,"date":"2020-12-23T17:31:48","date_gmt":"2020-12-23T16:31:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=14766"},"modified":"2021-04-07T14:40:54","modified_gmt":"2021-04-07T12:40:54","slug":"mannheimer-swartling-utser-sju-nya-partners","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-utser-sju-nya-partners\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling utser sju nya partners"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling \u00e4r stolta \u00f6ver att meddela att Rickard Carrick, Maria Holme, Aleksander Ivarsson, Daniel Khayyami, Caroline Perlstr\u00f6m, Jon Rastad och Robin Rylander har valts till nya partners p\u00e5 byr\u00e5n.<\/p>\n<p>&#8221;V\u00e5ra nya partners \u00e4r alla etablerade och mycket skickliga r\u00e5dgivare inom sina respektive omr\u00e5den. Inte minst \u00e4r det sju uppskattade medarbetare med ett helt fantastiskt engagemang f\u00f6r v\u00e5ra klienter och f\u00f6r byr\u00e5n. Det \u00e4r med gl\u00e4dje vi ser fram emot deras fortsatta framg\u00e5ngar&#8221;, s\u00e4ger Jan Dernestam, Managing partner p\u00e5 Mannheimer Swartling.<\/p>\n<p><strong>Nyutn\u00e4mnda partners<\/strong><\/p>\n<p><em>Rickard Carrick<\/em>\u00a0ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Malm\u00f6. Rickard f\u00f6retr\u00e4der klienter i alla former av f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser, innefattande b\u00e5de bilateralt f\u00f6rhandlade transaktioner och auktionsprocesser, nationella samt internationella transaktioner, aktie\u00f6verl\u00e5telser- och inkr\u00e5ms\u00f6verl\u00e5telser, samt joint ventures, omstruktureringar och minoritetsinvesteringar. Rickard har dock ett s\u00e4rskilt fokus p\u00e5 transaktioner inom Life Science och Technology.<\/p>\n<p>Rickard b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2011. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand samt ekonomie kandidatexamen fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p><em>Maria Holme<\/em>\u00a0ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Hennes arbete omfattar r\u00e5dgivning vid M&amp;A-transaktioner och strukturfr\u00e5gor. Hon arbetar med klienter inom alla verksamhetsomr\u00e5den och branscher.<\/p>\n<p>Maria b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2012. Hon \u00e4r medlem i Sveriges advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p><em>Aleksander Ivarsson<\/em>\u00a0ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r Publik M&amp;A och Aktiemarknad och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i G\u00f6teborg. Aleksander \u00e4r specialiserad p\u00e5 aktiemarknadsr\u00e4tt och arbetar med alla typer av publika f\u00f6retagstransaktioner. Aleksander bitr\u00e4der \u00e4ven noterade f\u00f6retag i bland annat bolagsstyrnings- och informationsgivningsfr\u00e5gor.<\/p>\n<p>Aleksander b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2010. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p><em>Daniel Khayyami<\/em>\u00a0ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp Bank och finans och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Daniel \u00e4r specialiserad inom finansjuridik, med s\u00e4rskilt fokus p\u00e5 svenska och internationella finansieringstransaktioner av olika slag, r\u00e5dgivning kring strukturfr\u00e5gor samt omstruktureringar i samband problemkrediter.<\/p>\n<p>Daniel b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2013. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Uppsala universitet.<\/p>\n<p><em>Caroline Perlstr\u00f6m<\/em>\u00a0ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r Milj\u00f6r\u00e4tt och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i G\u00f6teborg. Caroline r\u00e5dger klienter inom ett brett spektrum av milj\u00f6r\u00e4ttsliga \u00e4renden. Hon arbetar bland annat med tillst\u00e5ndspr\u00f6vningar av verksamheter, ansvar f\u00f6r efterbehandling av f\u00f6rorenade omr\u00e5den och milj\u00f6r\u00e4ttsliga fr\u00e5gor i samband med transaktioner.<\/p>\n<p>Caroline b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2010. Hon \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Handelsh\u00f6gskolan vid G\u00f6teborgs universitet.<\/p>\n<p><em>Jon Rastad<\/em>\u00a0ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Jons arbete omfattar r\u00e5dgivning vid M&amp;A-transaktioner samt l\u00f6pande bolagsr\u00e4ttslig r\u00e5dgivning. Han arbetar med klienter inom alla verksamhetsomr\u00e5den och branscher.<\/p>\n<p>Jon b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2011. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Stockholms universitet.<\/p>\n<p><em>Robin Rylander<\/em>\u00a0ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r Tvistl\u00f6sning och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Han har \u00e4ven arbetat en period vid byr\u00e5ns kontor i New York. Han bist\u00e5r klienter i alla faser av en tvist \u2013 fr\u00e5n tidiga processl\u00e4gesbed\u00f6mningar och framst\u00e4llande av krav, till f\u00f6rlikningsf\u00f6rhandlingar och f\u00f6rfaranden inf\u00f6r svenska domstolar och svenska och internationella skiljen\u00e4mnder.<\/p>\n<p>Robin b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2011 och \u00e4r medlem i Sveriges advokatsamfund sedan 2011. Han har en jur kand fr\u00e5n Uppsala universitet.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>F\u00f6r mer information, v\u00e4nligen kontakta:<\/p>\n<p>Jan Dernestam, Managing Partner<br \/>\n+46 70 977 73 48, <a href=\"mailto:jan.dernestam@msa.se\">jan.dernestam@msa.se<\/a><\/p>\n<p>Helena Sj\u00f6holm, Head of Marketing and Communications<br \/>\n+46 70 977 79 34, <a href=\"mailto:helena.sjoholm@msa.se\">helena.sjoholm@msa.se<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling \u00e4r stolta \u00f6ver att meddela att Rickard Carrick, Maria Holme, Aleksander Ivarsson, Daniel Khayyami, Caroline Perlstr\u00f6m, Jon Rastad och Robin Rylander har valts\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":15715,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-14766","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":14766,"en":14769},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14766"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14766"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14766\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17253,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14766\/revisions\/17253"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15715"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14766"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14766"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14766"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}