{"id":14773,"date":"2020-11-30T17:40:21","date_gmt":"2020-11-30T16:40:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=14773"},"modified":"2021-03-18T14:52:42","modified_gmt":"2021-03-18T13:52:42","slug":"vad-betyder-konkurrensratten-for-hallbara-branschsamarbeten","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/vad-betyder-konkurrensratten-for-hallbara-branschsamarbeten\/","title":{"rendered":"Vad betyder konkurrensr\u00e4tten f\u00f6r h\u00e5llbara branschsamarbeten?"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">P\u00e5 Mannheimer Swartling f\u00e4ster vi stor vikt vid\u00a0h\u00e5llbara aff\u00e4rer. Kortsiktiga framg\u00e5ngar f\u00e5r aldrig st\u00e5 i v\u00e4gen f\u00f6r utvecklingen mot en h\u00e5llbar framtid. Att vi beh\u00f6ver systemiska l\u00f6sningar p\u00e5 sv\u00e5rl\u00f6sliga problem som till exempel klimatf\u00f6r\u00e4ndring blir allt tydligare. Ett in\u00e5tv\u00e4nt &#8221;silot\u00e4nkande&#8221; kommer helt enkelt inte att fungera. Samarbete \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt f\u00f6r att vi p\u00e5 ett meningsfullt s\u00e4tt ska kunna n\u00e5 v\u00e5ra\u00a0<a href=\"https:\/\/sdgs.un.org\/goals\">h\u00e5llbarhetsm\u00e5l<\/a>. Att verkligen g\u00f6ra skillnad kr\u00e4ver storskalig f\u00f6r\u00e4ndring. Branschdriven utveckling har stor potential och \u00e4r onekligen sp\u00e4nnande, men den inneb\u00e4r ocks\u00e5 vissa utmaningar.<\/p>\n<h2>St\u00e5r konkurrensr\u00e4tten i v\u00e4gen f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndring?<\/h2>\n<p>En omdebatterad fr\u00e5ga i\u00a0<a href=\"https:\/\/ec.europa.eu\/competition\/information\/green_deal\/index_en.html\">Europa<\/a>\u00a0idag \u00e4r om konkurrensr\u00e4tten kan och b\u00f6r g\u00f6ra mer till st\u00f6d f\u00f6r h\u00e5llbara l\u00f6sningar p\u00e5 branschniv\u00e5 \u2013 i synnerhet vad g\u00e4ller EU:s\u00a0<a href=\"https:\/\/ec.europa.eu\/info\/strategy\/priorities-2019-2024\/european-green-deal_en\">Green Deal<\/a>. M\u00e5nga kanske ser risken att bryta mot konkurrensr\u00e4tten som ett sk\u00e4l att inte f\u00f6ra dialog med konkurrenter eller st\u00e5 bakom initiativ via branschorganisationer. Reglerna mot konkurrensbegr\u00e4nsande \u00f6verenskommelser begr\u00e4nsar vad konkurrenter f\u00e5r diskutera sinsemellan. F\u00f6r mycket insyn i en konkurrents planer kan minska behovet av ett f\u00f6rnyat utbud eller konkurrenskraftiga priser. Syftet med reglerna \u00e4r att f\u00f6retag ska kunna profilera sig sj\u00e4lvst\u00e4ndigt p\u00e5 konkurrensutsatta marknader.<\/p>\n<p>Att iaktta f\u00f6rsiktighet \u00e4r bra, men det f\u00e5r inte verka f\u00f6rlamande. Reglerna ger utrymme f\u00f6r v\u00e4lplanerade, h\u00e5llbara branschsamarbeten och f\u00f6r den v\u00e4xande viljan att ytterligare \u00f6ka m\u00f6jligheterna till samarbete kring dessa fr\u00e5gor (se rapporter fr\u00e5n\u00a0<a href=\"https:\/\/www.acm.nl\/sites\/default\/files\/documents\/2020-07\/sustainability-agreements%5B1%5D.pdf\">holl\u00e4ndska<\/a>\u00a0och\u00a0grekiska\u00a0konkurrensmyndigheter). Branschomfattande etikregler som fr\u00e4mjar klimatv\u00e4nliga \u00e5tg\u00e4rder brukar vara okontroversiella. Det brukar \u00e4ven frivilliga \u00e5taganden att inf\u00f6ra incitament f\u00f6r h\u00e5llbarhetsarbete (t.ex. f\u00f6r minskade koldioxidutsl\u00e4pp) vara. Samarbete som syftar till att f\u00e5 aff\u00e4rspartners att f\u00f6lja befintliga lagkrav \u00e4r generellt sett ocks\u00e5 bra. Det f\u00f6ruts\u00e4tter dock att samarbetet inte inneb\u00e4r utbyte av konkurrensm\u00e4ssigt k\u00e4nslig information eller bojkott.<\/p>\n<p>Desto mer komplicerat \u00e4r det n\u00e4r n\u00e4ringslivet \u2013 med endast knappa bevis p\u00e5 att konsumenterna \u00e4r med p\u00e5 noterna \u2013 kollektivt satsar p\u00e5 att till\u00e4mpa str\u00e4ngare krav som \u00e4nnu inte har st\u00f6d i lagstiftningen. I det fallet m\u00e5ste kostnaden (f\u00f6r en enskild konsument) v\u00e4gas mot nyttan (f\u00f6r samh\u00e4llet i stort). Det \u00e4r h\u00e4r det blir komplicerat. Att \u00f6vertr\u00e4ffa betyget &#8217;knappt godk\u00e4nd&#8217; \u00e4r beundransv\u00e4rt och n\u00e5got som allt fler m\u00e5linriktade f\u00f6retag str\u00e4var efter. Konkurrensr\u00e4tten st\u00e5r inf\u00f6r ett v\u00e4gsk\u00e4l n\u00e4r det g\u00e4ller i vilken utstr\u00e4ckning den utvecklingen ska underst\u00f6djas.<\/p>\n<h2>Ett &#8221;mjukare perspektiv&#8221; bland myndigheter?<\/h2>\n<p>Att p\u00e5st\u00e5 att myndigheterna skulle ha intagit ett mjukare f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt vad g\u00e4ller gemensamma \u00e5tg\u00e4rder mot klimatf\u00f6r\u00e4ndring \u00e4r kanske \u00e4r att g\u00e5 f\u00f6r l\u00e5ngt, men det finns en\u00a0<a href=\"https:\/\/ec.europa.eu\/commission\/commissioners\/2019-2024\/vestager\/announcements\/green-deal-and-competition-policy_en\">\u00f6kad medvetenhet<\/a>\u00a0om v\u00e4rdet och i m\u00e5nga fall behovet av s\u00e5dana \u00e5tg\u00e4rder. H\u00e5llbarhet \u00e4r givetvis ett betydligt bredare begrepp \u00e4n milj\u00f6n, men inom konkurrensomr\u00e5det st\u00e5r milj\u00f6fr\u00e5gan just nu i fokus. Konkurrensr\u00e4tten \u00e4r ingen helt\u00e4ckande l\u00f6sning. Den \u00e4r s\u00e5 klart inte den st\u00f6rsta drivkraften f\u00f6r en h\u00e5llbar framtid. Regleringar och investeringar m\u00e5ste bana v\u00e4gen fram\u00e5t, men det finns ett utbrett st\u00f6d f\u00f6r att anpassa konkurrensr\u00e4tten till en os\u00e4ker, sv\u00e5rtolkad och komplex v\u00e4rld i snabb f\u00f6r\u00e4ndring.<\/p>\n<p>Det g\u00f6r det i praktiken m\u00f6dan v\u00e4rt att utreda branschgemensamma l\u00f6sningar d\u00e4r enskilda \u00e5tg\u00e4rder framst\u00e5r som objektivt otillr\u00e4ckliga f\u00f6r att n\u00e5 ett h\u00e5llbarhetsm\u00e5l. Konkurrensr\u00e4tten ska inte ses som ett hinder. Den ska snarare ses som en stig att navigera med ansvar och f\u00f6rnuft. Denna &#8221;nya f\u00e4rdriktning&#8221; ska inte betraktas som en m\u00f6jligg\u00f6rare f\u00f6r dolda karteller eller s\u00e5 kallad\u00a0greenwashing: lagstridigt beteende kommer inte att urs\u00e4ktas bara f\u00f6r att det \u00e4r &#8221;milj\u00f6v\u00e4nligt&#8221;. Det ligger helt enkelt r\u00e4tt i tiden att fundera p\u00e5 om den risk som kanske hade f\u00f6rhindrat samarbetsm\u00e4ssiga framsteg \u00e4r verklig eller illusorisk \u2013 en v\u00e4gsp\u00e4rr eller ett navigerbart hinder?<\/p>\n<p>Konkurrensmyndigheterna \u00e4r beredda att f\u00f6ra en dialog om den h\u00e4r typen av gemensamma projekt. Det samarbete mellan konkurrenter som har blivit n\u00f6dv\u00e4ndigt i ljuset av covid-19 verkar ha gett oss en slags f\u00e4rdplan f\u00f6r hur vi ska t\u00e4nka och agera. V\u00e5r erfarenhet av r\u00e5dgivning inom branschinitiativ \u2013 b\u00e5de utifr\u00e5n ett konkurrensr\u00e4ttsligt- och ett h\u00e5llbarhetsperspektiv \u2013 har l\u00e4rt oss att det oftast finns en framkomlig v\u00e4g. Det som kr\u00e4vs \u00e4r r\u00e4tt skydds\u00e5tg\u00e4rder och omfattning.<\/p>\n<p>Vill du veta mer? V\u00e4lkommen att g\u00f6ra av dig till n\u00e5gon av v\u00e5ra verksamhetsgrupper\u00a0<a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/expertis\/verksamhetsomraden\/eu-och-konkurrensratt\/\">EU- och konkurrensr\u00e4tt<\/a>\u00a0eller\u00a0<a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/expertis\/verksamhetsomraden\/corporate-sustainability-and-risk-management\/\">Corporate Sustainability &amp; Risk Management<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>P\u00e5 Mannheimer Swartling f\u00e4ster vi stor vikt vid\u00a0h\u00e5llbara aff\u00e4rer. Kortsiktiga framg\u00e5ngar f\u00e5r aldrig st\u00e5 i v\u00e4gen f\u00f6r utvecklingen mot en h\u00e5llbar framtid. Att vi beh\u00f6ver\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":15656,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-14773","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran","business-group-corporate-sustainability-risk-management","business-group-eu-och-konkurrensratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":14773,"en":14780},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14773"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14773"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14773\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15312,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14773\/revisions\/15312"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15656"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14773"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14773"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14773"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}