{"id":14785,"date":"2020-11-09T17:52:10","date_gmt":"2020-11-09T16:52:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=14785"},"modified":"2021-09-21T10:50:15","modified_gmt":"2021-09-21T08:50:15","slug":"kraftigt-hojd-foretagsbot-i-sverige-en-traffsaker-atgard","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/kraftigt-hojd-foretagsbot-i-sverige-en-traffsaker-atgard\/","title":{"rendered":"Kraftigt h\u00f6jd f\u00f6retagsbot i Sverige \u2013 en tr\u00e4ffs\u00e4ker \u00e5tg\u00e4rd?"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">I januari m\u00e5ngdubblades det svenska maxbeloppet f\u00f6r f\u00f6retagsbot fr\u00e5n 10 miljoner kronor till 500 miljoner kronor. H\u00f6jningen f\u00f6ranleddes delvis av kritik fr\u00e5n bl.a. OECD, som med h\u00e4nvisning till Sveriges internationella \u00e5taganden menade att den d\u00e5varande b\u00f6tesniv\u00e5n inte var tillr\u00e4cklig f\u00f6r att effektivt avskr\u00e4cka f\u00f6retag fr\u00e5n mutbrott och annan kriminell verksamhet.<\/p>\n<p>I Sverige \u00e4r f\u00f6retagsboten central f\u00f6r ansvarsutkr\u00e4vande av f\u00f6retag. De konkreta implikationerna av h\u00f6jningen \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r av stor vikt f\u00f6r svenska f\u00f6retag att k\u00e4nna till. Fr\u00e5gan \u00e4r hur avskr\u00e4ckande h\u00f6jningen \u00e4r i praktiken.<\/p>\n<p>Byr\u00e5ns verksamhetsgrupp Corporate Sustainability and Risk Management har publicerat en ny artikel inom \u00e4mnet med fokus p\u00e5 brott mot handelssanktioner. V\u00e4lkommen att l\u00e4sa den <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2020\/11\/2020-93-WorldECR-Sweden.pdf\">h\u00e4r.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>I januari m\u00e5ngdubblades det svenska maxbeloppet f\u00f6r f\u00f6retagsbot fr\u00e5n 10 miljoner kronor till 500 miljoner kronor. H\u00f6jningen f\u00f6ranleddes delvis av kritik fr\u00e5n bl.a. OECD, som\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":15717,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1,3467],"tags":[],"class_list":["post-14785","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran","category-nyhetsbrev-och-publikationer","business-group-corporate-sustainability-risk-management","business-group-trade"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":14785,"en":14788},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14785"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14785"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14785\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19331,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14785\/revisions\/19331"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15717"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14785"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14785"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14785"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}