{"id":14790,"date":"2020-10-25T17:57:48","date_gmt":"2020-10-25T16:57:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=14790"},"modified":"2021-03-11T17:59:19","modified_gmt":"2021-03-11T16:59:19","slug":"mannheimer-swartling-vassar-erbjudandet-pa-momsomradet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-vassar-erbjudandet-pa-momsomradet\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling v\u00e4ssar erbjudandet p\u00e5 momsomr\u00e5det"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp inom f\u00f6retagsbeskattning har m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet fr\u00e5n r\u00e5dgivning inom flera av Sveriges st\u00f6rsta projekt och transaktioner. Sedan l\u00e5ng tid tillbaka rankas gruppen som en av Sveriges absolut ledande skatter\u00e5dgivare inom inkomstskatt av de ledande rankinginstituten. Under 2020 tog gruppen och byr\u00e5n ett stort kliv inom momsomr\u00e5det n\u00e4r en av Sveriges ledande experter p\u00e5 omr\u00e5det valdes in som partner. Nu bygger byr\u00e5n vidare p\u00e5 sitt momserbjudande.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp inom f\u00f6retagsbeskattning best\u00e5r av drygt tio jurister som ger r\u00e5d i st\u00f6rre projekt som f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser, fastighetstransaktioner, fondetableringar, incitamentsprogram, omstruktureringar och finansieringar. Gruppen levererar ocks\u00e5 l\u00f6pande skatter\u00e5dgivning och driver skatteprocesser.<\/p>\n<p>Tack vare sina v\u00e4letablerade kontakter med utvalda skatter\u00e5dgivare runt om i hela v\u00e4rlden hanterar gruppen ocks\u00e5 skattefr\u00e5gor som har en internationell pr\u00e4gel.<\/p>\n<p>Under 2020 rekryterades Joachim Agrell, rankad som en av Sveriges absolut ledande momsexperter, in som partner i gruppen. M\u00e5let \u00e4r att bygga upp en mindre verksamhet med absolut spetskompetens p\u00e5 omr\u00e5det.<\/p>\n<p>Som ett led i satsningen s\u00f6ker byr\u00e5n nu \u00e4ven en\u00a0skicklig momsjurist med minst fem \u00e5rs erfarenhet.<\/p>\n<p>Vid fr\u00e5gor, kontakta:<\/p>\n<p>Joachim Agrell, Partner<br \/>\n<a href=\"mailto:joachim.agrell@msa.se\">joachim.agrell@msa.se<\/a><\/p>\n<p>Helena Sj\u00f6holm, Head of Marketing and Communications<br \/>\n<a href=\"mailto:helena.sjoholm@msa.se\">helena.sjoholm@msa.se<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp inom f\u00f6retagsbeskattning har m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet fr\u00e5n r\u00e5dgivning inom flera av Sveriges st\u00f6rsta projekt och transaktioner. Sedan l\u00e5ng tid tillbaka rankas gruppen som\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":15663,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-14790","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran","business-group-foretagsbeskattning"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":14790,"en":14792},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14790"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14790"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14790\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14791,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14790\/revisions\/14791"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15663"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14790"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14790"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14790"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}