{"id":14800,"date":"2020-04-28T18:09:51","date_gmt":"2020-04-28T16:09:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=14800"},"modified":"2021-04-07T14:49:51","modified_gmt":"2021-04-07T12:49:51","slug":"mannheimer-swartling-deltar-i-ny-kommission-ska-starka-sverige-efter-krisen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-deltar-i-ny-kommission-ska-starka-sverige-efter-krisen\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling deltar i ny kommission \u2013 ska st\u00e4rka Sverige efter krisen"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Stockholms Handelskammare har inr\u00e4ttat Omstartskommissionen \u2013 ett initiativ f\u00f6r att g\u00f6ra Sverige starkare efter coronakrisen. Omstartskommissionens medlemmar \u00e4r elva av Sveriges fr\u00e4msta experter inom en rad strategiskt viktiga reformomr\u00e5den. Till ordf\u00f6rande utses Klas Eklund, Senior Economist p\u00e5 Mannheimer Swartling.<\/p>\n<p>&#8211; Den r\u00e5dande situationen \u00e4r fruktansv\u00e4rd p\u00e5 flera s\u00e4tt. Jag \u00e4r stolt och imponerad \u00f6ver den v\u00e4ldiga kompetens som finns representerad i Omstartskommissionen. Att flera av Sveriges absolut fr\u00e4msta experter st\u00e4ller upp p\u00e5 kort varsel vittnar om att uppgiften \u00e4r viktig och att m\u00e5nga vill bidra, s\u00e4ger Klas Eklund. V\u00e5rt arbete \u2013 att komponera ihop ett f\u00f6rslag f\u00f6r ett starkare Sverige med h\u00e4nsyn till krisens alla dimensioner \u2013 b\u00f6rjar genast, avslutar han.<\/p>\n<p>&#8211; Krisen har redan slagit v\u00e4ldigt h\u00e5rt mot Sverige och vi m\u00e5ste nu skapa en strategisk reformagenda. Vi m\u00e5ste g\u00f6ra precis allt vi kan f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att det svenska n\u00e4ringslivet skadas s\u00e5 lite som bara m\u00f6jligt och f\u00e5 till en nystart s\u00e5 att Sverige kan komma ur krisen \u00e4nnu starkare \u00e4n vi gick in i den. Vi p\u00e5 Mannheimer Swartling \u00e4r nu v\u00e4ldigt glada \u00f6ver att vi kan dra v\u00e5rt str\u00e5 till stacken och hj\u00e4lpa till med detta viktiga arbete genom att tillhandah\u00e5lla v\u00e5ra kvalificerade utredningsresurser, bist\u00e5 med juridiska analyser och ta fram skrivningar vad g\u00e4ller eventuella f\u00f6rslag till ny lagstiftning. Inte minst v\u00e5r medarbetare Klas Eklund kommer att l\u00e4gga v\u00e4ldigt mycket av sin arbetstid p\u00e5 att vara ordf\u00f6rande f\u00f6r denna nya omstartskommission, s\u00e4ger Jan Dernestam, Managing Partner p\u00e5 Mannheimer Swartling.<\/p>\n<p>Via l\u00e4nkarna nedan kan du l\u00e4sa mer om Omstartskommissionen.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.dn.se\/debatt\/vi-tar-fram-en-handfast-plan-for-en-omstart-av-sverige\">https:\/\/www.dn.se\/debatt\/vi-tar-fram-en-handfast-plan-for-en-omstart-av-sverige<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.chamber.se\/nyheter\/nu-lanseras-omstartskommissionen-for-reformer-som.htm\">https:\/\/www.chamber.se\/nyheter\/nu-lanseras-omstartskommissionen-for-reformer-som.htm<\/a><\/p>\n<p>F\u00f6r mer information, v\u00e4nligen kontakta:<\/p>\n<p>Jan Dernestam, Managing Partner<br \/>\n+46 70 977 73 48, <a href=\"mailto:jan.dernestam@msa.se\">jan.dernestam@msa.se<\/a><\/p>\n<p>Helena Sj\u00f6holm, Head of Marketing and Communications<br \/>\n+46 70 977 79 34, <a href=\"mailto:helena.sjoholm@msa.se\">helena.sjoholm@msa.se<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Stockholms Handelskammare har inr\u00e4ttat Omstartskommissionen \u2013 ett initiativ f\u00f6r att g\u00f6ra Sverige starkare efter coronakrisen. Omstartskommissionens medlemmar \u00e4r elva av Sveriges fr\u00e4msta experter inom en\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":10727,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-14800","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":14800,"en":14802},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14800"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14800"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14800\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17255,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14800\/revisions\/17255"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10727"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14800"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14800"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14800"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}