{"id":17082,"date":"2019-02-08T11:23:19","date_gmt":"2019-02-08T10:23:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=17082"},"modified":"2021-09-20T14:28:45","modified_gmt":"2021-09-20T12:28:45","slug":"nyhetsbrev-fasta-affarer-februari-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyhetsbrev-och-publikationer\/nyhetsbrev-fasta-affarer-februari-2019\/","title":{"rendered":"Nyhetsbrev Fasta Aff\u00e4rer, februari 2019"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Det saknas idag etablerade former f\u00f6r kommuner och privata fastighets\u00e4gare att utanf\u00f6r detaljplaneprocessen samverka kring och samfinansiera \u00e5tg\u00e4rder som inte bara r\u00f6r kvartersmark utan \u00e4ven r\u00f6r allm\u00e4n platsmark. Om riksdagen skulle vilja f\u00f6renkla funktionell samverkan mellan dessa parter finns det internationella f\u00f6rebilder att dra l\u00e4rdomar av, vilket framh\u00e5lls av Liberalerna i en riksdagsmotion fr\u00e5n tidigare i \u00e5r.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/04\/msa_nyhetsbrev_fasta_affarer_2019.pdf\">L\u00e4s hela nyhetsbrevet h\u00e4r.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Det saknas idag etablerade former f\u00f6r kommuner och privata fastighets\u00e4gare att utanf\u00f6r detaljplaneprocessen samverka kring och samfinansiera \u00e5tg\u00e4rder som inte bara r\u00f6r kvartersmark utan \u00e4ven\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":17086,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3467],"tags":[],"class_list":["post-17082","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyhetsbrev-och-publikationer","business-group-fastighetsratt","industry-fastighet"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":17082,"en":17128},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17082"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17082"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17082\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19290,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17082\/revisions\/19290"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17086"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17082"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17082"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17082"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}