{"id":18561,"date":"2021-06-17T09:44:39","date_gmt":"2021-06-17T07:44:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=18561"},"modified":"2021-06-17T09:44:48","modified_gmt":"2021-06-17T07:44:48","slug":"mannheimer-swartlings-mangfaldsprojekt-ska-stodja-ungdomar-pa-vagen-till-universitetet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartlings-mangfaldsprojekt-ska-stodja-ungdomar-pa-vagen-till-universitetet\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartlings m\u00e5ngfaldsprojekt ska st\u00f6dja ungdomar p\u00e5 v\u00e4gen till universitetet"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Studera f\u00f6r livet. S\u00e5 kallas Mannheimer Swartlings nya m\u00e5ngfaldsprojekt \u2013 ett studie- och mentorsprogram som syftar till att inspirera och motivera fler unga personer till fortsatta studier efter gymnasiet.<\/p>\n<p>Det nya programmet riktar sig till elever som precis har g\u00e5tt ut f\u00f6rsta \u00e5ret p\u00e5 gymnasiet och kommer fr\u00e5n familjer d\u00e4r ingen av f\u00f6r\u00e4ldrarna har svensk akademisk utbildning. Varje deltagare f\u00e5r tv\u00e5 mentorer som f\u00f6ljer och ger st\u00f6d under hela programmet, d\u00e4r inslag som studiebes\u00f6k och presentationstr\u00e4ning varvas med inspirationsf\u00f6rel\u00e4sningar.<\/p>\n<p>&#8211; M\u00e5let \u00e4r att f\u00e5 v\u00e4gen till universitetet att k\u00e4nnas kortare f\u00f6r deltagarna. Majoriteten av v\u00e5ra anst\u00e4llda har sina r\u00f6tter i Sverige, och s\u00e5 ser det ut \u00e4ven p\u00e5 andra h\u00e5ll i advokatbranschen. Vi hoppas att den nya satsningen ska bidra till \u00f6kad m\u00e5ngfald \u2013 b\u00e5de p\u00e5 universiteten och f\u00f6rhoppningsvis ocks\u00e5 i det svenska n\u00e4ringslivet, s\u00e4ger Jan Dernestam, Managing Partner p\u00e5 Mannheimer Swartling.<\/p>\n<p>Sixto Rios och Azadeh Razani \u00e4r tv\u00e5 av de medarbetare p\u00e5 Mannheimer Swartling som har valt att engagera sig som mentorer i Studera f\u00f6r livet.<\/p>\n<p>&#8211; F\u00f6r mig har det varit viktigt med f\u00f6rebilder och mentorer som inspirerar och st\u00f6ttar. Ibland \u00e4r de st\u00f6rsta hindren ens egna tankar. Ett samtal med en mentor kan vara den extra knuffen som beh\u00f6vs n\u00e4r det k\u00e4nns tungt, s\u00e4ger Azadeh Razani, Partner.<\/p>\n<p>&#8211; Jag kom till Sverige n\u00e4r jag var 18 \u00e5r. Kunde inte ett ord svenska men genom h\u00e5rt arbete och en gnutta tur s\u00e5 arbetar jag i dag med finansjuridik p\u00e5 Sveriges st\u00f6rsta advokatbyr\u00e5. Goda studieresultat \u00f6ppnade en m\u00e4ngd d\u00f6rrar f\u00f6r mig, s\u00e4ger Sixto Rios, Senior Associate.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/studentmojligheter\/studera-for-livet\/\">H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om programmet.<\/a><\/p>\n<p>F\u00f6r mer information, v\u00e4nligen kontakta:<\/p>\n<p>Jan Dernestam, Managing Partner<br \/>\n+46 70 977 73 48, jan.dernestam@msa.se<\/p>\n<p>Helena Sj\u00f6holm, Head of Marketing and Communications<br \/>\n+46 70 977 79 34, helena.sjoholm@msa.se<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Studera f\u00f6r livet. S\u00e5 kallas Mannheimer Swartlings nya m\u00e5ngfaldsprojekt \u2013 ett studie- och mentorsprogram som syftar till att inspirera och motivera fler unga personer till\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":18562,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-18561","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":18561,"en":18573},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18561"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18561"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18561\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18572,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18561\/revisions\/18572"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18562"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18561"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18561"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18561"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}