{"id":18594,"date":"2021-06-18T16:35:20","date_gmt":"2021-06-18T14:35:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=18594"},"modified":"2021-06-19T09:20:07","modified_gmt":"2021-06-19T07:20:07","slug":"eolus-forvarvar-tva-fullt-tillstandsgivna-svenska-vindkraftsprojekt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/eolus-forvarvar-tva-fullt-tillstandsgivna-svenska-vindkraftsprojekt\/","title":{"rendered":"Eolus f\u00f6rv\u00e4rvar tv\u00e5 fullt tillst\u00e5ndsgivna svenska vindkraftsprojekt"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Eolus har tecknat avtal med RWE om att f\u00f6rv\u00e4rva tv\u00e5 fullt tillst\u00e5ndsgivna svenska vindkraftsprojekt. Projekten som omfattar 99 MW \u00e4r lokaliserade i SE3 och Eolus kommer under sommaren att p\u00e5b\u00f6rja f\u00f6rs\u00e4ljningsprocessen med ambitionen att teckna avtal med en investerare under h\u00f6sten 2021.<\/p>\n<p>Projekten \u00e4r bel\u00e4gna i Avesta kommun (Skallberget\/Utterberget) och Hedemora kommun (Tj\u00e4rn\u00e4s) och omfattar totalt vardera 74,4 MW och 24,8 MW. Projekten \u00e4r fullt tillst\u00e5ndsgivna. Eolus kommer under sommaren att p\u00e5b\u00f6rja f\u00f6rs\u00e4ljningsprocessen med ambitionen att teckna ett avtal med en investerare under h\u00f6sten 2021. Planerad drifts\u00e4ttning \u00e4r under 2023.<\/p>\n<p>Eolus Vind AB \u00e4r en av Nordens ledande projekt\u00f6rer av vindkraftsanl\u00e4ggningar. Eolus skapar v\u00e4rden i alla led inom ramen f\u00f6r projektutveckling och drift av vindkraftsanl\u00e4ggningar och erbjuder s\u00e5v\u00e4l lokala som internationella investerare attraktiva och konkurrenskraftiga investeringsobjekt i Norden, Baltikum, Polen och USA.<\/p>\n<p>Eolus Vind AB f\u00f6retr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Eolus har tecknat avtal med RWE om att f\u00f6rv\u00e4rva tv\u00e5 fullt tillst\u00e5ndsgivna svenska vindkraftsprojekt. Projekten som omfattar 99 MW \u00e4r lokaliserade i SE3 och Eolus\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":14977,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-18594","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-miljoratt","industry-energi"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":18594,"en":18596},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18594"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18594"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18594\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18602,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18594\/revisions\/18602"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14977"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18594"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18594"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18594"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}