{"id":18631,"date":"2021-06-23T14:14:49","date_gmt":"2021-06-23T12:14:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=18631"},"modified":"2021-09-21T11:21:45","modified_gmt":"2021-09-21T09:21:45","slug":"fasta-affarer-juni-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyhetsbrev-och-publikationer\/fasta-affarer-juni-2021\/","title":{"rendered":"Nyhetsbrev Fasta aff\u00e4rer, juni 2021"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">\u00a0Fasta aff\u00e4rer \u00e4r ett nyhetsbrev med det senaste inom fastighets- och entreprenadr\u00e4ttens omr\u00e5den.<\/p>\n<p>I detta nummer :<\/p>\n<ul>\n<li>Klimatrelaterade skydds\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fastigheter, dags f\u00f6r statlig medfinansiering?<\/li>\n<li>Efterl\u00e4ngtad HD-dom f\u00f6r m\u00e5nga exploat\u00f6rer<\/li>\n<li>\u00c4r Frihamnsmodellen bostadsmarknadens framtidsmodell?<\/li>\n<li>Coworking och colocation \u2013 momsfritt eller momspliktigt?<\/li>\n<li>Investeringsst\u00f6d f\u00f6r hyres- och studentbost\u00e4der \u2013 s\u00e4rskilt om energibonusen och den efterf\u00f6ljande tillsynen<\/li>\n<li>Bygg- och rivningsavfall \u2013 krav och m\u00f6jligheter<\/li>\n<li>Att s\u00e4lja aktier i ett fastighets\u00e4gande bolag som inte \u00e4ger en fastighet<\/li>\n<li>Skattereform \u2013 \u00e4ven f\u00f6r fastigheter<\/li>\n<li>F\u00f6rv\u00e4rvsfinansiering \u2013 s\u00e4kerheter och vissa strukturella fr\u00e5gor<\/li>\n<li>Klarg\u00f6rande fr\u00e5n HD om v\u00e4rdeintyg vid ber\u00e4kning av st\u00e4mpelskatt<\/li>\n<li>Promemoria om frivillig skattskyldighet f\u00f6r merv\u00e4rdesskatt vid uthyrning av lokaler<\/li>\n<li>Trender<\/li>\n<\/ul>\n<p>L\u00e4s nyhetsbrevet i fulltext:<a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/06\/Fasta-affarer-juni-2021.pdf\">\u00a0Fasta aff\u00e4rer juni 2021<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0Fasta aff\u00e4rer \u00e4r ett nyhetsbrev med det senaste inom fastighets- och entreprenadr\u00e4ttens omr\u00e5den. I detta nummer : Klimatrelaterade skydds\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fastigheter, dags f\u00f6r statlig medfinansiering?\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":17086,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3467],"tags":[],"class_list":["post-18631","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyhetsbrev-och-publikationer","business-group-entreprenadratt","business-group-fastighetsratt","industry-construction-infrastructure-and-industrial-projects","industry-fastighet"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":18631},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18631"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18631"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18631\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19359,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18631\/revisions\/19359"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17086"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18631"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18631"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18631"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}