{"id":18662,"date":"2021-06-30T16:10:29","date_gmt":"2021-06-30T14:10:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=18662"},"modified":"2021-09-21T11:24:32","modified_gmt":"2021-09-21T09:24:32","slug":"handelsrattslig-uppdatering-om-nya-pda-forordningen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyhetsbrev-och-publikationer\/handelsrattslig-uppdatering-om-nya-pda-forordningen\/","title":{"rendered":"Handelsr\u00e4ttslig uppdatering om nya PDA-f\u00f6rordningen"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Den 11 juni publicerades Europaparlamentets och r\u00e5dets f\u00f6rordning (EU) 2021\/821 om uppr\u00e4ttande av en unionsordning f\u00f6r kontroll av export, f\u00f6rmedling, transitering och \u00f6verf\u00f6ring av samt tekniskt bist\u00e5nd f\u00f6r produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den. F\u00f6rordningen ers\u00e4tter fr\u00e5n och med den 9 september nuvarande f\u00f6rordning 428\/2009.<\/p>\n<p>\u00c4ven om den nya f\u00f6rordningen \u00e4r mindre ambiti\u00f6s \u00e4n i kommissionens ursprungsf\u00f6rslag fr\u00e5n 2016, finns det n\u00e5gra viktiga nya krav och funktioner. Denna uppdatering belyser n\u00e5gra av nyheterna i form av kontroll av cyber\u00f6vervakningsprodukter som kan anv\u00e4ndas f\u00f6r kr\u00e4nkningar av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, nya allm\u00e4nna exporttillst\u00e5nd fr\u00e5n unionen och ett \u00e5terkommande tema vad g\u00e4ller implementeringen av s.k. interna efterlevnadsprogram (ICP:s).<\/p>\n<p>L\u00e4s uppdateringen <a href=\"https:\/\/app.bwz.se\/mannheimerswartling\/b\/v\/?vid=583&amp;v=1&amp;share=1&amp;ucrc=653BE2F988\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Den 11 juni publicerades Europaparlamentets och r\u00e5dets f\u00f6rordning (EU) 2021\/821 om uppr\u00e4ttande av en unionsordning f\u00f6r kontroll av export, f\u00f6rmedling, transitering och \u00f6verf\u00f6ring av samt\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":10723,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3467],"tags":[],"class_list":["post-18662","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyhetsbrev-och-publikationer","business-group-corporate-sustainability-risk-management","business-group-trade"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":18662,"en":18664},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18662"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18662"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18662\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19362,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18662\/revisions\/19362"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10723"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18662"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18662"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18662"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}