{"id":18717,"date":"2021-07-07T11:40:26","date_gmt":"2021-07-07T09:40:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=18717"},"modified":"2022-10-18T15:27:02","modified_gmt":"2022-10-18T13:27:02","slug":"icg-forvarvar-iver-fran-eqt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/icg-forvarvar-iver-fran-eqt\/","title":{"rendered":"ICG f\u00f6rv\u00e4rvar Iver fr\u00e5n EQT"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Intermediate Capital Group (ICG) har ing\u00e5tt avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva Iver Holding AB fr\u00e5n EQT och \u00f6vriga \u00e4gare.<\/p>\n<p>Med huvudkontor i Stockholm, Sverige, erbjuder Iver full IT-outsourcing och fokuserar p\u00e5 aff\u00e4rsomr\u00e5den med h\u00f6g tillv\u00e4xt s\u00e5som multi-cloud, digital transformation, cyber security och DevOps-tj\u00e4nster. Iver-gruppen har cirka 1 400 anst\u00e4llda och oms\u00e4tter cirka 2,4 miljarder kronor och befinner sig f\u00f6r n\u00e4rvarande i en expansionsfas med fokus p\u00e5 den nordiska marknaden.<\/p>\n<p>Transaktionen \u00e4r f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r sedvanliga konkurrensgodk\u00e4nnanden.<\/p>\n<p>ICG r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Intermediate Capital Group (ICG) har ing\u00e5tt avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva Iver Holding AB fr\u00e5n EQT och \u00f6vriga \u00e4gare. Med huvudkontor i Stockholm, Sverige, erbjuder Iver\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":22346,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-18717","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-it-tech","business-group-private-equity","industry-technology"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":18717,"en":18719},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18717"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18717"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18717\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18718,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18717\/revisions\/18718"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22346"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18717"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18717"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18717"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}