{"id":18727,"date":"2021-07-09T12:53:20","date_gmt":"2021-07-09T10:53:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=18727"},"modified":"2021-07-09T12:53:47","modified_gmt":"2021-07-09T10:53:47","slug":"accent-equity-saljer-brenderup-group-till-storskogen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/accent-equity-saljer-brenderup-group-till-storskogen\/","title":{"rendered":"Accent Equity s\u00e4ljer Brenderup Group till Storskogen"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Accent Equity 2012 L.P. och minoritets\u00e4garna har den 7 juli 2021 s\u00e5lt Brenderup Group, en av Europas ledande f\u00f6retag inom tillverkning, distribution och f\u00f6rs\u00e4ljning av trailers, till Storskogen.<\/p>\n<p>Brenderup \u00e4r Skandinaviens st\u00f6rsta leverant\u00f6r och ett av Europas ledande varum\u00e4rken av sl\u00e4pvagnar och b\u00e5ttrailers.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling har bitr\u00e4tt investeringsfonden Accent Equity i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Accent Equity 2012 L.P. och minoritets\u00e4garna har den 7 juli 2021 s\u00e5lt Brenderup Group, en av Europas ledande f\u00f6retag inom tillverkning, distribution och f\u00f6rs\u00e4ljning av\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":18728,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-18727","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":18727,"en":18731},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18727"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18727"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18727\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18730,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18727\/revisions\/18730"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18728"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18727"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18727"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18727"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}