{"id":18948,"date":"2021-06-29T13:35:59","date_gmt":"2021-06-29T11:35:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=18948"},"modified":"2021-09-21T11:22:25","modified_gmt":"2021-09-21T09:22:25","slug":"business-and-human-rights-update-vecka-26","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyhetsbrev-och-publikationer\/business-and-human-rights-update-vecka-26\/","title":{"rendered":"Business and Human Rights Update, vecka 26"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Vi ser en lavinartad \u00f6kning i f\u00f6retags respekt f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter. V\u00e5r Business and Human Rights Update beskriver i korthet n\u00e5gra av de senaste utvecklingarna p\u00e5 omr\u00e5det och h\u00e5ller dig informerad om initiativ som \u00e4r relevanta f\u00f6r ditt f\u00f6retag.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/app.bwz.se\/mannheimerswartling\/b\/v\/?vid=588&amp;v=1&amp;share=1&amp;ucrc=B35AFFE273\">Klicka h\u00e4r f\u00f6r att l\u00e4sa hela nyhetsbrevet.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vi ser en lavinartad \u00f6kning i f\u00f6retags respekt f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter. V\u00e5r Business and Human Rights Update beskriver i korthet n\u00e5gra av de senaste utvecklingarna\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":18949,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3467],"tags":[],"class_list":["post-18948","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyhetsbrev-och-publikationer","business-group-corporate-sustainability-risk-management"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":18948,"en":18952},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18948"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18948"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18948\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19360,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18948\/revisions\/19360"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18949"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18948"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18948"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18948"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}