{"id":19053,"date":"2016-11-25T14:24:34","date_gmt":"2016-11-25T13:24:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=19053"},"modified":"2021-08-27T14:29:19","modified_gmt":"2021-08-27T12:29:19","slug":"mannheimer-swartling-utser-nya-partners","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-utser-nya-partners\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling utser nya partners"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har gl\u00e4djen att meddela att Oscar Bj\u00f6rkman Possne och Therese Str\u00f6mshed har valts till partners p\u00e5 byr\u00e5n med verkan fr\u00e5n och med den 1 januari 2017.<\/p>\n<p>&#8221;Vi \u00e4r mycket glada \u00f6ver att kunna tillk\u00e4nnage valet av tv\u00e5 nya partners fr\u00e5n v\u00e5ra egna led&#8221;, s\u00e4ger Jan Dernestam, Managing Partner p\u00e5 Mannheimer Swartling.<\/p>\n<p>&#8221;Oscar och Therese, som representerar tv\u00e5 av v\u00e5ra specialistgrupper, har visat ett beundransv\u00e4rt engagemang b\u00e5de i v\u00e5ra klienter och i byr\u00e5n. De \u00e4r var och en h\u00f6gt ansedda personer och vi \u00e4r mycket stolta att kunna v\u00e4lkomna dem till deras nya roller p\u00e5 Mannheimer Swartling. \u00c5 alla p\u00e5 Mannheimer Swartlings v\u00e4gnar vill jag gratulera v\u00e5ra nya partners. Vi ser fram emot deras fortsatta framg\u00e5ngar&#8221;.<\/p>\n<p class=\"preamble-large\">Nyutn\u00e4mnda partners<\/p>\n<p><strong>Oscar Bj\u00f6rkman Possne<\/strong><br \/>\nOscar Bj\u00f6rkman Possne ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r Immaterialr\u00e4tt, marknadsr\u00e4tt och medier\u00e4tt och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Han r\u00e5dger bland annat klienter vid immaterial- och marknadsr\u00e4ttsliga tvister. Oscar arbetar ocks\u00e5 med transaktionsrelaterad immaterialr\u00e4tt, licensiering av immateriella tillg\u00e5ngar och marknadsf\u00f6ringssamarbeten. Oscar b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2008 och \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund.<\/p>\n<p><strong>Therese Str\u00f6mshed<\/strong><br \/>\nTherese Str\u00f6mshed ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r Milj\u00f6r\u00e4tt och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Malm\u00f6. Hon r\u00e5dger klienter inom ett brett spektrum av milj\u00f6r\u00e4ttsliga \u00e4renden. Therese arbetar bland annat med tillst\u00e5ndspr\u00f6vningar och milj\u00f6r\u00e4ttsliga riskbed\u00f6mningar vid transaktioner. Hon arbetar \u00e4ven med olika produktregulatoriska fr\u00e5gor. Therese b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2007 och \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund.<\/p>\n<p>F\u00f6r mer information, v\u00e4nligen kontakta:<\/p>\n<p>Jan Dernestam, Managing Partner<br \/>\n+46 70 977 73 48, jan.dernestam@msa.se<\/p>\n<p>Helena Sj\u00f6holm, Head of Marketing and Communications<br \/>\n+46 70 977 79 34, helena.sjoholm@msa.se<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har gl\u00e4djen att meddela att Oscar Bj\u00f6rkman Possne och Therese Str\u00f6mshed har valts till partners p\u00e5 byr\u00e5n med verkan fr\u00e5n och med den\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-19053","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":19053,"en":19055},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19053"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19053"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19053\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19057,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19053\/revisions\/19057"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19053"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19053"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19053"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}