{"id":19061,"date":"2018-11-23T14:57:20","date_gmt":"2018-11-23T13:57:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=19061"},"modified":"2021-08-27T14:59:38","modified_gmt":"2021-08-27T12:59:38","slug":"mannheimer-swartling-utser-fem-nya-partners","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-utser-fem-nya-partners\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling utser fem nya partners"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling \u00e4r stolta \u00f6ver att meddela att Carolina Dack\u00f6, Aron Skogman, \u00c5sa Waller, Jakob Wijkander och Fredrik Sj\u00f6vall har valts till nya partners p\u00e5 byr\u00e5n med verkan fr\u00e5n och med den 1 januari 2019.<\/p>\n<p>&#8221;Uppskattade medarbetare med utomordentligt stort engagemang \u2013 s\u00e5v\u00e4l i v\u00e5ra klienter som i byr\u00e5n&#8221;, s\u00e5 beskriver Jan Dernestam, Managing Partner p\u00e5 Mannheimer Swartling, de kollegor som nu v\u00e4lkomnas in i partnerkretsen.<\/p>\n<p>&#8221;Tillsammans med hela byr\u00e5n f\u00e5r jag lov att gratulera v\u00e5ra nya partners. Med gl\u00e4dje ser vi fram emot deras fortsatta framg\u00e5ngar.&#8221;<\/p>\n<p class=\"preamble-large\">Nyutn\u00e4mnda partners<\/p>\n<p><strong>Carolina Dack\u00f6<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp Corporate Sustainability and Risk Management och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i G\u00f6teborg. Med 10 \u00e5rs erfarenhet i Bryssel, huvudsakligen fr\u00e5n arbete p\u00e5 internationella advokatbyr\u00e5er, \u00e4r hon specialiserad p\u00e5 internationell handelsr\u00e4tt, inklusive exportkontroll och sanktioner. Carolina b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2016 och \u00e4r medlem i Sveriges advokatsamfund. Hon har en jur kand fr\u00e5n G\u00f6teborgs universitet.<\/p>\n<p><strong>Aron Skogman<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r Tvistl\u00f6sning och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Malm\u00f6. Han bist\u00e5r klienter i alla faser av en tvist \u2013 fr\u00e5n tidiga processl\u00e4gesbed\u00f6mningar och framst\u00e4llande av krav, till f\u00f6rlikningsf\u00f6rhandlingar och f\u00f6rfaranden inf\u00f6r svenska domstolar och svenska och internationella skiljen\u00e4mnder. Aron b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2008 och \u00e4r medlem i Sveriges advokatsamfund. Han har en jur kand fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p><strong>\u00c5sa Waller<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r tvistl\u00f6sning och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Hon har tidigare tj\u00e4nstgjort vid byr\u00e5ns kontor i Hong Kong. Hon bist\u00e5r klienter i alla faser av en tvist \u2013 fr\u00e5n tidiga processl\u00e4gesbed\u00f6mningar och framst\u00e4llande av krav, till f\u00f6rlikningsf\u00f6rhandlingar och f\u00f6rfaranden inf\u00f6r svenska domstolar och svenska och internationella skiljen\u00e4mnder. \u00c5sa b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2006 och \u00e4r medlem i Sveriges advokatsamfund. Hon har en jur kand fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p><strong>Jakob Wijkander<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r Publik M&amp;A och aktiemarknad och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Malm\u00f6. Han har tidigare \u00e4ven tj\u00e4nstgjort vid byr\u00e5ns kontor i New York. Jakob \u00e4r specialiserad p\u00e5 aktiemarknadsr\u00e4tt och arbetar med alla typer av publika f\u00f6retagstransaktioner. Jakob bitr\u00e4der \u00e4ven noterade f\u00f6retag i bland annat bolagsstyrnings- och informationsgivningsfr\u00e5gor. Jakob b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2008 och \u00e4r medlem i Sveriges advokatsamfund. Han har en jur kand fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p><strong>Fredrik Sj\u00f6vall<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r EU- och konkurrensr\u00e4tt. Han bist\u00e5r klienter i fr\u00e5gor kring f\u00f6rv\u00e4rvskontroll, karteller, missbruk av dominerande st\u00e4llning, statsst\u00f6d samt offentlig upphandling. Fredrik b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2010 och \u00e4r medlem i Sveriges advokatsamfund. Han har en jur kand fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p>F\u00f6r mer information, v\u00e4nligen kontakta:<\/p>\n<p>Jan Dernestam, Managing Partner<br \/>\n+46 70 977 73 48, jan.dernestam@msa.se<\/p>\n<p>Helena Sj\u00f6holm, Head of Marketing and Communications<br \/>\n+46 70 977 79 34, helena.sjoholm@msa.se<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling \u00e4r stolta \u00f6ver att meddela att Carolina Dack\u00f6, Aron Skogman, \u00c5sa Waller, Jakob Wijkander och Fredrik Sj\u00f6vall har valts till nya partners p\u00e5\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-19061","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":19061,"en":19063},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19061"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19061"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19061\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19062,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19061\/revisions\/19062"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19061"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19061"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19061"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}