{"id":19087,"date":"2016-03-17T10:22:57","date_gmt":"2016-03-17T09:22:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=19087"},"modified":"2021-08-31T10:26:55","modified_gmt":"2021-08-31T08:26:55","slug":"mannheimer-swartling-utnamns-till-studenternas-favoritbyra-for-14e-aret-i-rad-i-universums-foretagsbarometern-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-utnamns-till-studenternas-favoritbyra-for-14e-aret-i-rad-i-universums-foretagsbarometern-2016\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling utn\u00e4mns till studenternas favoritbyr\u00e5 f\u00f6r 14:e \u00e5ret i rad i Universums F\u00f6retagsBarometern 2016"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">F\u00f6r 14:e \u00e5ret i rad \u00e4r Mannheimer Swartling \u201dBranschb\u00e4st\u201d n\u00e4r Sveriges juridikstudenter r\u00f6star fram deras dr\u00f6marbetsgivare. \u00c4ven utanf\u00f6r advokatbranschen visade byr\u00e5n p\u00e5 sin popularitet genom en tredje placering bland alla arbetsgivare, bakom Utrikesdepartement och FN. Det framg\u00e5r i Universums F\u00f6retagsBarometern 2016, som \u00e4r den st\u00f6rsta \u00e5rliga unders\u00f6kning som g\u00f6rs vid Sveriges alla universitet och h\u00f6gskolor.<\/p>\n<p>&#8211; Vi \u00e4r mycket glada och stolta \u00f6ver att landets juridikstudenter f\u00f6r 14:e \u00e5ret i rad utn\u00e4mnt oss till den mest attraktiva arbetsgivaren bland advokatbyr\u00e5er. Att vi nu \u00e5terigen placerar oss h\u00f6gst upp p\u00e5 prispallen \u00e4r en bekr\u00e4ftelse p\u00e5 att vi lyckas i v\u00e5rt l\u00e5ngsiktiga arbete med att attrahera Sveriges skarpaste jurister till Mannheimer Swartling, s\u00e4ger Jan Dernestam, Managing Partner p\u00e5 Mannheimer Swartling.<\/p>\n<p>&#8211;\u00a0 Att vi v\u00e5gar vara l\u00e5ngsiktiga \u00e4r en av m\u00e5nga faktorer som bidrar till att vi lyckas attrahera Sveriges mest lovande jurister till byr\u00e5n. Jag tror \u00e4ven att det handlar om att vi lyckats f\u00f6rmedla v\u00e5r starka f\u00f6retagskultur \u2013 d\u00e4r samarbete och kunskapsutbyte uppmuntras och alla medarbetare har m\u00f6jlighet att vara med och utveckla byr\u00e5n fr\u00e5n f\u00f6rsta dagen, forts\u00e4tter han.<\/p>\n<p>F\u00f6retagsBarometern \u00e4r en helt\u00e4ckande och \u00e5rligen \u00e5terkommande studentunders\u00f6kning om karri\u00e4r, arbetsliv och framtid. \u00d6ver 24 000 studenter fr\u00e5n Sveriges universitet och h\u00f6gskolor har svarat p\u00e5 \u00e5rets upplaga av unders\u00f6kningen, som genomf\u00f6rdes mellan september 2015 och januari 2016. Resultaten presenterades den 17 mars 2016 i Stockholm.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00f6r 14:e \u00e5ret i rad \u00e4r Mannheimer Swartling \u201dBranschb\u00e4st\u201d n\u00e4r Sveriges juridikstudenter r\u00f6star fram deras dr\u00f6marbetsgivare. \u00c4ven utanf\u00f6r advokatbranschen visade byr\u00e5n p\u00e5 sin popularitet genom\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-19087","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":19087},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19087"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19087"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19087\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19088,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19087\/revisions\/19088"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19087"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19087"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19087"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}