{"id":19089,"date":"2018-02-19T11:20:15","date_gmt":"2018-02-19T10:20:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=19089"},"modified":"2021-08-31T11:22:07","modified_gmt":"2021-08-31T09:22:07","slug":"mannheimer-swartlings-ars-och-hallbarhetsrapport-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartlings-ars-och-hallbarhetsrapport-2017\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartlings \u00c5rs- och h\u00e5llbarhetsrapport 2017"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">2017 var ett \u00e5r som pr\u00e4glades av h\u00f6g aff\u00e4rsaktivitet och stort f\u00f6r\u00e4ndringstryck. Trots varningar om \u00f6verhettning och geopolitiska orosmoln har 2017 karakt\u00e4riserats av h\u00f6g aktivitet inom samtliga verksamhetsgrupper och geografiska marknader.<\/p>\n<p>Vi \u00e4r mycket stolta att byr\u00e5n under 2017 \u00e5terigen uts\u00e5gs till &#8221;Branschb\u00e4st&#8221; n\u00e4r Sveriges juridikstudenter r\u00f6stat fram sin framtida dr\u00f6marbetsgivare. Det \u00e4r f\u00f6r 15:e \u00e5ret i rad som byr\u00e5n tar emot denna utm\u00e4rkelse. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss ett stort engagemang och en h\u00f6g ambitionsniv\u00e5 av alla vi anst\u00e4ller. I geng\u00e4ld erbjuder vi ett gener\u00f6st arbetsklimat d\u00e4r det \u00e4r h\u00f6gt i tak och d\u00e4r d\u00f6rrarna st\u00e5r \u00f6ppna. Vi som arbetar h\u00e4r \u00e4r utpr\u00e4glade lagspelare och f\u00f6rv\u00e4ntar oss detsamma av v\u00e5ra nyanst\u00e4llda. Tillsammans bildar vi ett slagkraftigt kollektiv d\u00e4r laget \u00e4r viktigare \u00e4n jaget.<\/p>\n<p>Ett kontinuerligt f\u00f6r\u00e4ndringsarbete och en v\u00e4l utvecklad anpassningsf\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att vi ska kunna forts\u00e4tta att vara en relevant och eftertraktad r\u00e5dgivare. Vi ska ligga i den absoluta framkanten och vara steget f\u00f6re b\u00e5de klienter och konkurrenter f\u00f6r att identifiera trender och tendenser innan de \u00e4r realiteter. Det var d\u00e4rf\u00f6r vi 2014 anst\u00e4llde en h\u00e5llbarhetschef. Mannheimer Swartling var d\u00e5 den f\u00f6rsta aff\u00e4rsjuridiska byr\u00e5n i Sverige som uts\u00e5g en person med specifikt ansvar f\u00f6r h\u00e5llbarhetsfr\u00e5gor. Fyra \u00e5r senare tar vi n\u00e4sta steg i samma riktning n\u00e4r vi rekryterar Klas Eklund som Senior Economist. Klas Eklund \u00e4r en av Sveriges mest meriterade nationalekonomer och tidigare chefekonom p\u00e5 SEB. Han kommer att bli en stor tillg\u00e5ng s\u00e5v\u00e4l f\u00f6r oss sj\u00e4lva som f\u00f6r v\u00e5ra klienter n\u00e4r det g\u00e4ller att f\u00f6rutsp\u00e5 vart v\u00e4rlden \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartlings strategiska h\u00e5llbarhetsarbete best\u00e5r av r\u00e5dgivning till klienter, v\u00e5rt eget interna h\u00e5llbarhetsarbete samt byr\u00e5ns pro bono-engagemang. Som ytterligare ett steg i v\u00e5rt h\u00e5llbarhetsarbete sl\u00e5r vi nu f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen samman v\u00e5r \u00e5rsrapport och h\u00e5llbarhetsrapport.<\/p>\n<p>V\u00e4lkommen att l\u00e4sa mer om byr\u00e5ns aktiviteter under det g\u00e5ngna \u00e5ret i v\u00e5r <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2020\/11\/annual-report-2017.pdf\">\u00c5rs- och h\u00e5llbarhetsrapport f\u00f6r 2017<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>2017 var ett \u00e5r som pr\u00e4glades av h\u00f6g aff\u00e4rsaktivitet och stort f\u00f6r\u00e4ndringstryck. Trots varningar om \u00f6verhettning och geopolitiska orosmoln har 2017 karakt\u00e4riserats av h\u00f6g aktivitet\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-19089","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":19089,"en":19100},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19089"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19089"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19089\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19098,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19089\/revisions\/19098"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19089"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19089"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19089"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}