{"id":19106,"date":"2017-08-23T13:50:49","date_gmt":"2017-08-23T11:50:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=19106"},"modified":"2021-08-31T13:53:17","modified_gmt":"2021-08-31T11:53:17","slug":"mannheimer-swartling-arrangerar-seminarievecka-tillsammans-med-raoul-wallenberg-institutet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-arrangerar-seminarievecka-tillsammans-med-raoul-wallenberg-institutet\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling arrangerar seminarievecka tillsammans med Raoul Wallenberg-institutet"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mellan den 27 augusti &#8211; 1 september arrangerar Mannheimer Swartling tillsammans med Raoul Wallenberg-institutet &#8221;Developing a Human Rights Tool Box&#8221;, en seminarievecka f\u00f6r internationellt praktiserande advokater. Kursen h\u00e5lls i Mannheimer Swartlings lokaler i Stockholm. \u00c5rets teman f\u00f6r kursen \u00e4r r\u00e4ttvis r\u00e4tteg\u00e5ng samt anti-korruption.<\/p>\n<p>I \u00e5rets program deltar 13 advokater fr\u00e5n fyra v\u00e4rldsdelar, bland annat kommer deltagare fr\u00e5n Malawi, Costa Rica, Kina, Nepal och Makedonien. Under veckan deltar de i seminarier, workshops och f\u00f6rel\u00e4sningar r\u00f6rande r\u00e4ttvis r\u00e4tteg\u00e5ng och anti-korruption inom huvudtemat m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter. Syftet \u00e4r att lyfta demokratiutveckling, m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och uppbyggnaden av en fungerande r\u00e4ttsapparat. Detta g\u00f6rs genom att deltagarna tillsammans under veckan utformar en &#8221;verktygsl\u00e5da&#8221; som m\u00f6jligg\u00f6r, utvecklar och underl\u00e4ttar deltagarnas arbete med m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.<\/p>\n<p>Kursen leds av anst\u00e4llda fr\u00e5n Raoul Wallenberg-institutet, Mannheimer Swartling och MacArthur Center vid University Mississippi School of Law samt f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r n\u00e5gra svenska storf\u00f6retag och andra akt\u00f6rer inom omr\u00e5det.<\/p>\n<p>Samarbetet mellan Mannheimer Swartling och Raoul Wallenberg-institutet sker inom ramen f\u00f6r byr\u00e5ns h\u00e5llbarhetsarbete. Genom att kombinera byr\u00e5ns expertis och erfarenhet i egenskap av en ledande advokatbyr\u00e5 med ett engagemang f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter med Raoul Wallenberg-institutets kunskap inom utvecklingssamarbete samt skyddande och fr\u00e4mjande av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter skapas en bra grund f\u00f6r en l\u00e4rorik och givande kurs. Sedan starten 2007 har \u00f6ver 90 advokater fr\u00e5n 25 l\u00e4nder deltagit i kursen. L\u00e4s g\u00e4rna mer om v\u00e5ra pro bono-projekt <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/hallbarhet\/mannheimer-swartling-i-samhallet\/\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mellan den 27 augusti &#8211; 1 september arrangerar Mannheimer Swartling tillsammans med Raoul Wallenberg-institutet &#8221;Developing a Human Rights Tool Box&#8221;, en seminarievecka f\u00f6r internationellt praktiserande\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-19106","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":19106,"en":19110},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19106"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19106"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19106\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19107,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19106\/revisions\/19107"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19106"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19106"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19106"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}