{"id":19117,"date":"2017-04-11T14:00:59","date_gmt":"2017-04-11T12:00:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=19117"},"modified":"2021-08-31T14:03:55","modified_gmt":"2021-08-31T12:03:55","slug":"mannheimer-swartlings-partner-andre-andersson-utses-till-hedersdoktor-vid-stockholms-universitet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartlings-partner-andre-andersson-utses-till-hedersdoktor-vid-stockholms-universitet\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartlings partner Andr\u00e9 Andersson utses till hedersdoktor vid Stockholms universitet"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Till hedersdoktor i juridik vid Stockholms universitet har ig\u00e5r utsetts Mannheimer Swartlings partner advokat Andr\u00e9 Andersson.<\/p>\n<p>Andr\u00e9 Andersson \u00e4r ordf\u00f6rande f\u00f6r byr\u00e5ns verksamhetsgrupp Bank och finans. Han \u00e4r specialiserad inom detta omr\u00e5de och arbetar i synnerhet med fr\u00e5gor som r\u00f6r strukturering och omstrukturering av olika typer av finansiella transaktioner. Andr\u00e9 \u00e4r d\u00e4rut\u00f6ver byr\u00e5ns Global Relationship Partner och \u00e4r sedan ett antal \u00e5r aktivt engagerad i arbetet vid Stockholm Centre for Commercial Law.<\/p>\n<p>Andr\u00e9s utn\u00e4mning motiveras av att han under m\u00e5nga \u00e5r bidragit till den juridiska fakultetens utveckling och arbete genom st\u00f6d till forskningen och undervisningen.<\/p>\n<p>Ett hedersdoktorat \u00e4r ett uttryck f\u00f6r universitetets uppskattning av framst\u00e5ende insatser inom n\u00e5got av universitetets verksamhetsomr\u00e5den. Den utsedde hedersdoktorn ska ha anknytning till Stockholms universitet eller i n\u00e5got avseende ha bidragit till universitetets verksamhet. Hedersdoktorer promoveras tillsammans med universitetets \u00f6vriga doktorer vid promotionsh\u00f6gtiden som i \u00e5r \u00e4ger rum den 29 september.<\/p>\n<p><strong>Motivering<\/strong><\/p>\n<p><em>&#8221;Advokat Andr\u00e9 Andersson, som \u00e4r f\u00f6dd 1959, har allt sedan hans yrkesm\u00e4ssiga verksamhet p\u00e5b\u00f6rjades haft som sitt kanske st\u00f6rsta intresse att fr\u00e4mja samverkan mellan det praktiska yrkeslivet och den juridiska forskningen. Det har inneburit att Andersson, som utbildades i Lund men varit verksam i Stockholm, deltagit under m\u00e5nga \u00e5r i en rad olika verksamheter vid v\u00e5r fakultet. Han har sedan m\u00e5nga \u00e5r suttit i styrelsen f\u00f6r Stockholm Centre for Commercial Law (SCCL) samt \u00e4ven i det exekutiva s.k. s\u00e4rskilda utskottet samt i det Vetenskapliga r\u00e5det. Han har tillsammans med flera andra initierat forskning men \u00e4ven tagit egna initiativ f\u00f6r att skapa resurser f\u00f6r unga forskare att erh\u00e5lla s\u00e5v\u00e4l doktorandtj\u00e4nster som s.k. postdok.-befattningar. Tillsammans med flera andra vid centret har han initierat ett samarbete med Christ Church vid universitetet i Oxford och \u00e4ven deltagit i den kommitt\u00e9 vid centret som har utvecklat ett samarbete med Institute of European och Comparative Law (IECL) vid the Faculty of Law i Oxford.<\/em><\/p>\n<p><em>Detta starka intresse har inneburit att Andersson \u00e4ven i \u00f6vrigt utnyttjats i fakultetens verksamhet genom att under m\u00e5nga \u00e5r vara ledamot av fakultetens Utbildningsutskott, deltagit i undervisning i s.k. specialkurser och d\u00e5 s\u00e5v\u00e4l s\u00e5dana med mer praktisk inriktning som s\u00e5dana med renodlad vetenskaplig inriktning.&#8221;<\/em><\/p>\n<p>Andr\u00e9 har en juris kandidat och en ekonomexamen fr\u00e5n Lunds universitet (1986). Han b\u00f6rjade, efter ytterligare studier i Oxford, sin karri\u00e4r 1987 som bitr\u00e4dande jurist p\u00e5 Carl Swartling Advokatbyr\u00e5 och fortsatte efter fusionen p\u00e5 Mannheimer Swartling, d\u00e4r han blev partner 1994. Han tilldelades 2011 Chambers European Award for Outstanding Contribution to the Legal Profession.<\/p>\n<p><em>&#8221;Givetvis kommer vi att fira Andr\u00e9s utn\u00e4mning&#8221;, s\u00e4ger Jan Dernestam, Managing Partner p\u00e5 Mannheimer Swartling. &#8221;F\u00f6r oss som advokatbyr\u00e5 \u00e4r det viktigt med en n\u00e4ra koppling till den akademiska v\u00e4rlden. Vi uppmuntrar byr\u00e5ns jurister att engagera sig s\u00e5v\u00e4l inom forskning som inom grundutbildning. Andr\u00e9 har under m\u00e5nga \u00e5r brunnit f\u00f6r dessa fr\u00e5gor och vi \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r b\u00e5de stolta och glada \u00f6ver att han nu blir bel\u00f6nad f\u00f6r dessa insatser. Vi \u00e4r ocks\u00e5 s\u00e4rskilt glada \u00f6ver att vi genom Andr\u00e9s engagemang kan bidra till den v\u00e4rdefulla forskningsverksamhet som bedrivs vid Stockholm Centre for Commercial Law.&#8221;<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Till hedersdoktor i juridik vid Stockholms universitet har ig\u00e5r utsetts Mannheimer Swartlings partner advokat Andr\u00e9 Andersson. Andr\u00e9 Andersson \u00e4r ordf\u00f6rande f\u00f6r byr\u00e5ns verksamhetsgrupp Bank och\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-19117","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":19117,"en":19120},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19117"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19117"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19117\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19119,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19117\/revisions\/19119"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19117"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19117"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19117"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}