{"id":19158,"date":"2021-09-01T09:29:51","date_gmt":"2021-09-01T07:29:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=19158"},"modified":"2021-09-08T18:03:31","modified_gmt":"2021-09-08T16:03:31","slug":"seb-private-equity-forvarvar-smedbo-holding-ab","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/seb-private-equity-forvarvar-smedbo-holding-ab\/","title":{"rendered":"SEB Private Equity f\u00f6rv\u00e4rvar Smedbo"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">SEB Private Equity har den 28 juli 2021 f\u00f6rv\u00e4rvat Smedbo Holding AB fr\u00e5n den grundande familjen.<\/p>\n<p>Smedbo grundades av familjen Jemsten 1967 och \u00e4r en marknadesledande designer och tillverkare av badrumstillbeh\u00f6r. Med operativa enheter i flera jurisdiktioner har Smedbo sitt huvudfokus mot den europeiska och amerikanske marknaden och cirka 65 procent av f\u00f6rs\u00e4ljningen sker utanf\u00f6r Sverige.<\/p>\n<p>Den nuvarande ledningen kommer forts\u00e4tta att driva verksamheten tillsammans med SEB Private Equity efter transaktionen.<\/p>\n<p>SEB Private Equity r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SEB Private Equity har den 28 juli 2021 f\u00f6rv\u00e4rvat Smedbo Holding AB fr\u00e5n den grundande familjen. Smedbo grundades av familjen Jemsten 1967 och \u00e4r en\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":17358,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-19158","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":19158,"en":19161},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19158"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19158"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19158\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19225,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19158\/revisions\/19225"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19158"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19158"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19158"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}