{"id":19170,"date":"2021-09-01T17:31:37","date_gmt":"2021-09-01T15:31:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=19170"},"modified":"2021-09-08T18:42:02","modified_gmt":"2021-09-08T16:42:02","slug":"handelsbanken-avyttrar-sin-kortinlosenverksamhet-till-worldline","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/handelsbanken-avyttrar-sin-kortinlosenverksamhet-till-worldline\/","title":{"rendered":"Handelsbanken avyttrar kortinl\u00f6senverksamheten till Worldline"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Handelsbanken har den 26 Juli 2021 ing\u00e5tt avtal om att avyttra sin kortinl\u00f6senverksamhet till Worldline.<\/p>\n<p>I samband med \u00f6verenskommelsen har Handelsbanken \u00e4ven ing\u00e5tt ett distributionsavtal med Worldline avseende kortinl\u00f6sen.\u00a0 Aff\u00e4ren \u00e4r ett led i \u00f6versynen av Handelsbankens betalaff\u00e4r och v\u00e4rderas till cirka 2000 mkr.<\/p>\n<p>Transaktionen \u00e4r f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r sedvanliga godk\u00e4nnanden och ber\u00e4knas kunna slutf\u00f6ras under 2021.<\/p>\n<p>Handelsbanken f\u00f6retr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Handelsbanken har den 26 Juli 2021 ing\u00e5tt avtal om att avyttra sin kortinl\u00f6senverksamhet till Worldline. I samband med \u00f6verenskommelsen har Handelsbanken \u00e4ven ing\u00e5tt ett distributionsavtal\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":19172,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-19170","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-bank-och-finans","business-group-corporate-commercial","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-it-tech","industry-fintech"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":19170,"en":19176},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19170"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19170"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19170\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19227,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19170\/revisions\/19227"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19172"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19170"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19170"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19170"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}