{"id":19228,"date":"2021-09-09T09:11:36","date_gmt":"2021-09-09T07:11:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=19228"},"modified":"2021-09-09T09:11:36","modified_gmt":"2021-09-09T07:11:36","slug":"bergendahl-son-ab-forvarvar-en-majoritetspost-i-kitchentime-ab","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/bergendahl-son-ab-forvarvar-en-majoritetspost-i-kitchentime-ab\/","title":{"rendered":"Bergendahl &#038; Son AB f\u00f6rv\u00e4rvar en majoritetspost i KitchenTime AB"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Bergendahl &amp; Son AB (\u201dBergendahl\u201d) har ing\u00e5tt ett investeringsavtal avseende KitchenTime AB (\u201dKitchenTime\u201d) d\u00e4r Bergendahl blir \u00e4gare till 53 % av aktierna genom dels ett k\u00f6p och dels en riktad nyemission.<\/p>\n<p>KitchenTime har en av Nordens st\u00f6rsta plattformar f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning av k\u00f6ksprodukter, oms\u00e4tter 340 miljoner kronor och har 50 medarbetare. Vidare ing\u00e5r \u00e4ven m\u00f6bel- och heminredningskonceptet Confident Living i KitchenTime. Genom f\u00f6rv\u00e4rvet st\u00e4rker Bergendahl sin position inom k\u00f6ks- och heminredningsprodukter och \u00f6kar sitt fokus p\u00e5 e-handel. KitchenTimes grundare Joel Falck och Anton Malmberg kvarst\u00e5r som stora \u00e4gare och kommer forts\u00e4tta driva bolaget.<\/p>\n<p>Transaktionens fullbordande \u00e4r villkorat av tillst\u00e5nd fr\u00e5n Konkurrensverket.<\/p>\n<p>Bergendahl r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bergendahl &amp; Son AB (\u201dBergendahl\u201d) har ing\u00e5tt ett investeringsavtal avseende KitchenTime AB (\u201dKitchenTime\u201d) d\u00e4r Bergendahl blir \u00e4gare till 53 % av aktierna genom dels ett\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":17118,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-19228","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-corporate-commercial","business-group-eu-och-konkurrensratt","business-group-immaterialratt-marknadsratt-och-medieratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":19228,"en":19231},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19228"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19228"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19228\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19230,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19228\/revisions\/19230"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17118"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19228"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19228"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19228"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}