{"id":19451,"date":"2021-10-07T14:15:44","date_gmt":"2021-10-07T12:15:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=19451"},"modified":"2021-11-19T10:38:50","modified_gmt":"2021-11-19T09:38:50","slug":"business-and-human-rights-update-vecka-40","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyhetsbrev-och-publikationer\/business-and-human-rights-update-vecka-40\/","title":{"rendered":"Business and human rights update, vecka 40"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mycket h\u00e4nder p\u00e5 omr\u00e5det f\u00f6retag och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, inte minst utifr\u00e5n ett aff\u00e4rsjuridiskt perspektiv. V\u00e5r Business and Human Rights Update beskriver ny utveckling p\u00e5 omr\u00e5det och bevakar initiativ som kan vara av intresse f\u00f6r ditt f\u00f6retag.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>I Business and human rights update vecka 40:<\/p>\n<ul>\n<li>Den nya norska \u00c5penhetsloven tr\u00e4der i kraft 1 juli 2022.<\/li>\n<li>Ny svensk proposition om lagstiftnings\u00e5tg\u00e4rder med anledning av EU:s gr\u00f6na taxonomif\u00f6rordning.<\/li>\n<li>Ytterligare praktisk v\u00e4gledning kring hanteringen av exploatering av arbetstagare.<\/li>\n<li>Planerad ny EU-lagstiftning om processr\u00e4ttsligt skydd f\u00f6r journalister och m\u00e4nniskor\u00e4ttsf\u00f6rsvarare mot s.k. \u201dSLAPP:s\u201d \u2013 Strategic Lawsuits against Abusive Participation.<\/li>\n<\/ul>\n<p>L\u00e4s nyhetsbrevet <a href=\"https:\/\/app.bwz.se\/mannheimerswartling\/b\/v\/?vid=622&amp;v=1&amp;share=1&amp;ucrc=5CFE9931F0\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mycket h\u00e4nder p\u00e5 omr\u00e5det f\u00f6retag och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, inte minst utifr\u00e5n ett aff\u00e4rsjuridiskt perspektiv. V\u00e5r Business and Human Rights Update beskriver ny utveckling p\u00e5 omr\u00e5det\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":20364,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3467],"tags":[],"class_list":["post-19451","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyhetsbrev-och-publikationer","business-group-corporate-sustainability-risk-management"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":19451,"en":19453},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19451"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19451"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19451\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19456,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19451\/revisions\/19456"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20364"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19451"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19451"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19451"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}