{"id":19492,"date":"2021-10-15T14:20:07","date_gmt":"2021-10-15T12:20:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=19492"},"modified":"2021-10-15T14:20:07","modified_gmt":"2021-10-15T12:20:07","slug":"midroc-blir-granitor","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/midroc-blir-granitor\/","title":{"rendered":"Midroc blir Granitor"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">F\u00f6retagsgruppen Midroc Europe kommer att byta ut det gemensamma varum\u00e4rket Midroc och fr\u00e5n januari 2022 ist\u00e4llet anv\u00e4nda varum\u00e4rket Granitor. Bytet \u00e4r en del av en f\u00f6rnyad l\u00e5ngsiktig \u00e4gar\u00f6verenskommelse mellan de tv\u00e5 familjerna bakom verksamheterna.<\/p>\n<p>Varum\u00e4rket Midroc anv\u00e4nds av ett stort antal skilda verksamheter med olika \u00e4garkonstellationer i Sverige, Mellan\u00f6stern och Afrika. Verksamheterna som marknadsf\u00f6rts som Midroc Europe \u00e4gs av Mohammed Al Amoudi tillsammans med den svenska familjen Wikstr\u00f6m. Midroc Europe har sedan starten 1996 haft en stark tillv\u00e4xt och omfattar idag tre aff\u00e4rsomr\u00e5den med en total oms\u00e4ttning om cirka 8 miljarder kronor och 4 400 anst\u00e4llda, varav merparten \u00e4r verksamma i Norden.<\/p>\n<p>Varum\u00e4rkesbytet \u00e4r en del av en f\u00f6rnyad och formaliserad \u00e4gar\u00f6verenskommelse mellan Midroc Europes tv\u00e5 \u00e4garfamiljer som inneb\u00e4r ett fortsatt och f\u00f6rdjupat samarbete som str\u00e4cker sig \u00f6ver generationsgr\u00e4nserna fram\u00e5t. Den nya \u00f6verenskommelsen \u00e4r en naturlig f\u00f6ljd av att familjen Wikstr\u00f6m successivt \u00f6kat sin \u00e4garandel och Al Amoudi blivit en mer l\u00e5ngsiktig minoritets\u00e4gare och finansi\u00e4r.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling har bitr\u00e4tt Mohammed Al Amoudi och hans bolag i samband med att \u00f6verenskommelsen ingicks.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00f6retagsgruppen Midroc Europe kommer att byta ut det gemensamma varum\u00e4rket Midroc och fr\u00e5n januari 2022 ist\u00e4llet anv\u00e4nda varum\u00e4rket Granitor. Bytet \u00e4r en del av en\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":17382,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-19492","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-arbetsratt-och-pensioner","business-group-bank-och-finans","business-group-foretagsbeskattning","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-it-tech"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":19492,"en":19494},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19492"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19492"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19492\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19493,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19492\/revisions\/19493"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17382"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19492"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19492"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19492"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}