{"id":19755,"date":"2021-10-25T15:12:13","date_gmt":"2021-10-25T13:12:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=19755"},"modified":"2021-11-02T14:35:48","modified_gmt":"2021-11-02T13:35:48","slug":"nya-regionaltag-till-kollektivtrafiken-i-uppsala-dalarna-orebro-vastmanland-och-gavleborg","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/nya-regionaltag-till-kollektivtrafiken-i-uppsala-dalarna-orebro-vastmanland-och-gavleborg\/","title":{"rendered":"Nya regionalt\u00e5g till kollektivtrafiken i Uppsala, Dalarna, \u00d6rebro, V\u00e4stmanland och G\u00e4vleborg"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">AB Transitio har ing\u00e5tt avtal med Stadler Rail om leverans av 15 st nya regionalt\u00e5g till ett kontraktsv\u00e4rde om drygt 1,6 miljarder kronor.<\/p>\n<p>AB Transitio sam\u00e4gs av Sveriges regioner och har till uppdrag att anskaffa, finansiera och f\u00f6rvalta j\u00e4rnv\u00e4gsfordon. T\u00e5gen ska nyttjas f\u00f6r regional kollektivtrafik inom Uppsala l\u00e4n, Dalarna, \u00d6rebro, V\u00e4stmanland och G\u00e4vleborg.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling har bitr\u00e4tt AB Transitio i projektet.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>AB Transitio har ing\u00e5tt avtal med Stadler Rail om leverans av 15 st nya regionalt\u00e5g till ett kontraktsv\u00e4rde om drygt 1,6 miljarder kronor. AB Transitio\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":20050,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-19755","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-corporate-commercial","business-group-eu-och-konkurrensratt","business-group-it-tech","business-group-offentlig-upphandling","industry-technology"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":19755,"en":19757},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19755"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19755"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19755\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19778,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19755\/revisions\/19778"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20050"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19755"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19755"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19755"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}