{"id":19814,"date":"2021-10-29T09:44:13","date_gmt":"2021-10-29T07:44:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=19814"},"modified":"2021-11-18T16:43:02","modified_gmt":"2021-11-18T15:43:02","slug":"mannheimer-swartling-radger-volvo-cars-i-samband-med-borsnoteringen-pa-nasdaq-stockholm","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/mannheimer-swartling-radger-volvo-cars-i-samband-med-borsnoteringen-pa-nasdaq-stockholm\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling r\u00e5dger Volvo Cars i samband med b\u00f6rsnoteringen p\u00e5 Nasdaq Stockholm"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Den 29 oktober 2021 b\u00f6rsnoterades Volvo Car AB (publ) (\u201dVolvo Cars\u201d) p\u00e5 Nasdaq Stockholm<\/p>\n<p>Erbjudandepriset uppgick till 53 SEK per aktie, vilket motsvarar ett v\u00e4rde p\u00e5 samtliga utest\u00e5ende aktier i bolaget om 158 miljarder SEK. Erbjudandet bestod av ett erbjudande till allm\u00e4nheten i Sverige, Danmark, Finland och Norge samt ett erbjudande till institutionella investerare i Sverige och utlandet. Nyemissionen som genomf\u00f6rdes i samband med erbjudandet tillf\u00f6r Volvo Cars en bruttolikvid om cirka 20 miljarder SEK. Det totala v\u00e4rdet p\u00e5 erbjudandet, under f\u00f6ruts\u00e4ttning att \u00f6vertilldelningsoptionen om upp till 15 procent utnyttjas till fullo, uppg\u00e5r till cirka 23 miljarder SEK.<\/p>\n<p>Noteringen av Volvo Cars p\u00e5 Nasdaq Stockholm \u00e4r den n\u00e4st st\u00f6rsta b\u00f6rsnoteringen i Sverige n\u00e5gonsin, och den st\u00f6rsta sedan 2000 n\u00e4r det g\u00e4ller storlek p\u00e5 erbjudandet. \u00c4ven n\u00e4r det g\u00e4ller marknadsv\u00e4rde \u00e4r Volvo Cars ett av de st\u00f6rsta f\u00f6retagen som noteras p\u00e5 Nasdaq Stockholm. Den historiska transaktionen inneb\u00e4r att det ikoniska svenska varum\u00e4rket Volvo Cars blir ett b\u00f6rsnoterat f\u00f6retag efter mer \u00e4n 20 \u00e5r i onoterad milj\u00f6.<\/p>\n<p>Volvo Cars \u00e4r ett av v\u00e4rldens snabbast v\u00e4xande premiumbilm\u00e4rken, b\u00e5de sett till antal s\u00e5lda bilar och oms\u00e4ttning, och erbjuder sina kunder m\u00f6jligheten att f\u00f6rflytta sig p\u00e5 ett personligt, h\u00e5llbart och s\u00e4kert s\u00e4tt. Volvo Cars bed\u00f6mer ocks\u00e5 att dess unika struktur och fokuserade strategi g\u00f6r koncernen till en av de akt\u00f6rer som st\u00e4ller om snabbast inom den globala bilindustrin, med ambitioner f\u00f6r mitten av decenniet som \u00e4r fokuserade p\u00e5 elektrifiering, h\u00e5llbarhet och digitalisering. Volvo Cars grundades i G\u00f6teborg 1927 och har fortfarande sitt huvudkontor d\u00e4r. Volvo Cars har sedan dess varit en global drivkraft f\u00f6r bils\u00e4kerhet och innovation. Under tolvm\u00e5nadersperioden som avslutades den 30 juni 2021 s\u00e5lde Volvo Cars fler \u00e4n 770 000 bilar i fler \u00e4n 100 l\u00e4nder. Oms\u00e4ttningen uppgick under samma period till cirka 292\u00a0miljarder SEK och r\u00f6relseresultatet (EBIT) uppgick till cirka 23 miljarder SEK.<\/p>\n<p>Den 27 september 2021 offentliggjorde Volvo Cars strategiska intressef\u00f6retag Polestar att bolaget ing\u00e5tt ett avtal om ett samg\u00e5ende med Gores Guggenheim, ett SPAC-bolag vars v\u00e4rdepapper \u00e4r noterade p\u00e5 Nasdaq Capital Market (New York). Enligt offentligg\u00f6randet \u00e4r avsikten att Polestar efter genomf\u00f6randet av ett de-SPAC-f\u00f6rfarande ska noteras p\u00e5 Nasdaq New York under det f\u00f6rsta halv\u00e5ret 2022. Enligt samg\u00e5endeavtalet f\u00f6rv\u00e4ntas Polestar ha ett implicit f\u00f6retagsv\u00e4rde (Eng. <em>implied enterprise value<\/em>) om 20 miljarder USD (175,2 miljarder SEK) och ett implicit marknadsv\u00e4rde (Eng.<em> implied equity value<\/em>) om 21,3 miljarder USD (186,6 miljarder SEK) efter de-SPAC-f\u00f6rfarandet, vilket indikerar att Volvo Cars f\u00f6rv\u00e4ntade indirekta innehav om 48,1 procent av aktierna i Polestar skulle v\u00e4rderas till 10,2\u00a0miljarder USD (89,4 miljarder SEK).<\/p>\n<p>Volvo Cars och dess huvud\u00e4gare Geely Sweden Holdings AB har r\u00e5dgetts av Mannheimer Swartling i samband med erbjudandet och noteringen p\u00e5 Nasdaq Stockholm. Volvo Cars har r\u00e5dgetts av Mannheimer Swartling betr\u00e4ffande svensk r\u00e4tt i samband med Polestars f\u00f6rv\u00e4ntade de-SPAC-transaktion.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Den 29 oktober 2021 b\u00f6rsnoterades Volvo Car AB (publ) (\u201dVolvo Cars\u201d) p\u00e5 Nasdaq Stockholm Erbjudandepriset uppgick till 53 SEK per aktie, vilket motsvarar ett v\u00e4rde\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":20041,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-19814","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-publik-ma-och-aktiemarknad"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":19814,"en":19816},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19814"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19814"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19814\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20359,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19814\/revisions\/20359"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20041"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19814"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19814"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19814"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}