{"id":20044,"date":"2021-11-02T14:43:05","date_gmt":"2021-11-02T13:43:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=20044"},"modified":"2021-11-02T14:43:05","modified_gmt":"2021-11-02T13:43:05","slug":"pricerunner-saljs-till-klarna","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/pricerunner-saljs-till-klarna\/","title":{"rendered":"PriceRunner s\u00e4ljs till Klarna"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Aktie\u00e4garna i PriceRunner har den 2 november 2021 ing\u00e5tt ett avtal om att s\u00e4lja PriceRunner till Klarna.<\/p>\n<p>PriceRunner \u00e4r Nordens st\u00f6rsta prisj\u00e4mf\u00f6relsetj\u00e4nst. Bolaget har verksamhet i Sverige, Danmark, Norge och Storbritannien och j\u00e4mf\u00f6r 3,4 miljoner produkter hos 22\u00a0500 butiker i 25 l\u00e4nder. F\u00f6rv\u00e4rvet av PriceRunner kommer f\u00f6rb\u00e4ttra Klarnas shopping-, betalnings- och bankupplevelse f\u00f6r konsumenter runt om i v\u00e4rlden.<\/p>\n<p>Fullbordandet av transaktionen \u00e4r villkorat av regulatoriska godk\u00e4nnanden.<\/p>\n<p>Majoritetsaktie\u00e4garna Karl-Johan Persson, eEquity, Nicklas Stor\u00e5kers och Creades f\u00f6retr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aktie\u00e4garna i PriceRunner har den 2 november 2021 ing\u00e5tt ett avtal om att s\u00e4lja PriceRunner till Klarna. PriceRunner \u00e4r Nordens st\u00f6rsta prisj\u00e4mf\u00f6relsetj\u00e4nst. Bolaget har verksamhet\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":19172,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-20044","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":20044,"en":20046},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20044"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20044"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20044\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20045,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20044\/revisions\/20045"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19172"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20044"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20044"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20044"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}