{"id":20434,"date":"2021-12-01T08:58:17","date_gmt":"2021-12-01T07:58:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=20434"},"modified":"2025-01-28T11:23:38","modified_gmt":"2025-01-28T10:23:38","slug":"mannheimer-swartling-utser-sju-nya-partners-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-utser-sju-nya-partners-2\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling utser sju nya partners"},"content":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling \u00e4r stolta \u00f6ver att meddela att Susanne Fagerman, Gustav Glimblad, Sara Johnsson, Fredrik Lundeg\u00e5rdh, Tobias Normann, Erik Schultz och Jesper Silow har valts till nya partners p\u00e5 byr\u00e5n.<\/p>\n<p>\u201dV\u00e5ra nya partners \u00e4r mycket skickliga r\u00e5dgivare och uppskattade medarbetare med ett helt fantastiskt engagemang f\u00f6r v\u00e5ra klienter och f\u00f6r byr\u00e5n. Vi ser med gl\u00e4dje fram emot deras fortsatta framg\u00e5ngar\u201d, s\u00e4ger Jan Dernestam, Managing partner p\u00e5 Mannheimer Swartling.<\/p>\n<h3>Nyutn\u00e4mnda partners<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-20438\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/11\/suf-web.jpg\" alt=\"Susanne Fagerman\" width=\"279\" height=\"350\" \/><br \/>\n<strong>Susanne Fagerman<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp Bank och Finans och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Malm\u00f6. Susanne arbetar med alla typer av svenska och internationella finansieringstransaktioner, med s\u00e4rskilt fokus p\u00e5 projektfinansiering och h\u00e5llbar finansiering.<\/p>\n<p>Susanne b\u00f6rjade f\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 byr\u00e5n 2007 och arbetade d\u00e4refter p\u00e5 Danske Bank och Vestas innan hon kom tillbaka till byr\u00e5n 2019. Hon \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-20442\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/11\/gugl-web.jpg\" alt=\"\" width=\"279\" height=\"350\" \/><br \/>\nGustav Glimblad<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp Bank och finans och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Gustav \u00e4r specialiserad inom finansjuridik, med s\u00e4rskilt fokus p\u00e5 svenska och internationella skuldfinansieringstransaktioner av olika slag och regulatoriskt kapital f\u00f6r banker och andra finansiella institutioner, men \u00e4ven f\u00f6rv\u00e4rvs- och fastighetsfinansiering samt omstruktureringar i samband med problemkrediter.<\/p>\n<p>Gustav b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2012. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n \u00d6rebro universitet.<\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-20445\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/11\/sajo-web.jpg\" alt=\"Sara Johnsson\" width=\"279\" height=\"350\" \/><br \/>\nSara Johnsson<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r fastighetsr\u00e4tt samt branschgrupp f\u00f6r infrastruktur och entreprenad. Hon tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Sara \u00e4r specialiserad p\u00e5 entreprenadr\u00e4tt och har bred erfarenhet av juridisk r\u00e5dgivning i strategiska entreprenad- och infrastrukturprojekt, i Sverige och internationellt. Hon \u00e4r r\u00e5dgivare i alla faser av ett entreprenadprojekt \u2013 fr\u00e5n strukturerandet av projektet och uppr\u00e4ttande av avtal till projektets genomf\u00f6rande och hantering av uppkomna tvister.<\/p>\n<p>Sara b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2013. Hon \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Uppsala universitet.<\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-20447\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/11\/flu-web.jpg\" alt=\"Fredrik Lundeg\u00e5rdh\" width=\"279\" height=\"350\" \/><br \/>\nFredrik Lundeg\u00e5rdh<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp Fonder och Investeringar och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Fredrik f\u00f6retr\u00e4der klienter framf\u00f6r allt inom kapitalresningar, investeringar, strukturfr\u00e5gor och bolagsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor.<\/p>\n<p>Fredrik b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2010. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand och filosofie kandidatexamen i f\u00f6retagsekonomi fr\u00e5n Uppsala universitet.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-20454\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/11\/tono-web.jpg\" alt=\"Tobias Norman\" width=\"279\" height=\"350\" \/><br \/>\n<strong>Tobias Normann<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp Arbetsr\u00e4tt och Pensioner och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Tobias f\u00f6retr\u00e4der klienter i alla former av arbetsr\u00e4ttsliga \u00e4renden med en s\u00e4rskild inriktning mot arbetsr\u00e4ttsliga tvister och skiljef\u00f6rfaranden.<\/p>\n<p>Tobias b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2011. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-20449\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/11\/ersc-web.jpg\" alt=\"Erik Schultz\" width=\"279\" height=\"350\" \/><br \/>\nErik Schultz<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp F\u00f6rs\u00e4kring och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Erik \u00e4r specialiserad inom f\u00f6rs\u00e4kringsjuridik med fokus bland annat p\u00e5 f\u00f6rs\u00e4kringsregulatoriska fr\u00e5gor samt f\u00f6rs\u00e4kringsdistribution.<\/p>\n<p>Erik b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2012. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Uppsala universitet och en LL.M. fr\u00e5n New York University School of Law.<\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-20451\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/11\/jesi-web.jpg\" alt=\"Jesper Silow\" width=\"279\" height=\"350\" \/><br \/>\nJesper Silow<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r fastighetsr\u00e4tt samt branschgruppen f\u00f6r entreprenad och infrastruktur och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Malm\u00f6. Jesper Silow \u00e4r specialiserad inom nationella och internationella upphandlingar av komplexa entreprenad-, leverans- och projektavtal med s\u00e4rskilt fokus p\u00e5 bygg- och anl\u00e4ggning, energibranschen och tung industri.<\/p>\n<p>Jesper Silow b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2014. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Lunds universitet samt en LL.M. fr\u00e5n University of Edinburgh.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>F\u00f6r mer information, v\u00e4nligen kontakta:<\/p>\n<p>Jan Dernestam, Managing Partner<br \/>\n+46 70 977 73 48, <a href=\"mailto:jan.dernestam@msa.se\">jan.dernestam@msa.se<\/a><\/p>\n<p>Helena Carlquist, Head of Marketing and Communications<br \/>\n+46 70 977 79 34, <a href=\"mailto:helena.carlquist@msa.se\">helena.carlquist@msa.se<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling \u00e4r stolta \u00f6ver att meddela att Susanne Fagerman, Gustav Glimblad, Sara Johnsson, Fredrik Lundeg\u00e5rdh, Tobias Normann, Erik Schultz och Jesper Silow har valts\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":20463,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-20434","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":20434,"en":20457},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20434"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20434"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20434\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29575,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20434\/revisions\/29575"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20463"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20434"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20434"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20434"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}