{"id":20895,"date":"2022-02-08T11:17:50","date_gmt":"2022-02-08T10:17:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=20895"},"modified":"2023-05-23T14:06:58","modified_gmt":"2023-05-23T12:06:58","slug":"summa-equity-stanger-sin-tredje-fond-pa-ca-23-miljarder-euro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/summa-equity-stanger-sin-tredje-fond-pa-ca-23-miljarder-euro\/","title":{"rendered":"Summa Equity st\u00e4nger sin tredje fond p\u00e5 EUR 2,3 miljarder"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har agerat som huvudansvarig juridisk r\u00e5dgivare \u00e5t Summa Equity vid etableringen av Summa Equity Fund III, som st\u00e4ngde p\u00e5 hard cap p\u00e5 ca. 2,3 miljarder euro. Fonden st\u00e4ngde p\u00e5 rekordtid och \u00f6vertecknades inom fyra m\u00e5nader.<\/p>\n<p>Summa Equity grundades 2016 och \u00e4r en private equity-firma med m\u00e5ls\u00e4ttning att genom investeringsverksamheten bidra till att l\u00f6sa globala utmaningar i linje med FNs globala m\u00e5l f\u00f6r h\u00e5llbar utveckling. Summa Equity Fund III inneb\u00e4r en \u00f6kad fondstorlek och ett utvidgat mandat att investera \u00f6ver ett bredare geografiskt omr\u00e5de samt i tillv\u00e4xtbolag. Investerarbasen best\u00e5r av pensionsfonder, f\u00f6rs\u00e4kringsbolag, stiftelser och finansiella investerare med global representation, inkluderat Kanada, USA, Norden, Storbritannien, DACH, Frankrike, Benelux, Singapore, Japan och Australien. Fonden \u00e4r, likt sina f\u00f6reg\u00e5ngare, baserad p\u00e5 en svensk aktiebolagsstruktur d\u00e4r investerarna investerar genom antingen kapitalandelsl\u00e5n eller preferensaktier.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har agerat som huvudansvarig juridisk r\u00e5dgivare \u00e5t Summa Equity vid etableringen av Summa Equity Fund III, som st\u00e4ngde p\u00e5 hard cap p\u00e5 ca.\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":19550,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-20895","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-finansiell-reglering","business-group-fonder-och-investeringar","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":20895,"en":20897},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20895"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20895"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20895\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24223,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20895\/revisions\/24223"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19550"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20895"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20895"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20895"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}