{"id":21088,"date":"2022-03-08T13:46:23","date_gmt":"2022-03-08T12:46:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=21088"},"modified":"2022-03-08T13:46:28","modified_gmt":"2022-03-08T12:46:28","slug":"castellum-och-goteborgs-hamn-etablerar-jv-avseende-ett-nytt-nordiskt-logistiknav","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/castellum-och-goteborgs-hamn-etablerar-jv-avseende-ett-nytt-nordiskt-logistiknav\/","title":{"rendered":"Castellum och G\u00f6teborgs Hamn etablerar JV avseende ett nytt nordiskt logistiknav"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Castellum och G\u00f6teborgs Hamn har \u00f6verenskommit att tillsammans utveckla omr\u00e5det Halvors\u00e4ng i n\u00e4ra anslutning till G\u00f6teborgs Hamn till ett ledande logistiknav.<\/p>\n<p>Samarbetet kommer ske inom ramen f\u00f6r ett joint venture-bolag d\u00e4r parterna \u00e4ger lika delar (50\/50). Parterna ska genom JV-bolaget gemensamt utveckla, projektera och bygga logistikfastigheter inom Halvors\u00e4ng och d\u00e4refter \u00e4ga, f\u00f6rvalta och hyra ut de uppf\u00f6rda logistiklokalerna. Markomr\u00e5det uppg\u00e5r till cirka 270 000 kvm markareal, varav cirka 145 000 kvm lokalyta. Omr\u00e5det f\u00f6rv\u00e4ntas vara f\u00e4rdigutvecklat inom 4 \u00e5r.<\/p>\n<p>Castellum r\u00e5dges av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Castellum och G\u00f6teborgs Hamn har \u00f6verenskommit att tillsammans utveckla omr\u00e5det Halvors\u00e4ng i n\u00e4ra anslutning till G\u00f6teborgs Hamn till ett ledande logistiknav. Samarbetet kommer ske inom\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":20324,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-21088","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":21088,"en":21091},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21088"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21088"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21088\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":21090,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21088\/revisions\/21090"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20324"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21088"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21088"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21088"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}