{"id":21201,"date":"2022-03-22T09:49:45","date_gmt":"2022-03-22T08:49:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=21201"},"modified":"2023-05-08T18:57:48","modified_gmt":"2023-05-08T16:57:48","slug":"baring-private-equity-asia-har-ingatt-avtal-om-sammanslagning-med-eqt-ab-for-cirka-708-miljarder-sek","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/baring-private-equity-asia-har-ingatt-avtal-om-sammanslagning-med-eqt-ab-for-cirka-708-miljarder-sek\/","title":{"rendered":"Baring Private Equity Asia har ing\u00e5tt avtal om sammanslagning med EQT AB"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har agerat som lokal r\u00e5dgivare \u00e5t Baring Private Equity Asia (\u201dBPEA\u201d) i dess f\u00f6rs\u00e4ljning till EQT AB f\u00f6r ett vederlag om totalt cirka EUR 6,8 miljarder (motsvarande cirka SEK 70,8 miljarder).<\/p>\n<p>Vederlaget utg\u00f6rs av 191,2 miljoner nyemitterade stamaktier i EQT AB, v\u00e4rderade till EUR 5,3 miljarder, samt EUR 1,5 miljarder i kontant vederlag.<\/p>\n<p>BPEA \u00e4r en ledande investeringsfirma i Asien med EUR 17,7 miljarder i AUM. Sammanslagningen \u00e4r en del i EQT:s strategiska expansion i Asien. Den sammanslagna Private Capital-verksamheten kommer att byta namn till BPEA EQT Asia, och kommer fortsatt ledas av BPEA:s VD Jean Eric Salata och BPEA:s seniora ledningsgrupp.<\/p>\n<p>Transaktionen \u00e4r f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r sedvanliga myndighetsgodk\u00e4nnanden och \u00f6vriga godk\u00e4nnanden, och f\u00f6rv\u00e4ntas slutf\u00f6ras under det fj\u00e4rde kvartalet 2022.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har agerat som lokal r\u00e5dgivare \u00e5t Baring Private Equity Asia (\u201dBPEA\u201d) i dess f\u00f6rs\u00e4ljning till EQT AB f\u00f6r ett vederlag om totalt cirka\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":20246,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-21201","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-corporate-sustainability-risk-management","business-group-fonder-och-investeringar","business-group-foretagsbeskattning","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity","business-group-publik-ma-och-aktiemarknad"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":21201,"en":21203},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21201"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21201"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21201\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24178,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21201\/revisions\/24178"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20246"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21201"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21201"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21201"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}