{"id":21246,"date":"2022-03-31T15:47:01","date_gmt":"2022-03-31T13:47:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=21246"},"modified":"2024-05-29T15:54:30","modified_gmt":"2024-05-29T13:54:30","slug":"pr-vard-holding-ab-saljer-pr-vard-till-capio-narsjukvard","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/pr-vard-holding-ab-saljer-pr-vard-till-capio-narsjukvard\/","title":{"rendered":"PR V\u00e5rd Holding AB s\u00e4ljer PR V\u00e5rd till Capio N\u00e4rsjukv\u00e5rd"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">PR V\u00e5rd Holding AB har slutit avtal om att s\u00e4lja 100% av aktierna i PR V\u00e5rd till Capio N\u00e4rsjukv\u00e5rd.<\/p>\n<p>PR V\u00e5rd bedriver hemsjukv\u00e5rd i fem av \u00e5tta prim\u00e4rv\u00e5rdsomr\u00e5den i Stockholms l\u00e4n samt driver en barn- och ungdomsmedicinsk mottagning och en v\u00e5rdcentral p\u00e5 S\u00f6dermalm. PR V\u00e5rd har cirka 600 anst\u00e4llda och utf\u00f6r n\u00e4rmare 1 000 000 hemsjukv\u00e5rdbes\u00f6k om \u00e5ret.<\/p>\n<p>Transaktionen \u00e4r f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r sedvanliga myndighetsgodk\u00e4nnanden.<\/p>\n<p>PR V\u00e5rd Holding AB r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>PR V\u00e5rd Holding AB har slutit avtal om att s\u00e4lja 100% av aktierna i PR V\u00e5rd till Capio N\u00e4rsjukv\u00e5rd. PR V\u00e5rd bedriver hemsjukv\u00e5rd i fem\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":20037,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-21246","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-eu-och-konkurrensratt","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-healthcare-and-life-sciences","business-group-offentlig-upphandling"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":21246,"en":21248},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21246"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21246"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21246\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":21252,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21246\/revisions\/21252"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20037"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21246"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21246"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21246"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}