{"id":21319,"date":"2022-04-14T13:20:32","date_gmt":"2022-04-14T11:20:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=21319"},"modified":"2023-03-30T13:45:45","modified_gmt":"2023-03-30T11:45:45","slug":"accent-equity-avyttrar-motum-ab","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/accent-equity-avyttrar-motum-ab\/","title":{"rendered":"Accent Equity avyttrar Motum AB"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Accent Equity 2012 L.P. och minoritets\u00e4gare har ing\u00e5tt ett aktie\u00f6verl\u00e5telseavtal om f\u00f6rs\u00e4ljning av samtliga sina aktier i Motum AB till Mitsubishi Electric Corporation.<\/p>\n<p>Motum \u00e4r en av de ledande leverant\u00f6rerna av modernisering, nyinstallation och service av hissar i Norden. Med \u00f6ver 300 anst\u00e4llda och en oms\u00e4ttning p\u00e5 ca SEK 750 miljoner \u00e4r Motum Sveriges st\u00f6rsta oberoende hiss- och portleverant\u00f6r.<\/p>\n<p>Transaktionen \u00e4r villkorad av konkurrensgodk\u00e4nnande och f\u00f6rv\u00e4ntas slutf\u00f6ras under andra kvartalet 2022.<\/p>\n<p>Accent Equity r\u00e5dges av Mannheimer Swartling i samband med transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Accent Equity 2012 L.P. och minoritets\u00e4gare har ing\u00e5tt ett aktie\u00f6verl\u00e5telseavtal om f\u00f6rs\u00e4ljning av samtliga sina aktier i Motum AB till Mitsubishi Electric Corporation. Motum \u00e4r\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":20480,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-21319","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":21319,"en":21324},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21319"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21319"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21319\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24056,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21319\/revisions\/24056"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20480"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21319"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21319"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21319"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}