{"id":21359,"date":"2022-04-22T13:27:04","date_gmt":"2022-04-22T11:27:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=21359"},"modified":"2022-10-18T15:23:25","modified_gmt":"2022-10-18T13:23:25","slug":"mannheimer-swartling-utses-till-den-popularaste-advokatbyran-for-20e-aret-i-rad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-utses-till-den-popularaste-advokatbyran-for-20e-aret-i-rad\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling utses till den popul\u00e4raste advokatbyr\u00e5n f\u00f6r 20:e \u00e5ret i rad!"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling \u00e4r den mest attraktiva advokatbyr\u00e5n bland svenska juridik\u00adstudenter. Byr\u00e5n har nu varje \u00e5r under otroliga tv\u00e5 decennium utn\u00e4mnts till \u201dbranschb\u00e4st\u201d bland advokatbyr\u00e5er i landets st\u00f6rsta studentunders\u00f6kning, F\u00f6retagsBarometern.<\/p>\n<p>\u2013 Att f\u00f6r 20:e \u00e5ret i rad utses till den popul\u00e4raste advokatbyr\u00e5n av landets juridikstudenter g\u00f6r oss oerh\u00f6rt glada och stolta och ytterst m\u00e5na om att fortsatt f\u00f6rvalta detta f\u00f6rtroende. Vi arbetar kontinuerligt med att utveckla v\u00e5rt ledarskap, v\u00e5r starka f\u00f6retagskultur och v\u00e5ra v\u00e4rderingar \u00e4nnu mer. Vi m\u00e5ste tillhandah\u00e5lla ett n\u00e4rvarande, empatiskt och coachande ledarskap som g\u00f6r att alla vi som arbetar p\u00e5 Mannheimer Swartling tillsammans kan prestera \u00e4nnu b\u00e4ttre. F\u00f6rmodligen \u00e4r en f\u00f6rklaring till att studenterna \u00e5r efter \u00e5r utn\u00e4mner oss till den mest attraktiva advokatbyr\u00e5n att vi lyckats f\u00f6rmedla allt detta och att vi har en sund och sympatisk arbetsmilj\u00f6 som inneb\u00e4r att vi kan erbjuda en i alla avseenden h\u00e5llbar arbetsplats. F\u00f6r att vi ska kunna leverera den b\u00e4sta m\u00f6jliga r\u00e5dgivningen m\u00e5ste vi ha de b\u00e4sta medarbetarna. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det helt avg\u00f6rande att vi forts\u00e4tter att arbeta med fr\u00e5gor som l\u00e5ngsiktigt s\u00e4krar v\u00e5r position som den mest attraktiva arbetsplatsen f\u00f6r Sveriges jurister. Detta kr\u00e4ver lyh\u00f6rdhet och en vilja att f\u00f6r\u00e4ndras \u2013 inte minst n\u00e4r f\u00f6ruts\u00e4ttningarna skiftar, s\u00e4ger Jan Dernestam, Managing Partner p\u00e5 Mannheimer Swartling och forts\u00e4tter:<\/p>\n<p>\u2013 Mannheimer Swartling \u00e4r beroende av att alla vi medarbetare tillsammans kan prestera p\u00e5 toppen av v\u00e5r f\u00f6rm\u00e5ga, s\u00e5 vi m\u00e5ste alltid st\u00f6tta varandra, v\u00e4rna om varandra och hj\u00e4lpa varandra att tillsammans forts\u00e4tta \u00f6vertr\u00e4ffa v\u00e5ra klienters f\u00f6rv\u00e4ntningar.<\/p>\n<p>F\u00f6retagsBarometern genomf\u00f6rs av Universum och \u00e4r en helt\u00e4ckande studentunders\u00f6kning om karri\u00e4r, arbetsliv och framtid. Omkring 25 000 studenter fr\u00e5n landets universitet och h\u00f6gskolor har deltagit i unders\u00f6kningen och r\u00f6stat fram Sveriges 100 mest attraktiva arbetsgivare.<\/p>\n<p>F\u00f6r mer information, v\u00e4nligen kontakta:<\/p>\n<p>Jan Dernestam, Managing Partner<br \/>\n+46 709 777 348, jan.dernestam@msa.se<\/p>\n<p>Helena Carlquist, Head of Marketing and Communications<br \/>\n+46 709 777 934, helena.carlquist@msa.se<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling \u00e4r den mest attraktiva advokatbyr\u00e5n bland svenska juridik\u00adstudenter. Byr\u00e5n har nu varje \u00e5r under otroliga tv\u00e5 decennium utn\u00e4mnts till \u201dbranschb\u00e4st\u201d bland advokatbyr\u00e5er i\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":22342,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-21359","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":21359,"en":21362},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21359"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21359"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21359\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":21361,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21359\/revisions\/21361"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22342"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21359"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21359"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21359"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}