{"id":21365,"date":"2022-04-25T15:56:59","date_gmt":"2022-04-25T13:56:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=21365"},"modified":"2022-04-25T15:56:59","modified_gmt":"2022-04-25T13:56:59","slug":"en-ny-konsumentkoplag","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyhetsbrev-och-publikationer\/en-ny-konsumentkoplag\/","title":{"rendered":"En ny konsumentk\u00f6plag"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Numera \u00e4r k\u00f6p av traditionella varor endast en del av konsumentk\u00f6pr\u00e4tten. E-handeln v\u00e4xer, k\u00f6p \u00f6ver nationsgr\u00e4nser \u00f6kar och den digitala marknaden utvecklas snabbt. F\u00f6r att anpassa reglerna till denna utveckling och st\u00e4rka konsumentskyddet antog EU under 2019 tv\u00e5 nya direktiv p\u00e5 konsumentomr\u00e5det \u2013 Varudirektivet och Direktivet om tillhandah\u00e5llande av digitalt inneh\u00e5ll och digitala tj\u00e4nster.<\/p>\n<p>F\u00f6r att anpassa svenska regler till EU-regler p\u00e5 omr\u00e5det, r\u00f6stade riksdagen den 30 mars 2022 igenom regeringens f\u00f6rslag om en ny och modernare konsumentk\u00f6plag. Lagen tr\u00e4der i kraft den 1 maj 2022.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/04\/MannheimerSwartling_Ny-konsumentkoplag_2022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">H\u00e4r presenterar<\/a> vi vilka f\u00f6retag som ber\u00f6rs mest av den nya konsumentk\u00f6plagen, de st\u00f6rsta f\u00f6r\u00e4ndringarna i korthet och vilka andra f\u00f6r\u00e4ndringar som f\u00f6rv\u00e4ntas tr\u00e4da i kraft senare i \u00e5r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Numera \u00e4r k\u00f6p av traditionella varor endast en del av konsumentk\u00f6pr\u00e4tten. E-handeln v\u00e4xer, k\u00f6p \u00f6ver nationsgr\u00e4nser \u00f6kar och den digitala marknaden utvecklas snabbt. F\u00f6r att\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":20198,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3467],"tags":[],"class_list":["post-21365","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyhetsbrev-och-publikationer","business-group-corporate-commercial","business-group-immaterialratt-marknadsratt-och-medieratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":21365,"en":21369},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21365"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21365"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21365\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":21368,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21365\/revisions\/21368"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20198"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21365"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21365"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21365"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}