{"id":21460,"date":"2022-05-27T11:15:53","date_gmt":"2022-05-27T09:15:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=21460"},"modified":"2022-05-27T11:17:04","modified_gmt":"2022-05-27T09:17:04","slug":"business-and-human-rights-update-progress-on-an-eu-ban-on-forced-labour-products-and-more","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyhetsbrev-och-publikationer\/business-and-human-rights-update-progress-on-an-eu-ban-on-forced-labour-products-and-more\/","title":{"rendered":"Business and Human Rights Update: Progress on an EU Ban on Forced Labour Products, and more"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mycket h\u00e4nder p\u00e5 omr\u00e5det f\u00f6retag och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, inte minst utifr\u00e5n ett aff\u00e4rsjuridiskt perspektiv. V\u00e5r Business and Human Rights Update beskriver ny utveckling p\u00e5 omr\u00e5det och bevakar skeenden som kan vara av intresse f\u00f6r ditt f\u00f6retag.<\/p>\n<p>I Business and human rights update vecka 21:<\/p>\n<ul>\n<li>EU-kommissionen forts\u00e4tter arbetet med att f\u00f6rbjuda produkter producerade av tv\u00e5ngsarbete<\/li>\n<li>H\u00e5llbarhetsrapportering<\/li>\n<li>Klimat, m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och norska kontinentalsockeln<\/li>\n<\/ul>\n<p>L\u00e4s nyhetsbrevet\u00a0<a href=\"https:\/\/app.bwz.se\/mannheimerswartling\/b\/v\/?vid=749&amp;v=1&amp;share=1&amp;ucrc=E2E8F058A9\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mycket h\u00e4nder p\u00e5 omr\u00e5det f\u00f6retag och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, inte minst utifr\u00e5n ett aff\u00e4rsjuridiskt perspektiv. V\u00e5r Business and Human Rights Update beskriver ny utveckling p\u00e5 omr\u00e5det\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":21461,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3467],"tags":[],"class_list":["post-21460","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyhetsbrev-och-publikationer","business-group-corporate-sustainability-risk-management"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":21460,"en":21464},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21460"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21460"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21460\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":21467,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21460\/revisions\/21467"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21461"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21460"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21460"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21460"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}