{"id":21473,"date":"2022-06-01T09:39:40","date_gmt":"2022-06-01T07:39:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=21473"},"modified":"2022-06-01T09:39:40","modified_gmt":"2022-06-01T07:39:40","slug":"saab-avyttrar-sin-laserverksamhet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/saab-avyttrar-sin-laserverksamhet\/","title":{"rendered":"Saab avyttrar sin laserverksamhet"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Saab AB har genomf\u00f6rt en transaktion som inneb\u00e4r att Lumibird Photonics Sweden AB f\u00f6rv\u00e4rvar Saabs laserverksamhet kopplad till produktomr\u00e5det laseravst\u00e5ndsm\u00e4tare.<\/p>\n<p>Transaktionen, som ingicks i mars 2021, har varit f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r ett antal villkor, inklusive erh\u00e5llande av tillst\u00e5nd, vilka alla nu har uppfyllts. Lumibird Photonics Sweden AB \u00e4r ett nyligen etablerat dotterbolag till Lumibird SA, en v\u00e4rldsledande specialist inom laser.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling bitr\u00e4dde Saab AB i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Saab AB har genomf\u00f6rt en transaktion som inneb\u00e4r att Lumibird Photonics Sweden AB f\u00f6rv\u00e4rvar Saabs laserverksamhet kopplad till produktomr\u00e5det laseravst\u00e5ndsm\u00e4tare. Transaktionen, som ingicks i mars\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":19172,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-21473","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-arbetsratt-och-pensioner","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-it-tech"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":21473,"en":21475},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21473"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21473"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21473\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":21478,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21473\/revisions\/21478"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19172"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21473"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21473"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21473"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}