{"id":21494,"date":"2022-06-02T14:48:34","date_gmt":"2022-06-02T12:48:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=21494"},"modified":"2023-03-30T13:32:06","modified_gmt":"2023-03-30T11:32:06","slug":"inwido-forvarvar-westcoast-windows","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/inwido-forvarvar-westcoast-windows\/","title":{"rendered":"Inwido f\u00f6rv\u00e4rvar Westcoast Windows"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Inwido har f\u00f6rv\u00e4rvat f\u00f6nster- och skjutd\u00f6rrstillverkaren Westcoast Windows med tillverkning i Trollh\u00e4ttan.<\/p>\n<p>Verksamheten, som under 2021 hade cirka 80 anst\u00e4llda och en oms\u00e4ttning p\u00e5 SEK 164 miljoner kronor, blir nu en del av Inwidos aff\u00e4rsomr\u00e5de Skandinavien.<\/p>\n<p>Westcoast Windows s\u00e4ljer idag sina produkter fr\u00e4mst genom byggvaruhus med villa\u00e4gare och bostadsr\u00e4ttf\u00f6reningar som stora kundgrupper. En del av produktionen g\u00e5r p\u00e5 export till England, d\u00e4r f\u00f6retaget har en egen f\u00f6rs\u00e4ljningsorganisation. Verksamheten kommer att forts\u00e4tta drivas som en separat aff\u00e4rsenhet inom aff\u00e4rsomr\u00e5de Skandinavien samtidigt som bolaget bland annat kommer att kunna dra f\u00f6rdelar av synergier med Inwidos centrala ink\u00f6psorganisation samt \u00f6vriga aff\u00e4rsenheter i Sverige.<\/p>\n<p>Inwido f\u00f6retr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling i transaktionerna.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Inwido har f\u00f6rv\u00e4rvat f\u00f6nster- och skjutd\u00f6rrstillverkaren Westcoast Windows med tillverkning i Trollh\u00e4ttan. Verksamheten, som under 2021 hade cirka 80 anst\u00e4llda och en oms\u00e4ttning p\u00e5 SEK\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":20228,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-21494","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-arbetsratt-och-pensioner","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-miljoratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":21494,"en":21496},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21494"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21494"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21494\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24050,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21494\/revisions\/24050"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20228"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21494"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21494"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21494"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}