{"id":21673,"date":"2022-06-22T13:03:30","date_gmt":"2022-06-22T11:03:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=21673"},"modified":"2022-06-22T13:03:34","modified_gmt":"2022-06-22T11:03:34","slug":"summa-equity-fund-iii-ingar-ett-revolverande-kreditfacilitetsavtal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/summa-equity-fund-iii-ingar-ett-revolverande-kreditfacilitetsavtal\/","title":{"rendered":"Summa Equity Fund III ing\u00e5r ett revolverande kreditfacilitetsavtal"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">De bolag som utg\u00f6r Summa Equity Fund III har ing\u00e5tt ett kreditfacilitetsavtal med ett banksyndikat best\u00e5ende av nordiska och internationella banker, vilket bland annat kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att finansiera fondens investeringsverksamhet.<\/p>\n<p>Summa Equity grundades 2016 och \u00e4r en private equity-firma med m\u00e5ls\u00e4ttningen att genom investeringsverksamheten bidra till att l\u00f6sa globala utmaningar i linje med FNs globala m\u00e5l f\u00f6r h\u00e5llbar utveckling. Summa Equity Fund III inneb\u00e4r en \u00f6kad fondstorlek och ett utvidgat mandat att investera \u00f6ver ett bredare geografiskt omr\u00e5de samt i tillv\u00e4xtbolag. Investerarbasen best\u00e5r av pensionsfonder, f\u00f6rs\u00e4kringsbolag, stiftelser och finansiella investerare med global representation, inkluderat Kanada, USA, Norden, Storbritannien, DACH, Frankrike, Benelux, Singapore, Japan och Australien. Fonden \u00e4r, likt sina f\u00f6reg\u00e5ngare, baserad p\u00e5 en svensk aktiebolagsstruktur.<\/p>\n<p>Summa Equity r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De bolag som utg\u00f6r Summa Equity Fund III har ing\u00e5tt ett kreditfacilitetsavtal med ett banksyndikat best\u00e5ende av nordiska och internationella banker, vilket bland annat kommer\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":20324,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-21673","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-bank-och-finans","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":21673,"en":21675},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21673"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21673"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21673\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":21674,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21673\/revisions\/21674"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20324"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21673"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21673"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21673"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}