{"id":21717,"date":"2022-07-13T13:51:42","date_gmt":"2022-07-13T11:51:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=21717"},"modified":"2022-07-13T13:54:10","modified_gmt":"2022-07-13T11:54:10","slug":"accent-equity-avyttrar-oral-care-group-ab-till-axcel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/accent-equity-avyttrar-oral-care-group-ab-till-axcel\/","title":{"rendered":"Accent Equity avyttrar Oral Care Group AB till Axcel"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Accent Equity 2012 L.P. och minoritets\u00e4gare har ing\u00e5tt ett aktie\u00f6verl\u00e5telseavtal om f\u00f6rs\u00e4ljning av samtliga sina aktier i Oral Care Group AB till\u00a0Axcel.<\/p>\n<p>Oral Care \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta privata v\u00e5rdgivare inom tandv\u00e5rd. Med cirka 375 anst\u00e4llda och \u00f6ver 30 \u00e5rs erfarenhet erbjuder Oral Care allm\u00e4n- och specialisttandv\u00e5rd p\u00e5 klinikmottagningar och hemtandv\u00e5rd f\u00f6r \u00e4ldre och\/eller sjuka patienter i ett flertal landsting och regioner.<\/p>\n<p>Oral Care startades 1989 och \u00e4r landets st\u00f6rsta akt\u00f6r inom omr\u00e5det hemtandv\u00e5rd i Sverige. Oral Care finns sedan b\u00f6rjan av 2020 ocks\u00e5 i Norge.<\/p>\n<p>Transaktionen \u00e4r villkorad av konkurrensgodk\u00e4nnande och f\u00f6rv\u00e4ntas slutf\u00f6ras under tredje kvartalet 2022.<\/p>\n<p>Accent r\u00e5dges av Mannheimer Swartling i samband med transaktionen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Accent Equity 2012 L.P. och minoritets\u00e4gare har ing\u00e5tt ett aktie\u00f6verl\u00e5telseavtal om f\u00f6rs\u00e4ljning av samtliga sina aktier i Oral Care Group AB till\u00a0Axcel. Oral Care \u00e4r\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":18949,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-21717","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":21717,"en":21719},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21717"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21717"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21717\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":21718,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21717\/revisions\/21718"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18949"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21717"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21717"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21717"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}