{"id":21930,"date":"2022-08-31T16:09:53","date_gmt":"2022-08-31T14:09:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=21930"},"modified":"2023-03-30T13:06:13","modified_gmt":"2023-03-30T11:06:13","slug":"sandvik-fullfoljer-global-separation-av-sandvik-materials-technology-och-dess-notering-under-namnet-alleima","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/sandvik-fullfoljer-global-separation-av-sandvik-materials-technology-och-dess-notering-under-namnet-alleima\/","title":{"rendered":"Sandvik fullf\u00f6ljer global separation av Sandvik Materials Technology och dess notering under namnet Alleima"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Sandvik AB (\u201dSandvik\u201d) har slutf\u00f6rt den globala separationen av det tidigare aff\u00e4rsomr\u00e5det Sandvik Materials Technology och noteringen p\u00e5 Nasdaq Stockholm under det nya namnet Alleima AB (\u201dAlleima\u201d).<\/p>\n<p>Separationen har p\u00e5g\u00e5tt i flera \u00e5r och har inneburit att verksamheten i Sandvik Materials Technology har separerats fr\u00e5n Sandvik-koncernen i fler \u00e4n 30 l\u00e4nder. Aktierna i Alleima b\u00f6rjade handlas p\u00e5 Nasdaq Stockholm den 31 augusti 2022 efter att aktierna delats ut till aktie\u00e4garna i Sandvik. Alleimas b\u00f6rsv\u00e4rde uppgick till cirka SEK 10 miljarder p\u00e5 den f\u00f6rsta handelsdagen.<\/p>\n<p>Sandvik-koncernen \u00e4r nu uppdelad i tv\u00e5 fr\u00e5n varandra frist\u00e5ende noterade bolag: Alleima, en global tillverkare av avancerat rostfritt st\u00e5l, speciallegeringar och produkter f\u00f6r industriell v\u00e4rmning; och Sandvik, en global h\u00f6gteknologisk industrikoncern.<\/p>\n<p>Alleima, med huvudkontor i Sandviken, och en oms\u00e4ttning om SEK 13,8 miljarder 2021, har fler \u00e4n 5 500 anst\u00e4llda och kunder i omkring 90 l\u00e4nder. Separationen fr\u00e5n Sandvik f\u00f6rv\u00e4ntas ge en mer fokuserad styrning med ett tydligt mandat f\u00f6r Alleima att genomf\u00f6ra strategin f\u00f6r att driva l\u00f6nsam tillv\u00e4xt, materialinnovation, operationell och kommersiell effektivitet samt branschledande h\u00e5llbarhet.<\/p>\n<p>Sandvik och Alleima har bitr\u00e4tts av Mannheimer Swartling i separationen, utdelningen och noteringen av Alleima.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sandvik AB (\u201dSandvik\u201d) har slutf\u00f6rt den globala separationen av det tidigare aff\u00e4rsomr\u00e5det Sandvik Materials Technology och noteringen p\u00e5 Nasdaq Stockholm under det nya namnet Alleima\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":21931,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-21930","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-publik-ma-och-aktiemarknad"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":21930,"en":21940},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21930"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21930"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21930\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24025,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21930\/revisions\/24025"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21931"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21930"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21930"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21930"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}