{"id":22002,"date":"2022-09-06T12:09:08","date_gmt":"2022-09-06T10:09:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=22002"},"modified":"2022-09-06T12:12:38","modified_gmt":"2022-09-06T10:12:38","slug":"accent-equity-2012-saljer-inteno-group-ab-till-ett-konsortium-lett-av-accent-equity-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/accent-equity-2012-saljer-inteno-group-ab-till-ett-konsortium-lett-av-accent-equity-2017\/","title":{"rendered":"Accent Equity 2012 s\u00e4ljer Inteno Group AB till ett konsortium lett av Accent Equity 2017"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Investeringsfonden Accent Equity 2012 L.P. och minoritets\u00e4gare har ing\u00e5tt avtal om att s\u00e4lja Inteno Group AB, en ledande leverant\u00f6r och utvecklare av mjukvaru- och h\u00e5rdvarul\u00f6sningar f\u00f6r bredbandsroutrar och residential gateways, till ett konsortium lett av investeringsfonden Accent Equity 2017 L.P.<\/p>\n<p>Sedan Accent Equity 2012:s investering i f\u00f6retaget \u00e5r 2016 har Inteno Group expanderat till nya marknader och regioner och \u00e4r idag en ledande europeisk akt\u00f6r.<\/p>\n<p>Accent Equity 2012 r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen, som \u00e4r f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r vissa tilltr\u00e4desvillkor och f\u00f6rv\u00e4ntas slutf\u00f6ras under tredje kvartalet 2022.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Investeringsfonden Accent Equity 2012 L.P. och minoritets\u00e4gare har ing\u00e5tt avtal om att s\u00e4lja Inteno Group AB, en ledande leverant\u00f6r och utvecklare av mjukvaru- och h\u00e5rdvarul\u00f6sningar\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":22010,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-22002","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":22002,"en":22006},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22002"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22002"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22002\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":22005,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22002\/revisions\/22005"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22010"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22002"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22002"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22002"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}