{"id":22069,"date":"2022-09-23T09:22:36","date_gmt":"2022-09-23T07:22:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=22069"},"modified":"2022-09-23T09:22:36","modified_gmt":"2022-09-23T07:22:36","slug":"nordic-climate-group-forvarvar-mv-jaahdytys","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/nordic-climate-group-forvarvar-mv-jaahdytys\/","title":{"rendered":"Nordic Climate Group f\u00f6rv\u00e4rvar MV-J\u00e4\u00e4hdytys"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Nordic Climate Group expanderar till Finland genom sitt f\u00f6rv\u00e4rv av MV-J\u00e4\u00e4hdytys (\u201dMV\u201d).<\/p>\n<p>MV \u00e4r det ledande frist\u00e5ende kyl- och v\u00e4rmef\u00f6retaget i Finland och erbjuder installation, underh\u00e5ll och reparationer av kyl- och v\u00e4rmeanl\u00e4ggningar samt stork\u00f6k. MV har fem servicecenter och erbjuder dygnet-runt-service i hela landet till mer \u00e4n 45 000 anl\u00e4ggningar. Bolaget har en stark tillv\u00e4xt med en oms\u00e4ttning \u00f6ver 30 miljoner EUR med cirka 200 anst\u00e4llda. Transaktionen \u00e4r villkorad av konkurrensgodk\u00e4nnande.<\/p>\n<p>Nordic Climate Group r\u00e5dges av Mannheimer Swartling i samband med transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nordic Climate Group expanderar till Finland genom sitt f\u00f6rv\u00e4rv av MV-J\u00e4\u00e4hdytys (\u201dMV\u201d). MV \u00e4r det ledande frist\u00e5ende kyl- och v\u00e4rmef\u00f6retaget i Finland och erbjuder installation,\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":20415,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-22069","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":22069,"en":22073},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22069"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22069"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22069\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":22072,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22069\/revisions\/22072"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20415"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22069"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22069"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22069"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}