{"id":22575,"date":"2022-11-01T15:48:50","date_gmt":"2022-11-01T14:48:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=22575"},"modified":"2022-11-01T15:48:50","modified_gmt":"2022-11-01T14:48:50","slug":"fu-gen-forvarvar-riberget-vindkraftpark-fran-ox2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/fu-gen-forvarvar-riberget-vindkraftpark-fran-ox2\/","title":{"rendered":"Fu-Gen f\u00f6rv\u00e4rvar Riberget vindkraftpark fr\u00e5n OX2"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Fu-Gen har ing\u00e5tt ett avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva vindkraftparken Riberget i Ljusdals kommun fr\u00e5n OX2.<\/p>\n<p>Vindparken kommer att best\u00e5 av 11 turbiner och har en total installerad effekt p\u00e5 70 MW. Fu-Gen \u00e4r ett privat\u00e4gt IPP som fokuserar p\u00e5 utveckling och \u00e4gande av energiproducerande anl\u00e4ggningar f\u00f6r vindkraft, solenergi, batterilagring och e-br\u00e4nslen (v\u00e4tgasbaserade) projekt i Norden och Storbritannien.<\/p>\n<p>Vindkraftparken st\u00e4rker Fu-Gens portf\u00f6lj av svenska landbaserade vindkraftsanl\u00e4ggningar under uppbyggnad\/drift med en f\u00f6rv\u00e4ntad \u00e5rlig produktion p\u00e5 210 GWh, vilket motsvarar energif\u00f6rbrukningen i 42 000 hush\u00e5ll. F\u00f6rv\u00e4rvet st\u00f6djer Fu-Gens uppdrag att ge framtida generationer m\u00f6jlighet till h\u00e5llbara energil\u00f6sningar genom att utveckla och \u00e4ga energiproducerande anl\u00e4ggningar fr\u00e5n vindkraft, solenergi, batterilagring och e-br\u00e4nsleprojekt.<\/p>\n<p>OX2 kommer att inleda uppf\u00f6randet av vindkraftparken i slutet av 2022 och den ber\u00e4knas vara f\u00e4rdigst\u00e4lld under andra halv\u00e5ret 2024. N\u00e4r vindkraftverken har tagits i drift kommer OX2 att ansvara f\u00f6r den tekniska och kommersiella f\u00f6rvaltningen av vindkraftparken enligt ett 15-\u00e5rigt avtal, f\u00f6r att optimera produktionen och \u00f6vervaka driften.<\/p>\n<p>Fu-Gen r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fu-Gen har ing\u00e5tt ett avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva vindkraftparken Riberget i Ljusdals kommun fr\u00e5n OX2. Vindparken kommer att best\u00e5 av 11 turbiner och har en\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":17,"featured_media":22576,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-22575","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-bank-och-finans","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-miljoratt","industry-energi"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":22575,"en":22579},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22575"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/17"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22575"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22575\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":22578,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22575\/revisions\/22578"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22576"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22575"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22575"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22575"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}