{"id":22782,"date":"2022-11-18T15:24:54","date_gmt":"2022-11-18T14:24:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=22782"},"modified":"2025-01-29T11:35:50","modified_gmt":"2025-01-29T10:35:50","slug":"mannheimer-swartling-utser-fyra-nya-partners","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-utser-fyra-nya-partners\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling utser fyra nya partners"},"content":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har gl\u00e4djen att meddela att Carl Bj\u00f6rk, Madeleine Edqvist, Martin Hallstr\u00f6m och Caroline Hansson har valts till nya partners p\u00e5 byr\u00e5n.<\/p>\n<p>\u201dVi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5ra fyra nyvalda partners som alla \u00e4r ytterst skickliga jurister och mycket uppskattade kollegor. Deras starka engagemang f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l v\u00e5ra klienter som byr\u00e5n \u00e4r imponerande och vi ser fram emot att f\u00f6lja deras fortsatta framg\u00e5ngar\u201d, s\u00e4ger Jan Dernestam, Managing Partner p\u00e5 Mannheimer Swartling.<\/p>\n<h2>Nyutn\u00e4mnda partners<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\" wp-image-22787 alignnone\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/cabjhighres-955x1200.jpg\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/cabjhighres-955x1200.jpg 955w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/cabjhighres-1990x2500.jpg 1990w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/cabjhighres-800x1005.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/cabjhighres-768x965.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/cabjhighres-1223x1536.jpg 1223w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/cabjhighres-1630x2048.jpg 1630w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/cabjhighres-scaled.jpg 2038w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><br \/>\n<strong>Carl Bj\u00f6rk<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i G\u00f6teborg. Carls arbete omfattar r\u00e5dgivning vid M&amp;A-transaktioner samt l\u00f6pande bolagsr\u00e4ttslig r\u00e5dgivning. Han arbetar med klienter inom alla verksamhetsomr\u00e5den och branscher.<\/p>\n<p>Carl b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2012. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Stockholms universitet.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\" wp-image-22789 alignnone\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/mcnhighres-960x1200.jpg\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"351\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/mcnhighres-960x1200.jpg 960w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/mcnhighres-800x1000.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/mcnhighres-768x960.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/mcnhighres-1229x1536.jpg 1229w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/mcnhighres.jpg 1627w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><br \/>\n<strong>Madeleine Edqvist<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp milj\u00f6r\u00e4tt samt branschgrupp f\u00f6r energi och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Malm\u00f6. Madeleine \u00e4r specialiserad inom milj\u00f6- och energir\u00e4tt, med s\u00e4rskilt fokus p\u00e5 regulatoriska fr\u00e5gor kopplade till energisektorn, energirelaterade projekt och milj\u00f6r\u00e4ttsliga tillst\u00e5ndspr\u00f6vningar.<\/p>\n<p>Madeleine arbetade p\u00e5 byr\u00e5n 2008-2011 och efter att ha tj\u00e4nstgjort p\u00e5 en annan advokatbyr\u00e5 \u00e5terv\u00e4nde hon till Mannheimer Swartling 2019. Hon \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\" wp-image-22793 alignnone\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/mahahighres-1-955x1200.jpg\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/mahahighres-1-955x1200.jpg 955w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/mahahighres-1-1990x2500.jpg 1990w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/mahahighres-1-800x1005.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/mahahighres-1-768x965.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/mahahighres-1-scaled.jpg 2038w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><br \/>\n<strong>Martin Hallstr\u00f6m<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp Corporate, Tech &amp; Intellectual Property och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i G\u00f6teborg. Martin \u00e4r specialiserad inom IP\/IT- och techjuridik, med s\u00e4rskilt fokus p\u00e5 licensieringar, strategiska samarbeten, outsourcingar, utvecklingsprojekt samt carve-outs och separationer.<\/p>\n<p>Martin b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2012. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n G\u00f6teborgs universitet.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\" wp-image-22795 alignnone\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/canihighres-955x1200.jpg\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/canihighres-955x1200.jpg 955w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/canihighres-1990x2500.jpg 1990w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/canihighres-800x1005.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/canihighres-768x965.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/canihighres-1223x1536.jpg 1223w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/canihighres-1630x2048.jpg 1630w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/canihighres-scaled.jpg 2038w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><br \/>\n<strong>Caroline Hansson<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp Corporate, Tech &amp; Intellectual Property och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Malm\u00f6. Hon \u00e4r specialiserad inom operationella avtal samt strategiska samarbeten och industriella allianser, med s\u00e4rskilt fokus p\u00e5 storskaliga utvecklingsavtal, industriella samarbetsprojekt, ink\u00f6psavtal, serviceavtal samt f\u00f6rs\u00e4ljnings- och distributionsavtal.<\/p>\n<p>Caroline b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2011. Hon \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>F\u00f6r mer information, v\u00e4nligen kontakta:<\/p>\n<p>Jan Dernestam, Managing Partner<br \/>\n+46 70 977 73 48, <a href=\"mailto:jan.dernestam@msa.se\">jan.dernestam@msa.se<\/a><\/p>\n<p>Helena Carlquist, Head of Marketing and Communications<br \/>\n+46 70 977 79 34, <a href=\"mailto:helena.carlquist@msa.se\">helena.carlquist@msa.se<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har gl\u00e4djen att meddela att Carl Bj\u00f6rk, Madeleine Edqvist, Martin Hallstr\u00f6m och Caroline Hansson har valts till nya partners p\u00e5 byr\u00e5n. \u201dVi \u00e4r\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":22797,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-22782","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":22782,"en":22802},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22782"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22782"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22782\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29587,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22782\/revisions\/29587"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22797"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22782"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22782"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22782"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}