{"id":22840,"date":"2022-11-24T09:22:09","date_gmt":"2022-11-24T08:22:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=22840"},"modified":"2022-11-24T09:22:09","modified_gmt":"2022-11-24T08:22:09","slug":"encavis-forvarvar-en-andra-solcellspark-om-14-mw-i-sverige","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/encavis-forvarvar-en-andra-solcellspark-om-14-mw-i-sverige\/","title":{"rendered":"ENCAVIS f\u00f6rv\u00e4rvar en andra solcellspark om 14 MW i Sverige"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Vind- och solparksoperat\u00f6ren Encavis AG, noterad p\u00e5 Deutsche B\u00f6rse AG, f\u00f6rv\u00e4rvar en andra solpark i Sverige som en del av sitt partnerskap med den norska solparksutvecklaren Solgrid AS.<\/p>\n<p>Parken ligger i V\u00e4stervik p\u00e5 Sveriges \u00f6stkust, kommer att ha en produktionskapacitet p\u00e5 cirka 14 MW och planeras att anslutas till n\u00e4tet under Q3 2023. Encavis och Solgrid siktar p\u00e5 att tillsammans utveckla ytterligare solcellsparker i s\u00f6dra Sverige med en total produktionskapacitet p\u00e5 mer \u00e4n 100 MW.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling bitr\u00e4dde Encavis i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vind- och solparksoperat\u00f6ren Encavis AG, noterad p\u00e5 Deutsche B\u00f6rse AG, f\u00f6rv\u00e4rvar en andra solpark i Sverige som en del av sitt partnerskap med den norska\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":22843,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-22840","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-miljoratt","industry-energi"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":22840,"en":22847},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22840"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22840"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22840\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":22846,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22840\/revisions\/22846"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22843"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22840"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22840"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22840"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}