{"id":22853,"date":"2022-11-25T09:38:24","date_gmt":"2022-11-25T08:38:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=22853"},"modified":"2023-03-30T11:21:15","modified_gmt":"2023-03-30T09:21:15","slug":"bergendahls-skapar-nytt-affarsomrade-samlar-granit-och-kitchentime","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/bergendahls-skapar-nytt-affarsomrade-samlar-granit-och-kitchentime\/","title":{"rendered":"Bergendahls skapar nytt aff\u00e4rsomr\u00e5de \u2013 samlar Granit och KitchenTime"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">F\u00f6r att skapa synergier och en mer kostnadseffektiv aff\u00e4rsmodell samlar Bergendahls dotterbolagen GRANIT och KitchenTime under ett gemensamt aff\u00e4rsomr\u00e5de och bildar Bergendahl Home.<\/p>\n<p>Bergendahls \u00e4ger 69,1 procent av Bergendahl Home. Resterande 30,9 procent \u00e4gs av Ralph Axelson genom bolag samt Joel Falck &amp; Anton Malmberg genom bolag. Aff\u00e4rsomr\u00e5det ber\u00e4knas oms\u00e4tta cirka SEK 600 miljoner.<\/p>\n<p>Bergendahls r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00f6r att skapa synergier och en mer kostnadseffektiv aff\u00e4rsmodell samlar Bergendahls dotterbolagen GRANIT och KitchenTime under ett gemensamt aff\u00e4rsomr\u00e5de och bildar Bergendahl Home. Bergendahls \u00e4ger\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":22854,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-22853","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-corporate-commercial","business-group-immaterialratt-marknadsratt-och-medieratt","industry-technology"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":22853,"en":22858},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22853"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22853"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22853\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24014,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22853\/revisions\/24014"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22854"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22853"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22853"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22853"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}