{"id":22871,"date":"2022-11-28T15:16:14","date_gmt":"2022-11-28T14:16:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=22871"},"modified":"2022-11-28T15:35:48","modified_gmt":"2022-11-28T14:35:48","slug":"global-law-firms-unite-to-launch-the-business-and-human-rights-lawyers-association","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/global-law-firms-unite-to-launch-the-business-and-human-rights-lawyers-association\/","title":{"rendered":"Internationella advokatbyr\u00e5er bildar Business and Human Rights Lawyers Association"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Tjugotv\u00e5 ledande advokatbyr\u00e5er meddelar idag att de g\u00e5r samman och bildar Business and Human Rights Lawyers Association (BHRLA).<\/p>\n<p>L\u00e4s mer <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/en\/news-about-the-firm\/global-law-firms-unite-to-launch-the-business-and-human-rights-lawyers-association\/\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>F\u00f6r mer information, v\u00e4nligen kontakta:<\/p>\n<p>Helena Carlquist, Head of Marketing and Communications<br \/>\n+46 70 977 79 34,\u00a0<a href=\"mailto:helena.carlquist@msa.se\">helena.carlquist@msa.se<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tjugotv\u00e5 ledande advokatbyr\u00e5er meddelar idag att de g\u00e5r samman och bildar Business and Human Rights Lawyers Association (BHRLA). L\u00e4s mer h\u00e4r. &nbsp; F\u00f6r mer information,\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":22873,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-22871","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":22871,"en":22879},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22871"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22871"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22871\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":22886,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22871\/revisions\/22886"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22873"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22871"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22871"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22871"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}