{"id":23286,"date":"2022-12-22T15:14:25","date_gmt":"2022-12-22T14:14:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=23286"},"modified":"2022-12-22T15:14:25","modified_gmt":"2022-12-22T14:14:25","slug":"verisk-forvarvar-mavera","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/verisk-forvarvar-mavera\/","title":{"rendered":"Verisk f\u00f6rv\u00e4rvar Mavera"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Verisk (Nasdaq: VRSK), en ledande global dataanalysleverant\u00f6r, har ing\u00e5tt ett avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva Mavera, ett Stockholmsbaserat InsurTech-f\u00f6retag med stark regional n\u00e4rvaro och en etablerad kundbas f\u00f6r sin digitala plattform f\u00f6r personskadereglering.<\/p>\n<p>F\u00f6rv\u00e4rvet av Mavera kommer att st\u00e4rka Verisks expansion i Europa och dess position som tech- och analyspartner till f\u00f6rs\u00e4kringsbranschen globalt.<\/p>\n<p>Verisk r\u00e5dges av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Verisk (Nasdaq: VRSK), en ledande global dataanalysleverant\u00f6r, har ing\u00e5tt ett avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva Mavera, ett Stockholmsbaserat InsurTech-f\u00f6retag med stark regional n\u00e4rvaro och en etablerad\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":23287,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-23286","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-corporate-commercial","business-group-corporate-sustainability-risk-management","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23286,"en":23291},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23286"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23286"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23286\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":23290,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23286\/revisions\/23290"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23287"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23286"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23286"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23286"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}