{"id":23348,"date":"2023-01-03T11:15:33","date_gmt":"2023-01-03T10:15:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=23348"},"modified":"2023-01-03T11:15:33","modified_gmt":"2023-01-03T10:15:33","slug":"remondis-forvarvar-verksamheten-i-recycling-i-stockholm-ab","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/remondis-forvarvar-verksamheten-i-recycling-i-stockholm-ab\/","title":{"rendered":"REMONDIS f\u00f6rv\u00e4rvar verksamheten i Recycling i Stockholm AB"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble-large preamble\">Den 1 december 2022 f\u00f6rv\u00e4rvade REMONDIS verksamheten i Recycling i Stockholm AB, och d\u00e4rmed expanderade REMONDIS sin \u00e5tervinningsverksamhet i Stockholm.<\/p>\n<p>Aff\u00e4ren med Recycling i Stockholm AB bestod av tv\u00e5 delar; dels en inkr\u00e5msaff\u00e4r d\u00e4r REMONDIS \u00f6vertar befintliga avtal, fordon och anst\u00e4llda, dels en aktie\u00f6verl\u00e5telse som inneb\u00e4r att REMONDIS f\u00f6rv\u00e4rvar Str\u00f6mb\u00e4ck Fastigheter AB som \u00e4r tomtr\u00e4ttsinnehavare till en tomt i anslutning till REMONDIS befintliga anl\u00e4ggning i Bandhagen.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling var r\u00e5dgivare till REMONDIS i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Den 1 december 2022 f\u00f6rv\u00e4rvade REMONDIS verksamheten i Recycling i Stockholm AB, och d\u00e4rmed expanderade REMONDIS sin \u00e5tervinningsverksamhet i Stockholm. Aff\u00e4ren med Recycling i Stockholm\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":23349,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-23348","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23348,"en":23352},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23348"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23348"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23348\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":23351,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23348\/revisions\/23351"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23348"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23348"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23348"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}