{"id":23426,"date":"2022-04-06T16:22:18","date_gmt":"2022-04-06T14:22:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=23426"},"modified":"2023-01-24T16:28:42","modified_gmt":"2023-01-24T15:28:42","slug":"seb-private-equity-har-salt-norcospectra","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/seb-private-equity-har-salt-norcospectra\/","title":{"rendered":"SEB Private Equity har s\u00e5lt Norcospectra"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">SEB Private Equity och ett antal minoritetsaktie\u00e4gare har den 6 april 2022 s\u00e5lt Norco Spectra Invest AB till Accent Equity.<\/p>\n<p>Norcospectra \u00e4r specialist p\u00e5 skr\u00e4ddarsydda inredningsl\u00f6sningar f\u00f6r kommersiella ytor med marknadsledande n\u00e4rvaro i Norge, Polen och Sverige.<\/p>\n<p>Nyckelpersoner i ledningen saminvesterade och kommer efter transaktionen att forts\u00e4tta utveckla bolaget i samarbete med Norcospectras nya majoritets\u00e4gare.<\/p>\n<p>SEB Private Equity r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SEB Private Equity och ett antal minoritetsaktie\u00e4gare har den 6 april 2022 s\u00e5lt Norco Spectra Invest AB till Accent Equity. Norcospectra \u00e4r specialist p\u00e5 skr\u00e4ddarsydda\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":23427,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-23426","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23426,"en":23430},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23426"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23426"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23426\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":23429,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23426\/revisions\/23429"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23427"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23426"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23426"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23426"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}