{"id":23470,"date":"2023-01-31T13:34:06","date_gmt":"2023-01-31T12:34:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=23470"},"modified":"2023-10-26T13:48:22","modified_gmt":"2023-10-26T11:48:22","slug":"glennmont-partners-som-utgor-en-del-av-nuveen-infrastructure-investerar-i-en-47-mw-vindkraftportfolj","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/glennmont-partners-som-utgor-en-del-av-nuveen-infrastructure-investerar-i-en-47-mw-vindkraftportfolj\/","title":{"rendered":"Glennmont Partners, som utg\u00f6r en del av Nuveen Infrastructure, investerar i en 47 MW vindkraftportf\u00f6lj"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Glennmont Partners, Nuveen Infrastructures specialist p\u00e5 ren energi och en av v\u00e4rldens st\u00f6rsta fondf\u00f6rvaltare inom f\u00f6rnyelsebar energi, har gjort sin f\u00f6rsta investering i Sverige genom att f\u00f6rv\u00e4rva en vindkraftportf\u00f6lj om 47,4 MW.<\/p>\n<p>I portf\u00f6ljen ing\u00e5r vindkraftparken L\u00e5ngmarken, bel\u00e4gen i Kristinehamn med en kapacitet om 19,8 MW, och vindkraftparken V\u00e5sberget, bel\u00e4gen i Ljusdal med en kapacitet om 27,6 MW. B\u00e5da vindkraftparkerna har varit i drift sedan 2017 och levererar el inom ramen f\u00f6r ett power purchase agreement med Statkraft som l\u00f6per till 2032.<\/p>\n<p>F\u00f6rv\u00e4rvet \u00e4r den f\u00f6rsta investeringen fr\u00e5n den \u00f6ppna fonden f\u00f6r f\u00f6rnybar infrastruktur i Europa p\u00e5 EUR 700 miljoner, som lanserades tillsammans med den nederl\u00e4ndska kapitalf\u00f6rvaltaren MN f\u00f6rra \u00e5ret med syfte att investera i f\u00f6rnyelsebar energi inom Europa.<\/p>\n<p>Glennmont Partners \u00e4r en av Europas st\u00f6rsta fondf\u00f6rvaltare som uteslutande fokuserar p\u00e5 investeringar i infrastruktur och f\u00f6rnyelsebar energi. De anskaffar kapital f\u00f6r att g\u00f6ra l\u00e5ngsiktiga investeringar i projekt f\u00f6r alternativ kraftproduktion, t.ex. vindkraftverk, biomassakraftverk, solcellsparker och sm\u00e5skaliga vattenkraftverk.<\/p>\n<p>Vindkraftparkerna f\u00f6rv\u00e4rvades fr\u00e5n Eolus och den franska kapitalf\u00f6rvaltaren Mirova, ett dotterbolag till Natixis Investment Management som \u00e4gnar sig \u00e5t h\u00e5llbara investeringar, via dess fonder Mirova Eurofideme 3 och Mirova Renewable Co-Investment 1.<\/p>\n<p>Glennmont Partners r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Glennmont Partners, Nuveen Infrastructures specialist p\u00e5 ren energi och en av v\u00e4rldens st\u00f6rsta fondf\u00f6rvaltare inom f\u00f6rnyelsebar energi, har gjort sin f\u00f6rsta investering i Sverige genom\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":23475,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-23470","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-miljoratt","business-group-private-equity","industry-energi"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23470,"en":23479},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23470"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23470"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23470\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24003,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23470\/revisions\/24003"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23475"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23470"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23470"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23470"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}