{"id":23511,"date":"2023-02-01T15:39:10","date_gmt":"2023-02-01T14:39:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=23511"},"modified":"2023-02-13T15:40:22","modified_gmt":"2023-02-13T14:40:22","slug":"arbetsratt-och-pensioner-2022-en-arssammanfattning","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyhetsbrev-och-publikationer\/arbetsratt-och-pensioner-2022-en-arssammanfattning\/","title":{"rendered":"Arbetsr\u00e4tt och pensioner 2022 \u2013 en \u00e5rssammanfattning"},"content":{"rendered":"<p>I december f\u00f6rra \u00e5ret s\u00e5 beslutade vi oss f\u00f6r att inleda 2023 med att sammanfatta de viktigaste arbetsr\u00e4ttsliga nyheterna 2022 i ett samlat nyhetsbrev. Vi visste ju att det har varit ett h\u00e4ndelserikt \u00e5r men den h\u00e4r sammanfattningen blev mer inneh\u00e5llsrik \u00e4n vad vi hade r\u00e4knat med.<\/p>\n<p>Vi hoppas att denna \u00e5rssammanfattning ska kunna vara anv\u00e4ndbar b\u00e5de just som en sammanfattning av \u00e5ret som g\u00e5tt men ocks\u00e5 fungera som en \u201dkom-ih\u00e5g-lapp\u201d nu n\u00e4r det nya \u00e5ret \u00e4r i full g\u00e5ng.<\/p>\n<p>L\u00e4s hela nyhetsbrevet <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/02\/Nyhetsbrev-Arbetsratt-1-februari-2023.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>I december f\u00f6rra \u00e5ret s\u00e5 beslutade vi oss f\u00f6r att inleda 2023 med att sammanfatta de viktigaste arbetsr\u00e4ttsliga nyheterna 2022 i ett samlat nyhetsbrev. Vi\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":23513,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3467],"tags":[],"class_list":["post-23511","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyhetsbrev-och-publikationer","business-group-arbetsratt-och-pensioner"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23511,"en":23515},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23511"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23511"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23511\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":23512,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23511\/revisions\/23512"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23513"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23511"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23511"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23511"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}