{"id":23570,"date":"2023-02-07T13:44:01","date_gmt":"2023-02-07T12:44:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=23570"},"modified":"2023-02-07T13:44:36","modified_gmt":"2023-02-07T12:44:36","slug":"infravia-blir-delagare-i-vindr","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/infravia-blir-delagare-i-vindr\/","title":{"rendered":"InfraVia blir del\u00e4gare i Vindr"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">InfraVia har genom sitt svenska bolag Treblade AB blivit del\u00e4gare i Vindr.<\/p>\n<p>Vindr investerar i samh\u00e4llsfokuserade vindprojekt \u00f6ver Norden och Baltikum. F\u00f6retaget har en pipeline p\u00e5 3GW+ av landbaserade vindkraftsprojekt i omr\u00e5den med kapacitetsbegr\u00e4nsningar.<\/p>\n<p>Partnerna avser att kombinera Vindrs projektportf\u00f6lj och utvecklingskompetens med Treblades erfarenhet av att bygga och driva landbaserade vindkraftsprojekt och InfraVias finansieringsf\u00f6rm\u00e5ga i syfte att skapa en ledande oberoende vindkraftsproducent i Norden och Baltikum.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling r\u00e5dgav InfraVia i svenska legala fr\u00e5gor i samband med transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>InfraVia har genom sitt svenska bolag Treblade AB blivit del\u00e4gare i Vindr. Vindr investerar i samh\u00e4llsfokuserade vindprojekt \u00f6ver Norden och Baltikum. F\u00f6retaget har en pipeline\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":23571,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-23570","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt","business-group-foretagsoverlatelser","industry-energi"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23570,"en":23575},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23570"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23570"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23570\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":23577,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23570\/revisions\/23577"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23571"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23570"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23570"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23570"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}