{"id":23591,"date":"2023-02-17T10:05:04","date_gmt":"2023-02-17T09:05:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=23591"},"modified":"2023-02-17T10:05:04","modified_gmt":"2023-02-17T09:05:04","slug":"mediamarktsaturn-saljer-den-svenska-verksamheten-till-power-retail-sweden","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/mediamarktsaturn-saljer-den-svenska-verksamheten-till-power-retail-sweden\/","title":{"rendered":"MediaMarktSaturn s\u00e4ljer den svenska verksamheten till Power Retail Sweden"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">MediaMarktSaturn och den nordiska elektronik\u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljaren Power International AS har ing\u00e5tt avtal om att avyttra MediaMarktSaturns svenska verksamhet.<\/p>\n<p>Powers hel\u00e4gda svenska dotterbolag Power Retail Sweden kommer att f\u00f6rv\u00e4rva 100 procent av aktierna MediaMarkt Sverige, vilket omfattar 29 butiker och cirka 1 300 anst\u00e4llda. MediaMarktSaturn f\u00e5r i geng\u00e4ld en minoritetsandel p\u00e5 20 procent i Power Retail Sweden.<\/p>\n<p>MediaMarktSaturn bitr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>MediaMarktSaturn och den nordiska elektronik\u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljaren Power International AS har ing\u00e5tt avtal om att avyttra MediaMarktSaturns svenska verksamhet. Powers hel\u00e4gda svenska dotterbolag Power Retail Sweden kommer\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":23592,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-23591","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-corporate-sustainability-risk-management","business-group-foretagsbeskattning","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23591,"en":23596},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23591"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23591"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23591\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":23595,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23591\/revisions\/23595"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23592"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23591"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23591"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23591"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}