{"id":23853,"date":"2023-03-15T15:46:26","date_gmt":"2023-03-15T14:46:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=23853"},"modified":"2023-03-15T15:46:26","modified_gmt":"2023-03-15T14:46:26","slug":"res-och-scr-i-samarbete-med-axpo-och-landskrona-energi-for-leverans-av-batterilagringsprojekt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/res-och-scr-i-samarbete-med-axpo-och-landskrona-energi-for-leverans-av-batterilagringsprojekt\/","title":{"rendered":"RES och SCR i samarbete med Axpo och Landskrona Energi f\u00f6r leverans av batterilagringsprojekt"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">RES Renewable Norden AB (RES) och Scandinavian Capacity Reserve AB (SCR) s\u00e4ljer ett 20MW\/20MWh batterilagringprojekt lokaliserat i Landskrona, Sverige, utvecklat av RES och SCR, till Axpo Group.<\/p>\n<p>Projektets ber\u00e4knade driftstart \u00e4r satt till 2024 och projektet kommer att tillhandah\u00e5lla st\u00f6dtj\u00e4nster till Landskrona Energi f\u00f6r att balansera n\u00e4tet.<\/p>\n<p>Axpo Group kommer att bygga det litiumjonbaserade batterilagringsprojektet med RES som tillhandah\u00e5ller byggledningstj\u00e4nster innan projektet tas i drift. RES tillhandah\u00e5ller ocks\u00e5 tillg\u00e5ngsf\u00f6rvaltning och drift- och underh\u00e5llstj\u00e4nster samt till\u00e4mpar sitt egenutvecklade RESolve-system.<\/p>\n<p>Projektet ligger i anslutning till d\u00e4r Landskrona Energi, som ska ansvara f\u00f6r att ansluta projektet till n\u00e4tet, har en anl\u00e4ggning. Med en betydande tillv\u00e4xt av verksamheter och bost\u00e4der som planeras f\u00f6r Landskrona kommun kan batterienergilagringsprojekt st\u00f6dja utmaningen att hantera ett \u00f6kat utbud och efterfr\u00e5gan p\u00e5 el.<\/p>\n<p>RES \u00e4r v\u00e4rldens st\u00f6rsta oberoende f\u00f6retag f\u00f6r f\u00f6rnybar energi som \u00e4r verksamt inom land- och havsbaserad vindkraft, solenergi, energilagring, transmission och distribution samt gr\u00f6n v\u00e4tgas. RES har, i branschens framkant i \u00f6ver 40 \u00e5r, levererat mer \u00e4n 23GW f\u00f6rnybarenergiprojekt \u00f6ver hela v\u00e4rlden och st\u00f6djer en operativ tillg\u00e5ngsportf\u00f6lj \u00f6verstigande 12GW f\u00f6r en stor kundbas \u00f6ver hela v\u00e4rlden.<\/p>\n<p>RES r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>RES Renewable Norden AB (RES) och Scandinavian Capacity Reserve AB (SCR) s\u00e4ljer ett 20MW\/20MWh batterilagringprojekt lokaliserat i Landskrona, Sverige, utvecklat av RES och SCR, till\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":23854,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-23853","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","industry-energi"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23853,"en":23858},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23853"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23853"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23853\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":23857,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23853\/revisions\/23857"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23854"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23853"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23853"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23853"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}