{"id":23890,"date":"2023-03-23T10:18:02","date_gmt":"2023-03-23T09:18:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=23890"},"modified":"2023-03-30T10:20:33","modified_gmt":"2023-03-30T08:20:33","slug":"fjarde-ap-fonden-tillskjuter-tillsammans-med-kapan-pensioner-en-miljard-kronor-till-svenska-handelsfastigheter","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/fjarde-ap-fonden-tillskjuter-tillsammans-med-kapan-pensioner-en-miljard-kronor-till-svenska-handelsfastigheter\/","title":{"rendered":"Fj\u00e4rde AP-fonden tillskjuter tillsammans med K\u00e5pan Pensioner SEK en miljard till Svenska Handelsfastigheter"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Svenska Handelsfastigheter \u00e4gs av Fj\u00e4rde AP-fonden, K\u00e5pan Pensioner, L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar Liv samt bolagets ledning, \u00e4r verksamt \u00f6ver hela landet och hade vid \u00e5rsskiftet en fastighetsportf\u00f6lj med ett marknadsv\u00e4rde om SEK 15,4 miljarder.<\/p>\n<p>Genom kapital\u00e5taganden tillskjuter Fj\u00e4rde AP-fonden tillsammans med K\u00e5pan Pensioner totalt SEK 1 miljard f\u00f6r bolagets fortsatta expansion.<\/p>\n<p>Fj\u00e4rde AP-fonden r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Svenska Handelsfastigheter \u00e4gs av Fj\u00e4rde AP-fonden, K\u00e5pan Pensioner, L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar Liv samt bolagets ledning, \u00e4r verksamt \u00f6ver hela landet och hade vid \u00e5rsskiftet en fastighetsportf\u00f6lj med\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":23891,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-23890","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-arbetsratt-och-pensioner","business-group-foretagsbeskattning","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23890,"en":23895},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23890"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23890"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23890\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":23996,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23890\/revisions\/23996"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23891"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23890"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23890"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23890"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}