{"id":23927,"date":"2023-03-24T08:58:02","date_gmt":"2023-03-24T07:58:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=23927"},"modified":"2023-03-24T11:04:04","modified_gmt":"2023-03-24T10:04:04","slug":"mannheimer-swartlings-hallbarhetsrapport-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartlings-hallbarhetsrapport-2022\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartlings H\u00e5llbarhetsrapport 2022"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">De m\u00e5nga h\u00e5llbarhetsutmaningar samh\u00e4llet brottas med har stor p\u00e5verkan \u00e4ven p\u00e5 Mann\u00adheimer Swartling, och v\u00e5r st\u00f6rsta m\u00f6jlighet att bidra till en h\u00e5llbar utveckling ligger i det vi kan b\u00e4st: aff\u00e4rsjuridisk r\u00e5dgivning. F\u00f6retag, organisationer och branscher st\u00e5r inf\u00f6r olika aff\u00e4rsm\u00e4ssiga m\u00f6jligheter och utmaningar \u2013 inte minst inom h\u00e5llbarhets\u00adomr\u00e5det \u2013 och den b\u00e4sta aff\u00e4rsjuridiska r\u00e5dgivningen omfattar d\u00e4rf\u00f6r mer \u00e4n bara juri\u00addisk expertis. Den kr\u00e4ver dessutom skr\u00e4ddarsydda l\u00f6sningar med aff\u00e4ren i fokus.<\/p>\n<p>2022 var p\u00e5 m\u00e5nga s\u00e4tt ett utmanande \u00e5r f\u00f6r stora delar av v\u00e4rlden. Inte minst p\u00e5 grund av Rysslands brutala invasion av Ukraina. Invasionen har framf\u00f6r allt inneburit stort m\u00e4nskligt lidande, men har \u00e4ven s\u00e4nt chockv\u00e5gor genom den globala ekonomin. Som en konsekvens av detta beslutade vi den 25 februari \u2013 dagen efter invasionen \u2013 att st\u00e4nga ned all v\u00e5r verksamhet i Ryssland efter att ha varit verksamma i landet under mer \u00e4n 30 \u00e5r.<\/p>\n<p>Under det g\u00e5ngna \u00e5ret gav \u00e4ven lagstiftaren tydliga signaler om att n\u00e4ringslivet m\u00e5ste ta ett st\u00f6rre ansvar f\u00f6r att skapa h\u00e5llbara v\u00e4rdekedjor. Detta och kommande genomgripande lagstift\u00adnings\u00adf\u00f6r\u00e4ndringar inom exempelvis h\u00e5llbarhetsrapportering p\u00e5verkar s\u00e5v\u00e4l v\u00e5ra klienter som oss sj\u00e4lva. Att bli \u00e4nnu mer proaktiva i att s\u00e4kerst\u00e4lla h\u00e5llbara aff\u00e4rer blir bara viktigare och vikti\u00adgare \u2013 och d\u00e5 beh\u00f6vs aff\u00e4rsjuristens kunskaper och r\u00e5d mer \u00e4n n\u00e5gonsin.<\/p>\n<p>Under 2022 har vi utvecklat det nya konceptet Sustainable by design som ett s\u00e4tt att strategiskt inkorporera h\u00e5llbarhet i v\u00e5r verksamhet. Vi har \u00e4ven etablerat branschgruppen Sustainability and ESG f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att h\u00e5llbarhet integreras i all r\u00e5dgivning till v\u00e5ra klienter.<\/p>\n<p>2022 var \u00e4ven ett \u00e5r d\u00e5 vi bland annat antog ett \u00e4nnu tydligare j\u00e4mst\u00e4lldhetsm\u00e5l p\u00e5 partnerniv\u00e5 f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e5rt arbete med m\u00e5ngfald och inkludering, vi var med och medgrundade Business and Human Rights Lawyers Association, vi gick med i Net Zero Lawyers Alliance och dess\u00adutom blev v\u00e5ra klimatm\u00e5l godk\u00e4nda efter en oberoende bed\u00f6mning av Science Based Targets initiative.<\/p>\n<p>Vi ser fram emot ett 2023 d\u00e4r v\u00e5ra satsningar p\u00e5 strategiskt h\u00e5llbarhetsarbete b\u00e4r frukt och d\u00e4r vi bidrar till att skapa \u00e4nnu mer v\u00e4rde genom v\u00e5r r\u00e5dgivning.<\/p>\n<p>Varmt v\u00e4lkommen att l\u00e4sa om v\u00e5rt h\u00e5llbarhetsarbete under det g\u00e5ngna \u00e5ret.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/03\/Mannheimer-Swartling-Hallbarhetsrapport-2022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mannheimer Swartlings H\u00e5llbarhetsrapport 2022<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De m\u00e5nga h\u00e5llbarhetsutmaningar samh\u00e4llet brottas med har stor p\u00e5verkan \u00e4ven p\u00e5 Mann\u00adheimer Swartling, och v\u00e5r st\u00f6rsta m\u00f6jlighet att bidra till en h\u00e5llbar utveckling ligger i\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":23939,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-23927","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23927,"en":23988},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23927"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23927"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23927\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":23955,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23927\/revisions\/23955"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23939"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23927"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23927"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23927"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}