{"id":24135,"date":"2023-05-03T09:10:46","date_gmt":"2023-05-03T07:10:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=24135"},"modified":"2023-05-03T09:10:46","modified_gmt":"2023-05-03T07:10:46","slug":"nordic-climate-group-forvarvar-blm-kyl-storkok-och-wester-kylteknik","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/nordic-climate-group-forvarvar-blm-kyl-storkok-och-wester-kylteknik\/","title":{"rendered":"Nordic Climate Group f\u00f6rv\u00e4rvar BLM Kyl &#038; Stork\u00f6k och Wester Kylteknik"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Nordic Climate Group har f\u00f6rv\u00e4rvat BLM Kyl &amp; Stork\u00f6k (\u201d<strong>BLM<\/strong>\u201d) och Wester Kylteknik (\u201d<strong>Wester<\/strong>\u201d).<\/p>\n<p>BLM och Wester erbjuder installation, underh\u00e5ll och reparationer av kyl- och v\u00e4rmeanl\u00e4ggningar och bedriver verksamhet i J\u00f6nk\u00f6ping respektive Norrk\u00f6ping.<\/p>\n<p>Nordic Climate Group \u00e4r Nordens ledande akt\u00f6r inom \u00a0kyl-, v\u00e4rme &#8211; och energieffektiva installationer. Genom f\u00f6rv\u00e4rvet av BLM och Wester forts\u00e4tter Nordic Climate Group att f\u00f6rst\u00e4rka sin position p\u00e5 marknaden.<\/p>\n<p>Nordic Climate Group r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nordic Climate Group har f\u00f6rv\u00e4rvat BLM Kyl &amp; Stork\u00f6k (\u201dBLM\u201d) och Wester Kylteknik (\u201dWester\u201d). BLM och Wester erbjuder installation, underh\u00e5ll och reparationer av kyl- och\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":24136,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-24135","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-arbetsratt-och-pensioner","business-group-foretagsbeskattning","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":24135,"en":24140},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24135"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24135"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24135\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24139,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24135\/revisions\/24139"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24136"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24135"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24135"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24135"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}