{"id":24183,"date":"2023-05-15T11:10:38","date_gmt":"2023-05-15T09:10:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=24183"},"modified":"2023-05-23T13:59:20","modified_gmt":"2023-05-23T11:59:20","slug":"pale-blue-dot-stanger-sin-andra-fond-pa-ca-93-miljoner-euro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/pale-blue-dot-stanger-sin-andra-fond-pa-ca-93-miljoner-euro\/","title":{"rendered":"Pale blue dot st\u00e4nger sin andra fond p\u00e5 cirka EUR 93 miljoner"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har agerat som huvudansvarig juridisk r\u00e5dgivare \u00e5t Pale blue dot vid struktureringen, fondresningen och etableringen av Pale blue dots andra fond, Pale blue dot II, som nyligen st\u00e4ngde p\u00e5 cirka 93 miljoner euro.<\/p>\n<p>Pale blue dot grundades 2020 och \u00e4r en venture capital-firma med m\u00e5ls\u00e4ttning att genom investeringsverksamheten f\u00f6rmedla kapital till entrepren\u00f6rer vars aff\u00e4rsid\u00e9er \u00e4r t\u00e4nkta att bidra till att l\u00f6sa problemen som klimatf\u00f6r\u00e4ndringarna medf\u00f6r. Pale blue dot investerar i ett tidigt skede i entrepren\u00f6rer som bygger skalbara l\u00f6sningar p\u00e5 klimatkrisen. Pale blue dot II \u00e4r, likt sin f\u00f6reg\u00e5ngare, baserad p\u00e5 en svensk aktiebolagsstruktur d\u00e4r investerarna antingen investerar genom kapitalandelsl\u00e5n eller preferensaktier.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har agerat som huvudansvarig juridisk r\u00e5dgivare \u00e5t Pale blue dot vid struktureringen, fondresningen och etableringen av Pale blue dots andra fond, Pale blue\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":24184,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-24183","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-finansiell-reglering","business-group-fonder-och-investeringar","business-group-foretagsbeskattning"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":24183,"en":24188},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24183"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24183"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24183\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24219,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24183\/revisions\/24219"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24184"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24183"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24183"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24183"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}