{"id":24439,"date":"2023-06-13T09:21:07","date_gmt":"2023-06-13T07:21:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=24439"},"modified":"2023-06-13T09:21:07","modified_gmt":"2023-06-13T07:21:07","slug":"studera-for-livet-ansokan-har-oppnat","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyhetsbrev-och-publikationer\/studera-for-livet-ansokan-har-oppnat\/","title":{"rendered":"Studera f\u00f6r livet \u2013 ans\u00f6kan har \u00f6ppnat"},"content":{"rendered":"<p>Studera f\u00f6r livet \u00e4r ett studie- och mentorsprogram f\u00f6r dig som precis har g\u00e5tt ut f\u00f6rsta \u00e5ret p\u00e5 gymnasiet. V\u00e4gen till universitetet \u00e4r l\u00e5ng och vi vet att den kan k\u00e4nnas \u00e4nnu l\u00e4ngre om dina f\u00f6r\u00e4ldrar inte l\u00e4st p\u00e5 universitet, eller kanske studerat i ett annat land \u00e4n Sverige. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att g\u00f6ra den resan kortare f\u00f6r dig.<\/p>\n<p>Programmet l\u00f6per under tv\u00e5 \u00e5r d\u00e4r du f\u00e5r tv\u00e5 mentorer som st\u00f6ttar och f\u00f6ljer dig under programmets g\u00e5ng. Dessutom f\u00e5r du vara med p\u00e5 aktiviteter som sp\u00e4nnande studiebes\u00f6k och presentationstr\u00e4ning.<\/p>\n<p>Den f\u00f6rsta kullen hade nyligen sin avslutningstr\u00e4ff och det har varit v\u00e4ldigt roligt att f\u00e5 f\u00f6lja deras utveckling. Vi \u00f6nskar alla som varit med ett stort lycka till fram\u00f6ver! Nu ser vi fram emot att f\u00e5 tr\u00e4ffa v\u00e5ra nya deltagare.<\/p>\n<p>Ans\u00f6kan f\u00f6r 2023 \u00e4r \u00f6ppen till den 30 september. L\u00e4s mer om programmet och hur du ans\u00f6ker <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/studentmojligheter\/studera-for-livet\/\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Studera f\u00f6r livet \u00e4r ett studie- och mentorsprogram f\u00f6r dig som precis har g\u00e5tt ut f\u00f6rsta \u00e5ret p\u00e5 gymnasiet. V\u00e4gen till universitetet \u00e4r l\u00e5ng och\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":24440,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3467],"tags":[],"class_list":["post-24439","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyhetsbrev-och-publikationer"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":24439,"en":24443},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24439"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24439"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24439\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24442,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24439\/revisions\/24442"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24440"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24439"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24439"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24439"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}