{"id":24517,"date":"2023-06-22T09:17:50","date_gmt":"2023-06-22T07:17:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=24517"},"modified":"2023-11-21T10:42:08","modified_gmt":"2023-11-21T09:42:08","slug":"summa-equity-avyttrar-sin-majoritetsandel-i-infobric","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/summa-equity-avyttrar-sin-majoritetsandel-i-infobric\/","title":{"rendered":"Summa Equity avyttrar sin majoritetsandel i Infobric"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Summa Equity, ett syftesdrivet tematiskt investmentbolag, har ing\u00e5tt ett avtal om att avyttra sin majoritetsandel i Infobric,\u00a0en ledande leverant\u00f6r av mjukvarul\u00f6sningar f\u00f6r den europeiska byggindustrin, till Stirling Square Capital Partners, ett paneuropeiskt Private Equity-f\u00f6retag inom mid-market.<\/p>\n<p>Summa Equity kommer att \u00e5terinvestera tillsammans med Stirling Square Capital Partners, och Infobrics anst\u00e4llda och grundare, som minoritetsinvesterare.<\/p>\n<p>Infobric tillhandah\u00e5ller end-to-end mjukvaruprodukter f\u00f6r byggbranschen som st\u00f6djer digitaliseringen av byggindustrin. Med en serie SaaS-l\u00f6sningar g\u00f6r Infobric det m\u00f6jligt f\u00f6r sina kunder att hantera s\u00e4kerhet, maskiner och utrustning, kontrakt och arbetare samt att effektivt dela resurser och optimera arbetskraften. Sedan Summa Equity f\u00f6rv\u00e4rvade en majoritetsandel i Infobric 2018 har Infobric expanderat sin verksamhet och har \u00f6ver 10 000 kunder och 300 000 enskilda anv\u00e4ndare p\u00e5 sina nyckelmarknader i Sverige, Norge och Storbritannien.<\/p>\n<p>Stirling Square planerar att forts\u00e4tta Infobrics expansion till nya marknader och investera i nya produkter och tj\u00e4nster. Summa Equity kommer att arbeta tillsammans med Stirling Square f\u00f6r att st\u00f6dja n\u00e4sta fas i Infobrics tillv\u00e4xt som en minoritetsinvesterare.<\/p>\n<p>Transaktionen \u00e4r f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r sedvanlig konkurrenspr\u00f6vning och f\u00f6rv\u00e4ntas slutf\u00f6ras under tredje kvartalet 2023.<\/p>\n<p>Summa Equity f\u00f6retr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Summa Equity, ett syftesdrivet tematiskt investmentbolag, har ing\u00e5tt ett avtal om att avyttra sin majoritetsandel i Infobric,\u00a0en ledande leverant\u00f6r av mjukvarul\u00f6sningar f\u00f6r den europeiska byggindustrin,\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":24518,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-24517","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-bank-och-finans","business-group-eu-och-konkurrensratt","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":24517,"en":24522},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24517"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24517"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24517\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24521,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24517\/revisions\/24521"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24518"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24517"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24517"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24517"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}