{"id":24580,"date":"2023-06-29T09:19:18","date_gmt":"2023-06-29T07:19:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=24580"},"modified":"2023-06-29T09:31:26","modified_gmt":"2023-06-29T07:31:26","slug":"saab-signs-collaboration-and-asset-transfer-agreement-of-the-head-up-display-hud-to-honeywell","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/saab-signs-collaboration-and-asset-transfer-agreement-of-the-head-up-display-hud-to-honeywell\/","title":{"rendered":"Saab tecknar samarbetsavtal med Honeywell och \u00f6verf\u00f6r tillg\u00e5ngar f\u00f6r Head-Up Display (HUD) till Honeywell"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Saab har tecknat ett samarbetsavtal med den m\u00e5ng\u00e5riga industripartnern Honeywell.<\/p>\n<p>Avtalet omfattar ett tre\u00e5rigt samarbete mellan Saab och Honeywell och efter slutf\u00f6rt samarbete avser Saab \u00f6verf\u00f6ra Head-Up Display (HUD) till Honeywell att anv\u00e4ndas i Honeywells avioniksystem f\u00f6r cockpit, inklusive n\u00e4sta generation av Honeywell Anthem integrerade flight deck.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling var Saabs r\u00e5dgivare i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Saab har tecknat ett samarbetsavtal med den m\u00e5ng\u00e5riga industripartnern Honeywell. Avtalet omfattar ett tre\u00e5rigt samarbete mellan Saab och Honeywell och efter slutf\u00f6rt samarbete avser Saab\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":24591,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-24580","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":24580,"en":24593},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24580"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24580"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24580\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24590,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24580\/revisions\/24590"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24591"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24580"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24580"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24580"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}