{"id":25415,"date":"2023-07-14T16:25:19","date_gmt":"2023-07-14T14:25:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=25415"},"modified":"2024-05-29T15:54:00","modified_gmt":"2024-05-29T13:54:00","slug":"mannheimer-swartling-har-foretratt-humana-assistans-ab-i-en-tvist-om-aterkallelse-av-verksamhetstillstand","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/mannheimer-swartling-har-foretratt-humana-assistans-ab-i-en-tvist-om-aterkallelse-av-verksamhetstillstand\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling har f\u00f6retr\u00e4tt Humana Assistans AB i en tvist om \u00e5terkallelse av verksamhetstillst\u00e5nd"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har genom verksamhetsgruppen Contentious Regulatory f\u00f6retr\u00e4tt Humana Assistans AB (\u201dHumana\u201d) i en tvist med Inspektionen f\u00f6r v\u00e5rd och omsorg (\u201dIVO\u201d) avseende \u00e5terkallelse av tillst\u00e5nd att bland annat bedriva personlig assistans.<\/p>\n<p>Humana \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta enskilda assistansanordnare och utf\u00f6r ca. 15 % av all personlig assistans i landet, motsvarande ungef\u00e4r vad som utf\u00f6rs av samtliga kommuner tillsammans. Bolaget omsatte cirka 2,8 miljarder kronor under r\u00e4kenskaps\u00e5ret 2021 och hade i b\u00f6rjan av 2023 ca 11 000 anst\u00e4llda. Humana \u00e4r ett dotterbolag till Humana AB, som \u00e4r noterat p\u00e5 Nasdaq Stockholm.<\/p>\n<p>IVO beslutade den 31 januari 2023 att, utan f\u00f6reg\u00e5ende f\u00f6rel\u00e4ggande, \u00e5terkalla Humanas verksamhetstillst\u00e5nd. I beslutet gavs bolaget 10 dagar p\u00e5 sig att avveckla sin verksamhet. Beslutet fattades efter att IVO bedrivit tillsyn \u00f6ver bolaget under tv\u00e5 \u00e5rs tid, och utan att IVO i beslutet pekade p\u00e5 n\u00e5gon brist som medf\u00f6r fara f\u00f6r Humanas kunders h\u00e4lsa eller n\u00e5gon annan omedelbar risk.<\/p>\n<p>Humana \u00f6verklagade den 2 februari 2023 \u00e5terkallelsebeslutet till F\u00f6rvaltningsr\u00e4tten i Stockholm, som den 7 februari 2023 meddelade inhibition. IVO \u00f6verklagade inhibitionsbeslutet till Kammarr\u00e4tten i Stockholm, och ans\u00f6kte om pr\u00f6vningstillst\u00e5nd. Kammarr\u00e4tten valde dock, efter en genomg\u00e5ng av m\u00e5let, att inte ge IVO pr\u00f6vningstillst\u00e5nd. Humana till\u00e4ts d\u00e4rmed att forts\u00e4tta driva verksamhet under processen i f\u00f6rvaltningsr\u00e4tten.<\/p>\n<p>F\u00f6rvaltningsr\u00e4tten bif\u00f6ll Humanas \u00f6verklagande och upph\u00e4vde IVO:s \u00e5terkallelsebeslut genom dom den 21 juni 2023.<\/p>\n<p>IVO meddelade den 6 juli 2023 att myndigheten inte avser att \u00f6verklaga f\u00f6rvaltningsr\u00e4ttens dom. F\u00f6rvaltningsr\u00e4ttens dom har d\u00e4refter vunnit laga kraft, och Humana f\u00e5r forts\u00e4tta att bedriva verksamhet.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har genom verksamhetsgruppen Contentious Regulatory f\u00f6retr\u00e4tt Humana Assistans AB (\u201dHumana\u201d) i en tvist med Inspektionen f\u00f6r v\u00e5rd och omsorg (\u201dIVO\u201d) avseende \u00e5terkallelse av\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":24508,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-25415","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-contentious-regulatory","business-group-healthcare-and-life-sciences","business-group-tvistlosning"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":25415},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25415"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25415"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25415\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25416,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25415\/revisions\/25416"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24508"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25415"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25415"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25415"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}