{"id":25518,"date":"2023-08-31T09:46:27","date_gmt":"2023-08-31T07:46:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=25518"},"modified":"2024-03-17T11:39:37","modified_gmt":"2024-03-17T10:39:37","slug":"nordic-climate-group-acquires-tim-kyla-and-kylanlaggningar-i-norrkoping-and-continues-its-expansion-in-the-nordic-region","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/en\/assignment\/nordic-climate-group-acquires-tim-kyla-and-kylanlaggningar-i-norrkoping-and-continues-its-expansion-in-the-nordic-region\/","title":{"rendered":"Nordic Climate Group acquires Tim Kyla and Kylanl\u00e4ggningar i Norrk\u00f6ping and continues its expansion in the Nordic region"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Nordic Climate Group, a leading provider of services for cooling, heating and efficient installations in the Nordic region, has acquired Tim Kyla (\u201cTIMAB\u201d) and Kylanl\u00e4ggningar i Norrk\u00f6ping (\u201cKNAB\u201d), thus further strengthening its position on the market.<\/p>\n<p>TIMAB and KNAB are suppliers of heating and cooling services and operate in the Stockholm and Norrk\u00f6ping regions, respectively. Nordic Climate Group was advised by Mannheimer Swartling.<\/p>\n<p>In addition, Nordic Climate Group has continued its expansion in other parts of the Nordic region through its acquisitions of Polar-J\u00e4\u00e4hdytys Oy in Finland, Viking Kulde AS and Winntech AS in Norway, and SA-AL K\u00f8leteknik ApS and PVN K\u00f8leteknik A\/S in Denmark in respect of which Mannheimer Swartling advised on the reinvestment aspects.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nordic Climate Group, a leading provider of services for cooling, heating and efficient installations in the Nordic region, has acquired Tim Kyla (\u201cTIMAB\u201d) and Kylanl\u00e4ggningar\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":25515,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[4313],"tags":[],"class_list":["post-25518","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-assignment","business-group-corporate-taxation","business-group-employment-and-pensions","business-group-mergers-and-acquisitions","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"en","translations":{"en":25518,"sv":25511},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25518"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25518"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25518\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25520,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25518\/revisions\/25520"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25515"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25518"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25518"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25518"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}