{"id":25511,"date":"2023-08-31T09:46:27","date_gmt":"2023-08-31T07:46:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=25511"},"modified":"2023-08-31T09:46:27","modified_gmt":"2023-08-31T07:46:27","slug":"nordic-climate-group-forvarvar-tim-kyla-och-kylanlaggningar-i-norrkoping-samt-fortsatter-att-expandera-i-norden","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/nordic-climate-group-forvarvar-tim-kyla-och-kylanlaggningar-i-norrkoping-samt-fortsatter-att-expandera-i-norden\/","title":{"rendered":"Nordic Climate Group f\u00f6rv\u00e4rvar Tim Kyla och Kylanl\u00e4ggningar i Norrk\u00f6ping samt forts\u00e4tter att expandera i Norden"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Nordic Climate Group, en ledande akt\u00f6r inom kyl-, v\u00e4rme- och energieffektiva installationer i Norden, har f\u00f6rv\u00e4rvat Tim Kyla (\u201dTIMAB\u201d) och Kylanl\u00e4ggningar i Norrk\u00f6ping (\u201dKNAB\u201d), och forts\u00e4tter s\u00e5ledes f\u00f6rst\u00e4rka sin position p\u00e5 marknaden.<\/p>\n<p>TIMAB och KNAB erbjuder installation, underh\u00e5ll och reparationer av kyl- och v\u00e4rmeanl\u00e4ggningar och bedriver verksamhet i Stockholms- respektive Norrk\u00f6pingsomr\u00e5det. Nordic Climate Group r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionerna.<\/p>\n<p>D\u00e4rtill har Nordic Climate Group fortsatt sin expansion i andra delar av Norden genom f\u00f6rv\u00e4rven av Polar-J\u00e4\u00e4hdytys Oy i Finland, Viking Kulde AS och Winntech AS i Norge samt SA-AL K\u00f8leteknik ApS och PVN K\u00f8leteknik A\/S i Danmark, i vilka Mannheimer Swartling r\u00e5dgav avseende \u00e5terinvesteringsaspekterna.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nordic Climate Group, en ledande akt\u00f6r inom kyl-, v\u00e4rme- och energieffektiva installationer i Norden, har f\u00f6rv\u00e4rvat Tim Kyla (\u201dTIMAB\u201d) och Kylanl\u00e4ggningar i Norrk\u00f6ping (\u201dKNAB\u201d), och\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":25514,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-25511","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-arbetsratt-och-pensioner","business-group-foretagsbeskattning","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":25511,"en":25518},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25511"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25511"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25511\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25517,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25511\/revisions\/25517"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25514"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25511"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25511"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25511"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}