{"id":25533,"date":"2023-09-04T11:44:15","date_gmt":"2023-09-04T09:44:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=25533"},"modified":"2024-05-29T15:53:31","modified_gmt":"2024-05-29T13:53:31","slug":"mannheimer-swartling-har-foretratt-capio-st-gorans-sjukhus-mot-integritetsskyddsmyndigheten","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/mannheimer-swartling-har-foretratt-capio-st-gorans-sjukhus-mot-integritetsskyddsmyndigheten\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling har f\u00f6retr\u00e4tt Capio S:t G\u00f6rans Sjukhus mot Integritetsskyddsmyndigheten"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">I december 2020 fattade Integritetsskyddsmyndigheten (\u201d<strong>IMY<\/strong>\u201d) ett beslut mot Capio S:t G\u00f6rans Sjukhus f\u00f6r p\u00e5st\u00e5dda \u00f6vertr\u00e4delser av GDPR.<\/p>\n<p>Genom beslutet p\u00e5f\u00f6rde IMY Capio S:t G\u00f6rans Sjukhus en sanktionsavgift om 30 miljoner kronor och utf\u00e4rdade ett f\u00f6rel\u00e4ggande f\u00f6r sjukhuset att vidta vissa \u00e5tg\u00e4rder.<\/p>\n<p>Sanktionsavgiften grundades p\u00e5 p\u00e5st\u00e5dda \u00f6vertr\u00e4delser g\u00e4llande personalens \u00e5tkomst till sjukhusets journalsystem. IMY h\u00e4vdade att Capio S:t G\u00f6rans Sjukhus hade \u00f6vertr\u00e4tt nationella best\u00e4mmelser och f\u00f6reskrifter och d\u00e4rigenom brustit i genomf\u00f6randet av tekniska och organisatoriska \u00e5tg\u00e4rder i enlighet med GDPR. IMY gjorde ocks\u00e5 g\u00e4llande att sjukhuset hade \u00f6vertr\u00e4tt GDPR genom att inte i tillr\u00e4cklig utstr\u00e4ckning begr\u00e4nsa personalens \u00e5tkomst till sjukhusets journalsystem.<\/p>\n<p>Beslutet \u00f6verklagades till F\u00f6rvaltningsr\u00e4tten i Stockholm, som fastst\u00e4llde beslutet men s\u00e4nkte sanktionsavgiften till 10 miljoner kronor. Efter att domen \u00f6verklagats av b\u00e5da parter upph\u00e4vde Kammarr\u00e4tten i Stockholm IMY:s beslut, fr\u00e4mst av det sk\u00e4let att IMY inte hade visat tillr\u00e4cklig grund f\u00f6r beslutet.<\/p>\n<p>Kammarr\u00e4tten konstaterade att bevisb\u00f6rdan ligger p\u00e5 tillsynsmyndigheten och att det m\u00e5ste st\u00e5 klart att f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att p\u00e5f\u00f6ra en sanktionsavgift \u00e4r uppfyllda. Eftersom IMY varken hade visat att Capio S:t G\u00f6rans Sjukhus hade underl\u00e5tit att vidta tekniska och organisatoriska \u00e5tg\u00e4rder i enlighet med GDPR eller att personalens \u00e5tkomst till journalsystem var f\u00f6r vid, upph\u00e4vdes beslutet.<\/p>\n<p>IMY \u00f6verklagade domen till H\u00f6gsta f\u00f6rvaltningsdomstolen, som den 30 juni 2023 beslutade att inte meddela pr\u00f6vningstillst\u00e5nd. D\u00e4rmed \u00e4r m\u00e5let slutligt avgjort och IMY:s beslut undanr\u00f6jt.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>I december 2020 fattade Integritetsskyddsmyndigheten (\u201dIMY\u201d) ett beslut mot Capio S:t G\u00f6rans Sjukhus f\u00f6r p\u00e5st\u00e5dda \u00f6vertr\u00e4delser av GDPR. Genom beslutet p\u00e5f\u00f6rde IMY Capio S:t G\u00f6rans\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":25538,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-25533","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-contentious-regulatory","business-group-corporate-sustainability-risk-management","business-group-healthcare-and-life-sciences"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":25533,"en":25543},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25533"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25533"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25533\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25542,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25533\/revisions\/25542"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25538"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25533"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25533"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25533"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}