{"id":25643,"date":"2023-12-18T10:47:43","date_gmt":"2023-12-18T09:47:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=25643"},"modified":"2023-12-22T09:39:05","modified_gmt":"2023-12-22T08:39:05","slug":"snart-ar-det-dags-ny-lag-om-granskning-av-utlandska-direktinvesteringar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyhetsbrev-och-publikationer\/snart-ar-det-dags-ny-lag-om-granskning-av-utlandska-direktinvesteringar\/","title":{"rendered":"Ny lag om granskning av utl\u00e4ndska direktinvesteringar"},"content":{"rendered":"<p>Den 1 december tr\u00e4dde en ny lag om ett nytt svenskt system f\u00f6r granskning av utl\u00e4ndska direktinvesteringar (\u201dFDI-lagen\u201d) ikraft. Den nya FDI-lagen g\u00f6r det m\u00f6jligt att granska utl\u00e4ndska direktinvesteringar som kan leda till s\u00e4kerhetsrisker och, om det \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt, begr\u00e4nsa eller f\u00f6rbjuda s\u00e5dana investeringar.<\/p>\n<p>FDI-lagen blir till\u00e4mplig f\u00f6rutsatt att det sker en investering i en s\u00e5 kallad skyddsv\u00e4rd verksamhet. B\u00e5da dessa begrepp definieras n\u00e4rmre i lagen med tillh\u00f6rande f\u00f6rordningar etc. \u00c4ven om syftet med lagen \u00e4r att reglera utl\u00e4ndska direktinvesteringar s\u00e5 m\u00e5ste \u00e4ven svenska och EU-baserade investerare anm\u00e4la investeringar om lagen \u00e4r till\u00e4mplig.<\/p>\n<p>FDI-lagen kommer p\u00e5 ett eller annat s\u00e4tt att p\u00e5verka flertalet f\u00f6retagsf\u00f6rv\u00e4rv och investeringar fram\u00f6ver, \u00e4ven om endast ett f\u00e5tal transaktioner i slut\u00e4ndan kommer anses problematiska.<\/p>\n<p>L\u00e4s mer om de nya reglerna\u00a0<a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/09\/Svenska-regler-om-gransk-ning-av-investeringar.pdf\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n<h5>Kontakt<\/h5>\n<p>Johan Carle | Partner | <a href=\"mailto:johan.carle@msa.se\">johan.carle@msa.se<\/a><\/p>\n<p>Carolina Dack\u00f6 | Partner | <a class=\"wordbreak\" href=\"mailto:carolina.dacko@msa.se\">carolina.dacko@msa.se<\/a><\/p>\n<p>Anders Bergsten | Partner | <a href=\"mailto:anders.bergsten@msa.se\">anders.bergsten@msa.se<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Den 1 december tr\u00e4dde en ny lag om ett nytt svenskt system f\u00f6r granskning av utl\u00e4ndska direktinvesteringar (\u201dFDI-lagen\u201d) ikraft. Den nya FDI-lagen g\u00f6r det m\u00f6jligt\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":25649,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3467],"tags":[],"class_list":["post-25643","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyhetsbrev-och-publikationer","business-group-corporate-sustainability-risk-management","business-group-eu-och-konkurrensratt","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-trade"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":25643,"en":25652},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25643"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25643"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25643\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26358,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25643\/revisions\/26358"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25649"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25643"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25643"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25643"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}