{"id":25989,"date":"2023-10-27T09:23:39","date_gmt":"2023-10-27T07:23:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=25989"},"modified":"2023-10-27T09:23:39","modified_gmt":"2023-10-27T07:23:39","slug":"andre-andersson-erhaller-advokatsamfundets-pris-for-framstaende-insatser-inom-advokatyrket","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/andre-andersson-erhaller-advokatsamfundets-pris-for-framstaende-insatser-inom-advokatyrket\/","title":{"rendered":"Andr\u00e9 Andersson erh\u00e5ller Advokatsamfundets pris f\u00f6r framst\u00e5ende insatser inom advokatyrket"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Advokatsamfundet delar sedan 2012 ut ett \u00e5rligt pris f\u00f6r framst\u00e5ende insatser inom advokatyrket. \u00c5rets pris har tilldelats Andr\u00e9 Andersson som \u00e4r Senior Adviser p\u00e5 Mannheimer Swartling. Det delades ut av samfundets generalsekreterare Mia Edwall Insulander p\u00e5 \u00e5rets Advokatdagar som gick av stapeln p\u00e5 Grand Hotel den 26-27 oktober.<\/p>\n<p><em>\u201d\u00c5rets pristagare f\u00e5r utm\u00e4rkelsen f\u00f6r sina framst\u00e5ende insatser inom advokatyrket genom att kombinera yrkesskicklighet, som en av Sveriges fr\u00e4msta advokater inom finansjuridiken, med ett stort engagemang och arbete f\u00f6r juridisk forskning och undervisning. \u00c5rets pristagare uts\u00e5gs 2017 till hedersdoktor i juridik vid Stockholms universitet. \u00c5rets pristagare har ocks\u00e5 ett vidstr\u00e4ckt internationellt engagemang och har p\u00e5 ett f\u00f6rtj\u00e4nstfullt s\u00e4tt bidragit till att st\u00e4rka svenska advokaters relationer utomlands. I kombination med ett genuint intresse och arbete f\u00f6r pro bono-arbete, har \u00e5rets pristagare ocks\u00e5 medverkat till att \u00f6ka f\u00f6rst\u00e5elsen f\u00f6r advokatens viktiga roll i v\u00e5rt r\u00e4ttssamh\u00e4lle.\u201d<\/em><\/p>\n<p>Priset best\u00e5r av 100 000 kronor som Advokatsamfundet sk\u00e4nker till valfritt pro bono-projekt. Andr\u00e9 Andersson har bett att detta belopp ska g\u00e5 till Stockholms Stadsmission och d\u00e4r anv\u00e4ndas f\u00f6r att st\u00f6dja arbetet med r\u00e4ttighetsfr\u00e5gor och myndighetskontakter f\u00f6r heml\u00f6sa. Andr\u00e9 \u00e4r vice ordf\u00f6rande i Stockholms Stadsmission och Mannheimer Swartling st\u00f6der l\u00f6pande Stockholms Stadsmission med juridisk r\u00e5dgivning p\u00e5 pro bono-basis.<\/p>\n<p>\u2013 Jag \u00e4r glad och stolt \u00f6ver att ha tilldelats denna utm\u00e4rkelse, s\u00e4ger Andr\u00e9. Jag \u00e4r ocks\u00e5 glad och stolt \u00f6ver att under 36 \u00e5r ha varit verksam i en advokatbyr\u00e5 som alltid har st\u00f6ttat och uppmuntrat mitt engagemang i de olika fr\u00e5gor som ligger mig varmt om hj\u00e4rtat. Som Senior Adviser kan jag inom ramen f\u00f6r en fortsatt anst\u00e4llning p\u00e5 byr\u00e5n i \u00e4nnu st\u00f6rre omfattning fokusera p\u00e5 Stockholms Stadsmission och Stockholm Centre for Commercial Law. Jag \u00e4r \u00f6vertygad om att jag p\u00e5 detta s\u00e4tt ocks\u00e5 bidrar till att g\u00f6ra Mannheimer Swartling till en b\u00e4ttre advokatbyr\u00e5 och en mer attraktiv arbetsplats.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Advokatsamfundet delar sedan 2012 ut ett \u00e5rligt pris f\u00f6r framst\u00e5ende insatser inom advokatyrket. \u00c5rets pris har tilldelats Andr\u00e9 Andersson som \u00e4r Senior Adviser p\u00e5 Mannheimer\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":25994,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-25989","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":25989,"en":25997},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25989"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25989"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25989\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25996,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25989\/revisions\/25996"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25994"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25989"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25989"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25989"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}