{"id":25999,"date":"2023-10-27T10:06:29","date_gmt":"2023-10-27T08:06:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=25999"},"modified":"2023-10-27T10:12:06","modified_gmt":"2023-10-27T08:12:06","slug":"svedbergs-group-ab-publ-har-ingatt-avtal-om-att-forvarva-det-nederlandska-bolaget-thebalux-holding-b-v","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/svedbergs-group-ab-publ-har-ingatt-avtal-om-att-forvarva-det-nederlandska-bolaget-thebalux-holding-b-v\/","title":{"rendered":"Svedbergs Group AB (publ) har ing\u00e5tt avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva det nederl\u00e4ndska bolaget Thebalux Holding B.V."},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Svedbergs Group AB (publ) har ing\u00e5tt avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva det nederl\u00e4ndska bolaget Thebalux Holding B.V. med dotterbolag, en v\u00e4letablerad nederl\u00e4ndsk designer, producent och leverant\u00f6r av badrumsm\u00f6bler och badrumsprodukter. K\u00f6peskillingen uppg\u00e5r till, p\u00e5 kassa- och skuldfri basis, maximalt 44,5 miljoner euro. H\u00e4rut\u00f6ver har \u00f6verenskommits om en till\u00e4ggsk\u00f6peskilling om maximalt 2,7 miljoner euro. F\u00f6rv\u00e4rvet \u00e4r f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r godk\u00e4nnande av ber\u00f6rda konkurrensmyndigheter och tilltr\u00e4de av aktierna f\u00f6rv\u00e4ntas ske i december 2023.<\/p>\n<p>Genom f\u00f6rv\u00e4rvet tar Svedbergs Group ett viktigt steg mot m\u00e5let att bli den ledande badrumskoncernen i norra Europa. I linje med Svedbergs tidigare f\u00f6rv\u00e4rv kommer den nuvarande ledningen i Thebalux fortsatt vara aktiv i bolaget efter f\u00f6rv\u00e4rvet.<\/p>\n<p>F\u00f6rv\u00e4rvet finansieras genom ut\u00f6kade kreditfaciliteter. I syfte att delvis amortera kreditfaciliteter och samtidigt st\u00e4rka kapitalstrukturen efter f\u00f6rv\u00e4rvet av Thebalux avser Svedbergs att genomf\u00f6ra en nyemission med f\u00f6retr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r befintliga aktie\u00e4gare om h\u00f6gst cirka 400 miljoner kronor under f\u00f6rsta kvartalet 2024.<\/p>\n<p>Svedbergs f\u00f6retr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Svedbergs Group AB (publ) har ing\u00e5tt avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva det nederl\u00e4ndska bolaget Thebalux Holding B.V. med dotterbolag, en v\u00e4letablerad nederl\u00e4ndsk designer, producent och leverant\u00f6r\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":26003,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-25999","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-it-tech","business-group-publik-ma-och-aktiemarknad"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":25999,"en":26005},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25999"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25999"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25999\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26000,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25999\/revisions\/26000"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26003"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25999"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25999"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25999"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}