{"id":26007,"date":"2023-10-27T16:54:25","date_gmt":"2023-10-27T14:54:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=26007"},"modified":"2023-10-27T16:54:25","modified_gmt":"2023-10-27T14:54:25","slug":"mannheimer-swartling-har-bitratt-saab-i-samband-med-ingaende-av-nytt-hyresavtal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/mannheimer-swartling-har-bitratt-saab-i-samband-med-ingaende-av-nytt-hyresavtal\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling har bitr\u00e4tt Saab i samband med ing\u00e5ende av nytt hyresavtal"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Saab tecknar hyresavtal med Fabege avseende lokaler p\u00e5 fastigheten Solna N\u00f6ten 4 i Solna Strand.<\/p>\n<p>Avtalet avser samtliga ytor p\u00e5 fastigheten. F\u00f6rhyrningen \u00e4r en av de st\u00f6rsta n\u00e5gonsin i Sverige och avser ytor uppg\u00e5ende till 66 000 kvadratmeter. En st\u00f6rre hyresg\u00e4stanpassning av lokalen ska ske och inflyttning planeras till h\u00f6sten 2025.<\/p>\n<p>Saab r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i hyresf\u00f6rhandlingarna.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Saab tecknar hyresavtal med Fabege avseende lokaler p\u00e5 fastigheten Solna N\u00f6ten 4 i Solna Strand. Avtalet avser samtliga ytor p\u00e5 fastigheten. F\u00f6rhyrningen \u00e4r en av\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":26008,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-26007","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":26007,"en":26014},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26007"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26007"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26007\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26013,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26007\/revisions\/26013"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26008"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26007"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26007"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26007"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}