{"id":26194,"date":"2023-11-16T14:30:05","date_gmt":"2023-11-16T13:30:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=26194"},"modified":"2025-01-29T11:34:32","modified_gmt":"2025-01-29T10:34:32","slug":"mannheimer-swartling-utser-fyra-nya-partners-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-utser-fyra-nya-partners-2\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling utser fyra nya partners"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har gl\u00e4djen att meddela att vi just r\u00f6stat in fyra nya partners till byr\u00e5n.<\/p>\n<p>Vi \u00e4r glada att presentera v\u00e5ra nya partners: Hanne Aarsheim, M\u00e5rten Nicolin, Albert Roos och Victor Sellin Karlsson. Deras bepr\u00f6vade juridiska kompetens och engagemang f\u00f6r att tillhandah\u00e5lla exceptionell service g\u00f6r dem till ov\u00e4rderliga tillg\u00e5ngar f\u00f6r Mannheimer Swartling.<\/p>\n<p>Jan Dernestam, Managing Partner p\u00e5 Mannheimer Swartling, uttrycker stolthet \u00f6ver byr\u00e5ns senaste tillskott: &#8221;Det \u00e4r med stor gl\u00e4dje vi v\u00e4lkomnar v\u00e5ra fyra nya partners. Deras imponerande juridiska f\u00e4rdigheter och dedikation till v\u00e5ra klienter och utvecklingen av byr\u00e5n \u00e4r en k\u00e4lla till inspiration f\u00f6r oss alla. Vi ser fram emot att f\u00f6lja deras fortsatta framg\u00e5ngar och bidrag till v\u00e5r gemensamma framtid.&#8221;<\/p>\n<p>Dernestam framh\u00e5ller vidare att de nyutn\u00e4mnda partnerna \u00e4r genuina ambassad\u00f6rer f\u00f6r byr\u00e5ns grundl\u00e4ggande k\u00e4rnv\u00e4rden: &#8221;Hos Mannheimer Swartling \u00e4r v\u00e5ra k\u00e4rnv\u00e4rden laganda, aff\u00e4rsfokus och kvalitet, av h\u00f6gsta betydelse. Dessa v\u00e4rden \u00e4r grundl\u00e4ggande f\u00f6r v\u00e5rt arbete och v\u00e4gleder oss i att alltid leverera h\u00f6gsta t\u00e4nkbara kvalitet till v\u00e5ra klienter. Hanne, M\u00e5rten, Albert och Victor \u00e4r utan tvekan genuina representanter f\u00f6r v\u00e5ra grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar.\u201d<\/p>\n<h2>Nyutn\u00e4mnda partners<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-26226\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/haahighres-800x1005.jpg\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/haahighres-800x1005.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/haahighres-955x1200.jpg 955w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/haahighres-1990x2500.jpg 1990w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/haahighres-768x965.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/haahighres-1223x1536.jpg 1223w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/haahighres-1630x2048.jpg 1630w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/haahighres-scaled.jpg 2038w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><\/p>\n<p><strong>Hanne Aarsheim<\/strong> \u00e4r en del av Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r Tvistl\u00f6sning samt branschgrupp f\u00f6r Shipping, Transport and Logistics. Hon arbetar vid byr\u00e5ns kontor i G\u00f6teborg. Hannes arbete omfattar alla typer av tvister med ett speciellt fokus p\u00e5 internationella skiljef\u00f6rfaranden samt klandertvister. Hon \u00e4r \u00e4ven specialiserad inom shipping och har omfattande erfarenhet av olika typer av avtal s\u00e5som skeppsbyggnadskontrakt, samarbetsavtal, ombyggnadskontrakt samt k\u00f6p och f\u00f6rs\u00e4ljning av fartyg.<\/p>\n<p>Hanne b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2005. Hon \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-26228\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/mdehighres-955x1200.jpg\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/mdehighres-955x1200.jpg 955w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/mdehighres-1990x2500.jpg 1990w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/mdehighres-800x1005.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/mdehighres-768x965.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/mdehighres-1223x1536.jpg 1223w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/mdehighres-1630x2048.jpg 1630w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/mdehighres-scaled.jpg 2038w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><\/p>\n<p><strong>M\u00e5rten Nicolin <\/strong>ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r EU- och konkurrensr\u00e4tt och arbetar vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Han tillhandah\u00e5ller r\u00e5dgivning kring f\u00f6rbuden mot konkurrensbegr\u00e4nsande avtal och missbruk av dominerande st\u00e4llning, samt avseende f\u00f6rv\u00e4rvskontroll, statligt st\u00f6d och andra EU-r\u00e4ttsliga fr\u00e5gest\u00e4llningar. M\u00e5rten har stor erfarenhet av att f\u00f6retr\u00e4da klienter inf\u00f6r konkurrensmyndigheter och domstolar, och har agerat ombud i flera av Sveriges mest uppm\u00e4rksammade konkurrensr\u00e4ttsliga \u00e4renden.<\/p>\n<p>M\u00e5rten b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2010. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Uppsala universitet.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-26230\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/alrshighres-955x1200.jpg\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/alrshighres-955x1200.jpg 955w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/alrshighres-1990x2500.jpg 1990w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/alrshighres-800x1005.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/alrshighres-768x965.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/alrshighres-1223x1536.jpg 1223w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/alrshighres-1630x2048.jpg 1630w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/alrshighres-scaled.jpg 2038w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><\/p>\n<p><strong>Albert Roos<\/strong> \u00e4r en del av Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och arbetar vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Albert fokuserar s\u00e4rskilt p\u00e5 komplexa strukturfr\u00e5gor. Vidare \u00e4r han mycket erfaren inom flera olika n\u00e4ringsgrenar och har arbetat huvudsakligen med f\u00f6rv\u00e4rv och struktur\u00e4renden f\u00f6r startups, private equity, industriella, finansiella och andra svenska och internationella klienter, b\u00e5de i svenska och internationella sammanhang.<\/p>\n<p>Albert b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2012. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand och en fil kand i f\u00f6retagsekonomi fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-26236\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/visehighres-2-955x1200.jpg\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/visehighres-2-955x1200.jpg 955w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/visehighres-2-scaled.jpg 2038w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><\/p>\n<p><strong>Victor Sellin Karlsson <\/strong>ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r Publik M&amp;A och aktiemarknad och arbetar p\u00e5 byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Victor \u00e4r specialiserad p\u00e5 aktiemarknadsr\u00e4tt och arbetar med alla typer av aktiemarknadstransaktioner och offentliga uppk\u00f6pserbjudanden. Victor bitr\u00e4der \u00e4ven noterade f\u00f6retag i bland annat bolagsstyrnings- och informationsgivningsfr\u00e5gor.<\/p>\n<p>Victor b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2015. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en juristexamen fr\u00e5n Uppsala universitet.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>F\u00f6r ytterligare information, v\u00e4nligen kontakta:<\/p>\n<p>Jan Dernestam, Managing Partner<br \/>\n+46 70 977 73 48, <a href=\"mailto:jan.dernestam@msa.se\">jan.dernestam@msa.se<\/a><\/p>\n<p>Helena Carlquist, Chief Marketing and Communications Officer<br \/>\n+46 70 977 79 34, <a href=\"mailto:helena.carlquist@msa.se\">helena.carlquist@msa.se<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har gl\u00e4djen att meddela att vi just r\u00f6stat in fyra nya partners till byr\u00e5n. Vi \u00e4r glada att presentera v\u00e5ra nya partners: Hanne\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":26203,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-26194","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":26194,"en":26206},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26194"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26194"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26194\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29583,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26194\/revisions\/29583"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26203"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26194"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26194"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26194"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}