{"id":26568,"date":"2024-01-31T13:45:15","date_gmt":"2024-01-31T12:45:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=26568"},"modified":"2024-01-31T13:45:15","modified_gmt":"2024-01-31T12:45:15","slug":"altor-stanger-sin-sjatte-fond","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/altor-stanger-sin-sjatte-fond\/","title":{"rendered":"Altor st\u00e4nger sin sj\u00e4tte fond"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har agerat juridiskt ombud \u00e5t Altor i samband med struktureringen och etableringen av Altor Fund VI, som har st\u00e4ngt sitt hard cap p\u00e5 3 miljarder euro.<\/p>\n<p>Sedan dess grundande har Altors fonder rest mer \u00e4n 11 miljarder euro i totala utf\u00e4sta insatser. Fonderna som f\u00f6rvaltas av Altor har investerat i fler \u00e4n 100 bolag, med fokus p\u00e5 mellanstora bolag fr\u00e4mst i Norden och DACH (\u00d6sterrike, Tyskland och Schweiz) med m\u00e5let att skapa v\u00e4rde genom tillv\u00e4xtinitiativ och operativa f\u00f6rb\u00e4ttringar. Altor Fund VI, som \u00e4r den st\u00f6rsta fonden som Altor hittills har rest, kvalificerar sig som en artikel 8-fond och kommer att investera i f\u00f6retag som fr\u00e4mjar milj\u00f6m\u00e4ssiga eller\u00a0sociala egenskaper. Fonden har en stark investerarbas best\u00e5ende av pensionsfonder, f\u00f6rs\u00e4kringsbolag, stiftelser och finansiella investerare.<\/p>\n<p>Altor Fund VI, liksom Altor Fund IV och Altor Fund V, \u00e4r baserad i Sverige och anv\u00e4nder en svensk aktiebolagsstruktur d\u00e4r investerarna investerar i fonden genom kapitalandelsl\u00e5n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har agerat juridiskt ombud \u00e5t Altor i samband med struktureringen och etableringen av Altor Fund VI, som har st\u00e4ngt sitt hard cap p\u00e5\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":26171,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-26568","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-fonder-och-investeringar","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":26568,"en":26572},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26568"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26568"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26568\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26571,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26568\/revisions\/26571"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26171"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26568"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26568"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26568"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}