{"id":26668,"date":"2024-02-15T09:40:12","date_gmt":"2024-02-15T08:40:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=26668"},"modified":"2024-02-15T09:40:12","modified_gmt":"2024-02-15T08:40:12","slug":"nordic-climate-group-expanderar-i-finland-norge-danmark-och-pa-aland","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/nordic-climate-group-expanderar-i-finland-norge-danmark-och-pa-aland\/","title":{"rendered":"Nordic Climate Group expanderar i Finland, Norge, Danmark och p\u00e5 \u00c5land"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Nordic Climate Group, en ledande akt\u00f6r inom kyl-, v\u00e4rme- och energieffektiva installationer i Norden, har f\u00f6rv\u00e4rvat Kylm\u00e4keskus Sami Oy och HC-Systems Oy i Finland, de resterande aktierna i Multi Kulde Vest AS i Norge, Buus K\u00f8leteknik A\/S, Nordk\u00f8l ApS och \u00d8rb\u00e6k K\u00f8leteknik ApS i Danmark och HP Kyla &amp; V\u00e4rme Ab p\u00e5 \u00c5land.<\/p>\n<p>De f\u00f6rv\u00e4rvade bolagen erbjuder installation, underh\u00e5ll och reparation av kyl- och v\u00e4rmeanl\u00e4ggningar och bedriver verksamhet inom sina respektive jurisdiktioner.<\/p>\n<p>Nordic Climate Group r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i \u00e5terinvesteringsdelarna samt avseende \u00f6vriga svenska aspekter.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nordic Climate Group, en ledande akt\u00f6r inom kyl-, v\u00e4rme- och energieffektiva installationer i Norden, har f\u00f6rv\u00e4rvat Kylm\u00e4keskus Sami Oy och HC-Systems Oy i Finland, de\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":26669,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-26668","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":26668,"en":26673},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26668"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26668"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26668\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26672,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26668\/revisions\/26672"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26669"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26668"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26668"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26668"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}