{"id":26673,"date":"2024-02-15T09:40:12","date_gmt":"2024-02-15T08:40:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=26673"},"modified":"2024-03-17T11:38:12","modified_gmt":"2024-03-17T10:38:12","slug":"nordic-climate-group-acquires-businesses-in-finland-norway-denmark-and-on-aland","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/en\/assignment\/nordic-climate-group-acquires-businesses-in-finland-norway-denmark-and-on-aland\/","title":{"rendered":"Nordic Climate Group acquires businesses in Finland, Norway, Denmark and on \u00c5land"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Nordic Climate Group, a leading provider of services for cooling, heating and efficient installations in the Nordic region, has acquired Kylm\u00e4keskus Sami Oy and HC-Systems Oy in Finland, the remaining shares in Multi Kulde Vest AS in Norway, Buus K\u00f8leteknik A\/S, Nordk\u00f8l ApS and \u00d8rb\u00e6k K\u00f8leteknik ApS in Denmark and HP Kyla &amp; V\u00e4rme Ab on \u00c5land.<\/p>\n<p>The acquired companies are suppliers of heating and cooling services and operate in their respective jurisdictions.<\/p>\n<p>Nordic Climate Group was advised by Mannheimer Swartling regarding the reinvestment parts and other Swedish aspects of the acquisitions.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nordic Climate Group, a leading provider of services for cooling, heating and efficient installations in the Nordic region, has acquired Kylm\u00e4keskus Sami Oy and HC-Systems\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":26670,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[4313],"tags":[],"class_list":["post-26673","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-assignment","business-group-mergers-and-acquisitions","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"en","translations":{"en":26673,"sv":26668},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26673"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26673"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26673\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26675,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26673\/revisions\/26675"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26670"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26673"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26673"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26673"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}