{"id":26733,"date":"2024-02-22T10:37:48","date_gmt":"2024-02-22T09:37:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=26733"},"modified":"2024-02-22T10:37:48","modified_gmt":"2024-02-22T09:37:48","slug":"malardalstrafik-avslutar-regionaltagsavtalet-med-mtr-i-fortid-och-ingar-avtal-med-transdev","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/malardalstrafik-avslutar-regionaltagsavtalet-med-mtr-i-fortid-och-ingar-avtal-med-transdev\/","title":{"rendered":"M\u00e4lardalstrafik avslutar regionalt\u00e5gsavtalet med MTR i f\u00f6rtid och ing\u00e5r avtal med Transdev"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">M\u00e4lardalstrafik M\u00c4LAB Aktiebolag (M\u00e4lardalstrafik) har beslutat att avsluta avtalet med MTR avseende regionalt\u00e5gstrafiken i M\u00e4lardalen i f\u00f6rtid.<\/p>\n<p>Som en f\u00f6ljd av det f\u00f6rtida upph\u00f6randet ing\u00e5r M\u00e4lardalstrafik ett s k n\u00f6davtal med Transdev Sverige AB (Transdev). Avtalstiden \u00e4r tv\u00e5 \u00e5r och Transdev tar \u00f6ver det samlade ansvaret f\u00f6r driften av t\u00e5gtrafiken fr\u00e5n och med den 16 juni 2024. F\u00f6rberedelserna inf\u00f6r \u00f6verl\u00e4mningen av verksamheten p\u00e5b\u00f6rjas omg\u00e5ende.<\/p>\n<p>M\u00e4lardalstrafik ansvarar f\u00f6r den samh\u00e4llsfinansierade regionalt\u00e5gstrafiken i Stockholm-M\u00e4larregionen. Trafiken omfattar ett omr\u00e5de fr\u00e5n Link\u00f6ping i s\u00f6der till \u00d6rebro i v\u00e4ster, Stockholm i \u00f6ster och G\u00e4vle i norr. M\u00e4lardalstrafik \u00e4gs av Region Stockholm, Region S\u00f6rmland, Region Uppsala, Region V\u00e4stmanland, Region \u00d6rebro l\u00e4n och Region \u00d6sterg\u00f6tland. Trafiken hade mer \u00e4n tolv (12) miljoner resen\u00e4rer \u00e5r 2023.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling var r\u00e5dgivare \u00e5t M\u00e4lardalstrafik.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u00e4lardalstrafik M\u00c4LAB Aktiebolag (M\u00e4lardalstrafik) har beslutat att avsluta avtalet med MTR avseende regionalt\u00e5gstrafiken i M\u00e4lardalen i f\u00f6rtid. Som en f\u00f6ljd av det f\u00f6rtida upph\u00f6randet ing\u00e5r\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":26739,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-26733","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-corporate-commercial","business-group-eu-och-konkurrensratt","industry-construction-infrastructure-and-industrial-projects"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":26733,"en":26743},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26733"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26733"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26733\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26742,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26733\/revisions\/26742"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26739"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26733"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26733"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26733"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}