{"id":26775,"date":"2024-03-06T13:03:22","date_gmt":"2024-03-06T12:03:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=26775"},"modified":"2024-03-06T13:03:22","modified_gmt":"2024-03-06T12:03:22","slug":"summa-equity-stanger-en-artikel-9-continuation-fund-pa-550-miljoner-euro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/summa-equity-stanger-en-artikel-9-continuation-fund-pa-550-miljoner-euro\/","title":{"rendered":"Summa Equity st\u00e4nger en Artikel 9 \u201dContinuation Fund\u201d p\u00e5 550 miljoner euro"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har agerat legal r\u00e5dgivare \u00e5t Summa Equity vid etableringen av Summa Circular, en s\u00e5 kallad \u201dContinuation Fund\u201d. Fonden \u00e4r globalt en av de f\u00f6rsta i sitt slag som utg\u00f6r en artikel 9-fond enligt SFDR och m\u00f6jligg\u00f6r fortsatt framg\u00e5ngsrik f\u00f6rvaltning av NG Group.<\/p>\n<p>Summa Circular \u00e4r en artikel 9-fond enligt SFDR med en investering i NG Group \u2013 en ledande nordisk leverant\u00f6r av cirkul\u00e4ra l\u00f6sningar och milj\u00f6tj\u00e4nster. NG Group, som ursprungligen f\u00f6rv\u00e4rvades av Summa Equity Fund I under 2018, kommer genom Summa Circular kunna forts\u00e4tta sitt framg\u00e5ngsrika samarbete med Summa Equity och d\u00e4rmed fortsatt st\u00e4rka sin position p\u00e5 marknaden. Transaktionen st\u00e4ngde p\u00e5 ca 550 miljoner euro och kapital har inh\u00e4mtats fr\u00e5n en internationell bas investerare, best\u00e5ende av b\u00e5de befintliga investerare i Summa Equitys fonder samt nya institutionella akt\u00f6rer.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har agerat legal r\u00e5dgivare \u00e5t Summa Equity vid etableringen av Summa Circular, en s\u00e5 kallad \u201dContinuation Fund\u201d. Fonden \u00e4r globalt en av de\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":26776,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-26775","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-finansiell-reglering","business-group-fonder-och-investeringar","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":26775,"en":26780},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26775"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26775"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26775\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26779,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26775\/revisions\/26779"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26776"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26775"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26775"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26775"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}