{"id":26810,"date":"2024-03-12T16:35:01","date_gmt":"2024-03-12T15:35:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=26810"},"modified":"2024-03-12T16:39:29","modified_gmt":"2024-03-12T15:39:29","slug":"martin-johansson-utsedd-till-expert-i-utredningen-om-ny-karnkraft","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/martin-johansson-utsedd-till-expert-i-utredningen-om-ny-karnkraft\/","title":{"rendered":"Martin Johansson utsedd till expert i utredningen om ny k\u00e4rnkraft"},"content":{"rendered":"<p>Det \u00e4r med stolthet som vi kan meddela att Martin Johansson, Counsel i byr\u00e5ns Milj\u00f6r\u00e4ttsgrupp, nyligen f\u00f6rordnades som expert i den av regeringen tillsatta utredningen <em>Ny k\u00e4rnkraft i Sverige \u2013 ett andra steg<\/em>. Utredningen kommer bland annat att analysera hur tillst\u00e5ndsprocesserna f\u00f6r k\u00e4rnkraft kan bli tydligare, kortare och om ett snabbsp\u00e5r f\u00f6r k\u00e4rnkraft i milj\u00f6tillst\u00e5ndsprocessen kan och b\u00f6r inf\u00f6ras.<\/p>\n<p>Martin har m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet av att r\u00e5dge klienter inom bland annat industri- och energisektorn r\u00f6rande fr\u00e5gor om tillst\u00e5nd och tillsyn enligt milj\u00f6balken. Hans fokusomr\u00e5den omfattar bland annat r\u00e5dgivning till svenska och utl\u00e4ndska klienter g\u00e4llande k\u00e4rnteknisk verksamhet i Sverige.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-26817 \" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/03\/mojhighres-ny-955x1200.jpg\" alt=\"\" width=\"281\" height=\"353\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/03\/mojhighres-ny-955x1200.jpg 955w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/03\/mojhighres-ny-1990x2500.jpg 1990w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/03\/mojhighres-ny-800x1005.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/03\/mojhighres-ny-768x965.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/03\/mojhighres-ny-1222x1536.jpg 1222w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/03\/mojhighres-ny-1630x2048.jpg 1630w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/03\/mojhighres-ny.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 281px) 100vw, 281px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Det \u00e4r med stolthet som vi kan meddela att Martin Johansson, Counsel i byr\u00e5ns Milj\u00f6r\u00e4ttsgrupp, nyligen f\u00f6rordnades som expert i den av regeringen tillsatta utredningen\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":25994,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-26810","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":26810,"en":26822},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26810"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26810"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26810\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26827,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26810\/revisions\/26827"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25994"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26810"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26810"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26810"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}