{"id":27138,"date":"2024-04-09T13:41:17","date_gmt":"2024-04-09T11:41:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=27138"},"modified":"2024-04-09T16:48:31","modified_gmt":"2024-04-09T14:48:31","slug":"rikshem-avyttrar-samhallsfastigheter-i-sigtuna","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/rikshem-avyttrar-samhallsfastigheter-i-sigtuna\/","title":{"rendered":"Rikshem avyttrar samh\u00e4llsfastigheter i Sigtuna"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Rikshem avyttrar ett antal samh\u00e4llsfastigheter i Sigtuna till Sigtuna kommun. Fastigheterna rymmer idag LSS-boenden, f\u00f6rskolor, skolor och ett \u00e4ldreboende.<\/p>\n<p>\u00c4ven efter avyttringen kommer Rikshem att ha kvar ett stort fastighetsbest\u00e5nd i Sigtuna. Transaktionen \u00e4r villkorad av beslut i kommunfullm\u00e4ktige den 25 april.<\/p>\n<p>Rikshem r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rikshem avyttrar ett antal samh\u00e4llsfastigheter i Sigtuna till Sigtuna kommun. Fastigheterna rymmer idag LSS-boenden, f\u00f6rskolor, skolor och ett \u00e4ldreboende. \u00c4ven efter avyttringen kommer Rikshem att\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":27139,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-27138","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":27138,"en":27142},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27138"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27138"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27138\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":27159,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27138\/revisions\/27159"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27139"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27138"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=27138"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27138"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}