{"id":27249,"date":"2024-04-24T12:46:59","date_gmt":"2024-04-24T10:46:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=27249"},"modified":"2024-04-26T10:30:10","modified_gmt":"2024-04-26T08:30:10","slug":"impilo-och-kkr-har-ingatt-ett-strategiskt-partnerskap-tillsammans-med-ledningen-i-immedica-pharma-en-plattform-for-sallsynta-sjukdomar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/impilo-och-kkr-har-ingatt-ett-strategiskt-partnerskap-tillsammans-med-ledningen-i-immedica-pharma-en-plattform-for-sallsynta-sjukdomar\/","title":{"rendered":"Impilo och KKR har ing\u00e5tt ett strategiskt partnerskap tillsammans med ledningen i Immedica Pharma"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Impilo har ing\u00e5tt ett avtal om att (tillsammans med minoritets\u00e4garna) avyttra sin majoritetsandel i Immedica Pharma, ett l\u00e4kemedelsf\u00f6retag med fokus p\u00e5 kommersialisering av l\u00e4kemedel f\u00f6r s\u00e4llsynta sjukdomar och specialistv\u00e5rdsprodukter, till KKR, ett ledande globalt investmentbolag.<\/p>\n<p>Impilo kommer att \u00e5terinvestera i transaktionen f\u00f6r att bli en j\u00e4mb\u00f6rdig \u00e4gare med KKR, och parterna kommer att arbeta tillsammans med Immedicas ledningsgrupp f\u00f6r att tillse Immedicas fortsatta tillv\u00e4xt. Transaktionen \u00e4r f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r sedvanliga regulatoriska villkor och tilltr\u00e4desvillkor.<\/p>\n<p>Immedica Pharma grundades 2018 av Impilo och en erfaren ledningsgrupp. Verksamheten har byggt upp en portf\u00f6lj och pipeline av l\u00e4kemedel, fr\u00e4mst inom hematologi och onkologi samt genetiska och metaboliska sjukdomar f\u00f6r s\u00e4llsynta tillst\u00e5nd med stora medicinska behov. Immedica har snabbt expanderat till en framv\u00e4xande ledare inom s\u00e4llsynta sjukdomar i Europa, med int\u00e4kter p\u00e5 100 MEUR och en \u00e5rlig tillv\u00e4xt p\u00e5 mer \u00e4n 50%.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling bitr\u00e4dde Impilo i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Impilo har ing\u00e5tt ett avtal om att (tillsammans med minoritets\u00e4garna) avyttra sin majoritetsandel i Immedica Pharma, ett l\u00e4kemedelsf\u00f6retag med fokus p\u00e5 kommersialisering av l\u00e4kemedel f\u00f6r\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":27250,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-27249","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-bank-och-finans","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":27249,"en":27254},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27249"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27249"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27249\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":27265,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27249\/revisions\/27265"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27250"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27249"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=27249"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27249"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}