{"id":27713,"date":"2024-07-10T16:00:29","date_gmt":"2024-07-10T14:00:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=27713"},"modified":"2024-07-10T16:00:29","modified_gmt":"2024-07-10T14:00:29","slug":"obligo-etablerar-obligo-nordic-climate-impact-fund","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/obligo-etablerar-obligo-nordic-climate-impact-fund\/","title":{"rendered":"Obligo etablerar Obligo Nordic Climate Impact Fund"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har agerat som huvudansvarig juridisk r\u00e5dgivare \u00e5t Obligo vid struktureringen, fondresningen och etableringen av Obligos f\u00f6rsta infrastrukturfond f\u00f6r direktinvesteringar med h\u00e5llbara investeringar som investeringsm\u00e5l. Fonden utg\u00f6r en artikel 9-fond enligt SFDR och kommer fokusera p\u00e5 direktinvesteringar i nordisk infrastruktur med klimatp\u00e5verkan.<\/p>\n<p>Obligo \u00e4r en oberoende f\u00f6rvaltare av alternativa investeringar baserad i Oslo och Stockholm. Obligo f\u00f6rvaltar b\u00e5de direktinvesteringar och indirekta investeringar i fastigheter, infrastruktur och onoterade bolag och f\u00f6rvaltar 1,2 miljarder euro i utf\u00e4st kapital. Fonden \u00e4r baserad p\u00e5 en svensk aktiebolagsstruktur d\u00e4r investerarna antingen investerar genom kapitalandelsl\u00e5n eller preferensaktier.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har agerat som huvudansvarig juridisk r\u00e5dgivare \u00e5t Obligo vid struktureringen, fondresningen och etableringen av Obligos f\u00f6rsta infrastrukturfond f\u00f6r direktinvesteringar med h\u00e5llbara investeringar som\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":25992,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-27713","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-fonder-och-investeringar","business-group-foretagsbeskattning"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":27713,"en":27715},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27713"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27713"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27713\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":27714,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27713\/revisions\/27714"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25992"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27713"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=27713"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27713"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}