{"id":27742,"date":"2024-07-26T15:22:46","date_gmt":"2024-07-26T13:22:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=27742"},"modified":"2024-07-26T15:22:46","modified_gmt":"2024-07-26T13:22:46","slug":"caldic-b-v-saljer-caldic-food-service-retail-sweden-ab","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/caldic-b-v-saljer-caldic-food-service-retail-sweden-ab\/","title":{"rendered":"Caldic B.V s\u00e4ljer Caldic Food Service &#038; Retail Sweden AB"},"content":{"rendered":"<p>Det nederl\u00e4ndska bolaget Caldic B.V., som bedriver global utveckling av speciall\u00f6sningar inom livsmedels-, h\u00e4lso- och hygien- samt industrimarknaderna, har ing\u00e5tt ett avtal att s\u00e4lja Caldic Food Service &amp; Retail Sweden AB, ett bolag som \u00e4r specialiserat p\u00e5 utveckling, produktion och distribution av marsipan, n\u00f6tter, fr\u00f6n, k\u00e4rnor, baljv\u00e4xter och torkad frukt i Norden, till Acomo N.V.<\/p>\n<p>F\u00f6rs\u00e4ljningen \u00e4r f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r sedvanliga regulatoriska godk\u00e4nnanden och f\u00f6rv\u00e4ntas slutf\u00f6ras under det tredje kvartalet i 2024.<\/p>\n<p>Caldic B.V. r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Det nederl\u00e4ndska bolaget Caldic B.V., som bedriver global utveckling av speciall\u00f6sningar inom livsmedels-, h\u00e4lso- och hygien- samt industrimarknaderna, har ing\u00e5tt ett avtal att s\u00e4lja Caldic\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":27743,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-27742","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":27742,"en":27747},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27742"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27742"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27742\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":27746,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27742\/revisions\/27746"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27743"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27742"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=27742"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27742"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}