{"id":27946,"date":"2024-09-06T14:15:48","date_gmt":"2024-09-06T12:15:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=27946"},"modified":"2024-09-06T14:15:48","modified_gmt":"2024-09-06T12:15:48","slug":"ap4-och-kapan-har-slutfort-ett-aktieforvarv-och-starker-sitt-agande-i-svenska-handelsfastigheter","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/ap4-och-kapan-har-slutfort-ett-aktieforvarv-och-starker-sitt-agande-i-svenska-handelsfastigheter\/","title":{"rendered":"AP4 och K\u00e5pan har slutf\u00f6rt ett aktief\u00f6rv\u00e4rv och st\u00e4rker sitt \u00e4gande i Svenska Handelsfastigheter"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Fj\u00e4rde AP-fonden (AP4) och K\u00e5pan tj\u00e4nstepensionsf\u00f6rening p\u00e5kallade i maj i \u00e5r f\u00f6rv\u00e4rv av L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar Livs aktier i Svenska Handelsfastigheter.<\/p>\n<p>Efter aff\u00e4ren, som slutf\u00f6rdes i juni, \u00e4ger de b\u00e5da knappt h\u00e4lften var av bolaget, medan verkst\u00e4llande direkt\u00f6ren fortsatt \u00e4ger en minoritetspost.<\/p>\n<p><em>Svenska Handelsfastigheter \u00e4r en fastighets\u00e4gare som i samverkan med detaljhandeln utvecklar attraktiva handelsplatser.<\/em><\/p>\n<p>AP4 r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fj\u00e4rde AP-fonden (AP4) och K\u00e5pan tj\u00e4nstepensionsf\u00f6rening p\u00e5kallade i maj i \u00e5r f\u00f6rv\u00e4rv av L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar Livs aktier i Svenska Handelsfastigheter. Efter aff\u00e4ren, som slutf\u00f6rdes i juni,\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":27947,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-27946","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":27946,"en":27952},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27946"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27946"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27946\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":27951,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27946\/revisions\/27951"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27947"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27946"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=27946"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27946"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}