{"id":27968,"date":"2024-09-13T15:14:57","date_gmt":"2024-09-13T13:14:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=27968"},"modified":"2024-10-10T10:01:12","modified_gmt":"2024-10-10T08:01:12","slug":"dramaten-och-mannheimer-swartling-inleder-samarbete","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/dramaten-och-mannheimer-swartling-inleder-samarbete\/","title":{"rendered":"Dramaten och Mannheimer Swartling inleder samarbete"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling inleder ett nytt och l\u00e5ngsiktigt pro bono-samarbete med Dramaten, Sveriges nationalscen. Syftet med samarbetet \u00e4r att utbyta kunskap och att erbjuda unika kulturupplevelser.<\/p>\n<p>\u201dVi \u00e4r oerh\u00f6rt glada \u00f6ver att inleda detta samarbete med Dramaten\u201d, s\u00e4ger Jan Dernestam, Managing Partner p\u00e5 Mannheimer Swartling. \u201dDramaten \u00e4r Sveriges nationalscen och ett av naven i det svenska kulturlivet. Vi ser fram emot ett givande samarbete som kan st\u00e4rka kulturens roll i n\u00e4ringslivet och i samh\u00e4llet i stort.\u201d<\/p>\n<p>\u201dMannheimer Swartling \u00e4r en ledande advokatbyr\u00e5 inom aff\u00e4rsjuridik i Sverige. Deras uttalade intresse f\u00f6r konst och teater har varit avg\u00f6rande f\u00f6r v\u00e5rt samarbete. F\u00f6r Dramaten \u00e4r det ocks\u00e5 ett steg i v\u00e5rt arbete att forts\u00e4tta kunna erbjuda en bred nationell och internationell repertoar\u201d, s\u00e4ger Kitte Wagner, vd p\u00e5 Dramaten.<\/p>\n<p>Partnerskapet tecknas \u00e5rsvis. Mannheimer Swartling och Dramaten ser dock fram emot ett l\u00e5ngsiktigt och givande samarbete med m\u00e5nga positiva effekter.<\/p>\n<p><em>Kungliga Dramatiska Teatern, mer k\u00e4nd som Dramaten, \u00e4r Sveriges nationalscen. Teatern verkar utifr\u00e5n ett uppdrag fr\u00e5n regeringen, som bland annat inneb\u00e4r att teatern s\u00e5v\u00e4l ska f\u00f6rvalta teaterhistorien som arbeta f\u00f6r teaterkonstens utveckling. P\u00e5 Dramaten spelas s\u00e5ledes klassiker, nyskriven teater och teater f\u00f6r barn och ungdom. Teatern \u00e4gs till 100 procent av svenska staten. Vd \u00e4r Kitte Wagner och Mattias Andersson \u00e4r konstn\u00e4rlig ledare och teaterchef. <\/em><\/p>\n<p>Mannheimer Swartling har en l\u00e5ng tradition av att st\u00f6dja kultur och samh\u00e4llsengagemang. L\u00e4s mer <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/hallbarhet\/mannheimer-swartling-i-samhallet\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n<p>F\u00f6r mer information, v\u00e4nligen kontakta:<\/p>\n<p>Jan Dernestam, Managing Partner<\/p>\n<p>+46 70 977 73 48, jan.dernestam@msa.se<\/p>\n<p>Helena Carlquist, Chief Marketing and Communications Officer<\/p>\n<p>+46 70 977 79 34, helena.carlquist@msa.se<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling inleder ett nytt och l\u00e5ngsiktigt pro bono-samarbete med Dramaten, Sveriges nationalscen. Syftet med samarbetet \u00e4r att utbyta kunskap och att erbjuda unika kulturupplevelser.\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":27969,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-27968","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":27968,"en":27972},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27968"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27968"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27968\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28209,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27968\/revisions\/28209"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27969"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27968"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=27968"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27968"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}