{"id":27996,"date":"2024-09-23T09:57:47","date_gmt":"2024-09-23T07:57:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=27996"},"modified":"2024-09-23T14:34:26","modified_gmt":"2024-09-23T12:34:26","slug":"avida-finans-forvarvar-kreditkorts-och-saljfinansieringsverksamhet-fran-santander","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/avida-finans-forvarvar-kreditkorts-och-saljfinansieringsverksamhet-fran-santander\/","title":{"rendered":"Avida Finans f\u00f6rv\u00e4rvar kreditkorts- och s\u00e4ljfinansieringsverksamhet fr\u00e5n Santander"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Avida Finans AB (publ) (\u201dAvida Finans\u201d) har ing\u00e5tt avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva Santander Consumer Bank AS (\u201dSantander\u201d) svenska och norska kreditkortsverksamhet samt den s\u00e4ljfinansieringsverksamhet som Santander idag bedriver tillsammans med Elkj\u00f8p i Norge och Elgiganten i Sverige.<\/p>\n<p>Den f\u00f6rv\u00e4rvade verksamheten omfattar cirka 450 000 privatkunder med en total utest\u00e5ende balans av icke-f\u00f6rfallna l\u00e5n om f\u00f6r n\u00e4rvarande ca 4 miljarder kronor. Transaktionen f\u00f6rv\u00e4ntas slutf\u00f6ras den 31 december 2024.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling bistod Avida Finans i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Avida Finans AB (publ) (\u201dAvida Finans\u201d) har ing\u00e5tt avtal om att f\u00f6rv\u00e4rva Santander Consumer Bank AS (\u201dSantander\u201d) svenska och norska kreditkortsverksamhet samt den s\u00e4ljfinansieringsverksamhet som\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":26513,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-27996","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":27996,"en":27998},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27996"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27996"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27996\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28000,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27996\/revisions\/28000"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26513"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27996"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=27996"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27996"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}