{"id":28672,"date":"2024-11-15T08:19:27","date_gmt":"2024-11-15T07:19:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=28672"},"modified":"2025-01-29T11:35:16","modified_gmt":"2025-01-29T10:35:16","slug":"mannheimer-swartling-utser-fem-nya-partners-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-utser-fem-nya-partners-2\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling utser fem nya partners"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har gl\u00e4djen att meddela att vi har utsett fem nya partners till byr\u00e5n. V\u00e5ra nya partners representerar ett brett spektrum av juridisk kompetens och erfarenhet, och vi \u00e4r stolta \u00f6ver att f\u00e5 presentera dem som en del av v\u00e5rt partnerteam. Deras gedigna kunskaper och starka engagemang f\u00f6r v\u00e5ra klienters framg\u00e5ng utg\u00f6r en viktig f\u00f6rst\u00e4rkning i partnerskapet.<\/p>\n<p>\u201dDet \u00e4r en \u00e4ra att f\u00e5 v\u00e4lkomna v\u00e5ra fem nya partners till partnerskapet. Deras imponerande juridiska expertis och stora engagemang f\u00f6r att skapa merv\u00e4rde f\u00f6r v\u00e5ra klienter bidrar till att utveckla Mannheimer Swartling som ledande byr\u00e5. Alla fem \u00e4r inspirerande f\u00f6rebilder f\u00f6r v\u00e5ra v\u00e4rderingar och f\u00f6r den o\u00f6vertr\u00e4ffat h\u00f6ga kvalitet vi alltid str\u00e4var efter. Vi ser med f\u00f6rv\u00e4ntan fram emot att f\u00f6lja deras fortsatta utveckling och betydelsefulla bidrag till byr\u00e5ns framtid.\u201d, s\u00e4ger Jan Dernestam, Managing Partner p\u00e5 Mannheimer Swartling.<\/p>\n<p>Dernestam understryker ocks\u00e5 att de nya del\u00e4garna \u00e4r genuina ambassad\u00f6rer f\u00f6r byr\u00e5ns grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar: \u201dHos Mannheimer Swartling \u00e4r v\u00e5ra k\u00e4rnv\u00e4rden \u2013 laganda, aff\u00e4rsfokus och kvalitet \u2013 inte bara ord, utan grundl\u00e4ggande principer som driver v\u00e5rt arbete. Genom att h\u00e5lla fast vid dessa v\u00e4rden kan vi s\u00e4kerst\u00e4lla h\u00f6gsta m\u00f6jliga kvalitet f\u00f6r v\u00e5ra klienter och skapa en h\u00e5llbar och engagerande arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra medarbetare. V\u00e5ra nya partners personifierar dessa v\u00e4rderingar och utg\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r en viktig del av v\u00e5r byr\u00e5s fortsatta utveckling och framg\u00e5ng.\u201d<\/p>\n<p>Med ett fortsatt fokus p\u00e5 att leverera f\u00f6rstklassig juridisk r\u00e5dgivning som gynnar v\u00e5ra klienter, st\u00e5r vi starka med v\u00e5ra nya partners och ser fram emot en sp\u00e4nnande framtid tillsammans.<\/p>\n<h2>Nyutn\u00e4mnda partners<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-28680\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/martin-andersen-955x1200.jpg\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/martin-andersen-955x1200.jpg 955w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/martin-andersen-1990x2500.jpg 1990w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/martin-andersen-800x1005.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/martin-andersen-768x965.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/martin-andersen-1223x1536.jpg 1223w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/martin-andersen-1630x2048.jpg 1630w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/martin-andersen-scaled.jpg 2038w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><\/p>\n<p><strong>Martin Anders\u00e9n<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings fastighetsgrupp och arbetar vid byr\u00e5ns kontor i Malm\u00f6. Martin bitr\u00e4der klienter inom hela det fastighetsr\u00e4ttsliga omr\u00e5det, men med s\u00e4rskilt fokus p\u00e5 fastighetstransaktioner, JV-samarbeten, projektutveckling och entreprenadr\u00e4tt. Martin bitr\u00e4der regelm\u00e4ssigt s\u00e5v\u00e4l svenska offentliga och privata akt\u00f6rer som internationella institutioner och investerare.<\/p>\n<p>Martin b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2015. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n Lunds universitet. Martin har tidigare \u00e4ven varit verksam vid byr\u00e5ns kontor i G\u00f6teborg och under 2022 var Martin stationerad p\u00e5 byr\u00e5ns kontor i New York, USA.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-28678\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/kristin-eickhoff-1-955x1200.jpg\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/kristin-eickhoff-1-955x1200.jpg 955w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/kristin-eickhoff-1-1990x2500.jpg 1990w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/kristin-eickhoff-1-800x1005.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/kristin-eickhoff-1-768x965.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/kristin-eickhoff-1-1223x1536.jpg 1223w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/kristin-eickhoff-1-1630x2048.jpg 1630w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/kristin-eickhoff-1-scaled.jpg 2038w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><\/p>\n<p><strong>Kristin Eickhoff<\/strong> ing\u00e5r i verksamhetsgruppen f\u00f6r tvistl\u00f6sning och \u00e4r verksam vid byr\u00e5ns kontor i Malm\u00f6. Hon \u00e4r specialiserad p\u00e5 kommersiella tvister och skiljef\u00f6rfaranden med fokus p\u00e5 entreprenad- och infrastrukturtvister, och har \u00e4ven arbetat med olika alternativa tvistl\u00f6sningsformer. Kristin har arbetat med flera av de st\u00f6rsta entreprenadtvisterna som byr\u00e5n har drivit under senare \u00e5r. Vid sidan av det renodlade tvistl\u00f6sningsarbetet har Kristin betydande erfarenhet av l\u00f6pande konfliktrelaterad r\u00e5dgivning i st\u00f6rre p\u00e5g\u00e5ende entreprenad- och infrastrukturprojekt. Kristin undervisar regelbundet vid Juridiska fakulteten vid Lunds universitet.<\/p>\n<p>Kristin b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2017. Hon \u00e4r ledamot av Sveriges advokatsamfund och har en jur.kand. fr\u00e5n Lunds universitet.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-28676\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/arvid-eklann-lemonte-955x1200.jpg\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/arvid-eklann-lemonte-955x1200.jpg 955w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/arvid-eklann-lemonte-1990x2500.jpg 1990w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/arvid-eklann-lemonte-800x1005.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/arvid-eklann-lemonte-768x965.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/arvid-eklann-lemonte-1223x1536.jpg 1223w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/arvid-eklann-lemonte-1630x2048.jpg 1630w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/arvid-eklann-lemonte-scaled.jpg 2038w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><\/p>\n<p><strong>Arvid Eklann Lemonte<\/strong> ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r tvistl\u00f6sning och arbetar vid byr\u00e5ns kontor i G\u00f6teborg. Han \u00e4r specialiserad p\u00e5 kommersiella skiljef\u00f6rfaranden och domstolsprocesser, med s\u00e4rskild inriktning mot tvister r\u00f6rande bygg- och anl\u00e4ggningsentreprenader. Han har upptr\u00e4tt som ombud i ett antal m\u00e5l i allm\u00e4n domstol, SCC-f\u00f6rfaranden, ICC-f\u00f6rfaranden och <em>ad hoc<\/em>-f\u00f6rfaranden.<\/p>\n<p>Arvid b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2014. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n G\u00f6teborgs universitet.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-28684\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/sandraroijer-1-960x1200.jpg\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/sandraroijer-1-960x1200.jpg 960w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/sandraroijer-1-2000x2500.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/sandraroijer-1-800x1000.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/sandraroijer-1-768x960.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/sandraroijer-1-1229x1536.jpg 1229w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/sandraroijer-1-1638x2048.jpg 1638w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/sandraroijer-1-scaled.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><\/p>\n<p><strong>Sandra R\u00f6ijer<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-28674\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/david-sandberg-800x1005.jpg\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/david-sandberg-800x1005.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/david-sandberg-955x1200.jpg 955w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/david-sandberg-1990x2500.jpg 1990w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/david-sandberg-768x965.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/david-sandberg-1223x1536.jpg 1223w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/david-sandberg-1630x2048.jpg 1630w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/11\/david-sandberg-scaled.jpg 2038w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" \/><\/p>\n<p><strong>David Sandberg<\/strong> ing\u00e5r i verksamhetsgruppen f\u00f6r tvistl\u00f6sning och arbetar vid byr\u00e5ns kontor i G\u00f6teborg. Han \u00e4r specialiserad p\u00e5 tvistl\u00f6sning, med s\u00e4rskild erfarenhet av skiljef\u00f6rfaranden. Han har f\u00f6retr\u00e4tt klienter i kommersiella skiljef\u00f6rfaranden under ett flertal institutionella skiljedomsregler (innefattande SCC:s och ICC:s). Hans erfarenhet omfattar tvister inom olika omr\u00e5den, s\u00e5som aktie\u00f6verl\u00e5telser, licensering, samarbetsavtal och i ett antal olika branscher s\u00e5som energi, telekom, f\u00f6rsvar och biotech. Han har ocks\u00e5 erfarenhet av att f\u00f6retr\u00e4da klienter inf\u00f6r svenska domstolar och inf\u00f6r EU-domstolen, samt i investeringstvister under bilaterala investeringsavtal och ICSID-konventionen. David f\u00f6rel\u00e4ser ocks\u00e5 och ger seminarier om tvistl\u00f6sning och skiljef\u00f6rfaranden vid universitet.<\/p>\n<p>David b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2012. Han \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund och har en jur kand fr\u00e5n G\u00f6teborgs universitet.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har gl\u00e4djen att meddela att vi har utsett fem nya partners till byr\u00e5n. V\u00e5ra nya partners representerar ett brett spektrum av juridisk kompetens\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":27402,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-28672","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":28672,"en":28688},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28672"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28672"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28672\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29585,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28672\/revisions\/29585"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27402"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28672"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=28672"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=28672"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}