{"id":28690,"date":"2024-11-15T10:46:39","date_gmt":"2024-11-15T09:46:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=28690"},"modified":"2025-01-28T11:21:43","modified_gmt":"2025-01-28T10:21:43","slug":"mannheimer-swartling-anstaller-joakim-paasikivi-som-byrans-forsta-senior-geopolitical-adviser","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-anstaller-joakim-paasikivi-som-byrans-forsta-senior-geopolitical-adviser\/","title":{"rendered":"Mannheimer Swartling anst\u00e4ller Joakim Paasikivi som byr\u00e5ns f\u00f6rsta Senior Geopolitical Adviser"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har anst\u00e4llt Joakim Paasikivi som Senior Geopolitical Adviser. Paasikivi kommer att bist\u00e5 b\u00e5de byr\u00e5n och byr\u00e5ns klienter med strategisk r\u00e5d\u00adgivning avseende bland annat geopolitik, global s\u00e4kerhet och s\u00e4kerhetsskydds\u00adfr\u00e5gor kopplade till n\u00e4ringslivet. Paasikivi kommer ocks\u00e5 att forts\u00e4tta delta i den publika diskussionen r\u00f6rande dessa fr\u00e5gor.<\/p>\n<p><em>\u201dVi \u00e4r \u00f6vertygade om att Joakim Paasikivi kommer att bli v\u00e4ldigt efterfr\u00e5gad eftersom v\u00e4rldsl\u00e4get nu kr\u00e4ver att v\u00e5ra multinationella klienter arbetar intensivt med strategisk risk management. Paasikivi kan bist\u00e5 v\u00e5ra klienters ledningsgrupper med geo\u00adpoli\u00adtiska insikter s\u00e5 att de kan anpassa sina strategier efter utvecklingen i v\u00e4rlden. Detta kan exempelvis ske genom att Joakim inom ramen f\u00f6r v\u00e5r aff\u00e4rsjuridiska r\u00e5dgivning analyserar fr\u00e5gor kring inhemsk och global s\u00e4kerhet, geopolitik, globalisering samt vilka risker de svenska multinationella f\u00f6retagen kan st\u00e4llas inf\u00f6r genom geopolitiska sv\u00e4ngningar i v\u00e4rlden\u201d, <\/em>s\u00e4ger Jan Dernestam, Managing Partner p\u00e5 Mannheimer Swartling.<\/p>\n<p><em>\u201dJoakim Paasikivis gedigna och breda kunskap kommer att tillf\u00f6ra ytterligare en dimension till Mannheimer Swartlings roll som strategisk r\u00e5dgivare f\u00f6r svenskt n\u00e4ringsliv\u201d, <\/em>forts\u00e4tter Jan Dernestam.<\/p>\n<p><em>\u201dJag \u00e4r mycket glad \u00f6ver att b\u00f6rja arbeta p\u00e5 Mannheimer Swartling och ser fram emot att \u00a0forts\u00e4tta hitta innovativa s\u00e4tt att integrera geopolitisk strategisk r\u00e5dgivning i Mannheimer Swartlings erbjudande till klienterna,\u201d<\/em> s\u00e4ger Joakim Paasikivi.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling har under m\u00e5nga \u00e5r integrerat globala samh\u00e4llsfr\u00e5gor i sin aff\u00e4rs\u00adjuridiska r\u00e5dgivning. Byr\u00e5n anst\u00e4llde som f\u00f6rsta nordiska advokatbyr\u00e5 en H\u00e5llbarhetschef redan 2014 och 2017 anst\u00e4lldes Klas Eklund som byr\u00e5ns f\u00f6rsta Senior Economist.<\/p>\n<p>Joakim Paasikivi kommer n\u00e4rmast fr\u00e5n en tj\u00e4nst som \u00d6verstel\u00f6jtnant vid F\u00f6rsvarsh\u00f6gskolan och har dessf\u00f6rinnan bland annat arbetat vid Baltic Defence College i Tartu i Estland samt den Milit\u00e4ra Under\u00adr\u00e4ttelse och S\u00e4kerhetstj\u00e4nsten (MUST).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>F\u00f6r fr\u00e5gor kontakta:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Jan Dernestam<\/p>\n<p>Managing Partner<\/p>\n<p>0709-777348<\/p>\n<p><a href=\"mailto:jan.dernestam@msa.se\">jan.dernestam@msa.se<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Helena Carlquist<\/p>\n<p>Chief Marketing &amp; Communications Officer<\/p>\n<p>0709-777934<\/p>\n<p><a href=\"mailto:Helena.carlquist@msa.se\">Helena.carlquist@msa.se<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har anst\u00e4llt Joakim Paasikivi som Senior Geopolitical Adviser. Paasikivi kommer att bist\u00e5 b\u00e5de byr\u00e5n och byr\u00e5ns klienter med strategisk r\u00e5d\u00adgivning avseende bland annat\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":28086,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-28690","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nyheter-om-byran"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":28690,"en":28695},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28690"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28690"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28690\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29569,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28690\/revisions\/29569"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28086"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28690"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=28690"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=28690"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}