{"id":28961,"date":"2024-12-04T10:48:26","date_gmt":"2024-12-04T09:48:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=28961"},"modified":"2024-12-19T15:42:27","modified_gmt":"2024-12-19T14:42:27","slug":"res-saljer-gront-vatgasanlaggningsprojekt-till-prime-capital","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/res-saljer-gront-vatgasanlaggningsprojekt-till-prime-capital\/","title":{"rendered":"RES s\u00e4ljer gr\u00f6nt v\u00e4tgasanl\u00e4ggningsprojekt till Prime Capital"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">RES har s\u00e5lt projektet Alby v\u00e4tgasanl\u00e4ggning i \u00c5nge kommun till den tyska oberoende kapitalf\u00f6rvaltaren Prime Capital (som investerat genom fonden Prime Green Energy Infrastructure Fund II (\u201dPGEIF II\u201d)). RES kommer att f\u00f6rbli involverat och tillsammans med PGEIF II utveckla projektet.<\/p>\n<p>Anl\u00e4ggningen kommer att byggas ut i tv\u00e5 etapper och f\u00f6rv\u00e4ntas i full kapacitet producera 90 000 ton h\u00e5llbart flygbr\u00e4nsle per \u00e5r. Det motsvarar cirka 4 % av den f\u00f6rv\u00e4ntade efterfr\u00e5gan inom EU \u00e5r 2030 f\u00f6r att uppfylla EU:s krav p\u00e5 6 % SAF (\u201dsustainable aviation fuel\u201d). Genom elektrolys kommer vatten att omvandlas till gr\u00f6n v\u00e4tgas, som sedan vidaref\u00f6r\u00e4dlas till syntetiskt h\u00e5llbart flygbr\u00e4nsle (e-SAF). F\u00f6rutom att minska utsl\u00e4ppen kommer projektet att skapa positiva samh\u00e4llseffekter. Anl\u00e4ggningen f\u00f6rv\u00e4ntas generera ytterligare arbetstillf\u00e4llen i \u00c5nge kommun och d\u00e4rmed st\u00e4rka \u00c5nges profil som en pionj\u00e4r inom den f\u00f6rnybara industriella omst\u00e4llningen.<\/p>\n<p>RES \u00e4r v\u00e4rldens st\u00f6rsta oberoende f\u00f6retag inom f\u00f6rnybar energi, verksamt i 24 l\u00e4nder och aktivt inom vind, sol, energilagring, gr\u00f6n v\u00e4tgas, transmission och distribution. RES har levererat mer \u00e4n 27GW f\u00f6rnybara energiprojekt \u00f6ver hela v\u00e4rlden och planerar f\u00f6r ytterligare 22GW ny kapacitet de kommande fem \u00e5ren.<\/p>\n<p>RES r\u00e5dgavs av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>RES har s\u00e5lt projektet Alby v\u00e4tgasanl\u00e4ggning i \u00c5nge kommun till den tyska oberoende kapitalf\u00f6rvaltaren Prime Capital (som investerat genom fonden Prime Green Energy Infrastructure Fund\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":29277,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-28961","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":28961,"en":28965},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28961"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28961"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28961\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28964,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28961\/revisions\/28964"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29277"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28961"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=28961"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=28961"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}