{"id":29131,"date":"2024-11-21T13:41:39","date_gmt":"2024-11-21T12:41:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=29131"},"modified":"2025-02-05T15:54:59","modified_gmt":"2025-02-05T14:54:59","slug":"genomforande-av-plattformsdirektivet-i-sverige","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/genomforande-av-plattformsdirektivet-i-sverige\/","title":{"rendered":"Genomf\u00f6rande av plattformsdirektivet i Sverige"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Regeringen ger en s\u00e4rskild utredare i uppdrag att analysera hur det s\u00e5 kallade plattformsdirektivet ska genomf\u00f6ras i svensk r\u00e4tt. Syftet med direktivet \u00e4r bland annat att f\u00f6rb\u00e4ttra arbetsvillkoren f\u00f6r de som jobbar via digitala plattformar.<\/p>\n<p>Den tekniska utvecklingen har f\u00f6r\u00e4ndrat arbetslivet och skapat m\u00f6jligheter till nya tj\u00e4nster och arbeten genom digitala arbetsplattformar. Samtidigt som framv\u00e4xten av plattformsarbete har gynnat f\u00f6retag och skapat tillv\u00e4xt, har den ocks\u00e5 lett till nya aff\u00e4rsmodeller som i vissa fall kan riskera att skapa en os\u00e4kerhet om vem som \u00e4r arbetstagare.<\/p>\n<p>F\u00f6r att st\u00e4rka plattformsarbetares r\u00e4ttigheter och tydligg\u00f6ra vem som ska anses vara arbetstagare har Europaparlamentet och r\u00e5det antagit det s\u00e5 kallade plattformsdirektivet, som ska genomf\u00f6ras i medlemsstaterna senast den 2 december 2026.<\/p>\n<p>Med detta som bakgrund har en s\u00e4rskild utredare f\u00e5tt i uppdrag att utreda hur EU-direktivet ska genomf\u00f6ras d\u00e4r den svenska arbetsmarknadsmodellen ska vara en central utg\u00e5ngspunkt.<\/p>\n<p>\u2013 Personer som \u00e4r anst\u00e4llda i gig-branschen ska ha goda arbetsvillkor och en god arbetsmilj\u00f6 precis som alla andra p\u00e5 arbetsmarknaden. Gig-ekonomin har m\u00e5nga f\u00f6rdelar och det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att branschens innovationsf\u00f6rm\u00e5ga tillvaratas, s\u00e4ger j\u00e4mst\u00e4lldhets- och arbetslivsminister Paulina Brandberg.<\/p>\n<p>Utredaren ska bland annat<\/p>\n<ul>\n<li>analysera hur svensk r\u00e4tt f\u00f6rh\u00e5ller sig till plattformsdirektivet<\/li>\n<li>l\u00e4mna n\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00f6rfattningsf\u00f6rslag och vid behov f\u00f6resl\u00e5 andra \u00e5tg\u00e4rder som \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00f6r att genomf\u00f6ra direktivet<\/li>\n<\/ul>\n<p>Justitier\u00e5det Jonas Malmberg tills\u00e4tts som s\u00e4rskild utredare och slutredovisning av uppdraget ska ske senast den 31 december 2025.<\/p>\n<p>L\u00e4s mer <a href=\"https:\/\/www.regeringen.se\/contentassets\/a7bf222e69e64bd28815d6b38196e9be\/kommittedirektiv-genomforande-av-eu-direktivet-om-forbattrade-arbetsvillkor-for-plattformsarbete..pdf\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Regeringen ger en s\u00e4rskild utredare i uppdrag att analysera hur det s\u00e5 kallade plattformsdirektivet ska genomf\u00f6ras i svensk r\u00e4tt. Syftet med direktivet \u00e4r bland annat\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-29131","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-nyheter-om-byran","business-group-arbetsratt-och-pensioner"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":29131,"en":29136},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29131"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29131"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29131\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29134,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29131\/revisions\/29134"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29131"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=29131"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29131"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}