{"id":29139,"date":"2024-12-12T13:55:01","date_gmt":"2024-12-12T12:55:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=29139"},"modified":"2025-01-30T10:44:52","modified_gmt":"2025-01-30T09:44:52","slug":"ad-2024-nr-101-forhandlingsskyldighet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/ad-2024-nr-101-forhandlingsskyldighet\/","title":{"rendered":"Ny praxis \u2013 F\u00f6rhandlingsskyldighet"},"content":{"rendered":"<p>Tvisten har r\u00f6rt om ett bolag, genom att avyttra en del av sin verksamhet, beslutat om viktigare f\u00f6r\u00e4ndringar av sin verksamhet och av arbets- eller anst\u00e4llningsf\u00f6rh\u00e5llanden f\u00f6r arbetstagare som varit medlemmar hos ett f\u00f6rbund och d\u00e4rf\u00f6r brutit mot f\u00f6rhandlingsskyldigheten enligt 11 \u00a7 medbest\u00e4mmandelagen i f\u00f6rh\u00e5llande till f\u00f6rbundet. Tvisten har ocks\u00e5 r\u00f6rt om bolaget beslutat om driftsinskr\u00e4nkning och omorganisation innan bolaget f\u00f6rhandlat de fr\u00e5gorna med f\u00f6rbundet och d\u00e4rf\u00f6r brutit mot f\u00f6rhandlingsskyldigheten enligt 11 \u00a7 medbest\u00e4mmandelagen i f\u00f6rh\u00e5llande till f\u00f6rbundet samt om f\u00f6rbundets talan avseende bolagets driftsinskr\u00e4nkning och omorganisation ska avvisas eftersom den inte tvistef\u00f6rhandlats. Arbetsdomstolen har funnit att bolagets beslut om avyttring varit en s\u00e5dan viktigare f\u00f6r\u00e4ndring av bolagets verksamhet som bolaget haft skyldighet att f\u00f6rhandla med f\u00f6rbundet och att bolaget d\u00e4rmed brutit mot f\u00f6rhandlingsskyldigheten och ska betala skadest\u00e5nd. Arbetsdomstolen har vidare funnit att fr\u00e5gan om bolaget brutit mot f\u00f6rhandlingsskyldigheten vid bolagets beslut om driftsinskr\u00e4nkning och omorganisation inte tvistef\u00f6rhandlats och att inv\u00e4ndning om detta gjorts i r\u00e4tt tid, varf\u00f6r f\u00f6rbundets talan i den delen ska avvisas.<\/p>\n<p>L\u00e4s mer <a href=\"https:\/\/www.arbetsdomstolen.se\/media\/a0lej0bq\/101-24.pdf\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tvisten har r\u00f6rt om ett bolag, genom att avyttra en del av sin verksamhet, beslutat om viktigare f\u00f6r\u00e4ndringar av sin verksamhet och av arbets- eller\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-29139","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-nyheter-om-byran","business-group-arbetsratt-och-pensioner"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":29139,"en":29143},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29139"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29139"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29139\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29596,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29139\/revisions\/29596"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29139"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=29139"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29139"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}