{"id":29148,"date":"2024-11-27T14:02:51","date_gmt":"2024-11-27T13:02:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=29148"},"modified":"2024-12-20T14:42:28","modified_gmt":"2024-12-20T13:42:28","slug":"ad-2024-nr-96-anstallningstyp-och-kollektivavtalsbrott","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/ad-2024-nr-96-anstallningstyp-och-kollektivavtalsbrott\/","title":{"rendered":"Ny praxis \u2013 Anst\u00e4llningstyp och kollektivavtalsbrott"},"content":{"rendered":"<p>En arbetstagare har haft en tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning och fortsatt arbeta efter anst\u00e4llningstidens utg\u00e5ng. Fr\u00e5ga om arbetsgivaren och arbetstagaren avtalat om en till tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning eller om arbetstagaren fick en tillsvidareanst\u00e4llning. Vidare fr\u00e5ga om arbetsgivaren brutit mot best\u00e4mmelsen om skriftliga anst\u00e4llningsavtal i punkt 2.1 f\u00f6rsta stycket i livsmedelsavtalet genom inte \u00f6verl\u00e4mna skriftliga anst\u00e4llningsavtal till arbetstagaren inom den tid som f\u00f6ljer av 6 c \u00a7 anst\u00e4llningsskyddslagen (allra senast en m\u00e5nad efter det att arbetstagaren b\u00f6rjade arbeta). \u00c4ven fr\u00e5ga om otill\u00e5ten tale\u00e4ndring.<\/p>\n<p>L\u00e4s mer <a href=\"https:\/\/www.arbetsdomstolen.se\/media\/gudjdaau\/96-24.pdf\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En arbetstagare har haft en tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning och fortsatt arbeta efter anst\u00e4llningstidens utg\u00e5ng. Fr\u00e5ga om arbetsgivaren och arbetstagaren avtalat om en till tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning eller\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-29148","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-nyheter-om-byran","business-group-arbetsratt-och-pensioner"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":29148,"en":29150},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29148"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29148"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29148\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29308,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29148\/revisions\/29308"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29148"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=29148"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29148"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}