{"id":29159,"date":"2024-11-19T14:13:23","date_gmt":"2024-11-19T13:13:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=29159"},"modified":"2025-02-05T15:54:32","modified_gmt":"2025-02-05T14:54:32","slug":"ad-2024-nr-95-sakliga-skal-for-uppsagning","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/ad-2024-nr-95-sakliga-skal-for-uppsagning\/","title":{"rendered":"Ny praxis \u2013 Sakliga sk\u00e4l f\u00f6r upps\u00e4gning"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">En polis har efter s\u00e4kerhetspr\u00f6vning enligt s\u00e4kerhetsskyddslagen inte l\u00e4ngre godk\u00e4nts f\u00f6r s\u00e4kerhetsklassat arbete. Han har d\u00e4refter sagts upp fr\u00e5n sin anst\u00e4llning.<\/p>\n<p>Arbetsdomstolen har funnit att de faktiska omst\u00e4ndigheter som legat till grund f\u00f6r s\u00e4kerhetsbeslutet, d\u00e4ribland samr\u00f6re med kriminellt belastade personer, tillsammans med viss \u00f6vrig missk\u00f6tsamhet inneb\u00e4r att det har funnits sakliga sk\u00e4l f\u00f6r upps\u00e4gningen.<\/p>\n<p>L\u00e4s mer <a href=\"https:\/\/www.arbetsdomstolen.se\/sv\/meddelade-domar\/2024\/2024-11-27-ad-2024-nr-95\/\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En polis har efter s\u00e4kerhetspr\u00f6vning enligt s\u00e4kerhetsskyddslagen inte l\u00e4ngre godk\u00e4nts f\u00f6r s\u00e4kerhetsklassat arbete. Han har d\u00e4refter sagts upp fr\u00e5n sin anst\u00e4llning. Arbetsdomstolen har funnit att\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-29159","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-nyheter-om-byran","business-group-arbetsratt-och-pensioner"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":29159,"en":29163},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29159"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29159"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29159\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29603,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29159\/revisions\/29603"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29159"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=29159"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29159"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}