{"id":29173,"date":"2024-12-19T14:48:29","date_gmt":"2024-12-19T13:48:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=29173"},"modified":"2024-12-19T15:37:48","modified_gmt":"2024-12-19T14:37:48","slug":"etablering-av-sparvag-i-uppsala","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/etablering-av-sparvag-i-uppsala\/","title":{"rendered":"Etablering av sp\u00e5rv\u00e4g i Uppsala"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Uppsala kommun och Region Uppsala (som ansvarar f\u00f6r kollektivtrafiken i Uppsala l\u00e4n) genomf\u00f6r gemensamt ett projekt f\u00f6r etablering av sp\u00e5rv\u00e4g i Uppsala. Sp\u00e5rv\u00e4gen kommer att ha en total str\u00e4ckning p\u00e5 ca 17 km med dubbelsp\u00e5r l\u00e4ngs hela banan. Projektet omfattar \u00e4ven anskaffning av fordon f\u00f6r trafiken, dep\u00e5 f\u00f6r fordonsunderh\u00e5ll och driften av trafiken. Trafikstart \u00e4r planerad till \u00e5r 2029.<\/p>\n<p>Investeringskostnaden f\u00f6r sp\u00e5rv\u00e4gen inklusive dep\u00e5 f\u00f6r sp\u00e5rvagnar ber\u00e4knas till drygt SEK 9 miljarder kronor i kostnadsniv\u00e5 f\u00f6r \u00e5r 2024, exklusive kostnader f\u00f6r fordon. Fordonskostnaden uppskattas till ca SEK 4,3 miljarder \u00f6ver en inledande period om trettio (30) \u00e5r fr\u00e5n trafikstart.<\/p>\n<p>Projektet samfinansieras av Uppsala kommun och Region Uppsala samt av staten genom bland annat finansiering via stadsmilj\u00f6avtal.<\/p>\n<p>Mannheimer Swartling bitr\u00e4der Uppsala kommun och Region Uppsala i projektet, bland annat med avseende p\u00e5 de avtal som ing\u00e5tts mellan Uppsala kommun och Region Uppsala avseende projektet.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uppsala kommun och Region Uppsala (som ansvarar f\u00f6r kollektivtrafiken i Uppsala l\u00e4n) genomf\u00f6r gemensamt ett projekt f\u00f6r etablering av sp\u00e5rv\u00e4g i Uppsala. Sp\u00e5rv\u00e4gen kommer att\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":19,"featured_media":29281,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-29173","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-corporate-commercial","business-group-eu-och-konkurrensratt","business-group-foretagsbeskattning"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":29173,"en":29177},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29173"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29173"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29173\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29176,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29173\/revisions\/29176"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29281"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29173"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=29173"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29173"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}