{"id":29464,"date":"2025-01-15T14:05:55","date_gmt":"2025-01-15T13:05:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=29464"},"modified":"2025-01-16T08:57:23","modified_gmt":"2025-01-16T07:57:23","slug":"falcon-wind-ab-utokar-sitt-agande-i-tolvmanstegen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/falcon-wind-ab-utokar-sitt-agande-i-tolvmanstegen\/","title":{"rendered":"Falcon Wind AB ut\u00f6kar sitt \u00e4gande i Tolvmanstegen Vindpark"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Falcon Wind AB ut\u00f6kar sitt \u00e4gande i den driftsatta vindparken Tolvmanstegen i Str\u00f6mstads kommun genom f\u00f6rv\u00e4rv av ett flertal turbiner fr\u00e5n ett antal minoritets\u00e4gare. Vindparken Tolvmanstegen har en installerad effekt om 44 MW och omfattar 22 vindkraftverk. Falcon Wind \u00e4r genom f\u00f6rv\u00e4rvet st\u00f6rsta \u00e4gare av s\u00e5v\u00e4l turbiner som aktier i det bolag som f\u00f6rvaltar vindparken.<\/p>\n<p>Falcon Wind \u00e4gs gemensamt av Obligo Investment Management och Bestinver Infra II, som \u00e4ger och f\u00f6rvaltar tillg\u00e5ngar inom infrastruktur internationellt.<\/p>\n<p>Falcon Wind bitr\u00e4ddes av Mannheimer Swartling i transaktionen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Falcon Wind AB ut\u00f6kar sitt \u00e4gande i den driftsatta vindparken Tolvmanstegen i Str\u00f6mstads kommun genom f\u00f6rv\u00e4rv av ett flertal turbiner fr\u00e5n ett antal minoritets\u00e4gare. Vindparken\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":29271,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-29464","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-foretagsoverlatelser","industry-energi"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":29464,"en":29466},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29464"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29464"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29464\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29473,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29464\/revisions\/29473"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29271"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29464"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=29464"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29464"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}