{"id":29619,"date":"2025-01-30T15:46:29","date_gmt":"2025-01-30T14:46:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?p=29619"},"modified":"2025-01-30T15:49:48","modified_gmt":"2025-01-30T14:49:48","slug":"stockholms-stadsmission-avyttrar-tomtratt-och-ingar-hyresavtal-med-bertil-stromberg-fastighets-ab","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/uppdrag\/stockholms-stadsmission-avyttrar-tomtratt-och-ingar-hyresavtal-med-bertil-stromberg-fastighets-ab\/","title":{"rendered":"Stockholms Stadsmission avyttrar tomtr\u00e4tt och ing\u00e5r hyresavtal med Bertil Str\u00f6mberg Fastighets AB"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har bitr\u00e4tt Stockholms Stadsmission vid deras f\u00f6rs\u00e4ljning av tomtr\u00e4tten p\u00e5 H\u00f6gbergsgatan i Stockholm. Samtidigt som f\u00f6rs\u00e4ljningen skett har Stockholms Stadsmission ing\u00e5tt hyresavtal med den nya \u00e4garen f\u00f6r att \u00e4ven forts\u00e4ttningsvis kunna driva sin verksamhet BoKlara, en \u00f6ppen dagverksamhet och akutboende f\u00f6r kvinnor i heml\u00f6shet, p\u00e5 fastigheten.<\/p>\n<p>Tanken \u00e4r ocks\u00e5 att delar av fastigheten ska hyras ut som s\u00e5 kallade delningsboenden till personer som st\u00e5r l\u00e5ngt ifr\u00e5n den ordinarie bostadsmarknaden. Fastigheten kommer nu att genomg\u00e5 en grundlig renovering f\u00f6r att kunna m\u00f6ta verksamhetens behov f\u00f6r m\u00e5nga \u00e5r fram\u00f6ver.<\/p>\n<p>\u2013 Vi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5rt samarbete med Stockholms Stadsmission och vi \u00e4r fantastiskt glada \u00f6ver att de genom denna f\u00f6rs\u00e4ljning ges de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att kunna forts\u00e4tta bedriva sin k\u00e4rnverksamhet: Att hj\u00e4lpa de som beh\u00f6ver det mest, s\u00e4ger Andr\u00e9 Andersson, Senior Adviser p\u00e5 Mannheimer Swartling och vice ordf\u00f6rande i Stockholms Stadsmission.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/nyheter-om-byran\/mannheimer-swartling-och-stadsmissionen-i-nytt-samarbete\/\">H\u00e4r<\/a> kan du l\u00e4sa mer om Mannheimer Swartlings samarbete med Stockholms, G\u00f6teborgs och Sk\u00e5nes stadsmissioner.<\/p>\n<p>F\u00f6r mer information, v\u00e4nligen kontakta:<\/p>\n<p>Jan Dernestam, Managing Partner<br \/>\n+46 70 977 73 48,\u00a0<a href=\"mailto:jan.dernestam@msa.se\">jan.dernestam@msa.se<\/a><\/p>\n<p>Helena Carlquist, Chief Marketing and Communications Officer<br \/>\n+46 70 977 79 34,\u00a0<a href=\"mailto:helena.carlquist@msa.se\">helena.carlquist@msa.se<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har bitr\u00e4tt Stockholms Stadsmission vid deras f\u00f6rs\u00e4ljning av tomtr\u00e4tten p\u00e5 H\u00f6gbergsgatan i Stockholm. Samtidigt som f\u00f6rs\u00e4ljningen skett har Stockholms Stadsmission ing\u00e5tt hyresavtal med\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":29281,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[3469],"tags":[],"class_list":["post-29619","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uppdrag","business-group-fastighetsratt"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":29619,"en":29623},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29619"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29619"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29619\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29622,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29619\/revisions\/29622"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29281"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29619"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=29619"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29619"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}