{"id":10637,"date":"2021-01-27T13:58:36","date_gmt":"2021-01-27T12:58:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=10637"},"modified":"2024-05-30T08:25:06","modified_gmt":"2024-05-30T06:25:06","slug":"data-privacy","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/expertis\/verksamhetsomraden\/data-privacy\/","title":{"rendered":"Data Privacy"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartlings dataskydds-team l\u00e4mnar r\u00e5dgivning till byr\u00e5ns klienter inom fr\u00e5gor relaterade till dataskydd, integritet och informationss\u00e4kerhet. Teamet har en gedigen kunskap om dataskyddsf\u00f6rordningen (GDPR) och annan kompletterande lagstiftning p\u00e5 omr\u00e5det. V\u00e5ra jurister arbetar dagligen med regulatorisk r\u00e5dgivning, transaktioner och tillsyns\u00e4renden och vet vad som utg\u00f6r \u201dbest practice\u201d.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-10861\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/02\/mannheimer-swartling-verksamhetsomraden-data-privacy-1200x826.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"826\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/02\/mannheimer-swartling-verksamhetsomraden-data-privacy-1200x826.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/02\/mannheimer-swartling-verksamhetsomraden-data-privacy-2000x1377.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/02\/mannheimer-swartling-verksamhetsomraden-data-privacy-800x551.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/02\/mannheimer-swartling-verksamhetsomraden-data-privacy-768x529.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/02\/mannheimer-swartling-verksamhetsomraden-data-privacy-1536x1058.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/02\/mannheimer-swartling-verksamhetsomraden-data-privacy-2048x1410.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>Vid behov samarbetar vi med byr\u00e5ns specialister inom andra omr\u00e5den f\u00f6r att snabbt skr\u00e4ddarsy den b\u00e4sta m\u00f6jliga r\u00e5dgivningen med h\u00e4nsyn till varje enskild klient och uppdrag. Vi arbetar till exempel regelbundet med juristerna i v\u00e5r Healthcare and Life Sciences-grupp n\u00e4r det g\u00e4ller hantering av personuppgifter inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. Vidare har vi ett n\u00e4ra samarbete med byr\u00e5ns bank- och finansjurister f\u00f6r att bed\u00f6ma dataskyddsaspekter inom s\u00e5v\u00e4l finansiella institutioner som Fintech bolag. Dessutom arbetar vi ofta med juristerna inom byr\u00e5ns Tech-grupp, t.ex. avseende informationss\u00e4kerhets-, outsourcing och IT-\u00e4renden.<\/p>\n<p>Tillsammans med byr\u00e5ns jurister som arbetar med f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser bist\u00e5r vi regelbundet med granskning av f\u00f6retags hantering av personuppgifter i stora och komplexa transaktioner. Personuppgifter utg\u00f6r ofta en integrerad del av aff\u00e4rsmodellen och en betydande del av f\u00f6retagens v\u00e4rde.<\/p>\n<p>De \u00e4renden vi arbetar med \u00e4r ofta internationella och vi arbetar regelbundet i team tillsammans med v\u00e5ra kontor utanf\u00f6r Sverige. Vi har \u00e4ven n\u00e4ra kontakter med advokatbyr\u00e5er \u00f6ver hela v\u00e4rlden som \u00e4r ledande inom dataskydd och vi \u00e4r vana att leda och ing\u00e5 i globala team av jurister.<\/p>\n<h2>R\u00e5dgivningen i urval<\/h2>\n<ul>\n<li>Compliance-program \u2013 Utformning och implementering av globala compliance program samt granskning och revision av existerande compliance program<\/li>\n<li>Etisk anv\u00e4ndning av personuppgifter &#8211; Anv\u00e4ndning av AI och ansiktsigenk\u00e4nningsteknik<\/li>\n<li>Strategier f\u00f6r tredjelands\u00f6verf\u00f6ringar \u2013 Bindande f\u00f6retagsbest\u00e4mmelser (BCRs) och EU kommissionens standardavtalsklausuler<\/li>\n<li>Personuppgiftsincidenter \u2013 Anm\u00e4lningar till dataskyddsmyndigheter och globala utredningar<\/li>\n<li>Tillsyns\u00e4renden \u2013 Kontakter med Integritetsskyddsmyndigheten (IMY) och \u00f6verklaganden av beslut om sanktioner<\/li>\n<li>Sociala medier och cookies \u2013 Insamling och anv\u00e4ndning av personuppgifter inom sociala medier och via cookies, t.ex. inom ramen f\u00f6r Ad Tech<\/li>\n<li>Transaktionsrelaterade (M&amp;A) fr\u00e5gor r\u00f6rande dataskydd, integritet och informationss\u00e4kerhet<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartlings dataskydds-team l\u00e4mnar r\u00e5dgivning till byr\u00e5ns klienter inom fr\u00e5gor relaterade till dataskydd, integritet och informationss\u00e4kerhet. Teamet har en gedigen kunskap om dataskyddsf\u00f6rordningen (GDPR) och\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":8515,"menu_order":7,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-10637","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":10637,"en":15029},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10637"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10637"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10637\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17015,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10637\/revisions\/17015"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8515"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10637"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}