{"id":18530,"date":"2021-06-10T16:16:12","date_gmt":"2021-06-10T14:16:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=18530"},"modified":"2025-01-08T16:27:47","modified_gmt":"2025-01-08T15:27:47","slug":"studera-for-livet","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/studentmojligheter\/studera-for-livet\/","title":{"rendered":"Studera f\u00f6r livet"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Studera f\u00f6r livet \u00e4r ett studie- och mentorsprogram f\u00f6r dig som precis har g\u00e5tt ut f\u00f6rsta \u00e5ret p\u00e5 gymnasiet. V\u00e4gen till universitetet \u00e4r l\u00e5ng och vi vet att den kan k\u00e4nnas \u00e4nnu l\u00e4ngre om dina f\u00f6r\u00e4ldrar inte l\u00e4st p\u00e5 universitet, eller kanske studerat i ett annat land \u00e4n Sverige. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att g\u00f6ra den resan kortare f\u00f6r dig.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-26128 alignnone\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-607-1200x800.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-607-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-607-2000x1334.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-607-800x533.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-607-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-607-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-607-2048x1366.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>Du f\u00e5r tv\u00e5 mentorer som f\u00f6ljer och st\u00f6ttar dig under hela programmet. Varje termin f\u00e5r du dessutom vara med p\u00e5 sp\u00e4nnande aktiviteter som studiebes\u00f6k, inspirationsf\u00f6rel\u00e4sningar och presentationstr\u00e4ning hos oss eller n\u00e5gra av de f\u00f6retag vi arbetar med. Vi ser fram emot att tr\u00e4ffa framtidens jurister, l\u00e4kare, ekonomer, ingenj\u00f6rer eller vad du \u00e4n v\u00e4ljer att studera till!<\/p>\n<p>Mer information och kontaktuppgifter finner du i broschyren <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/04\/MSA_Studera_for_livet_2024_Digital.pdf\">Studera f\u00f6r livet.<\/a><\/p>\n<p>Om du v\u00e4ljer att ans\u00f6ka till Studera f\u00f6r livet kommer vi att behandla dina personuppgifter. Information om hur Mannheimer Swartling samlar in, behandlar och delar dina personuppgifter samt dina r\u00e4ttigheter finner du i byr\u00e5ns information om <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/Privacy-Notice-Studera-for-livet.pdf\">Mannheimer Swartlings personuppgiftsbehandling i samband med Studera f\u00f6r livet<\/a>.<\/p>\n<h2>Ans\u00f6kan<\/h2>\n<p>Ans\u00f6kan f\u00f6r 2025 \u00f6ppnar i september.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Studera f\u00f6r livet \u00e4r ett studie- och mentorsprogram f\u00f6r dig som precis har g\u00e5tt ut f\u00f6rsta \u00e5ret p\u00e5 gymnasiet. V\u00e4gen till universitetet \u00e4r l\u00e5ng och\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":0,"parent":8754,"menu_order":5,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-18530","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":18530,"en":23662},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18530"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18530"}],"version-history":[{"count":35,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18530\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29401,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18530\/revisions\/29401"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8754"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18530"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}