{"id":23124,"date":"2022-12-20T08:46:05","date_gmt":"2022-12-20T07:46:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=23124"},"modified":"2024-09-27T16:07:10","modified_gmt":"2024-09-27T14:07:10","slug":"professional-development-programme","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/att-arbeta-hos-oss\/professional-development-programme\/","title":{"rendered":"Professional Development Programme"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Professional Development Programme (PDP) \u00e4r ett utbildningsprogram som str\u00e4cker sig \u00f6ver dina f\u00f6rsta sex \u00e5r p\u00e5 byr\u00e5n. Genom programmet f\u00e5r du en djupare f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r juridiken och arbetet i byr\u00e5ns verksamhetsgrupper samt utbildning i \u00e4mnen som f\u00f6retagsekonomi, juridisk engelska, f\u00f6rhandlingsteknik, advokatetik, retorik, digitala verktyg och entrepren\u00f6rskap.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-26119 size-medium\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-778-1200x800.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-778-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-778-2000x1334.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-778-800x533.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-778-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-778-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-778-2048x1366.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>Med PDP utvecklar du din juridiska kompetens och din insikt i och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r klienternas aff\u00e4rer. De f\u00f6rsta tv\u00e5 \u00e5ren p\u00e5 programmet ger dig en gedigen f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur byr\u00e5n arbetar med den materiella juridiken inom olika verksamhetsomr\u00e5den. Du utbildas ocks\u00e5 inom en rad andra \u00e4mnen som v\u00e5ra jurister kommer i kontakt med i sitt dagliga arbete.<\/p>\n<p>N\u00e4r du blivit mer senior fokuserar PDP p\u00e5 aff\u00e4rsmannaskap, advokatetik, f\u00f6rhandlingsteknik,presentationsteknik och projektledning. Parallellt med programmet f\u00e5r du ocks\u00e5 kontinuerligt en f\u00f6rdjupad utbildning inom ditt specifika verksamhetsomr\u00e5de.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Professional Development Programme (PDP) \u00e4r ett utbildningsprogram som str\u00e4cker sig \u00f6ver dina f\u00f6rsta sex \u00e5r p\u00e5 byr\u00e5n. Genom programmet f\u00e5r du en djupare f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":8780,"menu_order":3,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-23124","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23124,"en":23214},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23124"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23124"}],"version-history":[{"count":20,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23124\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28018,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23124\/revisions\/28018"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8780"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23124"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}