{"id":23150,"date":"2022-12-20T09:07:21","date_gmt":"2022-12-20T08:07:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=23150"},"modified":"2023-10-09T12:44:24","modified_gmt":"2023-10-09T10:44:24","slug":"msa-evolve","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/att-arbeta-hos-oss\/msa-evolve\/","title":{"rendered":"MSA Evolve"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att v\u00e5ra medarbetare f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas b\u00e5de i sin yrkesroll och som person. MSA Evolve \u00e4r ett utbildningsprogram som fokuserar p\u00e5 sj\u00e4lvledarskap och drivkrafter. Det \u00e4r ett komplement till byr\u00e5ns kompetens- och ledarskapsutveckling inom ramen f\u00f6r byr\u00e5ns Professional Development Programme och MSA Academy.<\/p>\n<h2>Ett urval av aktiviteter<\/h2>\n<ul>\n<li>Utvecklingsprogram f\u00f6r ledarskap<\/li>\n<li>Workshops<\/li>\n<li>F\u00f6rel\u00e4sningar<\/li>\n<li>Fokus p\u00e5 individuell utveckling och sj\u00e4lvledarskap<\/li>\n<\/ul>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-23119\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/12\/msa-utvecklas-med-oss-mangfaldochinkludering-landscape-1200x827.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"827\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/12\/msa-utvecklas-med-oss-mangfaldochinkludering-landscape-1200x827.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/12\/msa-utvecklas-med-oss-mangfaldochinkludering-landscape-800x551.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/12\/msa-utvecklas-med-oss-mangfaldochinkludering-landscape-768x529.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/12\/msa-utvecklas-med-oss-mangfaldochinkludering-landscape-1536x1058.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/12\/msa-utvecklas-med-oss-mangfaldochinkludering-landscape.jpg 1700w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att v\u00e5ra medarbetare f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas b\u00e5de i sin yrkesroll och som person. MSA Evolve \u00e4r ett utbildningsprogram som\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":8780,"menu_order":6,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-23150","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23150,"en":23655},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23150"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23150"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23150\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25812,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23150\/revisions\/25812"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8780"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23150"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}