{"id":23420,"date":"2023-01-23T08:40:13","date_gmt":"2023-01-23T07:40:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=23420"},"modified":"2024-10-10T10:02:12","modified_gmt":"2024-10-10T08:02:12","slug":"samhallsengagemang","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/att-arbeta-hos-oss\/samhallsengagemang\/","title":{"rendered":"Samh\u00e4llsengagemang"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Som en av de ledande akt\u00f6rerna i advokatbranschen ser vi det inte enbart som en m\u00f6jlighet utan \u00e4ven som en skyldighet att p\u00e5verka samh\u00e4llsutvecklingen i en positiv riktning. Vi vill vara med och bidra till ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle \u00e4ven utanf\u00f6r det klientorienterade arbetet. Det sker fr\u00e4mst genom v\u00e5ra pro bono-partnerskap och andra samh\u00e4llsinitiativ inom bland annat milj\u00f6 och klimat, sociala fr\u00e5gor och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-27721\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/07\/sara-johnsson-3-1200x800.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/07\/sara-johnsson-3-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/07\/sara-johnsson-3-800x533.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/07\/sara-johnsson-3-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/07\/sara-johnsson-3-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/07\/sara-johnsson-3.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>Inom byr\u00e5n finns m\u00f6jlighet engagera sig i pro bono-arbetet och under \u00e5ren har 100-tals av v\u00e5ra medarbetare gjort det. Pro bono-arbetet \u00e4r djupt inb\u00e4ddat i v\u00e5r f\u00f6retagskultur och sedan byr\u00e5n bildades 1990 har vi st\u00f6ttat ett flertal organisationer. L\u00e4s mer om MSA i Samh\u00e4llet <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/hallbarhet\/mannheimer-swartling-i-samhallet\/\">h\u00e4r<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Som en av de ledande akt\u00f6rerna i advokatbranschen ser vi det inte enbart som en m\u00f6jlighet utan \u00e4ven som en skyldighet att p\u00e5verka samh\u00e4llsutvecklingen i\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":8780,"menu_order":7,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-23420","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23420,"en":23667},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23420"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23420"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23420\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28210,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23420\/revisions\/28210"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8780"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23420"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}