{"id":23498,"date":"2023-02-01T14:06:13","date_gmt":"2023-02-01T13:06:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=23498"},"modified":"2024-05-29T16:21:44","modified_gmt":"2024-05-29T14:21:44","slug":"praktik-i-malmo","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/studentmojligheter\/praktik-i-malmo\/","title":{"rendered":"Praktikvecka i Malm\u00f6"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">\u00c4r du nyfiken p\u00e5 rollen som associate och vill f\u00e5 inblick i arbetet och kulturen p\u00e5 en internationell aff\u00e4rsjuridisk byr\u00e5 med en unik aff\u00e4rsmodell? Mannheimer Swartling tar emot praktikanter p\u00e5 v\u00e5rt Malm\u00f6kontor som en del av den obligatoriska praktikveckan under termin fem p\u00e5 juristprogrammet vid Lunds universitet. Ett bra tillf\u00e4lle att l\u00e4ra k\u00e4nna oss och v\u00e5r verksamhet lite b\u00e4ttre!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-23501 alignnone\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/02\/04-0144-1200x800.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/02\/04-0144-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/02\/04-0144-2000x1333.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/02\/04-0144-800x533.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/02\/04-0144-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/02\/04-0144-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/02\/04-0144-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>Under din praktikvecka hos oss f\u00e5r du l\u00e4ra dig mer om hur vi samarbetar f\u00f6r att kunna leverera knivskarp r\u00e5dgivning med just den aff\u00e4rsm\u00e4ssiga och juridiska \u201dtv\u00e4rkompetens\u201d som uppdraget kr\u00e4ver. Du f\u00e5r uppleva hur v\u00e5r kultur avspeglas b\u00e5de i v\u00e5rt arbetss\u00e4tt och hos v\u00e5ra medarbetare. Sj\u00e4lvfallet har du ocks\u00e5 en fadder och deltar i sociala aktiviteter. Du f\u00e5r under veckan ta del av bland annat f\u00f6ljande:<\/p>\n<ul>\n<li>Interaktivt praktikprogram med v\u00e5ra associates och partners i spetsen<\/li>\n<li>Testa p\u00e5 hur vi arbetar i ett urval av v\u00e5ra verksamhetsgrupper<\/li>\n<li>Arbeta med fiktiva case under v\u00e4gledning och med \u00e5terkoppling fr\u00e5n v\u00e5ra jurister<\/li>\n<li>Information om och inblick i rollen som associate<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Praktisk information<\/h4>\n<p>Praktikveckan riktar sig till dig som l\u00e4ser kursen straff- och straffprocessr\u00e4tt p\u00e5 termin fem vid Lunds universitet. Du har antingen ett uttalat intresse f\u00f6r aff\u00e4rsjuridik eller \u00e4r nyfiken p\u00e5 om detta kan vara n\u00e5got f\u00f6r dig. Praktikveckan \u00e4ger rum i januari under v\u00e5ren 2025. N\u00e4r det g\u00e5r att s\u00f6ka till praktikplatserna hittar du annonsen under <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/lediga-tjanster\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Lediga tj\u00e4nster<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c4r du nyfiken p\u00e5 rollen som associate och vill f\u00e5 inblick i arbetet och kulturen p\u00e5 en internationell aff\u00e4rsjuridisk byr\u00e5 med en unik aff\u00e4rsmodell? Mannheimer\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"parent":8754,"menu_order":9,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-23498","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":23498},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23498"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23498"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23498\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":27491,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23498\/revisions\/27491"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8754"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23498"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}