{"id":27467,"date":"2024-05-29T15:46:17","date_gmt":"2024-05-29T13:46:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=27467"},"modified":"2024-05-29T16:00:55","modified_gmt":"2024-05-29T14:00:55","slug":"praktik-i-goteborg","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/studentmojligheter\/praktik-i-goteborg\/","title":{"rendered":"Praktik i G\u00f6teborg"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">\u00c4r du nyfiken p\u00e5 rollen som associate och vill f\u00e5 en n\u00e4rmare inblick i arbetet och kulturen p\u00e5 en internationell aff\u00e4rsjuridisk byr\u00e5? Juristprogrammet vid Karlstad universitet har ett obligatoriskt moment p\u00e5 termin \u00e5tta d\u00e4r det ing\u00e5r fem veckors praktik. Mannheimer Swartling erbjuder d\u00e4rf\u00f6r tv\u00e5 praktikplatser under denna period p\u00e5 v\u00e5rt kontor i G\u00f6teborg \u2013 ett bra tillf\u00e4lle att l\u00e4ra k\u00e4nna oss b\u00e4ttre och f\u00e5 en k\u00e4nsla f\u00f6r hur det \u00e4r det arbeta p\u00e5 byr\u00e5n.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-27468\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/05\/max-larsson-20-2-1200x802.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"802\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/05\/max-larsson-20-2-1200x802.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/05\/max-larsson-20-2-800x534.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/05\/max-larsson-20-2-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/05\/max-larsson-20-2-1536x1026.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/05\/max-larsson-20-2.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>Under din praktikperiod f\u00e5r du f\u00e5r l\u00e4ra dig mer om hur vi arbetar f\u00f6r att skr\u00e4ddarsy de b\u00e4sta l\u00f6sningarna utifr\u00e5n vad varje uppdrag kr\u00e4ver \u2013 b\u00e5de juridiskt och aff\u00e4rsm\u00e4ssigt. Du f\u00e5r \u00e4ven uppleva hur v\u00e5r kultur avspeglas b\u00e5de i v\u00e5rt arbetss\u00e4tt och hos v\u00e5ra medarbetare. Under praktiken tillh\u00f6r du en eller flera av v\u00e5ra verksamhetsgrupper och guidas av en engagerad fadder och st\u00f6ttas av dina andra kollegor, vilket ger v\u00e4rdefull och utvecklande erfarenhet. Du f\u00e5r under praktikperioden ta del av bland annat f\u00f6ljande:<\/p>\n<ul>\n<li>Arbeta med diverse juridiska arbetsuppgifter tillsammans med v\u00e5ra medarbetare<\/li>\n<li>Delta i sociala aktiviteter och event som byr\u00e5n anordnar<\/li>\n<li>Skr\u00e4ddarsytt utbildningsprogram och inspirationsf\u00f6rel\u00e4sningar inom v\u00e5ra verksamhetsomr\u00e5den<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Praktisk information<\/h4>\n<p>Praktikveckorna riktar sig till dig som l\u00e4ser termin \u00e5tta p\u00e5 juristprogrammet vid Karlstad universitet. Du har antingen ett uttalat intresse f\u00f6r aff\u00e4rsjuridik eller \u00e4r nyfiken p\u00e5 om detta kan vara n\u00e5got f\u00f6r dig. Praktiken \u00e4ger rum under mars och april 2025. N\u00e4r det g\u00e5r att s\u00f6ka till praktikplatserna hittar du annonsen under <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/lediga-tjanster\/\">Lediga tj\u00e4nster<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c4r du nyfiken p\u00e5 rollen som associate och vill f\u00e5 en n\u00e4rmare inblick i arbetet och kulturen p\u00e5 en internationell aff\u00e4rsjuridisk byr\u00e5? Juristprogrammet vid Karlstad\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":0,"parent":8754,"menu_order":10,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-27467","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":27467},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/27467"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27467"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/27467\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":27489,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/27467\/revisions\/27489"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8754"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27467"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}