{"id":27463,"date":"2024-06-04T10:59:30","date_gmt":"2024-06-04T08:59:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=27463"},"modified":"2024-09-30T11:19:11","modified_gmt":"2024-09-30T09:19:11","slug":"hur-vi-anstaller","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/hur-vi-anstaller\/","title":{"rendered":"Hur vi anst\u00e4ller"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Vi rekryterar l\u00f6pande under hela \u00e5ret och anst\u00e4ller cirka 100 nya medarbetare, varav 60-70 jurister, varje \u00e5r till v\u00e5ra kontor i Stockholm, G\u00f6teborg och Malm\u00f6. L\u00e4ngre ned p\u00e5 sidan kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5r rekrytering steg f\u00f6r steg.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-21688\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/06\/msa-web-juniorassistent-1200x826.jpg\" alt=\"Medarbetare hos Mannheimer Swartling\" width=\"1200\" height=\"826\" \/><\/p>\n<p>V\u00e5ra medarbetare \u00e4r v\u00e5r absolut viktigaste tillg\u00e5ng och vi \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r m\u00e5na om att tilltala, utveckla och beh\u00e5lla de b\u00e4sta talangerna. Rekryteringsprocessen \u00e4r till b\u00e5de f\u00f6r dig och oss, s\u00e5 att vi kan l\u00e4ra k\u00e4nna varandra b\u00e4ttre och s\u00e4kerst\u00e4lla att vi \u00e4r en bra match. Under intervjuerna f\u00e5r du tr\u00e4ffa medarbetare i olika roller p\u00e5 byr\u00e5n och har m\u00f6jlighet att st\u00e4lla alla dina fr\u00e5gor.<\/p>\n<h2>En inkluderande kultur<\/h2>\n<p>V\u00e5ra klienter och uppdrag \u00e4r olika, och det m\u00e5ste vi ocks\u00e5 vara. Vi str\u00e4var efter att vara en arbetsplats som skapar lika goda framtidsf\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r alla v\u00e5ra medarbetare och i lika stor utstr\u00e4ckning f\u00e5r dem att vilja stanna. F\u00f6r att uppn\u00e5 det kr\u00e4vs ett inkluderande tankes\u00e4tt, medvetenhet och avsiktlighet. Men framf\u00f6rallt kr\u00e4vs det handling.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/att-arbeta-hos-oss\/mangfald-och-inkludering\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hur vi arbetar med inkludering och m\u00e5ngfald.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vi rekryterar l\u00f6pande under hela \u00e5ret och anst\u00e4ller cirka 100 nya medarbetare, varav 60-70 jurister, varje \u00e5r till v\u00e5ra kontor i Stockholm, G\u00f6teborg och Malm\u00f6.\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":0,"parent":8748,"menu_order":5,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"templates\/accordions.php","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-27463","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":27463,"en":27508},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/27463"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27463"}],"version-history":[{"count":36,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/27463\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28031,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/27463\/revisions\/28031"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8748"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27463"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}