{"id":8519,"date":"2020-11-11T21:14:58","date_gmt":"2020-11-11T20:14:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=8519"},"modified":"2025-02-05T15:44:38","modified_gmt":"2025-02-05T14:44:38","slug":"arbetsratt-och-pensioner","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/expertis\/verksamhetsomraden\/arbetsratt-och-pensioner\/","title":{"rendered":"Arbetsr\u00e4tt och pensioner"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling har omfattande specialistkompetens inom hela arbetsr\u00e4tten och n\u00e4rliggande omr\u00e5den. Vi hj\u00e4lper klienter med alla arbetsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gest\u00e4llningar \u2013 b\u00e5de i den l\u00f6pande verksamheten och i st\u00f6rre projekt.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-28084\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/helena-carlquist-1200x778.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"778\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/helena-carlquist-1200x778.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/helena-carlquist-800x519.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/helena-carlquist-768x498.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/helena-carlquist-1536x996.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/helena-carlquist.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<h2>Helt\u00e4ckande expertis inom arbetsr\u00e4tt<\/h2>\n<p>Vi har l\u00e5ng erfarenhet inom hela det arbetsr\u00e4ttsliga omr\u00e5det. V\u00e5ra jurister arbetar med allt fr\u00e5n l\u00f6pande, arbetsr\u00e4ttslig r\u00e5dgivning till r\u00e5dgivning i transaktioner, arbetsr\u00e4ttsliga tvister, utredningar och mer omfattande projekt.<\/p>\n<h2>Branschspecifik specialistr\u00e5dgivning<\/h2>\n<p>De flesta av byr\u00e5ns arbetsr\u00e4ttsjurister \u00e4r helt och h\u00e5llet specialiserade inom arbetsr\u00e4tt, men vi har ocks\u00e5 specialistkompetens inom n\u00e4rliggande omr\u00e5den som processr\u00e4tt, bolagsr\u00e4tt, compliance, skatter\u00e4tt och f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser. Byr\u00e5ns jurister arbetar helt och h\u00e5llet integrerat \u2013 oberoende av verksamhetsomr\u00e5de och kontorstillh\u00f6righet. P\u00e5 det s\u00e4ttet skr\u00e4ddarsyr vi v\u00e5r r\u00e5dgivning med h\u00e4nsyn till varje enskild klient och till varje enskilt uppdrag.<\/p>\n<h2>R\u00e5dgivningen i urval<\/h2>\n<ul>\n<li>Ing\u00e5ende och avslut av anst\u00e4llning<\/li>\n<li>Omorganisationer och driftsinskr\u00e4nkningar<\/li>\n<li>Skydd av f\u00f6retagshemligheter och konkurrensklausuler<\/li>\n<li>Kollektiv arbetsr\u00e4tt och fackliga f\u00f6rhandlingar<\/li>\n<li>Arbetsr\u00e4tt i samband med f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och fusioner<\/li>\n<li>Arbetsr\u00e4ttsliga tvister och skiljef\u00f6rfaranden<\/li>\n<li>Pensioner och f\u00f6rs\u00e4kringar<\/li>\n<li>Incitamentsprogram och ers\u00e4ttningsregler<\/li>\n<li>Arbetsmilj\u00f6 och arbetsmilj\u00f6utredningar<\/li>\n<li>Diskriminering, kr\u00e4nkande s\u00e4rbehandling och trakasserier<\/li>\n<li>Internationell arbetsr\u00e4tt, utl\u00e4ndsk arbetskraft och utstationeringar.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling har omfattande specialistkompetens inom hela arbetsr\u00e4tten och n\u00e4rliggande omr\u00e5den. Vi hj\u00e4lper klienter med alla arbetsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gest\u00e4llningar \u2013 b\u00e5de i den l\u00f6pande verksamheten och\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":8515,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-8519","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":8519,"en":13870},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8519"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8519"}],"version-history":[{"count":53,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8519\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29703,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8519\/revisions\/29703"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8515"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8519"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}