{"id":8760,"date":"2020-12-02T10:47:34","date_gmt":"2020-12-02T09:47:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=8760"},"modified":"2024-09-27T16:10:11","modified_gmt":"2024-09-27T14:10:11","slug":"sommartrainee","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/studentmojligheter\/sommartrainee\/","title":{"rendered":"Sommartrainee"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Varje sommar tar vi in 40 traineer som under sex veckor f\u00e5r uppleva hur det \u00e4r att arbeta som jurist p\u00e5 v\u00e5ra kontor i Stockholm, G\u00f6teborg respektive Malm\u00f6. Sommartraineeprogrammet finns till f\u00f6r att du som \u00e4r juriststudent ska f\u00e5 en k\u00e4nsla f\u00f6r byr\u00e5n och en praktisk introduktion till rollen som aff\u00e4rsjurist.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-26113 alignnone\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/02-corporate-msa-gbg-254-1200x800.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/02-corporate-msa-gbg-254-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/02-corporate-msa-gbg-254-2000x1334.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/02-corporate-msa-gbg-254-800x533.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/02-corporate-msa-gbg-254-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/02-corporate-msa-gbg-254-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/02-corporate-msa-gbg-254-2048x1366.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>Som sommartrainee tillh\u00f6r du en eller flera verksamhetsgrupper. Tillsammans med resten av teamet arbetar du med inkommande \u00e4renden och f\u00e5r l\u00e4ra k\u00e4nna f\u00f6retagskulturen, aff\u00e4rsjuridiken och konsultrollen. Under hela perioden har du engagerade faddrar och kollegor vid din sida.<\/p>\n<h2>Ett f\u00f6rspr\u00e5ng i karri\u00e4ren<\/h2>\n<p>Arbetsuppgifterna varvas med juridisk utbildning d\u00e4r du f\u00e5r bredda dina kunskaper och l\u00e4ra dig mer om arbetet i olika verksamhetsgrupper. F\u00f6r att du ska hinna l\u00e4ra dig s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt brukar \u00e4ven inslag som r\u00e4ttsfalls\u00f6vningar och inspirationsf\u00f6rel\u00e4sningar fr\u00e5n byr\u00e5ns klienter och medarbetare f\u00f6rekomma.<\/p>\n<h2>L\u00e4r k\u00e4nna dina kollegor<\/h2>\n<p>Varje traineesommar bjuder p\u00e5 flera sociala aktiviteter. Du kommer utan tvekan att knyta en m\u00e4ngd nya kontakter med jurister fr\u00e5n byr\u00e5n och studenter fr\u00e5n andra universitet.<\/p>\n<h2>Ans\u00f6kan<\/h2>\n<p>Sommartraineeprogrammet riktar sig framf\u00f6r allt till dig som l\u00e4ser termin sex till och med \u00e5tta p\u00e5 n\u00e5got av juristprogrammen i Sverige. Platserna \u00e4r f\u00f6rdelade \u00f6ver v\u00e5ra tre kontor i Stockholm, G\u00f6teborg och Malm\u00f6. Ans\u00f6kningsperioden startar i b\u00f6rjan av november varje \u00e5r och d\u00e5 hittar du annonsen under <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/lediga-tjanster\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Lediga tj\u00e4nster<\/a>. V\u00e4nligen observera att vi inte behandlar ans\u00f6kningar som inkommer via mail.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Varje sommar tar vi in 40 traineer som under sex veckor f\u00e5r uppleva hur det \u00e4r att arbeta som jurist p\u00e5 v\u00e5ra kontor i Stockholm,\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":8754,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-8760","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":8760,"en":13554},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8760"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8760"}],"version-history":[{"count":42,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8760\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28020,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8760\/revisions\/28020"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8754"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8760"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}