{"id":8763,"date":"2020-12-02T10:47:48","date_gmt":"2020-12-02T09:47:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=8763"},"modified":"2025-01-13T13:58:14","modified_gmt":"2025-01-13T12:58:14","slug":"training-programme","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/studentmojligheter\/training-programme\/","title":{"rendered":"Training Programme"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Mannheimer Swartling Training Programme \u00e4r ett utbildningsprogram f\u00f6r dig som vill komplettera dina juridikstudier med praktiska \u00f6vningar och fiktiva case. Under n\u00e5gra heldagar utvecklar du dina juridiska f\u00e4rdigheter, knyter nya kontakter och bekantar dig med arbetet p\u00e5 en aff\u00e4rsjuridisk byr\u00e5.<\/p>\n<p class=\"preamble\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-26108 alignnone\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-malmo-407-1200x800.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-malmo-407-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-malmo-407-2000x1334.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-malmo-407-800x533.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-malmo-407-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-malmo-407-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-malmo-407-2048x1366.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>Oavsett vad du vill arbeta med i framtiden \u00e4r Training Programme en v\u00e4rdefull erfarenhet. Under tre utbildningstillf\u00e4llen f\u00e5r du m\u00f6jlighet att utveckla dina f\u00e4rdigheter inom omr\u00e5den som f\u00f6rhandlingsteknik, juridisk engelska, projektledning och retorik. Tillsammans med \u00f6vriga programdeltagare arbetar du med verklighetstrogna case under ledning av byr\u00e5ns jurister.<\/p>\n<h2>Praktisk information<\/h2>\n<p>Mannheimer Swartling Training Programme riktar sig till dig som under v\u00e5ren 2025 l\u00e4ser termin tre till och med sex p\u00e5 juristprogrammet. Programmet startar i mars 2025 och avslutas med diplomering senare under v\u00e5ren. Utbildningsorten \u00e4r Stockholm, men sj\u00e4lvklart \u00e4r deltagare fr\u00e5n alla svenska universitet v\u00e4lkomna. I f\u00f6rekommande fall st\u00e5r byr\u00e5n f\u00f6r kostnaderna f\u00f6r resor och hotellvistelser.<\/p>\n<h2>Ans\u00f6kan<\/h2>\n<p>Ans\u00f6kan f\u00f6r n\u00e4sta \u00e5rs program \u00f6ppnar den 1 januari 2026. Du hittar d\u00e5 annonsen under <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/lediga-tjanster\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Lediga tj\u00e4nster<\/a>, kom ih\u00e5g att bifoga ditt CV, personligt brev och betyg fr\u00e5n juristprogrammet. Antalet platser \u00e4r begr\u00e4nsat.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mannheimer Swartling Training Programme \u00e4r ett utbildningsprogram f\u00f6r dig som vill komplettera dina juridikstudier med praktiska \u00f6vningar och fiktiva case. Under n\u00e5gra heldagar utvecklar du\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":8754,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-8763","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":8763,"en":13559},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8763"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8763"}],"version-history":[{"count":49,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8763\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29422,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8763\/revisions\/29422"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8754"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8763"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}