{"id":8766,"date":"2020-12-02T10:48:01","date_gmt":"2020-12-02T09:48:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=8766"},"modified":"2024-07-16T09:00:06","modified_gmt":"2024-07-16T07:00:06","slug":"trainee-i-bryssel","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/studentmojligheter\/trainee-i-bryssel\/","title":{"rendered":"Trainee i Bryssel"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">\u00c4r du intresserad av EU- och konkurrensr\u00e4tt? Som trainee vid v\u00e5rt kontor i Bryssel blir du under sex m\u00e5nader en viktig del av byr\u00e5ns EU- och konkurrensr\u00e4ttsgrupp. Du slussas snabbt in i arbetet och f\u00e5r tidigt utveckla och bidra med dina juridiska f\u00e4rdigheter.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-26121 alignnone\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-035-1200x800.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-035-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-035-2000x1334.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-035-800x533.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-035-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-035-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/11\/01-corporate-msa-gbg-035-2048x1366.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>Att vara trainee i Bryssel \u00e4r ett bra s\u00e4tt att snabbt v\u00e4ssa dina kunskaper inom EU- och konkurrensr\u00e4tt samtidigt som du utvecklar dina praktiska f\u00e4rdigheter som jurist. Arbetet st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 skriftlig och muntlig framst\u00e4llning och f\u00f6rm\u00e5gan att snabbt s\u00e4tta sig in i nya fr\u00e5gor under handledning av mer seniora jurister.<\/p>\n<p>Tidigt f\u00e5r du vara med p\u00e5 klientm\u00f6ten och arbeta med kvalificerade, \u00e4renderelaterade uppgifter. Du f\u00e5r ocks\u00e5 m\u00f6jligheten att vara med p\u00e5 utbildningar inom EU- och konkurrensr\u00e4tt.<\/p>\n<h2>Olika typer av \u00e4renden<\/h2>\n<p>Gruppen arbetar med \u00e4renden som EU- och konkurrensr\u00e4ttsliga domstolsprocesser, f\u00f6rv\u00e4rvsanm\u00e4lningar till EU-kommissionen och nationella myndigheter, \u00e4renden avseende fri r\u00f6rlighet f\u00f6r varor och tj\u00e4nster samt statliga st\u00f6d\u00e5tg\u00e4rder och handelsr\u00e4ttslagstiftning.<\/p>\n<h2>Ett sammansvetsat team i en internationell milj\u00f6<\/h2>\n<p>P\u00e5 Brysselkontoret blir du del i ett team p\u00e5 runt tio jurister som arbetar n\u00e4ra varandra. Arbetet inneb\u00e4r \u00e4ven kontakter med byr\u00e5ns \u00f6vriga kontor, andra advokatbyr\u00e5er runt om i v\u00e4rlden och olika myndigheter \u2013 s\u00e4rskilt Konkurrensverket och EU-kommissionen.<\/p>\n<h2>Praktisk information och ans\u00f6kan<\/h2>\n<p>Traineetj\u00e4nsten riktar sig till dig som \u00e4r nyexaminerad eller i slutet av dina studier med ett intresse f\u00f6r EU- och konkurrensr\u00e4tt. En ny traineeperiod b\u00f6rjar ungef\u00e4r var tredje m\u00e5nad och d\u00e4rf\u00f6r anst\u00e4ller vi l\u00f6pande under \u00e5ret.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/lediga-tjanster\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c4r du intresserad av EU- och konkurrensr\u00e4tt? Som trainee vid v\u00e5rt kontor i Bryssel blir du under sex m\u00e5nader en viktig del av byr\u00e5ns EU-\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":8754,"menu_order":2,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-8766","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":8766,"en":13562},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8766"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8766"}],"version-history":[{"count":31,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8766\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":27729,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8766\/revisions\/27729"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8754"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8766"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}