{"id":8777,"date":"2020-12-02T10:48:40","date_gmt":"2020-12-02T09:48:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=8777"},"modified":"2024-11-11T10:51:49","modified_gmt":"2024-11-11T09:51:49","slug":"studentevent","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/studentevent\/","title":{"rendered":"Studentevent"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Den personliga kontakten \u00e4r viktig f\u00f6r oss. P\u00e5 v\u00e5ra event vill vi l\u00e4ra k\u00e4nna dig b\u00e4ttre samtidigt som vi ger dig en bild av vilka vi \u00e4r, vilka karri\u00e4rm\u00f6jligheter vi erbjuder och hur en vardag som jurist hos oss kan se ut.<\/p>\n<p>D\u00e4rf\u00f6r arrangerar vi ofta event f\u00f6r juriststudenter \u2013 b\u00e5de p\u00e5 v\u00e5ra kontor och ute p\u00e5 universiteten. N\u00e4r det finns kommande studentevent schemalagda hittar du dem h\u00e4r.<\/p>\n<p>Vi anordnar \u00e5rligen minst ett event per universitetsstad d\u00e4r juristprogrammet finns och deltar p\u00e5 alla arbetsmarknadsdagar. P\u00e5 h\u00f6sten v\u00e4lkomnar vi juridikstuderande fr\u00e5n samtliga svenska universitet till f\u00f6rel\u00e4sningar och p\u00e5 v\u00e5ren till en \u201dminim\u00e4ssa\u201d p\u00e5 MSA-dagen vid v\u00e5rt kontor i Stockholm.<\/p>\n<p>Vi ser fram emot att tr\u00e4ffa dig!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Den personliga kontakten \u00e4r viktig f\u00f6r oss. P\u00e5 v\u00e5ra event vill vi l\u00e4ra k\u00e4nna dig b\u00e4ttre samtidigt som vi ger dig en bild av vilka\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":8748,"menu_order":3,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"templates\/workbuster.php","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-8777","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":8777,"en":13602},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8777"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8777"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8777\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28613,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8777\/revisions\/28613"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8748"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8777"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}