{"id":8793,"date":"2020-12-02T10:49:59","date_gmt":"2020-12-02T09:49:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=8793"},"modified":"2023-09-20T14:27:35","modified_gmt":"2023-09-20T12:27:35","slug":"vara-varderingar","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/vara-varderingar\/","title":{"rendered":"V\u00e5ra v\u00e4rderingar"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Det som tydligast utm\u00e4rker f\u00f6retagskulturen p\u00e5 Mannheimer Swartling \u00e4r en utpr\u00e4glad \u201dvi-k\u00e4nsla\u201d \u2013 det vittnar b\u00e5de nuvarande och tidigare medarbetare om. Vi som arbetar p\u00e5 byr\u00e5n har olika bakgrund och erfarenheter, men delar tre grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar \u2013 kvalitet, aff\u00e4rsfokus och laganda.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-22687 alignnone\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-512-1200x800.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-512-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-512-2000x1333.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-512-800x533.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-512-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-512-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-512-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<h2>V\u00e5ra k\u00e4rnv\u00e4rden<\/h2>\n<p><em>Kvalitet<\/em> \u2013 Vi str\u00e4var efter h\u00f6gsta kvalitet i allt vi g\u00f6r vilket genomsyrar hela v\u00e5r verksamhet. Den ambitionen kombineras med en st\u00e4ndig vilja till f\u00f6rb\u00e4ttring och att driva utvecklingen fram\u00e5t. Att arbeta med oss ska utg\u00f6ra en kvalitetsst\u00e4mpel f\u00f6r b\u00e5de klienter och medarbetare.<\/p>\n<p><em>Aff\u00e4rsfokus<\/em> \u2013 Vi betraktar aff\u00e4rsjuridik som ett verktyg f\u00f6r att skapa framg\u00e5ng f\u00f6r v\u00e5ra klienter. Det inneb\u00e4r att varje medarbetare har tv\u00e5 fokusomr\u00e5den: att utveckla v\u00e5ra klienters aff\u00e4rer och v\u00e5r egen aff\u00e4r p\u00e5 l\u00e5ng sikt.<\/p>\n<p><em>Laganda<\/em> \u2013 Byr\u00e5n har en stark gemenskap och k\u00e4nsla av samh\u00f6righet. Vi hj\u00e4lper varandra och arbetar prestigel\u00f6st \u00f6ver kontorsgr\u00e4nserna till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r varje klient . Engagemang, trivsel och delaktighet \u00e4r grundl\u00e4ggande principer f\u00f6r v\u00e5r verksamhet.\u200b<\/p>\n<h2>V\u00e5ra medarbetare<\/h2>\n<p>F\u00f6r att kunna leverera marknadens b\u00e4sta aff\u00e4rsjuridiska r\u00e5dgivning m\u00e5ste vi vara en arbetsplats som passar olika medarbetare. Utan de b\u00e4sta medarbetarna \u2013 oberoende av faktorer som k\u00f6n och ursprung \u2013 kommer vi att g\u00e5 miste om viktiga perspektiv som v\u00e5ra klienter och v\u00e5r verksamhet beh\u00f6ver. Inkludering och j\u00e4mst\u00e4lldhet \u00e4r fr\u00e5gor som inneb\u00e4r stora utmaningar f\u00f6r hela advokatbranschen och som vi prioriterar h\u00f6gt.<\/p>\n<h2>H\u00e5llbarhet \u2013 en integrerad del i allt vi g\u00f6r<\/h2>\n<p>H\u00e5llbarhetsfr\u00e5gor \u00e4r en integrerad del i all byr\u00e5ns verksamhet. Som en stor akt\u00f6r och r\u00e5dgivare har vi b\u00e5de ett ansvar och en m\u00f6jlighet att p\u00e5verka och driva fr\u00e5gor som \u00e4r l\u00e5ngsiktigt viktiga \u2013 f\u00f6r v\u00e5ra klienter, f\u00f6r samh\u00e4llet och f\u00f6r v\u00e5ra medarbetare. H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om <a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/hallbarhet\/\">byr\u00e5ns h\u00e5llbarhetsarbete<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Det som tydligast utm\u00e4rker f\u00f6retagskulturen p\u00e5 Mannheimer Swartling \u00e4r en utpr\u00e4glad \u201dvi-k\u00e4nsla\u201d \u2013 det vittnar b\u00e5de nuvarande och tidigare medarbetare om. Vi som arbetar p\u00e5\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":8748,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-8793","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":8793,"en":13580},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8793"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8793"}],"version-history":[{"count":39,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8793\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25674,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8793\/revisions\/25674"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8748"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8793"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}