{"id":8802,"date":"2020-12-02T10:50:30","date_gmt":"2020-12-02T09:50:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=8802"},"modified":"2023-11-15T13:16:36","modified_gmt":"2023-11-15T12:16:36","slug":"mangfald-och-inkludering","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/karriar\/att-arbeta-hos-oss\/mangfald-och-inkludering\/","title":{"rendered":"M\u00e5ngfald och inkludering"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Tillsammans med hela advokatbranschen st\u00e5r vi inf\u00f6r en utmaning. Vi tror p\u00e5 tydlighet och transparens i v\u00e5rt inkluderingsarbete, och statistiken talar sitt tydliga spr\u00e5k. M\u00e5nga av landets mest lovande unga jurister s\u00f6ker sig till byr\u00e5n, och en majoritet av de b\u00e4sta kandidaterna \u00e4r kvinnor. Sammantaget tar vi d\u00e4rf\u00f6r in fler kvinnliga s\u00f6kanden \u00e4n manliga, men karri\u00e4rutvecklingen mot partnerskap f\u00f6r v\u00e5ra kvinnliga jurister har historiskt sett inte g\u00e5tt i den takt vi \u00f6nskar.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-22664 size-medium\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-127-1200x778.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"778\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-127-1200x778.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-127-2000x1297.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-127-800x519.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-127-768x498.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-127-1536x996.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/11\/00-corporate-127-2048x1328.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>Inkludering handlar om mer \u00e4n kvantitativ j\u00e4mst\u00e4lldhet eller j\u00e4mlikhet. Utmaningen \u00e4r inte bara att hitta personer som passar in i v\u00e5rt s\u00e4tt att arbeta, utan att skapa ett arbetss\u00e4tt och en kultur som skapar lika goda framtidsf\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r alla medarbetare och i lika stor utstr\u00e4ckning f\u00e5r dem att vilja stanna. Det g\u00e4ller s\u00e5 klart inte bara p\u00e5 basis av k\u00f6n, utan alla aspekter av m\u00e5ngfald.<\/p>\n<p>Vi kan inte sl\u00e5 oss f\u00f6r br\u00f6stet och s\u00e4ga att m\u00e5let \u00e4r n\u00e5tt \u2013 f\u00f6r det \u00e4r det inte, \u00e4nnu. Vad vi kan s\u00e4ga \u00e4r att vi arbetar h\u00e5rt med fr\u00e5gan varje dag, inom alla delar av verksamheten. H\u00e4r f\u00f6ljer n\u00e5gra konkreta exempel p\u00e5 hur vi arbetar med inkludering och m\u00e5ngfald, inklusive j\u00e4mst\u00e4lldhet.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tillsammans med hela advokatbranschen st\u00e5r vi inf\u00f6r en utmaning. Vi tror p\u00e5 tydlighet och transparens i v\u00e5rt inkluderingsarbete, och statistiken talar sitt tydliga spr\u00e5k. M\u00e5nga\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":8780,"menu_order":2,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-8802","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":8802,"en":13587},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8802"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8802"}],"version-history":[{"count":32,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8802\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26161,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8802\/revisions\/26161"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8780"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8802"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}