{"id":8811,"date":"2020-12-02T11:04:13","date_gmt":"2020-12-02T10:04:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=8811"},"modified":"2024-10-17T11:46:27","modified_gmt":"2024-10-17T09:46:27","slug":"hallbarhet","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/hallbarhet\/","title":{"rendered":"H\u00e5llbarhet"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att v\u00e5r st\u00f6rsta m\u00f6jlighet att p\u00e5verka v\u00e4rlden i en h\u00e5llbar riktning ligger i det vi kan b\u00e4st \u2013 aff\u00e4rsjuridisk r\u00e5dgivning. F\u00f6r att \u00e5stadkomma f\u00f6r\u00e4ndring kr\u00e4vs det ocks\u00e5 att vi lever som vi l\u00e4r och tar v\u00e5rt samh\u00e4llsansvar f\u00f6r det vi kan p\u00e5verka. Med aff\u00e4ren i fokus har Mannheimer Swartling under m\u00e5nga \u00e5r arbetat med h\u00e5llbarhetsfr\u00e5gor inom ett ramverk som best\u00e5r av tre pelare: h\u00e5llbarhet i r\u00e5dgivningen, internt och i samh\u00e4llet.<\/p>\n<p>Aff\u00e4rsjuridisk r\u00e5dgivning \u00e4r k\u00e4rnan i v\u00e5r verksamhet. Vi har specialistgrupper med s\u00e4rskild expertis inom h\u00e5llbarhet, men h\u00e5lbarhetsrelaterade utmaningar aktualiseras inom alla v\u00e5ra verksamhetsgrupper och r\u00e4ttsomr\u00e5den. Vi vill genom v\u00e5r r\u00e5dgivning forts\u00e4tta att p\u00e5verka utvecklingen mot ett n\u00e4ringsliv som skapar v\u00e4rde f\u00f6r b\u00e5de dagens samh\u00e4llsakt\u00f6rer och f\u00f6r framtida generationer.<\/p>\n<p>Internt arbetar vi med fr\u00e5gor som \u00e4r centrala b\u00e5de f\u00f6r byr\u00e5n och advokatbranschen i stort i form av kompetens och utveckling, h\u00e4lsa och v\u00e4lbefinnande, m\u00e5ngfald och inkludering, milj\u00f6 och klimat samt etik och regelefterlevnad.<\/p>\n<p>I samh\u00e4llet engagerar vi oss pro bono i utvalda organisationer och verksamheter samt deltar i olika samh\u00e4llsinitiativ. Ambitionen med v\u00e5rt samh\u00e4llsengagemang \u00e4r att vi ska kunna hj\u00e4lpa v\u00e5ra samarbetspartners i deras bidrag till ett mer h\u00e5llbart samh\u00e4lle.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-24264\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sam-se-1-1200x489.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"489\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sam-se-1-1200x489.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sam-se-1-2000x815.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sam-se-1-800x326.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sam-se-1-768x313.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sam-se-1-1536x626.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sam-se-1-2048x835.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<h2>Sustainable by design<\/h2>\n<p>Konceptet Sustainable by design syftar till att st\u00e4rka den horisontella integrationen av byr\u00e5ns v\u00e4rden och m\u00e5l inom h\u00e5llbarhet i den dagliga verksamheten. Hitintills har vi fr\u00e4mst arbetat med konceptet utifr\u00e5n v\u00e5r k\u00e4rnverksamhet \u2013 fr\u00e5n att ett \u00e4rende kommer in till den r\u00e5dgivning som ges och de l\u00e4rdomar och erfarenheter som vi som organisation tar med oss in i varje nytt \u00e4rende. Genom att kartl\u00e4gga fl\u00f6den och ber\u00f6ringspunkter kan vi f\u00e5 en b\u00e4ttre bild av f\u00f6rh\u00e5llandet mellan orsak och verkan inom v\u00e5rt h\u00e5llbarhetsarbete och byr\u00e5ns \u00f6vergripande aff\u00e4rsstrategi.<\/p>\n<h2><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-24179\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sbd-se-1200x489.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"489\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sbd-se-1200x489.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sbd-se-2000x815.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sbd-se-800x326.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sbd-se-768x313.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sbd-se-1536x626.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2023\/05\/mannheimer-swartling-sbd-se-2048x835.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/h2>\n<p><em>H\u00e5llbarhet fr\u00e5n start<\/em> handlar om vilka \u00e4renden och fr\u00e5gor vi v\u00e4ljer att arbeta med. Det inkluderar givetvis compliance, men \u00e4ven etiska fr\u00e5gor och andra \u00f6vergripande strategiska fr\u00e5gor f\u00f6r byr\u00e5ns verksamhet.<\/p>\n<p><em>H\u00e5llbarhet i r\u00e5dgivningen<\/em> avser att v\u00e5r r\u00e5dgivning pr\u00e4glas av djup kunskap och expertis om aff\u00e4rsjuridiska aspekter av h\u00e5llbarhetsfr\u00e5gor i samtliga av v\u00e5ra grupper.<\/p>\n<p><em>H\u00e5llbarhet bland v\u00e5ra medarbetare<\/em> handlar om fr\u00e5gor som en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar arbetsmilj\u00f6, h\u00e4lsa och v\u00e4lbefinnande, m\u00e5ngfald och inkludering, bemanning i \u00e4renden och fr\u00e4mjande av individuell utveckling.<\/p>\n<p><em>H\u00e5llbarhet i v\u00e5r leverans<\/em> r\u00f6r vilka metoder och arbetss\u00e4tt vi anv\u00e4nder oss av n\u00e4r vi v\u00e4gleder v\u00e5ra klienter och att aktivt arbeta f\u00f6r att reducera negativ inverkan p\u00e5 m\u00e4nniskor och milj\u00f6 l\u00e4ngs v\u00e4gen, exempelvis vid val av transportmedel och ink\u00f6p av tj\u00e4nster och varor.<\/p>\n<p><em>H\u00e5llbarhet i cykeln<\/em> utg\u00f6r det sista steget i kretsloppet och v\u00e5ra reflektioner och l\u00e4rdomar f\u00f6r att bli b\u00e4ttre p\u00e5 det vi g\u00f6r och utveckla v\u00e5r verksamhet h\u00e5llbart.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att v\u00e5r st\u00f6rsta m\u00f6jlighet att p\u00e5verka v\u00e4rlden i en h\u00e5llbar riktning ligger i det vi kan b\u00e4st \u2013 aff\u00e4rsjuridisk r\u00e5dgivning. F\u00f6r\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-8811","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":8811,"en":13522},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8811"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8811"}],"version-history":[{"count":63,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8811\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28310,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8811\/revisions\/28310"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8811"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}