{"id":8835,"date":"2020-12-02T11:11:15","date_gmt":"2020-12-02T10:11:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=8835"},"modified":"2023-05-04T13:22:34","modified_gmt":"2023-05-04T11:22:34","slug":"hallbarhet-internt","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/hallbarhet\/hallbarhet-internt\/","title":{"rendered":"H\u00e5llbarhet internt"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1 preamble\">V\u00e5rt interna h\u00e5llbarhetsarbete ska \u00e5terspegla de v\u00e4rderingar som byr\u00e5n representerar och skapa en arbetsplats d\u00e4r varje medarbetare trivs och utvecklas. Arbetet med h\u00e5llbarhet inom v\u00e5r egen organisation \u00e4r den andra av tre pelare i v\u00e5rt h\u00e5llbarhetsramverk.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-23267 alignnone\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/12\/03-1212-1200x800.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/12\/03-1212-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/12\/03-1212-2000x1333.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/12\/03-1212-800x533.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/12\/03-1212-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/12\/03-1212-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2022\/12\/03-1212-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>V\u00e5rt interna h\u00e5llbarhetsarbete \u00e4r viktigt f\u00f6r att vi ska vara en trov\u00e4rdig r\u00e5dgivare som lever upp till sina v\u00e4rderingar och v\u00e5ra klienters h\u00f6gt st\u00e4llda f\u00f6rv\u00e4ntningar. Inom ramen f\u00f6r detta fokuserar vi p\u00e5 omr\u00e5dena medarbetare, etik och regelefterlevnad samt milj\u00f6 och klimat.<\/p>\n<h2>De b\u00e4sta medarbetarna<\/h2>\n<p>Som ett kunskapsf\u00f6retag \u00e4r vi helt och h\u00e5llet beroende av v\u00e5ra medarbetares engagemang, kompetens och erfarenhet f\u00f6r att vi ska vara relevanta och kunna erbjuda den b\u00e4sta r\u00e5dgivningen \u2013 inte bara idag utan givetvis \u00e4ven p\u00e5 l\u00e5ng sikt. En viktig del av v\u00e5rt interna h\u00e5llbarhetsarbete handlar d\u00e4rf\u00f6r om fr\u00e5gor som g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r oss att tilltala, utveckla och beh\u00e5lla de b\u00e4sta medarbetarna. Vi har d\u00e4rf\u00f6r valt att fokusera p\u00e5 omr\u00e5dena kompetens och utveckling, h\u00e4lsa och v\u00e4lbefinnande samt m\u00e5ngfald och inkludering.<\/p>\n<h2>Aff\u00e4rsetik \u2013 en del av v\u00e5rt DNA<\/h2>\n<p>Vi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 v\u00e5r verksamhet n\u00e4r det g\u00e4ller att s\u00e4kerst\u00e4lla efterlevnaden av lagar och de advokatetiska reglerna. H\u00f6g etik och regelefterlevnad \u00e4r inte bara en viktig del av v\u00e5r verksamhet, det \u00e4r \u00e4ven en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r och en grundl\u00e4ggande del av v\u00e5rt h\u00e5llbarhetsarbete.<\/p>\n<p>Byr\u00e5ns operativa arbete med riskhantering och regelefterlevnad sk\u00f6ts av v\u00e5r Compliance and Risk-avdelning. Avdelningen st\u00f6ttar verksamheten med att identifiera och bed\u00f6ma regler och risker kring antagandet av nya klienter och uppdrag samt l\u00f6pande hantera etiska och strategiska utmaningar i den r\u00e5dgivande verksamheten.<\/p>\n<h2>Milj\u00f6 och klimat<\/h2>\n<p>V\u00e5rt interna h\u00e5llbarhetsarbete fokuserar ocks\u00e5 p\u00e5 att minimera v\u00e5r egen negativa milj\u00f6- och klimatp\u00e5verkan med satsningar p\u00e5 exempelvis h\u00e5llbara transporter och ink\u00f6p. Vi var tidiga i branschen med att fastst\u00e4lla en milj\u00f6policy och med att milj\u00f6certifiera v\u00e5ra svenska kontor enligt ISO 14001. Med hj\u00e4lp av externa experter utf\u00f6r vi \u00e5rliga m\u00e4tningar och analys av v\u00e5rt klimatavtryck i syfte att ytterligare minska v\u00e5r negativa p\u00e5verkan. Under 2021 ansl\u00f6t vi oss till Science Based Targets initiative (SBTi). Det inneb\u00e4r att byr\u00e5n har \u00e5tagit sig att s\u00e4tta upp vetenskapligt baserade m\u00e5l f\u00f6r att bidra till att m\u00e5len i Parisavtalet \u2013 att begr\u00e4nsa den globala uppv\u00e4rmningen till l\u00e5ngt under 2 \u00b0C och g\u00f6ra anstr\u00e4ngningar f\u00f6r att den begr\u00e4nsas till 1,5 \u00b0C \u2013 uppn\u00e5s. Under 2022 genomgick v\u00e5ra m\u00e5l en oberoende bed\u00f6mning och godk\u00e4ndes av SBTi. Byr\u00e5ns \u00e5tagande \u00e4r att mer \u00e4n halvera v\u00e5rt klimatavtryck till 2030.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2021\/05\/Environmental-policy-Swe.pdf\">L\u00e4s v\u00e5r milj\u00f6policy h\u00e4r.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>V\u00e5rt interna h\u00e5llbarhetsarbete ska \u00e5terspegla de v\u00e4rderingar som byr\u00e5n representerar och skapa en arbetsplats d\u00e4r varje medarbetare trivs och utvecklas. Arbetet med h\u00e5llbarhet inom v\u00e5r\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":8811,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-8835","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":8835,"en":13527},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8835"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8835"}],"version-history":[{"count":49,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8835\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24148,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8835\/revisions\/24148"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8811"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8835"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}