{"id":8837,"date":"2020-12-02T11:11:45","date_gmt":"2020-12-02T10:11:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/?page_id=8837"},"modified":"2025-02-05T15:52:51","modified_gmt":"2025-02-05T14:52:51","slug":"mannheimer-swartling-i-samhallet","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/hallbarhet\/mannheimer-swartling-i-samhallet\/","title":{"rendered":"MSA i samh\u00e4llet"},"content":{"rendered":"<p class=\"preamble\">Som en av de ledande akt\u00f6rerna i advokatbranschen ser vi det inte enbart som en m\u00f6jlighet utan \u00e4ven som en skyldighet att p\u00e5verka samh\u00e4llsutvecklingen i en positiv riktning. MSA i samh\u00e4llet \u00e4r den tredje och sista pelaren i v\u00e5rt h\u00e5llbarhetsramverk.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-28076 size-medium\" src=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/stockholm-hustak-1200x825.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"825\" srcset=\"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/stockholm-hustak-1200x825.jpg 1200w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/stockholm-hustak-2000x1376.jpg 2000w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/stockholm-hustak-800x550.jpg 800w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/stockholm-hustak-768x528.jpg 768w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/stockholm-hustak-1536x1056.jpg 1536w, https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/app\/uploads\/2024\/10\/stockholm-hustak-2048x1409.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>Vi vill vara med och bidra till ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle \u00e4ven utanf\u00f6r det klientorienterade arbetet. Det g\u00f6r vi bland annat via v\u00e5ra pro bono-partnerskap med ett antal samarbetspartners som g\u00f6r enast\u00e5ende samh\u00e4llsinsatser och genom att vi st\u00f6ttar betydelsefulla samh\u00e4llsinitiativ. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att v\u00e5rt deltagande f\u00f6r en positiv samh\u00e4llsutveckling sker inom flera olika omr\u00e5den s\u00e5som milj\u00f6 och klimat, sociala fr\u00e5gor och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter. Inom ramen f\u00f6r MSA Arts ing\u00e5r vi \u00e4ven i flera partnerskap f\u00f6r att fr\u00e4mja ett levande kulturliv och f\u00f6r att st\u00e4rka kulturens roll i n\u00e4ringslivet och samh\u00e4llet i stort.<\/p>\n<p>Under \u00e5ren har 100-tals av v\u00e5ra medarbetare engagerat sig i byr\u00e5ns pro bono-arbete. Att utan att ta betalt f\u00f6r v\u00e5rt arbete bidra med kunskap och engagemang \u00e4r djupt inb\u00e4ddat i v\u00e5r f\u00f6retagskultur och sedan byr\u00e5n bildades 1990 har vi st\u00f6ttat ett flertal organisationer.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Som en av de ledande akt\u00f6rerna i advokatbranschen ser vi det inte enbart som en m\u00f6jlighet utan \u00e4ven som en skyldighet att p\u00e5verka samh\u00e4llsutvecklingen i\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":8811,"menu_order":7,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-8837","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":8837,"en":13543},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8837"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8837"}],"version-history":[{"count":103,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8837\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29707,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8837\/revisions\/29707"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8811"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8837"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}