{"id":10052,"date":"2020-12-16T15:15:57","date_gmt":"2020-12-16T14:15:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/stefan-pervan-lindeborg\/"},"modified":"2024-11-25T20:00:20","modified_gmt":"2024-11-25T19:00:20","slug":"stefan-pervan-lindeborg","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/stefan-pervan-lindeborg\/","title":{"rendered":"Stefan Perv\u00e1n Lindeborg"},"content":{"rendered":"<p>Stefan Perv\u00e1n Lindeborg \u00e4r partner i Mannheimer Swartlings EU- och konkurrensr\u00e4ttsgrupp.\u00a0Han arbetar med alla typer av EU-r\u00e4ttsliga och konkurrensr\u00e4ttsliga \u00e4renden med s\u00e4rskild inriktning p\u00e5 konkurrensr\u00e4ttsliga aspekter p\u00e5 transaktioner samt konkurrensr\u00e4ttsliga processer. Stefan har omfattande erfarenhet av anm\u00e4lningar till EU-kommissionen och nationella konkurrensmyndigheter avseende stora och komplexa transaktioner, och har varit inblandad i en stor del av de viktigaste konkurrensr\u00e4ttsliga processerna i Sverige under de senaste tio \u00e5ren. Han delar sin tid mellan Stockholm och Bryssel.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":16838,"template":"","class_list":["post-10052","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-eu-och-konkurrensratt","business-group-trade","position-partner","office-bryssel","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":10052,"en":10053},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/10052"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16838"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10052"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}