{"id":8927,"date":"2020-12-16T15:14:49","date_gmt":"2020-12-16T14:14:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/joachim-agrell\/"},"modified":"2024-11-26T11:59:39","modified_gmt":"2024-11-26T10:59:39","slug":"joachim-agrell","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/joachim-agrell\/","title":{"rendered":"Joachim Agrell"},"content":{"rendered":"<p>Joachim Agrell ing\u00e5r i verksamhetsgruppen f\u00f6r F\u00f6retagsbeskattning och \u00e4r ansvarig f\u00f6r byr\u00e5ns r\u00e5dgivning inom merv\u00e4rdesskatteomr\u00e5det. Han har \u00f6ver 20 \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n r\u00e5dgivning i transaktioner, merv\u00e4rdesskatt kopplad till tj\u00e4nster inom bank-, finans och f\u00f6rs\u00e4kringsomr\u00e5det, merv\u00e4rdesskatt inom fastighetssektorn, internationell handel m.m. Han bitr\u00e4der \u00e4ven klienter i domstolsprocesser r\u00f6rande merv\u00e4rdesskatt samt \u00f6vrig kommunikation med Skatteverket.<\/p>\n<p>F\u00f6rutom att Joachim bitr\u00e4der rena skatteklienter \u00e4r Joachim involverad i de flesta av byr\u00e5ns \u00f6vriga verksamhetsgruppers \u00e4renden d\u00e5 merv\u00e4rdesskattefr\u00e5gor som regel alltid aktualiseras i st\u00f6rre projekt och transaktioner. Ofta inkluderar hans bist\u00e5nd s\u00e5v\u00e4l den faktiska hanteringen av merv\u00e4rdesskatt i olika transaktioner som l\u00e4mpliga avtalsformuleringar f\u00f6r att dels reglera merv\u00e4rdesskattefr\u00e5gan korrekt, dels s\u00e4kerst\u00e4lla att den eventuella merv\u00e4rdesskatterisken beaktas och hanteras.<\/p>\n<p>F\u00f6r st\u00f6rre koncerner hj\u00e4lper Joachim ofta till med merv\u00e4rdesskattefr\u00e5gor kopplade till omstruktureringar och koncerninterna transaktioner, inte s\u00e4llan r\u00f6r r\u00e5dgivningen fr\u00e5gor kopplade till verksamhets\u00f6verl\u00e5telser, avdragsr\u00e4tt f\u00f6r ing\u00e5ende skatt p\u00e5 transaktions-, organisations- och aktie\u00e4garkostnader samt merv\u00e4rdesskattehantering h\u00e4nf\u00f6rlig till investeringsverksamhet m.m.<\/p>\n<p>Joachim bist\u00e5r \u00e4ven i korrespondens med Skatteverket s\u00e5v\u00e4l i skrivbordsutredningar som mer omfattande revisioner. F\u00f6r det fall fr\u00e5gan f\u00f6rs vidare till f\u00f6rvaltningsdomstol agerar Joachim ombud och s\u00e4kerst\u00e4ller att samtliga argument till st\u00f6d f\u00f6r den skattskyldiges uppfattning f\u00f6rs fram i processen p\u00e5 ett relevant s\u00e4tt. <\/p>\n<p>Joachim har h\u00e5llit hundratals seminarium i olika merv\u00e4rdesskattefr\u00e5gor och f\u00f6rfattat ett flertal artiklar om merv\u00e4rdesskatt i olika branschtidningar. Genom \u00e5ren har han varit engagerad i olika sammanhang som exempelvis branschorganisationen FAR, Accountancy Europe, EU-kommissionens VAT Expert Group m.m. d\u00e4r generella skattefr\u00e5gor, policyfr\u00e5gor, lagstiftningsfr\u00e5gor samt r\u00e4ttss\u00e4kerhetsfr\u00e5gor har diskuterats och drivits i opinion.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":16436,"template":"","class_list":["post-8927","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-foretagsbeskattning","industry-sustainability-and-esg","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":8927,"en":8928},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/8927"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16436"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8927"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}