{"id":9033,"date":"2020-12-16T15:14:54","date_gmt":"2020-12-16T14:14:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/anna-remse\/"},"modified":"2024-11-25T20:08:55","modified_gmt":"2024-11-25T19:08:55","slug":"anna-remse","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/anna-remse\/","title":{"rendered":"Anna Remse"},"content":{"rendered":"<p>Anna Remse \u00e4r specialiserad p\u00e5 straffr\u00e4tt och brottsutredningar inom n\u00e4ringsverksamhet. Med sin gedigna bakgrund som \u00e5klagare, p\u00e5 bl.a. Ekobrottsmyndigheten och Riksenheten mot korruption, har Anna en bred erfarenhet av att leda brottsutredningar r\u00f6rande misstanke om ekonomisk brottslighet, korruption och annan grov brottslighet. Hon bitr\u00e4der f\u00f6retag och organisationer som blivit utsatta f\u00f6r brottsliga handlingar, internt eller externt, och \u00e4ven n\u00e4r de sj\u00e4lva \u00e4r misst\u00e4nkta f\u00f6r att ha agerat brottsligt inom ramen f\u00f6r sin verksamhet. Anna bist\u00e5r i fr\u00e5gor som r\u00f6r utredningsarbete, strategisk krishantering och kontakter med myndigheter, t.ex. under en p\u00e5g\u00e5ende f\u00f6runders\u00f6kning. Anna har genom sin m\u00e5ng\u00e5riga praktiska erfarenhet fr\u00e5n s\u00e5v\u00e4l polis- och \u00e5klagarv\u00e4sendet som fr\u00e5n att f\u00f6ra processer i domstol, stor vana att g\u00f6ra straffr\u00e4ttsliga \u00f6verv\u00e4ganden och bed\u00f6ma bevisningen i det konkreta fallet.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":16473,"template":"","class_list":["post-9033","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-corporate-investigations-and-corporate-crime","business-group-tvistlosning","industry-sustainability-and-esg","position-counsel","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9033,"en":9034},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9033"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16473"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9033"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}