{"id":9183,"date":"2020-12-16T15:15:04","date_gmt":"2020-12-16T14:15:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/martin-hallstrom\/"},"modified":"2024-11-25T20:07:24","modified_gmt":"2024-11-25T19:07:24","slug":"martin-hallstrom","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/martin-hallstrom\/","title":{"rendered":"Martin Hallstr\u00f6m"},"content":{"rendered":"<p>Martin Hallstr\u00f6m arbetar inom byr\u00e5ns verksamhetsomr\u00e5den Corporate Commercial, Immaterialr\u00e4tt, Marknadsr\u00e4tt och Medier\u00e4tt samt IT\/Tech. Han fokuserar s\u00e4rskilt p\u00e5 immaterialr\u00e4tt och IT\/tech i vid bem\u00e4rkelse. Han ger regelbundet r\u00e5d kring licens-, forsknings- och utvecklingsavtal samt andra typer av samarbetsavtal samt har bred erfarenhet av outsourcingprojekt, upphandlingar, teknikintensiva projekt, digital compliance samt samutvecklingsprojekt och joint ventures. Martin har vidare bred erfarenhet av carve-outs och separationer samt teknikintensiva transaktioner.<\/p>\n<p>Martin \u00e4r en \u00e5terkommande f\u00f6rel\u00e4sare inom akademin och h\u00e5ller regelbundet f\u00f6rel\u00e4sningar vid bl.a. G\u00f6teborgs universitet och Chalmers Tekniska H\u00f6gskola, samt f\u00f6r klienter i en rad olika sammanhang.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19630,"template":"","class_list":["post-9183","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-corporate-commercial","business-group-immaterialratt-marknadsratt-och-medieratt","business-group-it-tech","industry-technology","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9183,"en":9184},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9183"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19630"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9183"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}