{"id":9243,"date":"2020-12-16T15:15:06","date_gmt":"2020-12-16T14:15:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/emma-fazlic\/"},"modified":"2024-12-10T12:06:08","modified_gmt":"2024-12-10T11:06:08","slug":"emma-fazlic","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/emma-fazlic\/","title":{"rendered":"Emma Fazlic"},"content":{"rendered":"<p>Emma Fazlic ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r fastighetsr\u00e4tt samt i branschgrupperna f\u00f6r Energi och Infrastruktur och Entreprenad. Emma \u00e4r specialiserad p\u00e5 fastighets- och entreprenadr\u00e4tt och bitr\u00e4der regelbundet klienter i samband med fastighetstransaktioner, kommersiella hyresfr\u00e5gor och vid entreprenad- och infrastrukturprojekt.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28992,"template":"","class_list":["post-9243","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-fastighetsratt","industry-construction-infrastructure-and-industrial-projects","industry-energi","position-associate","office-malmo"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9243,"en":9244},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9243"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28992"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9243"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}