{"id":9277,"date":"2020-12-16T15:15:09","date_gmt":"2020-12-16T14:15:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/madeleine-edqvist\/"},"modified":"2024-11-25T20:04:23","modified_gmt":"2024-11-25T19:04:23","slug":"madeleine-edqvist","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/madeleine-edqvist\/","title":{"rendered":"Madeleine Edqvist"},"content":{"rendered":"<p>Madeleine Edqvist ing\u00e5r i byr\u00e5ns verksamhetsgrupp f\u00f6r milj\u00f6r\u00e4tt och branschgrupp f\u00f6r energi. Hon \u00e4r specialiserad inom milj\u00f6- och energir\u00e4tt med huvudsaklig inriktning mot regulatoriska fr\u00e5gor och energirelaterade projekt s\u00e5som vindkraft, sol, v\u00e4tgas, eln\u00e4t och elmarknadsfr\u00e5gor. Madeleine har en bred erfarenhet av arbete med olika typer av industrier och infrastrukturprojekt samt bitr\u00e4der regelbundet klienter i komplexa tillst\u00e5ndspr\u00f6vningar och andra processer vid domstolar och myndigheter. Madeleine bitr\u00e4der l\u00f6pande klienter med energi- och milj\u00f6r\u00e4ttslig r\u00e5dgivning i transaktioner, kommersiella avtal och projekt. Hon \u00e4r \u00e4ven engagerad i byr\u00e5ns branschgrupp Sustainability and ESG och arbetar ofta med klienter i fr\u00e5gor som relaterar till h\u00e5llbarhet och klimat- och energiomst\u00e4llningen.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22767,"template":"","class_list":["post-9277","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-miljoratt","industry-energi","industry-sustainability-and-esg","position-partner","office-malmo"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9277,"en":9278},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9277"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22767"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9277"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}