{"id":9427,"date":"2020-12-16T15:15:17","date_gmt":"2020-12-16T14:15:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/rasmus-johannesson\/"},"modified":"2025-01-17T15:18:01","modified_gmt":"2025-01-17T14:18:01","slug":"rasmus-johannesson","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/rasmus-johannesson\/","title":{"rendered":"Rasmus Johannesson"},"content":{"rendered":"<p>Rasmus Johannesson ing\u00e5r i byr\u00e5ns verksamhetsgrupper Corporate Commercial samt IT\/Tech och har omfattande erfarenhet av att bitr\u00e4da svenska och utl\u00e4ndska klienter i juridiskt komplexa uppdrag d\u00e4r avtalsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor aktualiseras, med s\u00e4rskilt fokus p\u00e5 strategiska\/industriella samarbeten, joint ventures, outsourcingprojekt, IT- och tech-relaterade avtal, R&#038;D, licensiering, ink\u00f6ps- och serviceavtal samt f\u00f6rs\u00e4ljnings- och distributionsavtal.<\/p>\n<p>Rasmus bitr\u00e4der regelbundet byr\u00e5ns klienter i samband med en m\u00e4ngd avtalsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gest\u00e4llningar och har stor vana av att granska, uppr\u00e4tta och f\u00f6rhandla komplexa avtal, samt hantera fr\u00e5gor som uppkommer under avtalstiden och den l\u00f6pande avtalsf\u00f6rvaltningen. Rasmus har \u00e4ven bred erfarenhet av att bitr\u00e4da klienter i f\u00f6retagstransaktioner och carve-outs\/separationer.<\/p>\n<p>Vidare f\u00f6rel\u00e4ser Rasmus regelbundet f\u00f6r studenter p\u00e5 den Juridiska fakulteten vid Lunds universitet inom bl.a. internationell k\u00f6pr\u00e4tt.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29491,"template":"","class_list":["post-9427","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-corporate-commercial","business-group-it-tech","industry-technology","position-associate","office-malmo"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9427,"en":9428},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9427"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29491"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9427"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}