{"id":9463,"date":"2020-12-16T15:15:18","date_gmt":"2020-12-16T14:15:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/victoria-nordenberg\/"},"modified":"2024-11-25T20:07:35","modified_gmt":"2024-11-25T19:07:35","slug":"victoria-nordenberg","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/victoria-nordenberg\/","title":{"rendered":"Victoria Nordenberg"},"content":{"rendered":"<p>Victoria Nordenberg ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp Corporate Commercial och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Hon r\u00e5dger klienter i ett brett spektrum av nationella och internationella kommersiella fr\u00e5gor och har omfattande erfarenhet av att uppr\u00e4tta och f\u00f6rhandla outsourcingavtal, transformations- och integrationsprojekt, strategiska och innovativa samarbeten och upphandlingar, samt att uppr\u00e4tta och f\u00f6rhandla av andra komplexa kommersiella avtal. Vidare bist\u00e5r Victoria regelbundet med transaktionsrelaterad r\u00e5dgivning i stora och komplexa transaktioner.<\/p>\n<p>Victoria har en s\u00e4rskild expertis inom s\u00e4kerhetsrelaterad juridik och r\u00e5dgivning till samh\u00e4llsviktig verksamhet och kritisk infrastruktur. Hon har bist\u00e5tt i flera stora upphandlingar av tj\u00e4nsteleveranser till samh\u00e4llsviktig verksamhet och har djupg\u00e5ende kunskap om regelverken kring informationss\u00e4kerhet, cybers\u00e4kerhet, s\u00e4kerhetsskydd och digital kommunikation. Victoria bist\u00e5r regelbundet med l\u00f6pande och projektbaserad r\u00e5dgivning kring s\u00e4kerhetsrelaterad juridik.<\/p>\n<p>Tidigare arbetade Victoria i byr\u00e5ns verksamhetsgrupp f\u00f6r milj\u00f6r\u00e4tt och har d\u00e4rifr\u00e5n erfarenhet av r\u00e5dgivning avseende tillst\u00e5ndspr\u00f6vningar, ansvar f\u00f6r f\u00f6roreningar och milj\u00f6r\u00e4ttsliga fr\u00e5gor i transaktioner. Hon har \u00e4ven varit en del av byr\u00e5ns verksamhetsgrupp f\u00f6r F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och har bred kompetens inom f\u00f6retagsf\u00f6rv\u00e4rv och -f\u00f6rs\u00e4ljningar samt bolagsr\u00e4tt.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":16605,"template":"","class_list":["post-9463","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-corporate-commercial","business-group-it-tech","industry-technology","position-associate","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9463,"en":9464},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9463"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16605"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9463"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}