{"id":9531,"date":"2020-12-16T15:15:23","date_gmt":"2020-12-16T14:15:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/patrik-marcelius\/"},"modified":"2024-11-25T20:13:36","modified_gmt":"2024-11-25T19:13:36","slug":"patrik-marcelius","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/patrik-marcelius\/","title":{"rendered":"Patrik Marcelius"},"content":{"rendered":"<p>Patrik Marcelius \u00e4r ordf\u00f6rande i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp Publik M&#038;A och aktiemarknad. Han \u00e4r verksam inom bl.a. publik M&#038;A, equity capital markets, bolagsstyrning och informationsgivning. Patrik r\u00e5dger ett brett urval av klienter inom olika branscher. Han har varit r\u00e5dgivare i ett stort antal inhemska och gr\u00e4ns\u00f6verskridande transaktioner och har omfattande erfarenhet av takeover-f\u00f6rberedelser och f\u00f6rsvar. Han r\u00e5dger regelbundet  bolagsledningar i bolagsstyrnings- och informationsgivningsfr\u00e5gor samt andra aktiemarknadsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor. Patrik \u00e4r ledamot i Nasdaq Stockholms disciplinn\u00e4mnd samt  den referensgrupp som utarbetar f\u00f6rslag till \u00e4ndringar av takeover-reglerna. Han \u00e4r aktivt engagerad i utbildningen av byr\u00e5ns jurister och f\u00f6rel\u00e4ser regelbundet vid Stockholms och Uppsala universitet. Patrik \u00e4r rankad som en ledande advokat inom publik M&#038;A och aktiemarknad av Chambers, IFRL1000 och Who\u2019s Who Legal.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":16626,"template":"","class_list":["post-9531","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-private-equity","business-group-publik-ma-och-aktiemarknad","industry-sustainability-and-esg","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9531,"en":9532},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9531"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16626"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9531"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}