{"id":9535,"date":"2020-12-16T15:15:24","date_gmt":"2020-12-16T14:15:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/oscar-bjorkman-possne\/"},"modified":"2024-11-25T20:07:22","modified_gmt":"2024-11-25T19:07:22","slug":"oscar-bjorkman-possne","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/oscar-bjorkman-possne\/","title":{"rendered":"Oscar Bj\u00f6rkman Possne"},"content":{"rendered":"<p>Oscar Bj\u00f6rkman Possne arbetar inom Mannheimer Swartlings verksamhetsomr\u00e5den Immaterialr\u00e4tt, Marknadsr\u00e4tt och Medier\u00e4tt samt IT\/Tech och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Han har bland annat erfarenhet av att bist\u00e5 med uppr\u00e4ttande och f\u00f6rhandling av komplicerade licens-, forsknings- och utvecklingsavtal samt andra typer av samarbetsavtal och projekt. Oscar f\u00f6retr\u00e4der ocks\u00e5 regelbundet klienter i en rad olika typer av immaterial- och marknadsf\u00f6ringsr\u00e4ttsliga tvister och har stor vana att agera som ombud vid patent- och marknadsdomstolarna. Han bist\u00e5r ocks\u00e5 regelbundet med granskning och hantering av immateriella tillg\u00e5ngar samt IT och teknik i stora och komplexa transaktioner. Oscar b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2008 och \u00e4r medlem i Sveriges Advokatsamfund.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":16628,"template":"","class_list":["post-9535","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-immaterialratt-marknadsratt-och-medieratt","business-group-it-tech","industry-media-och-underhallning","industry-technology","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9535,"en":9536},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9535"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16628"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9535"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}