{"id":9549,"date":"2020-12-16T15:15:24","date_gmt":"2020-12-16T14:15:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/niklas-hagbard\/"},"modified":"2024-11-25T20:07:06","modified_gmt":"2024-11-25T19:07:06","slug":"niklas-hagbard","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/niklas-hagbard\/","title":{"rendered":"Niklas Hagbard"},"content":{"rendered":"<p>Niklas Hagbard \u00e4r ordf\u00f6rande i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r F\u00f6retagsbeskattning. Niklas har sedan 2007 arbetat med skattefr\u00e5gor p\u00e5 heltid och r\u00e5dger klienter inom ett brett spektrum av skatter\u00e4ttsliga fr\u00e5gor, med s\u00e4rskild inriktning mot private equity. Han ger r\u00e5d om skattefr\u00e5gor i samband med f\u00f6retags- och fastighets\u00f6verl\u00e5telser, fondetableringar, omstruktureringar, b\u00f6rsintroduktioner, refinansieringar, incitamentsprogram etc. Niklas f\u00f6retr\u00e4der \u00e4ven regelbundet klienter inf\u00f6r Skatteverket, i domstolsprocesser och i f\u00f6rhandsbeskeds\u00e4renden. Niklas \u00e4r styrelseledamot i IFA Sverige, den lokala avdelningen av International Fiscal Association.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":16633,"template":"","class_list":["post-9549","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-foretagsbeskattning","business-group-private-equity","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9549,"en":9550},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9549"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16633"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9549"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}