{"id":9561,"date":"2020-12-16T15:15:25","date_gmt":"2020-12-16T14:15:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/mattias-karlsson\/"},"modified":"2024-11-28T13:41:33","modified_gmt":"2024-11-28T12:41:33","slug":"mattias-karlsson","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/mattias-karlsson\/","title":{"rendered":"Mattias Karlsson"},"content":{"rendered":"<p>Mattias Karlsson \u00e4r partner i Mannheimer Swartling och medlem av byr\u00e5ns verksamhetsgrupp f\u00f6r F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser samt av verksamhetsgruppen f\u00f6r Fastighetsr\u00e4tt. Mattias arbetar huvudsakligen med \u00f6verl\u00e5telser, samg\u00e5enden, investeringar och fastighetstransaktioner och bist\u00e5r l\u00f6pande industriella bolag, private-equity-akt\u00f6rer och investmentf\u00f6retag. Mattias bitr\u00e4der \u00e4ven med allm\u00e4n aff\u00e4rsjuridik och bolagsstyrning och \u00e4r styrelsesekreterare i flera b\u00f6rsbolag. Chambers Europe rankar Mattias som en framst\u00e5ende advokat inom Corporate\/M&#038;A. Han \u00e4r v\u00e4l ansedd inom sin bransch och klienter beskriver honom som \u201clugn och aff\u00e4rsinriktad\u201d och \u201cv\u00e4ldigt erfaren, enkel att arbeta med samt kan sitt omr\u00e5de.\u201d<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28900,"template":"","class_list":["post-9561","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity","industry-fastighet","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9561,"en":9562},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9561"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28900"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9561"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}