{"id":9570,"date":"2020-12-16T15:15:27","date_gmt":"2020-12-16T14:15:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/mathilda-haglund\/"},"modified":"2024-11-25T20:12:30","modified_gmt":"2024-11-25T19:12:30","slug":"mathilda-haglund","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/mathilda-haglund\/","title":{"rendered":"Mathilda Haglund"},"content":{"rendered":"<p>Mathilda Haglund arbetar med f\u00f6retagsf\u00f6rv\u00e4rv och -f\u00f6rs\u00e4ljningar inom ett stort antal branscher och ing\u00e5r i byr\u00e5ns verksamhetsgrupp f\u00f6r F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser. Hon bist\u00e5r regelbundet klienter med r\u00e5dgivning kring strategiska samarbeten och investeringar, avknoppningar och separationer, teknikintensiva transaktioner och f\u00f6rv\u00e4rvsrelaterade integrationer. Innan hon ansl\u00f6t till verksamhetsgruppen f\u00f6r F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser, arbetade Mathilda under flera \u00e5r i verksamhetsgruppen f\u00f6r Corporate, Tech and Intellectual Property och har omfattande erfarenhet av transformations- och digitaliseringsprojekt, strategiska och innovativa samarbeten och upphandlingar, samt outsourcingavtal och andra komplexa kommersiella avtal.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":16640,"template":"","class_list":["post-9570","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-foretagsoverlatelser","position-associate","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9570,"en":9571},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9570"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16640"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9570"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}