{"id":9576,"date":"2020-12-16T15:15:27","date_gmt":"2020-12-16T14:15:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/martin-ericsson\/"},"modified":"2024-12-03T13:06:17","modified_gmt":"2024-12-03T12:06:17","slug":"martin-ericsson","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/martin-ericsson\/","title":{"rendered":"Martin Ericsson"},"content":{"rendered":"<p>Martin Ericsson \u00e4r Senior Advisor p\u00e5 Mannheimer Swartling och medlem i b\u00e5de verksamhetsgrupperna f\u00f6r F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och Corporate Commercial. Martin har en bred M&#038;A-erfarenhet vad g\u00e4ller komplexa f\u00f6rv\u00e4rv och f\u00f6rs\u00e4ljningar av onoterade bolag, avknoppningar, samarbeten och allm\u00e4n bolagsr\u00e4tt. Som medlem ocks\u00e5 av Corporate Commercial, har Martin \u00e4ven l\u00e5ng och omfattande erfarenhet av fr\u00e5gor kring kommersiell aff\u00e4rsjuridik och bland de \u00e5terkommande klienterna finns flera st\u00f6rre svenska f\u00f6retag.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28918,"template":"","class_list":["post-9576","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-foretagsoverlatelser","position-senior-advisor","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9576,"en":9577},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9576"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28918"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9576"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}