{"id":9578,"date":"2020-12-16T15:15:27","date_gmt":"2020-12-16T14:15:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/marten-nicolin\/"},"modified":"2024-11-28T13:41:51","modified_gmt":"2024-11-28T12:41:51","slug":"marten-nicolin","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/marten-nicolin\/","title":{"rendered":"M\u00e5rten Nicolin"},"content":{"rendered":"<p>M\u00e5rten Nicolin \u00e4r partner och medlem av Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r EU- och konkurrensr\u00e4tt. Han \u00e4r en ledande r\u00e5dgivare i fr\u00e5ga om de konkurrensr\u00e4ttsliga f\u00f6rbuden mot konkurrensbegr\u00e4nsande avtal och missbruk av dominerande st\u00e4llning och har stor erfarenhet av att bitr\u00e4da klienter inf\u00f6r domstolar och konkurrensmyndigheter i komplexa och mycket uppm\u00e4rksammade konkurrensr\u00e4ttsliga \u00e4renden. Hans expertis omfattar f\u00f6rutom det ocks\u00e5 exempelvis f\u00f6rv\u00e4rvskontroll, statligt st\u00f6d, samt fr\u00e5gor om konstitutionell EU-r\u00e4tt. Han har publicerat artiklar och f\u00f6rel\u00e4ser regelbundet p\u00e5 konkurrensr\u00e4ttens omr\u00e5de.<\/p>\n<p>M\u00e5rten \u00e4r baserad i Stockholm och medlem av Sveriges advokatsamfund.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28902,"template":"","class_list":["post-9578","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-eu-och-konkurrensratt","industry-sustainability-and-esg","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9578,"en":9579},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9578"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28902"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9578"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}