{"id":9582,"date":"2020-12-16T15:15:28","date_gmt":"2020-12-16T14:15:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/marcus-johansson\/"},"modified":"2024-12-10T11:54:02","modified_gmt":"2024-12-10T10:54:02","slug":"marcus-ringborg","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/marcus-ringborg\/","title":{"rendered":"Marcus Ringborg"},"content":{"rendered":"<p>Marcus Ringborg ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r F\u00f6retagsbeskattning. Marcus har \u00e4ven tidigare arbetat inom F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och Publik M&#038;A och aktiemarknad. Marcus hj\u00e4lper klienter med fr\u00e5gor som r\u00f6r inkomstskatt och momsrelaterade \u00e4renden. Han har, bland annat, erfarenhet av att r\u00e5dge klienter inom fondetableringar och omstrukturering, f\u00f6retagsomstrukturering, f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och incitamentsprogram.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29018,"template":"","class_list":["post-9582","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-foretagsbeskattning","position-associate","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9582,"en":9583},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9582"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29018"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9582"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}