{"id":9610,"date":"2020-12-16T15:15:29","date_gmt":"2020-12-16T14:15:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/klas-wennstrom\/"},"modified":"2024-11-25T20:14:09","modified_gmt":"2024-11-25T19:14:09","slug":"klas-wennstrom","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/klas-wennstrom\/","title":{"rendered":"Klas Wennstr\u00f6m"},"content":{"rendered":"<p>Klas Wennstr\u00f6m \u00e4r ansvarig f\u00f6r verksamhetsgruppen fastighetsr\u00e4tt i Stockholm. Han \u00e4r specialiserad p\u00e5 fastighetsr\u00e4tt och i synnerhet p\u00e5 fr\u00e5gor som r\u00f6r transaktioner avseende fastighetsbest\u00e5nd eller fastighetsbolag. Klas Wennstr\u00f6m arbetar ocks\u00e5 med fr\u00e5gor som r\u00f6r fastighetsutveckling och entreprenadjuridik. Med \u00f6ver tjugofem \u00e5rs erfarenhet av arbete i fr\u00e5gor som r\u00f6r fastighetsbranschen har Klas en bred kunskap inom omr\u00e5det och k\u00e4nnedom om branschens akt\u00f6rer och marknaden i stort. Klas har ocks\u00e5 en erk\u00e4nd f\u00f6rm\u00e5ga att genomf\u00f6ra transaktioner och hitta l\u00f6sningar p\u00e5 komplicerade problem.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19707,"template":"","class_list":["post-9610","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-entreprenadratt","business-group-fastighetsratt","industry-construction-infrastructure-and-industrial-projects","industry-fastighet","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9610,"en":9611},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9610"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19707"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9610"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}