{"id":9644,"date":"2020-12-16T15:15:30","date_gmt":"2020-12-16T14:15:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/jon-rastad\/"},"modified":"2025-01-15T11:46:45","modified_gmt":"2025-01-15T10:46:45","slug":"jon-rastad","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/jon-rastad\/","title":{"rendered":"Jon Rastad"},"content":{"rendered":"<p>Jon Rastad \u00e4r partner i Mannheimer Swartling och medlem i byr\u00e5ns verksamhetsgrupp f\u00f6r F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser (M&#038;A). <\/p>\n<p>Med en bred verksamhet inom M&#038;A, hanterar Jon uppdrag kring f\u00f6retagsf\u00f6rv\u00e4rv och avyttringar, joint ventures, strategiska samarbeten och omstruktureringar. Han har omfattande erfarenhet av komplexa carve-outs och har nyligen bitr\u00e4tt klienter i ett antal h\u00f6gprofilerade internationella transaktioner inom det h\u00e4r omr\u00e5det.<\/p>\n<p>Jon jobbar med klienter inom ett stort antal branscher och bland klienterna finns s\u00e5v\u00e4l \u00e5terkommande bolag som private equity-bolag. Han \u00e4r \u00e4ven en aktiv medlem av byr\u00e5ns Private Equity-grupp.<\/p>\n<p>Jon \u00e4r en \u00e5terkommande f\u00f6rel\u00e4sare p\u00e5 Stockholms universitet. Han \u00e4r \u00e4ven engagerad i vidareutbildningen av M&#038;A-jurister som en del av byr\u00e5ns Professional Development Programme samt har flertalet andra utbildningsengagemang.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28896,"template":"","class_list":["post-9644","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-foretagsoverlatelser","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9644,"en":9645},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9644"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28896"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9644"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}