{"id":9650,"date":"2020-12-16T15:15:30","date_gmt":"2020-12-16T14:15:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/johan-frost-bergman\/"},"modified":"2024-11-25T20:11:13","modified_gmt":"2024-11-25T19:11:13","slug":"johan-frost-bergman","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/johan-frost-bergman\/","title":{"rendered":"Johan Frost Bergman"},"content":{"rendered":"<p>Johan Frost Bergman ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp Fonder och investeringar och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Johan \u00e4r s\u00e4rskild inriktad mot r\u00e5dgivning vid etablering av private equity- och private debt-fonder, granskning av fonder p\u00e5 uppdrag av potentiella investerare samt vid etablering av partner- och investeringsprogram i fondstrukturer. Vidare bitr\u00e4der Johan vid omstruktureringar av befintliga fonder, secondary-transaktioner och etablering av co-investeringsfonder.<\/p>\n<p>Johan har arbetat p\u00e5 byr\u00e5n sedan 2006 och \u00e4r medlem i Sveriges advokatsamfund. Han har en jur kand och en fil kand fr\u00e5n Stockholms universitet samt en LL.M. fr\u00e5n Columbia Law School i New York.<\/p>\n<p>Johan rankas som en ledande r\u00e5dgivare inom sitt verksamhetsomr\u00e5de av Chambers, IFLR1000 och Who\u2019s Who Legal.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":16676,"template":"","class_list":["post-9650","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-fonder-och-investeringar","business-group-private-equity","industry-finansiella-institutioner","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9650,"en":9651},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9650"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16676"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9650"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}