{"id":9656,"date":"2020-12-16T15:15:31","date_gmt":"2020-12-16T14:15:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/joel-martensson\/"},"modified":"2024-11-25T20:09:53","modified_gmt":"2024-11-25T19:09:53","slug":"joel-martensson","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/joel-martensson\/","title":{"rendered":"Joel M\u00e5rtensson"},"content":{"rendered":"<p>Joel M\u00e5rtensson ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r Milj\u00f6r\u00e4tt och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Joel r\u00e5dger klienter inom ett brett spektrum av milj\u00f6r\u00e4ttsliga \u00e4renden. Han arbetar bland annat med tillst\u00e5ndspr\u00f6vningar, ansvar f\u00f6r f\u00f6roreningar och milj\u00f6r\u00e4ttsliga fr\u00e5gor i transaktioner. Joel b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2007 och \u00e4r medlem i Sveriges advokatsamfund. Han har en jur kand fr\u00e5n Uppsala universitet och har \u00e4ven studerat juridik vid RGGU i Moskva.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22462,"template":"","class_list":["post-9656","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-miljoratt","industry-sustainability-and-esg","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9656,"en":9657},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9656"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22462"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9656"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}