{"id":9666,"date":"2020-12-16T15:15:31","date_gmt":"2020-12-16T14:15:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/jan-holmius\/"},"modified":"2024-11-28T13:40:13","modified_gmt":"2024-11-28T12:40:13","slug":"jan-holmius","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/jan-holmius\/","title":{"rendered":"Jan Holmius"},"content":{"rendered":"<p>Jan Holmius \u00e4r partner i Mannheimer Swartling och medlem i byr\u00e5ns verksamhetsgrupper f\u00f6r F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser (M&#038;A) och Private Equity. Jan \u00e4r specialiserad p\u00e5 f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och d\u00e5 s\u00e4rskilt relaterat till private equity, inklusive f\u00f6retagsf\u00f6rv\u00e4rv och -f\u00f6rs\u00e4ljningar, avknoppningar, joint ventures, strategiska samarbeten och omstruktureringar. Som en av Sveriges ledande advokater vad g\u00e4ller f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och private equity, har Jan en \u00e5terkommande klientbas som inkluderar m\u00e5nga av Europas st\u00f6rre private equity fonder. Jan jobbar \u00e4ven \u00e5terkommande med st\u00f6rre bolag, s\u00e5v\u00e4l internationellt som i Sverige. Bland de senaste transaktionerna finns flera komplexa internationella avyttringar f\u00f6r private equity-klienter, transaktioner som har omn\u00e4mnts som de st\u00f6rsta i Europa inom respektive bransch. Jan rankas som ledande inom f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och private equity av Chambers Global (Band 1) och Chambers Europe (Band 1) som n\u00e4mner att \u201cJan Holmius is universally revered as a market-leading M&#038;A and private equity practitioner\u201d. Han \u00e4r dessutom erk\u00e4nd av Who\u2019s Who Legal, d\u00e4r klienter ber\u00f6mmer honom som \u201ca commercially minded and strategic thinker\u201d, k\u00e4nd f\u00f6r sin \u201cbroad and deep knowledge of M&#038;A\u201d och hans f\u00f6rm\u00e5ga \u201cto take on any transaction\u201d.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28890,"template":"","class_list":["post-9666","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-private-equity","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9666,"en":9667},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9666"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28890"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9666"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}