{"id":9696,"date":"2020-12-16T15:15:34","date_gmt":"2020-12-16T14:15:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/fredrik-sjovall\/"},"modified":"2024-11-25T20:10:32","modified_gmt":"2024-11-25T19:10:32","slug":"fredrik-sjovall","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/fredrik-sjovall\/","title":{"rendered":"Fredrik Sj\u00f6vall"},"content":{"rendered":"<p>Fredrik Sj\u00f6vall \u00e4r verksam inom Mannheimer Swartlings specialistgrupp f\u00f6r EU- och konkurrensr\u00e4tt samt regulatoriska tvister. Fredrik kom till Mannheimer Swartling fr\u00e5n de allm\u00e4nna domstolarna och har ocks\u00e5 erfarenhet av arbete i Utrikesdepartementet, som ombud f\u00f6r den svenska regeringen i framf\u00f6r allt EU:s domstolar. I sin verksamhet f\u00f6retr\u00e4der Fredrik klienter i alla typer av \u00e4renden inf\u00f6r svenska och europeiska myndigheter och domstolar, innefattande konkurrensr\u00e4ttsliga \u00e4renden som kartellutredningar, pr\u00f6vningar av f\u00f6retagsf\u00f6rv\u00e4rv samt \u00e4renden r\u00f6rande missbruk av dominerande st\u00e4llning. Vid sidan av den konkurrensr\u00e4ttsliga praktiken \u00e4r Fredrik anlitad som ombud i kommersiella tvister samt regulatoriska \u00e4renden och processer i f\u00f6rvaltningsdomstol r\u00f6rande bl.a. finans-, el-, telekom- och postsektorerna. Han \u00e4r expert p\u00e5 europeisk och internationell processr\u00e4tt och f\u00f6rfattare till Norstedts lagkommentar till den centrala europeiska lagstiftningen p\u00e5 omr\u00e5det.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":17858,"template":"","class_list":["post-9696","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-contentious-regulatory","business-group-eu-och-konkurrensratt","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9696,"en":9697},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9696"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17858"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9696"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}