{"id":9698,"date":"2020-12-16T15:15:34","date_gmt":"2020-12-16T14:15:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/fredrik-oling-andretzky\/"},"modified":"2024-11-25T20:12:21","modified_gmt":"2024-11-25T19:12:21","slug":"fredrik-oling-andretzky","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/fredrik-oling-andretzky\/","title":{"rendered":"Fredrik Oling Andretzky"},"content":{"rendered":"<p>Fredrik Andretzky \u00e4r verksam i verksamhetsgruppen F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser (M&#038;A), och \u00e4r aktiv i branschgruppen Private Equity. Han \u00e4r ocks\u00e5 ordf\u00f6rande i branschgruppen Finansiella institutioner och aktiv i verksamhetsgruppen F\u00f6rs\u00e4kring, med fokus \u00e4ven p\u00e5 n\u00e4ringsfr\u00e5gor och regulatoriska fr\u00e5gor. Han har mer \u00e4n 25 \u00e5rs erfarenhet av r\u00e5dgivning i svenska, nordiska och internationella transaktioner, s\u00e4rskilt i sektorer som bygg- och anl\u00e4ggning, energi, logistik, kemi, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, friskv\u00e5rd, IT, teknologi, media, kapitalf\u00f6rvaltning, bank, finans och f\u00f6rs\u00e4kring.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22430,"template":"","class_list":["post-9698","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-foretagsoverlatelser","business-group-forsakringsratt","industry-finansiella-institutioner","industry-fintech","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9698,"en":9699},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9698"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22430"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9698"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}