{"id":9708,"date":"2020-12-16T15:15:35","date_gmt":"2020-12-16T14:15:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/eva-hagg\/"},"modified":"2024-11-29T16:13:00","modified_gmt":"2024-11-29T15:13:00","slug":"eva-hagg","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/eva-hagg\/","title":{"rendered":"Eva H\u00e4gg"},"content":{"rendered":"<p>Eva H\u00e4gg var partner i byr\u00e5n under \u00e5ren 1994-2020 och verksam i verksamhetsgruppen Publik M&#038;A och aktiemarknad. Eva var fram till 2020 gruppens ordf\u00f6rande och specialiserad p\u00e5 aktiemarknadsr\u00e4tt och bolagsr\u00e4tt och har arbetat s\u00e4rskilt med publika f\u00f6retagstransaktioner \u2013 s\u00e5som offentliga uppk\u00f6pserbjudanden, samg\u00e5enden och fusioner \u2013 och kapitalmarknadstransaktioner s\u00e5som b\u00f6rsintroduktioner, kapitalanskaffningar och rekapitaliseringar. Evas arbete inkluderar ocks\u00e5 bolagsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor, bolagsstyrning, informationsfr\u00e5gor och regulatoriska fr\u00e5gor p\u00e5 aktiemarknaden. Eva har l\u00e4nge varit involverad i fr\u00e5gor som r\u00f6r sj\u00e4lvregleringen p\u00e5 aktiemarknaden genom sina uppdrag i Aktiemarknadsn\u00e4mnden, Kollegiet f\u00f6r svensk bolagsstyrning, Nasdaq Stockholms bolagskommitt\u00e9 och Aktiemarknadens Sj\u00e4lvregleringskommitt\u00e9, ASK.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28876,"template":"","class_list":["post-9708","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-publik-ma-och-aktiemarknad","position-senior-advisor","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9708,"en":9709},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9708"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28876"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9708"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}