{"id":9732,"date":"2020-12-16T15:15:36","date_gmt":"2020-12-16T14:15:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/emil-brengesjo\/"},"modified":"2024-11-25T20:07:27","modified_gmt":"2024-11-25T19:07:27","slug":"emil-brengesjo","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/emil-brengesjo\/","title":{"rendered":"Emil Brengesj\u00f6"},"content":{"rendered":"<p>Emil Brengesj\u00f6 \u00e4r specialiserad p\u00e5 immaterial- och marknadsr\u00e4ttsliga tvister och agerar regelbundet ombud i patent- och marknadsdomstolarna. Emil har en bakgrund i byr\u00e5ns tvistl\u00f6sningsgrupp och har d\u00e4rf\u00f6r \u00e4ven erfarenhet av att vara ombud i kommersiella skiljef\u00f6rfaranden och domstolstvister inom en rad olika r\u00e4ttsomr\u00e5den och branscher. Emil arbetar \u00e4ven med komplexa avtal och st\u00f6rre leveransprojekt relaterade till immateriella r\u00e4ttigheter, IT\/Tech och infrastruktur. <\/p>\n<p>Emil \u00e4r styrelseledamot i AIPPI Sverige och registrerat ombud vid den enhetliga patentdomstolen (UPC).<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20979,"template":"","class_list":["post-9732","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-corporate-commercial","business-group-immaterialratt-marknadsratt-och-medieratt","business-group-it-tech","position-counsel","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9732,"en":9733},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9732"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20979"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9732"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}