{"id":9750,"date":"2020-12-16T15:15:36","date_gmt":"2020-12-16T14:15:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/daniel-karlsson\/"},"modified":"2024-11-25T20:05:58","modified_gmt":"2024-11-25T19:05:58","slug":"daniel-karlsson","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/daniel-karlsson\/","title":{"rendered":"Daniel Karlsson"},"content":{"rendered":"<p>Daniel Karlsson \u00e4r partner i Mannheimer Swartling och ing\u00e5r i verksamhetsgruppen Bank och Finans. Daniel \u00e4r ocks\u00e5 ordf\u00f6rande f\u00f6r byr\u00e5ns verksamhetsgrupp Rekonstruktion och Insolvens och ledamot av byr\u00e5ns styrelse.<\/p>\n<p>Daniel har en bred verksamhet som t\u00e4cker f\u00f6rv\u00e4rvs-, fastighets-, r\u00f6relse-, h\u00e5llbarhets- och fondfinansiering s\u00e5v\u00e4l som kapitalmarknadstransaktioner (s\u00e5som obligationer) och rekonstruktions\u00e4renden. Daniel bitr\u00e4der l\u00e5ngivare, l\u00e5ntagare, arrang\u00f6rer, emittenter och andra relevanta intressenter b\u00e5de i svenska och internationella transaktioner och andra \u00e4renden.<\/p>\n<p>Daniel \u00e4r rankad som en ledande bank- och finansjurist i Chambers Global (Band 1), Chambers Europe (Band 1), IFLR 1000 (Market leader), Legal 500 (Leading individual) och Who\u2019s Who Legal.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20988,"template":"","class_list":["post-9750","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-bank-och-finans","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9750,"en":9751},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9750"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20988"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9750"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}