{"id":9762,"date":"2020-12-16T15:15:37","date_gmt":"2020-12-16T14:15:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/christian-pfeiff\/"},"modified":"2024-11-25T20:08:18","modified_gmt":"2024-11-25T19:08:18","slug":"christian-pfeiff","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/christian-pfeiff\/","title":{"rendered":"Christian Pfeiff"},"content":{"rendered":"<p>Christian Pfeiff har sedan han b\u00f6rjade p\u00e5 Mannheimer Swartling 1994 arbetat med processer och skiljef\u00f6rfaranden. Under perioden 1996-2003 arbetade han p\u00e5 byr\u00e5ns kontor i New York. Christian har gedigen erfarenhet av s\u00e5v\u00e4l svenska domstolsprocesser som svenska och internationella skiljef\u00f6rfaranden. Han har under de senaste tolv \u00e5ren arbetat heltid med tvistl\u00f6sning.\u00a0Christian har representerat byr\u00e5ns klienter i ett stort antal domstolsprocesser och skiljef\u00f6rfaranden inom skilda omr\u00e5den, bland annat f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser, immaterialr\u00e4tt, f\u00f6rs\u00e4kringsr\u00e4tt, avtalsr\u00e4tt, produktansvar, licensavtalsr\u00e4tt och sakr\u00e4tt med s\u00e4rskild inriktning p\u00e5 internationella f\u00f6rh\u00e5llanden. F\u00f6rutom svensk r\u00e4tt har han processat tvister d\u00e4r utl\u00e4ndsk r\u00e4tt varit styrande.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19665,"template":"","class_list":["post-9762","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-forsakringsratt","business-group-tvistlosning","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9762,"en":9763},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9762"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19665"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9762"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}