{"id":9779,"date":"2020-12-16T15:15:40","date_gmt":"2020-12-16T14:15:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/azadeh-razani\/"},"modified":"2024-11-25T20:11:54","modified_gmt":"2024-11-25T19:11:54","slug":"azadeh-razani","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/azadeh-razani\/","title":{"rendered":"Azadeh Razani"},"content":{"rendered":"<p>Azadeh Razani\u00a0leder Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4kringsr\u00e4tt och ing\u00e5r \u00e4ven i\u00a0Mannheimer Swartlings\u00a0verksamhetsgrupp f\u00f6r\u00a0Tvistl\u00f6sning. Hon tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm och bist\u00e5r klienter i alla faser av en tvist \u2013 fr\u00e5n tidiga processl\u00e4gesbed\u00f6mningar och framst\u00e4llande av krav, till f\u00f6rlikningsf\u00f6rhandlingar och f\u00f6rfaranden inf\u00f6r svenska domstolar och svenska och internationella skiljen\u00e4mnder.\u00a0Hon f\u00f6retr\u00e4der regelbundet byr\u00e5ns klienter i olika typer av f\u00f6rs\u00e4kringsrelaterade tvister. Azadeh b\u00f6rjade p\u00e5 byr\u00e5n 2007 och \u00e4r medlem i Sveriges advokatsamfund. Hon har en jur kand fr\u00e5n Stockholms universitet.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19610,"template":"","class_list":["post-9779","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-forsakringsratt","business-group-tvistlosning","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9779,"en":9780},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9779"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19610"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9779"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}