{"id":9799,"date":"2020-12-16T15:15:41","date_gmt":"2020-12-16T14:15:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/anders-nordstrom\/"},"modified":"2024-11-29T16:13:19","modified_gmt":"2024-11-29T15:13:19","slug":"anders-nordstrom","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/anders-nordstrom\/","title":{"rendered":"Anders Nordstr\u00f6m"},"content":{"rendered":"<p>Anders Nordstr\u00f6m var partner i byr\u00e5n under \u00e5ren 2013-2021. Han \u00e4r specialiserad p\u00e5 arbetsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor i ett brett perspektiv. Det kan exempelvis r\u00f6ra sig om arbetsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor som uppst\u00e5r vid f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser och andra strukturella f\u00f6r\u00e4ndringar i samband med fusioner, f\u00f6rv\u00e4rv och avyttringar. Anders arbetar \u00e4ven i h\u00f6g utr\u00e4ckning med processer och skiljef\u00f6rfaranden inom det arbetsr\u00e4ttsliga omr\u00e5det. En stor del av detta arbete avser tvister om upps\u00e4gningar, avskedanden, st\u00f6ld av f\u00f6retagshemligheter och andra oegentligheter riktade mot arbetsgivaren. Anders bitr\u00e4der ocks\u00e5 arbetsgivare vid internutredningar avseende misstankar om brott och andra missf\u00f6rh\u00e5llanden p\u00e5 arbetsplatsen. Med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet av arbetsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor, inklusive tj\u00e4nstg\u00f6ring vid Arbetsdomstolen (en specialdomstol f\u00f6r arbetsr\u00e4ttsliga tvister) och arbete som expert inom en statlig arbetsr\u00e4ttslig kommitt\u00e9, \u00e4r Anders allm\u00e4nt betraktad som en av Sveriges ledande arbetsr\u00e4ttsadvokater. Anders \u00e4r ocks\u00e5 en v\u00e4lk\u00e4nd f\u00f6rel\u00e4sare inom arbetsr\u00e4tt och ofta inbjuden att delta som talare vid olika kurser och konferenser.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28866,"template":"","class_list":["post-9799","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-arbetsratt-och-pensioner","business-group-corporate-investigations-and-corporate-crime","position-senior-advisor","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9799,"en":9800},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9799"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28866"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9799"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}