{"id":9801,"date":"2020-12-16T15:15:41","date_gmt":"2020-12-16T14:15:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/anders-erasmie\/"},"modified":"2024-11-25T20:07:05","modified_gmt":"2024-11-25T19:07:05","slug":"anders-erasmie","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/anders-erasmie\/","title":{"rendered":"Anders Erasmie"},"content":{"rendered":"<p>Anders Erasmie ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp f\u00f6r F\u00f6retagsbeskattning. Anders har arbetat med skattefr\u00e5gor p\u00e5 heltid sedan slutet av 1999. Anders Erasmie ger r\u00e5d om skattefr\u00e5gor i samband med aktie- och kapital\u00f6verf\u00f6ringar, avknoppningar, omstruktureringar, b\u00f6rsintroduktioner, refinansieringar, incitamentsprogram etc. Han representerar ocks\u00e5 regelbundet klienter i skatteprocesser. Anders har en omfattande internationell erfarenhet.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":16737,"template":"","class_list":["post-9801","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-foretagsbeskattning","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9801,"en":9802},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9801"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16737"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9801"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}