{"id":9803,"date":"2020-12-16T15:15:41","date_gmt":"2020-12-16T14:15:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/anders-bergsten\/"},"modified":"2024-11-25T20:07:26","modified_gmt":"2024-11-25T19:07:26","slug":"anders-bergsten","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/anders-bergsten\/","title":{"rendered":"Anders Bergsten"},"content":{"rendered":"<p>Anders Bergsten ing\u00e5r i Mannheimer Swartlings verksamhetsgrupp Corporate Commercial samt byr\u00e5ns branschgrupp f\u00f6r IT, Telekom och Teknologi, och tj\u00e4nstg\u00f6r vid byr\u00e5ns kontor i Stockholm. Han r\u00e5dger klienter i ett brett spektrum av nationella och internationella kommersiella fr\u00e5gor, med fokus p\u00e5 IT- och teknikomr\u00e5det. Anders arbete best\u00e5r huvudsakligen av r\u00e5dgivning vid komplexa leverans-, outsourcing- och upphandlingsprojekt samt r\u00e5dgivning avseende personuppgiftsfr\u00e5gor. Anders har arbetat p\u00e5 byr\u00e5n sedan 2006 och \u00e4r medlem i Sveriges advokatsamfund. Han har en jur kand fr\u00e5n Uppsala universitet och har studerat juridik vid University of Sydney.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":16738,"template":"","class_list":["post-9803","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-corporate-commercial","business-group-data-privacy","business-group-it-tech","industry-finansiella-institutioner","industry-fintech","industry-sustainability-and-esg","industry-technology","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9803,"en":9804},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9803"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16738"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9803"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}