{"id":9815,"date":"2020-12-16T15:15:41","date_gmt":"2020-12-16T14:15:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/adam-green\/"},"modified":"2025-01-07T08:43:22","modified_gmt":"2025-01-07T07:43:22","slug":"adam-green","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/adam-green\/","title":{"rendered":"Adam Green"},"content":{"rendered":"<p>Med ett fokus p\u00e5 framf\u00f6rallt f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser, joint ventures och majoritets- och minoritetsinvesteringar s\u00e5 arbetar Adam Green med klienter inom ett stort antal branscher, bland annat ofta med klienter inom media och ny teknik. Adam representerar ofta grundare och tillv\u00e4xtbolag p\u00e5 deras resa inklusive vid exits och har \u00e4ven \u00e5terkommande uppdrag med en internationell kontext, antingen genom att bitr\u00e4da utl\u00e4ndska klienter i svenska \u00e4renden, eller med svenska klienter i transaktioner med internationella element. Adam \u00e4r en \u00e5terkommande f\u00f6rel\u00e4sare p\u00e5 Stockholms universitet, Stockholm Center for Commercial Law, Handelsh\u00f6gskolan och Domstolsakademin. Han \u00e4r \u00e4ven aktivt engagerad i vidareutbildning av byr\u00e5ns jurister. Adam rankas \u00e5terkommande som ledande M&#038;A-r\u00e5dgivare av internationella rankinginstitut som Chambers, IFLR1000, Legal 500, Who\u2019s Who Legal, and Expert Guide\u2019s World\u2019s Leading M&#038;A Lawyers.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29341,"template":"","class_list":["post-9815","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-emerging-and-growth-companies","business-group-foretagsoverlatelser","position-partner","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9815,"en":9816},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9815"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29341"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9815"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}