{"id":9817,"date":"2020-12-16T15:15:41","date_gmt":"2020-12-16T14:15:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/zoran-stambolovski\/"},"modified":"2024-11-28T13:41:58","modified_gmt":"2024-11-28T12:41:58","slug":"zoran-stambolovski","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/zoran-stambolovski\/","title":{"rendered":"Zoran Stambolovski"},"content":{"rendered":"<p>Zoran Stambolovski \u00e4r partner i verksamhetsgruppen bank och finans. Han \u00e4r ocks\u00e5 medlem i branschgrupperna f\u00f6r industri, fastighet respektive infrastruktur. Han bitr\u00e4der i huvudsak l\u00e5ntagare i ett stort antal typer av svenska och internationella finansieringstransaktioner, med s\u00e4rskild tonvikt p\u00e5 f\u00f6rv\u00e4rvsfinansiering, fastighetsfinansiering, l\u00e5nefinansiering, obligationer, strukturerad finansiering och finansiering av infrastrukturprojekt. Zoran har l\u00e5nga relationer med m\u00e5nga klienter och blir ofta involverad i merparten av klientens finansierings\u00e4renden s\u00e5v\u00e4l inom som utom Sverige. Genom sin stora branschkunskap och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r klienternas verksamhet deltar han regelm\u00e4ssigt i kommersiella och strategiska diskussioner f\u00f6r klienternas r\u00e4kning.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28904,"template":"","class_list":["post-9817","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-bank-och-finans","business-group-rekonstruktion-och-insolvens","position-partner","office-malmo"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9817,"en":9818},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9817"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28904"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9817"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}