{"id":9912,"date":"2020-12-16T15:15:48","date_gmt":"2020-12-16T14:15:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/anna-bryngelsson\/"},"modified":"2024-11-25T20:03:35","modified_gmt":"2024-11-25T19:03:35","slug":"anna-bryngelsson","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/anna-bryngelsson\/","title":{"rendered":"Anna Bryngelsson"},"content":{"rendered":"<p>Anna Bryngelsson ing\u00e5r i byr\u00e5ns verksamhetsgrupp f\u00f6r Milj\u00f6r\u00e4tt. Hon r\u00e5dger klienter inom ett brett spektrum av milj\u00f6r\u00e4ttsliga \u00e4renden med s\u00e4rskilt fokus p\u00e5 tillst\u00e5ndspr\u00f6vning av olika slags industriella verksamheter. Hon har gedigen erfarenhet av processer i domstolar och myndigheter, i s\u00e5v\u00e4l stora och komplexa pr\u00f6vningar som mindre processer. <\/p>\n<p>Anna hj\u00e4lper klienter med fr\u00e5gor inom en rad milj\u00f6regulatoriska f\u00e4lt, s\u00e4rskilt inom omr\u00e5den som r\u00f6r industrin. N\u00e5gra av hennes fokusomr\u00e5den \u00e4r handel med utsl\u00e4ppsr\u00e4tter och regelverket kring v\u00e4xtskyddsmedel. <\/p>\n<p>I samband med transaktioner bist\u00e5r Anna med bed\u00f6mning och hantering av milj\u00f6risker, s\u00e5som f\u00f6rorenad mark eller bristande regelefterlevnad.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":16779,"template":"","class_list":["post-9912","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-miljoratt","industry-energi","position-partner","office-malmo"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9912,"en":9913},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9912"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16779"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9912"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}