{"id":9976,"date":"2020-12-16T15:15:54","date_gmt":"2020-12-16T14:15:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/henric-diefke\/"},"modified":"2024-11-28T13:39:25","modified_gmt":"2024-11-28T12:39:25","slug":"henric-diefke","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/henric-diefke\/","title":{"rendered":"Henric Diefke"},"content":{"rendered":"<p>Henric Diefke \u00e4r partner sedan 2005 och specialiserad p\u00e5 arbetsr\u00e4tt, arbetsmilj\u00f6r\u00e4tt och pensioner. Henric \u00e4r ansvarig f\u00f6r byr\u00e5ns verksamhetsgrupp f\u00f6r Arbetsr\u00e4tt och pensioner och har mer \u00e4n 20 \u00e5rs erfarenhet av komplex arbetsr\u00e4ttslig r\u00e5dgivning till svenska och utl\u00e4ndska arbetsgivare inom i stort sett alla branscher. Henrics arbete inkluderar omorganisationer, kollektiva och individuella upps\u00e4gningar, MBL-f\u00f6rhandlingar, tvistef\u00f6rhandlingar, transaktionsrelaterad arbetsr\u00e4tt, anst\u00e4llningsavtal f\u00f6r ledande befattningshavare, pensioner, arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor (fysisk och psykosocial), diskriminering och internutredningar. Henric \u00e4r regelbundet anlitad som f\u00f6rel\u00e4sare inom arbetsr\u00e4tt i Sverige.<\/p>\n<p>\u2018Henric Diefke is brilliant. He has a very pragmatic approach.\u2018 (Legal 500, 2020)<\/p>\n<p>\u2018Henric Diefke is one of the stand-out partners of Mannheimer Swartling. He is always available when I need consultancy and provides good advice and accurate legal services whenever I need them.\u2018 (Legal 500, 2020)<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28884,"template":"","class_list":["post-9976","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-arbetsratt-och-pensioner","position-partner","office-goteborg","office-stockholm"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9976,"en":9977},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9976"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28884"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9976"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}