{"id":9984,"date":"2020-12-16T15:15:54","date_gmt":"2020-12-16T14:15:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/emma-olnas-fors\/"},"modified":"2024-11-25T20:02:52","modified_gmt":"2024-11-25T19:02:52","slug":"emma-olnas-fors","status":"publish","type":"coworker","link":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/medarbetare\/emma-olnas-fors\/","title":{"rendered":"Emma Oln\u00e4s Fors"},"content":{"rendered":"<p>Emma Oln\u00e4s Fors ing\u00e5r i byr\u00e5ns verksamhetsgrupp F\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser (M&#038;A). Emma har omfattande erfarenhet av f\u00f6retagsf\u00f6rv\u00e4rv inom ett stort antal branscher, och agerar r\u00e5dgivare till svenska och internationella akt\u00f6rer i inhemska och internationella transaktioner. Emma arbetar l\u00f6pande med s\u00e5v\u00e4l industriella f\u00f6retag som private equity firmor och \u00e4garledda f\u00f6retag. Hon har ocks\u00e5 erfarenhet fr\u00e5n transaktioner med familje\u00e4gda verksamheter. Ut\u00f6ver f\u00f6retagsf\u00f6rv\u00e4rv och f\u00f6rs\u00e4ljningar anlitas Emma regelbundet vid komplexa avknoppningar, samg\u00e5enden (inklusive joint ventures) och andra strukturella och bolagsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor. Emma \u00e4r ocks\u00e5 aktiv inom byr\u00e5ns branschgrupp Energi och bist\u00e5r l\u00f6pande vid transaktioner inom energisektorn. Emma har en l\u00e5ng och gedigen erfarenhet inom bland annat vindkraft, och har varit r\u00e5dgivare i f\u00f6rv\u00e4rv och f\u00f6rs\u00e4ljning av flera av Sveriges och Europas st\u00f6rsta landbaserade vindkraftsparker. Emma har ocks\u00e5 omfattande erfarenhet fr\u00e5n andra typer av energitransaktioner, inklusive solenergi, fj\u00e4rrv\u00e4rme och eldistribution.Emma tillh\u00f6r \u00e4ven byr\u00e5ns branschgrupp f\u00f6r fordonsindustri. Emma har under \u00e5ren regelbundet anlitats i samband med avyttringar, f\u00f6rv\u00e4rv samt samg\u00e5enden (joint ventures) inom fordonsindustrin i vid bem\u00e4rkelse. Emma anlitas regelbundet som f\u00f6rel\u00e4sare p\u00e5 universitetet, d\u00e4r hon bland annat f\u00f6rel\u00e4ser om transaktionsprocessen och due diligence i samband med f\u00f6rv\u00e4rv.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25936,"template":"","class_list":["post-9984","coworker","type-coworker","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","business-group-foretagsoverlatelser","industry-energi","industry-fordonsindustri","industry-sustainability-and-esg","position-partner","office-goteborg"],"acf":[],"lang":"sv","translations":{"sv":9984,"en":9985},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker\/9984"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/coworker"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/coworker"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25936"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mannheimerswartling.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9984"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}